[{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Humanitas","product_code":"9789735081980","product_name":"\u201eApostolul na\u021biunii\u201c","product_desc":"&bdquo;Aceast\u0103 carte vine s\u0103 umple un gol &icirc;n cercetarea istoriografic\u0103 rom&acirc;neasc\u0103 privind impactul viziunii lui Giuseppe Mazzini &icirc;n procesul de formare a ideii de na\u021biune rom&acirc;n\u0103. Republican adept al unific\u0103rii Italiei, genovezul \u0219i-a extrapolat viziunea la scara &icirc;ntregului continent, pronun\u021b&acirc;ndu-se &icirc;mpotriva construc\u021biilor statale de factur\u0103 imperial\u0103 \u0219i sus\u021bin&acirc;nd dreptul oric\u0103rei na\u021biuni de a se constitui ca stat na\u021bional. Miezul cercet\u0103ri...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fstiinte-umaniste%2Fistorie%2Fapostolul-natiunii-433611.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/stiinte-umaniste\/istorie\/apostolul-natiunii-433611.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/355849\/imagine_url.jpg","price_no_vat":44.76,"price_vat":47,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786303211855","product_name":"Soarta doctorului Eggman (Vol. 2)","product_desc":"Fii al\u0103turi de Sonic &icirc;n aceste noi aventuri! Dup\u0103 ultima lor b\u0103t\u0103lie, doctorul Eggman a disp\u0103rut misterios din vi\u021ba lui Sonic. Ce secret \u0219ocant o s\u0103 afle Sonic c&acirc;nd &icirc;l va g\u0103si pe doctor? Mai mult, ariciul albastru nu e singurul care-l caut\u0103: \u0219i Shadow the Hedgehog, vechiul rival al lui Sonic, e pe urmele lui Eggman. &nbsp; Noile aventuri cu Sonic te \u021bin cu sufletul la gur\u0103 \u0219i sunt pline de mistere \u0219i r\u0103sturn\u0103ri de situa\u021bie, dar, cu ajutorul prietenilor lui &minus; inclu...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fsoarta-doctorului-eggman-vol-2-433390.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/soarta-doctorului-eggman-vol-2-433390.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/355036\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.32,"price_vat":44.44,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786303211336","product_name":"Arizona (Vol. 3)","product_desc":"Ni\u0219te bandi\u021bi tot atac\u0103 po\u0219talionul de Nugget City \u0219i fur\u0103 banii pe care-i transport\u0103. Nimeni nu \u0219tie cine sunt \u0219i, &icirc;n plus, nimeni nu e at&acirc;t de curajos ca s\u0103-i &icirc;nfrunte. Aflat &icirc;n trecere prin ora\u0219, Lucky Luke are o presim\u021bire &icirc;n leg\u0103tur\u0103 cu Big Belly, matahala cu care se &icirc;ncaier\u0103 in bar, a\u0219a c\u0103 porne\u0219te pe urmele lui. \u0218i, ce s\u0103 vezi, Big Belly &icirc;l duce chiar la ascunz\u0103toarea ho\u021bilor.  Odat\u0103 ora\u0219ul salvat, Lucky Luke porne\u0219te spre urm\u0103toarea avent...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Farizona-vol-3-433389.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/arizona-vol-3-433389.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/355024\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.4,"price_vat":42.42,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Trei","product_code":"9786064020635","product_name":"After. Dup\u0103 ce ne-am \u00eent\u00e2lnit - roman grafic (Vol. 2)","product_desc":"O fat\u0103 cuminte&hellip; Un b\u0103iat r\u0103u&hellip; Meni\u021bi s\u0103 se &icirc;nt&acirc;lneasc\u0103&hellip; \u0218i tot ce a urmat dup\u0103 aceea Tessa Young &icirc;ncepe primul an de facultate la Universitatea Central\u0103 din Washington. Are o direc\u021bie &icirc;n via\u021b\u0103, ambi\u021bie \u0219i un nou cerc de prieteni care &icirc;ncearc\u0103 mereu s\u0103 o scoat\u0103 din zona ei de confort. Dintre ace\u0219tia iese &icirc;n eviden\u021b\u0103 colegul s\u0103u, b\u0103iatul r\u0103u din campus &ndash; \u0219i fiul RECTORULUI universit\u0103\u021bii &ndash; Hardin Scott, care a scos-o din m...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fanna-todd%2Fafter-dupa-ce-ne-am-intalnit-roman-grafic-vol-2-433304.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/anna-todd\/after-dupa-ce-ne-am-intalnit-roman-grafic-vol-2-433304.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/354644\/imagine_url.jpg","price_no_vat":94.29,"price_vat":99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067108842","product_name":"Mina de aur a lui Dick Digger (Vol. 1)","product_desc":"Una dintre cele mai &icirc;ndr\u0103gite benzi desenate din toate timpurile  B\u0103tr&acirc;nului Dick Digger i-a sur&acirc;s norocul: dup\u0103 &icirc;ndelungi c\u0103ut\u0103ri, a g\u0103sit un filon de aur. Bucuros nevoie mare, se opre\u0219te &icirc;n primul bar, unde le face cinste mu\u0219teriilor \u0219i se laud\u0103 cu descoperirea lui. At&acirc;t le trebuie unor bandi\u021bi de la masa al\u0103turat\u0103 s-aud\u0103, c\u0103 &icirc;\u0219i \u0219i fac planuri s\u0103-l jefuiasc\u0103 pe b\u0103tr&acirc;n. Iar, ca de obicei, Lucky Luke \u0219i Jolly Jumper sunt singurii care pot ...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Fmina-de-aur-a-lui-dick-digger-vol-1-433021.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/mina-de-aur-a-lui-dick-digger-vol-1-433021.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/353678\/imagine_url.jpg","price_no_vat":36.55,"price_vat":38.38,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786303211770","product_name":"Efecte secundare (Vol. 1)","product_desc":"Fii al\u0103turi de Sonic &icirc;n aceste noi aventuri! &Icirc;n care &icirc;mpreun\u0103 cu prietenii lui alearg\u0103 dintr-un cap\u0103t &icirc;ntr-altul al lumii ca s\u0103-i &icirc;nving\u0103 pe robo\u021bii diabolicului Dr. Eggman!  Planurile geniului malefic Dr. Eggman au fost z\u0103d\u0103rnicite, &icirc;ns\u0103 munca lui Sonic the Hedgehog nu s-a &icirc;ncheiat! Dup\u0103 ultima mare b\u0103t\u0103lie, robo\u021bii continu\u0103 s\u0103 atace sate de peste tot din lume. Ca s\u0103-i poat\u0103 &icirc;nvinge, Sonic va avea nevoie de ajutorul prietenilor lui -Tails,...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fefecte-secundare-vol-1-433025.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/efecte-secundare-vol-1-433025.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/353691\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.32,"price_vat":44.44,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786303210834","product_name":"Super Pisoi \u0219i Clubul de Benzi Desenate (Vol.1)","product_desc":"A &icirc;nceput clubul de band\u0103 desenat\u0103.Poveste-art\u0103-ac\u021biune! &nbsp; &nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fsuper-pisoi-si-clubul-de-benzi-desenate-vol1-433031.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/super-pisoi-si-clubul-de-benzi-desenate-vol1-433031.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/353709\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.32,"price_vat":44.44,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067108972","product_name":"Rodeo (Vol. 2)","product_desc":"Lucky Luke ajunge &icirc;n Navajo City la \u021banc pentru rodeoul anual. Premiul cel mare e consistent, nu glum\u0103, a\u0219a c\u0103 fel de fel de personaje &icirc;\u0219i &icirc;ncearc\u0103 norocul. Printre ei se num\u0103r\u0103 \u0219i Cactus Kid, un nelegiuit de care tuturor le este fric\u0103, doar c\u0103 are Lucky Luke ac \u0219i de cojocul lui!  Odat\u0103 concursul &icirc;ncheiat, Lucky Luke \u0219i companionul s\u0103u, Jolly Jumper, pornesc iar la drum, spre urm\u0103toarele peripe\u021bii care-i a\u0219teapt\u0103 &icirc;n Vestul S\u0103lbatic. &nbsp; &nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Frodeo-vol-2-432927.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/rodeo-vol-2-432927.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/352982\/imagine_url.jpg","price_no_vat":36.55,"price_vat":38.38,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786303211350","product_name":"Prietene adev\u0103rate","product_desc":"C&acirc;nd prieteniile nu dureaz\u0103 o via\u021b\u0103 &icirc;ntreag\u0103 &nbsp; Shannon \u0219i Adrienne sunt cele mai bune prietene &icirc;nc\u0103 de la gr\u0103dini\u021b\u0103. Dar Adrienne &icirc;ncepe s\u0103 petreac\u0103 timp cu Jen, cea mai popular\u0103 fat\u0103 din clasa lor \u0219i conduc\u0103toarea unei g\u0103\u0219ti numite Grupul. Toate fetele din ga\u0219c\u0103 vor s\u0103 se numere printre preferatele lui Jen \u0219i unele ar face orice s\u0103 nu-i cad\u0103 din gra\u021bii... chiar dac\u0103 asta &icirc;nseamn\u0103 s\u0103 se transforme &icirc;ntr-un bully. &nbsp; Acum fiecare zi e o mare nec...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fprietene-adevarate18f-432920.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/prietene-adevarate18f-432920.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/352903\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786303210230","product_name":"B\u0103iatul, c\u00e2rti\u021ba, vulpoiul \u0219i calul: povestea animat\u0103","product_desc":"&bdquo;Acas\u0103 nu &icirc;nseamn\u0103 neap\u0103rat un loc, nu-i a\u0219a?&rdquo;  Eu \u0219i c&acirc;\u021biva prieteni am f\u0103cut un film despre un b\u0103iat, o c&acirc;rti\u021b\u0103, un vulpoi \u0219i un cal - despre c\u0103l\u0103toria lor &icirc;mpreun\u0103 \u0219i &icirc;ncercarea b\u0103iatului de a-\u0219i g\u0103si drumul spre cas\u0103. Aceasta este cartea ce s-a n\u0103scut &icirc;n urma filmului. Sper s\u0103-\u021bi dea curaj \u0219i s\u0103 te fac\u0103 s\u0103 te sim\u021bi iubit. &nbsp; &nbsp; &nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fcharlie-mackesy%2Fbaiatul-cartita-vulpoiul-si-calul-povestea-animata688-432777.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/charlie-mackesy\/baiatul-cartita-vulpoiul-si-calul-povestea-animata688-432777.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/351812\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067109221","product_name":"Vasia, bunicul t\u0103u","product_desc":"&Icirc;n noaptea de 12 Iunie 1941, &icirc;ntr-un sat din Bucovina, o familie e trezit\u0103 &icirc;n toiul nop\u021bii de solda\u021bi &icirc;narma\u021bi. F\u0103r\u0103 nici o explica\u021bie, cei trei copii \u0219i p\u0103rin\u021bii lor sunt deporta\u021bi &icirc;n Siberia. Un veritabil documentar grafic, Vasia, bunicul t\u0103u, e povestea adev\u0103rat\u0103 a familiei Annei Rakhmanko, a\u0219a cum i-a fost istorisit\u0103 de sora bunicului s\u0103u. Amintirile tulbur\u0103toare despre lungul drum spre Siberia, despre greut\u0103\u021bile &icirc;ndurate acolo \u0219i despre condi\u021biile...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fvasia-bunicul-tau18f-432684.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/vasia-bunicul-tau18f-432684.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/351343\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Nemira","product_code":"9786064315328","product_name":"Dune. Muad'dib (Vol. 2)","product_desc":"Voi &icirc;nfrunta frica. O voi l\u0103sa s\u0103 treac\u0103 peste mine, prin mine. \u0218i, dup\u0103 ce va fi trecut, &icirc;mi voi &icirc;ntoarce ochiul interior \u0219i voi privi &icirc;n urma ei. &nbsp; &Icirc;n&nbsp;romanul grafic Dune: Cartea a doua, Muad&rsquo;Dib, al doilea volum din trilogia &icirc;n care a fost adaptat romanul&nbsp;Dune&nbsp;publicat de Frank Herbert &icirc;n 1965, t&acirc;n\u0103rul Paul Atreides \u0219i mama sa, doamna Jessica, ajung &icirc;n inima de\u0219ertului din Arrakis. Tr\u0103da\u021bi de propriul medi...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Freduceri-black-friday%2Fbrian-herbert-kevin-j-anderson%2Fdune-muaddib-vol-2-432461.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/reduceri-black-friday\/brian-herbert-kevin-j-anderson\/dune-muaddib-vol-2-432461.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/349455\/imagine_url.jpg","price_no_vat":66.66,"price_vat":69.99,"price_discounted":62.99,"price_discounted_no_tva":"59.99","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Abrams","product_code":"9781419720550","product_name":"Vive Le Color! Vitality (Coloring Book and Pencils)","product_desc":"&nbsp;Coloring is calming especially when you have all of the supplies at your fingertips! This highly giftable kit contains a 96-page adult coloring book, eight soft-leaded vibrant colored pencils, and a sharpener.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fabrams-noterie%2Fvive-le-color-vitality-coloring-book-and-pencils-253786.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/abrams-noterie\/vive-le-color-vitality-coloring-book-and-pencils-253786.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143420\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.05,"price_vat":59.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Canongate Books","product_code":"9781782113676","product_name":"The Peanuts Guide to Christmas","product_desc":"Christmas has come to the world of Peanuts and the beguiling gang are celebrating (and commiserating) in this beautifully produced gift book for all generations. The millions of faithful Charles Schulz fans and those who fondly remember our best-loved beagle and his friends will cherish this latest title in the Peanuts Guide to Life series.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Fcharles-m-schulz%2Fthe-peanuts-guide-to-christmas-419733.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/charles-m-schulz\/the-peanuts-guide-to-christmas-419733.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/295112\/imagine_url.jpg","price_no_vat":52.37,"price_vat":54.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Nemira","product_code":"9786064315496","product_name":"Regatele Ruinei (Vol. 5)","product_desc":"POVESTEA UNEI R\u0102ZBUN\u0102RI DISPERATE &nbsp; V&acirc;rst\u0103 recomandat\u0103 16+  &Icirc;n fuga lor c\u0103tre Lidia, Adonis \u0219i Doroka traverseaz\u0103 un tar&acirc;m devastat. S\u0103 fie r\u0103zbunarea bun\u0103 sau rea? &nbsp; Chiar dac\u0103 cei doi g&acirc;ndesc diferit, cu timpul ajung s\u0103 se completeze unul pe cel\u0103lalt. &nbsp; &Icirc;n timp ce Adonis &icirc;ngroap\u0103 r\u0103m\u0103\u0219i\u021bele Revolu\u021biei Industriale, Doroka spune f\u0103r\u0103 s\u0103 stea pe g&acirc;nduri &bdquo;E bine ca sunte\u021bi toate &icirc;mpreun\u0103.&rdquo; &nbsp; \u0218tiin\u021b\u0103 versus Magi...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Freduceri-black-friday%2Fyoruhashi%2Fregatele-ruinei-vol-5-431649.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/reduceri-black-friday\/yoruhashi\/regatele-ruinei-vol-5-431649.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/346236\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.85,"price_vat":44.99,"price_discounted":40.49,"price_discounted_no_tva":"38.56","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Ravensburger Buchverlag","product_code":"9783473415410","product_name":"Mein gro\u00dfes Vorschulbuch: Buchstaben, Zahlen, Konzentration","product_desc":"Erste Buchstaben und Zahlen, erstes Lesen und Wahrnehmung - in diesem Buch dreht sich alles um die wichtigsten Themen der Vorschule. Und das Tolle daran: Kinder im Vorschulalter k&ouml;nnen die Aufgaben selbstst&auml;ndig l&ouml;sen, auch ohne lesen zu k&ouml;nnen. Die Illustrationen mit lustigen Tierszenen motivieren die angehenden Abc-Sch&uuml;tzen noch zus&auml;tzlich.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-pentru-copii%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2Fkirstin-jebautzke-theresia-koppers%2Fmein-grosses-vorschulbuch-buchstaben-zahlen-konzentration-256206.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-pentru-copii\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/kirstin-jebautzke-theresia-koppers\/mein-grosses-vorschulbuch-buchstaben-zahlen-konzentration-256206.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147279\/imagine_url.jpg","price_no_vat":47.62,"price_vat":50,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Harper Collins Publishers Ltd","product_code":"9780007528097","product_name":"The Chronicles of Narnia box set","product_desc":"The seven chronicles of Narnia are brought together in this beautifully presented slipcase. The books and the slipcase feature the original artwork by Pauline Baynes. Enjoy the full majesty of the Chronicles of Narnia with this slipcased set featuring all seven novels. &nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fclive-staples-lewis%2Fthe-chronicles-of-narnia-box-set-419451.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/clive-staples-lewis\/the-chronicles-of-narnia-box-set-419451.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294578\/imagine_url.jpg","price_no_vat":526.66,"price_vat":552.99,"price_discounted":470.04,"price_discounted_no_tva":"447.66","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241245217","product_name":"Peppa Pig: Fairy Tales! Sticker Book","product_desc":"Princess Peppa and Prince George introduce their favourite fairytales with these fun sticker scenes! Use the big stickers to complete the activities and tell your own stories with Peppa Pig and her friends in this magical activity book packed full of stickers.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-fairy-tales-sticker-book-419244.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-fairy-tales-sticker-book-419244.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294252\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.23,"price_vat":36.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Garant","product_code":"9783735901507","product_name":"Das gro\u00dfe Bildw\u00f6rterbuch f\u00fcr Kinder - Englisch\/Deutsch","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fdas-grosse-bildworterbuch-fur-kinder-englisch-deutsch-366767.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/das-grosse-bildworterbuch-fur-kinder-englisch-deutsch-366767.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/265283\/imagine_url.jpg","price_no_vat":28.57,"price_vat":30,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Curtea Veche","product_code":"9786065888821","product_name":"Puterea prezentului","product_desc":"Eckhart Tolle nu a aderat la nicio tradi\u021bie \u0219i la nicio religie, dar nici nu a respins vreuna. &Icirc;nv\u0103\u021b\u0103turile sale transmit un mesaj simplu \u0219i &icirc;n acela\u0219i timp profund, cu claritatea \u0219i simplitatea vechilor mae\u0219tri spirituali, \u0219i anume c\u0103 exist\u0103 o cale c\u0103tre eliberarea de suferin\u021b\u0103 \u0219i c\u0103tre dob&acirc;ndirea p\u0103cii interioare.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fdezvoltare-personala%2Feckhart-tolle%2Fputerea-prezentului-audiobook-366636.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/dezvoltare-personala\/eckhart-tolle\/puterea-prezentului-audiobook-366636.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/265167\/imagine_url.jpg","price_no_vat":28.57,"price_vat":30,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783864075957","product_name":"Amazing Planet","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Ffilip-kulisev%2Famazing-planet-256635.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/filip-kulisev\/amazing-planet-256635.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147762\/imagine_url.jpg","price_no_vat":114.29,"price_vat":120,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9788499364438","product_name":"Bathroom. Essential tips","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Farhitectura%2Fmarta-serrats%2Fbathroom-essential-tips-256624.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/arhitectura\/marta-serrats\/bathroom-essential-tips-256624.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147751\/imagine_url.jpg","price_no_vat":47.62,"price_vat":50,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783955880101","product_name":"Vintage Industrial Interiors","product_desc":"Old factory spaces are often caracterized by their spaciousness,high ceilings,large windows and special finishes.This book sets out to convey the atmosphere of the vintage industrial style and the history and development of industrial furniture design.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fvintage-industrial-interiors-256594.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/vintage-industrial-interiors-256594.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147722\/imagine_url.jpg","price_no_vat":95.24,"price_vat":100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783864073328","product_name":"Living with Stone","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fliving-with-stone-256425.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/living-with-stone-256425.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147557\/imagine_url.jpg","price_no_vat":76.19,"price_vat":80,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Ravensburger Buchverlag","product_code":"9783473435951","product_name":"Meine Welt der Fahrzeuge: Die Feuerwehr","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Fsusanne-gernhauser-wolfgang-metzger%2Fmeine-welt-der-fahrzeuge-die-feuerwehr-256184.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/susanne-gernhauser-wolfgang-metzger\/meine-welt-der-fahrzeuge-die-feuerwehr-256184.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147258\/imagine_url.jpg","price_no_vat":28.57,"price_vat":30,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783864076053","product_name":"Modern Country Homes","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fmodern-country-homes-256421.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/modern-country-homes-256421.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147553\/imagine_url.jpg","price_no_vat":76.19,"price_vat":80,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Usborne Publishing","product_code":"9781409549857","product_name":"Rainforest Wildlife to Colour","product_desc":"This collection of stunning watercolours, each accompanied by a black and white line drawing of the same image, allows you to copy the colours of the original or create your own unique version. Includes lots fascinating snippets of information about the wildlife of the rainforests.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fhobby-si-carte-practica%2Fdesen-si-pictura%2Fmegan-cullis-susan-meredith%2Frainforest-wildlife-to-colour-256905.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/hobby-si-carte-practica\/desen-si-pictura\/megan-cullis-susan-meredith\/rainforest-wildlife-to-colour-256905.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/148020\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241230039","product_name":"Plant-Based Cookbook: Good for your Heart, your Health, and your Life","product_desc":"With more than 200 marvelous recipes and beautiful color photography, this plant-based-only cookbook also provides nutritional information, tips on transitioning to a plant-based diet, and advice for the newbie on easy plant-based cooking techniques. Whether by choice or by a doctor's orders, readers will get all of the information they need to make satisfying meals without meat and dairy.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Ftrish-sebben-krupka%2Fplant-based-cookbook-good-for-your-heart-your-health-and-your-life-256648.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/trish-sebben-krupka\/plant-based-cookbook-good-for-your-heart-your-health-and-your-life-256648.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147776\/imagine_url.jpg","price_no_vat":95.24,"price_vat":100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Harper Collins Publishers Ltd","product_code":"9780007453627","product_name":"Awful Auntie","product_desc":"From number one bestselling author David Walliams comes another heartfelt but hilarious hoot of an adventure Stella Saxby is the sole heir to Saxby Hall. But awful Aunt Alberta and her giant owl will stop at nothing to get it from her. Luckily Stella has a secret - and slightly spooky - weapon up her sleeve...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fdavid-edward-walliams%2Fawful-auntie-419462.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/david-edward-walliams\/awful-auntie-419462.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294596\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Prestel","product_code":"9783791333953","product_name":"Auguste Rodin (Erotic Sketchbook)","product_desc":"Part of the \"Erotic Sketchbook\" series, this is a collection of over thirty of the sculptor's intimate colour sketches.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fnorbert-wolf%2Fauguste-rodin-erotic-sketchbook-256251.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/norbert-wolf\/auguste-rodin-erotic-sketchbook-256251.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147323\/imagine_url.jpg","price_no_vat":90.83,"price_vat":95.37,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Usborne Publishing","product_code":"9781409597070","product_name":"Baby's Very First Play book Farm words","product_desc":"This charming word book is full of bright pictures, winding fingertrails and friendly farm animals to meet. Babies and toddlers can explore a hen house, see the farmer in his tractor, visit a field full of cows and sheep, and lots more. With farm words and sounds to say on every page, from cow, calf and moo to flower and toadstool. A joy to share.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fbabys-very-first-play-book-farm-words-366755.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/babys-very-first-play-book-farm-words-366755.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/265274\/imagine_url.jpg","price_no_vat":52.29,"price_vat":54.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241245194","product_name":"Peppa Pig: Peppa and Her Golden Boots","product_desc":"Poor Peppa! Mrs Duck has stolen Peppa Pig's special golden wellies and now she can't compete in the Puddle-Jumping Competition! Can Peppa and her friends get the golden wellies back in time?This delightful picture book is based on the Peppa Pig film, The Golden Boots.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-and-her-golden-boots-419222.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-and-her-golden-boots-419222.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294228\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241248249","product_name":"Peter Rabbit Cloth Book","product_desc":"A beautiful, deluxe baby cloth book for Peter Rabbit fans. A luxury cloth book made from beautiful soft, fleece, featuring a day in the life of everyone's favourite cuddly bunny, Peter Rabbit. Perfect gift for any newborn babies.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fbeatrix-potter%2Fpeter-rabbit-cloth-book-419593.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/beatrix-potter\/peter-rabbit-cloth-book-419593.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294866\/imagine_url.jpg","price_no_vat":87.61,"price_vat":91.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Harper Collins Publishers Ltd","product_code":"9780008131814","product_name":"The First Hippo on the Moon","product_desc":"From Number One bestselling picture book duo, David Walliams and Tony Ross, comes this explosively funny space adventure for children of 3 and up. Two big hippos. One ENORMOUS dream.Who can make it to the moon first?3 . . .2 . . .1 . . .BLAST OFF! Introducing a wonderfully charming and funny new picture book from two superstars!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fdavid-edward-walliams%2Fthe-first-hippo-on-the-moon-419492.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/david-edward-walliams\/the-first-hippo-on-the-moon-419492.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294662\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241250105","product_name":"Peppa Pig: My Best Teacher","product_desc":"Celebrate teachers with this adorable book brought to you by Peppa Pig! This delightful story shows the many reasons why Peppa loves Madame Gazelle. The perfect end of term present for fantastic teachers everywhere!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-my-best-teacher-419256.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-my-best-teacher-419256.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294265\/imagine_url.jpg","price_no_vat":29.51,"price_vat":30.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241251683","product_name":"Peppa Pig: Peppa's First 100 Words","product_desc":"Peppa and George introduce first words in this simple and fun Peppa Pig early learning book!Explore situations familiar to your toddler, such as At Home, At the Park and At a Party by pointing to each picture and saying the words. Each page has an extra surprise to find hidden under a fun-to-lift flap!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppas-first-100-words-419285.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppas-first-100-words-419285.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294295\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780141368245","product_name":"Roald Dahl Scribble Book","product_desc":"Draw your own Chocolate Factory! Design a fantastic home for Mr Fox! Dream some dreams!Write, draw and imagine your way through this fun collection of creative activities, all inspired by the wonderful world of Roald Dahl.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Froald-dahl-scribble-book-407237.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/roald-dahl-scribble-book-407237.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/293150\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780141369433","product_name":"The Roald Dahl Centenary Boxed Set","product_desc":"This GLORIOUS boxset includes the TOP TEN BESTSELLING and BEST-LOVED Roald Dahl stories of all time! Including:Charlie and the Chocolate FactoryCharlie and the Great Glass ElevatorDanny, the Champion of the WorldFantastic Mr FoxGeorge's Marvellous MedicineJames and the Giant PeachMatildaThe BFGThe TwitsThe WitchesThe books come in beautiful hardback with foiled dust-jackets, and presented in a stunning giftbox. The perfect present for Christmas!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Freduceri-black-friday%2Froald-dahl%2Fthe-roald-dahl-centenary-boxed-set-407232.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/reduceri-black-friday\/roald-dahl\/the-roald-dahl-centenary-boxed-set-407232.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/293145\/imagine_url.jpg","price_no_vat":584.75,"price_vat":613.99,"price_discounted":521.89,"price_discounted_no_tva":"497.04","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780141374123","product_name":"Revolting Rhymes","product_desc":"I bet you think you know this story. You don't. The real one's much more gory.AS SEEN ON BBC ONEFrom Jack in the Beanstalk, Goldilocks and the Three Bears to Little Red Riding Hood and the Three Little Pigs, wicked beasts, brazen crooks and a ghastly giant star in these hilarious nursery rhymes with BITE!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Frevolting-rhymes-407227.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/revolting-rhymes-407227.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/293136\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.23,"price_vat":36.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780141373546","product_name":"Roald Dahl's Marvellous Colouring-Book Adventure","product_desc":"Colour your way through Roald Dahl's most beloved stories in this book of exquisite, highly detailed line art. From Willy Wonka's chocolate factory, to Charlie's glorious golden ticket and the BFG's magical dream jars, you can colour in 45 marvellous images in this wondrous colouring book, that is perfect for children and adults alike.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Froald-dahls-marvellous-colouring-book-adventure-407202.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/roald-dahls-marvellous-colouring-book-adventure-407202.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/293099\/imagine_url.jpg","price_no_vat":58.09,"price_vat":60.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241249918","product_name":"Peppa Pig: Night Creatures : A Lift-the-Flap Book","product_desc":"Peppa and George love exploring Grandpa and Granny Pig's garden. Lift the flaps to help Peppa, George and Grandpa Pig find all the slugs, snails and other night creatures in Granny and Grandpa Pig's Garden!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-night-creatures-a-lift-the-flap-book-419261.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-night-creatures-a-lift-the-flap-book-419261.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294270\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241279601","product_name":"Peppa Pig: Peppa Loves Christmas","product_desc":"Peppa and George love Christmas! Find out all about their favourite festive things in this Christmas pudding-shaped board book. The perfect stocking filler present for little piggies!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-loves-christmas-419236.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-loves-christmas-419236.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294241\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"teNeues","product_code":"9783832734152","product_name":"Upgrade to Heaven","product_desc":"Anyone who travels extensively knows how great an upgrade feels--and this book has the upgrades already packed. Every hotel featured in this book will award the user an upgrade* when booking.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fdavid-lowenthal-marina-bauernfeind%2Fupgrade-to-heaven-366769.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/david-lowenthal-marina-bauernfeind\/upgrade-to-heaven-366769.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/265285\/imagine_url.jpg","price_no_vat":116.19,"price_vat":122,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780141374246","product_name":"Roald Dahl's Scrumdiddlyumptious Story Collection","product_desc":"Six MARVELLOUS Roald Dahl favourites come together in this very special box set: Charlie and the Chocolate FactoryCharlie and the Great Glass ElevatorDanny the Champion of the WorldGeorge's Marvellous Medicine,The BFGThe Twits Complete with fun and fascinating extra material offering a sneak peek into the wonderful world of Dahl, this is a collection to treasure forever.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Froald-dahls-scrumdiddlyumptious-story-collection-419176.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/roald-dahls-scrumdiddlyumptious-story-collection-419176.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294128\/imagine_url.jpg","price_no_vat":204.75,"price_vat":214.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241289266","product_name":"Peppa Pig: Move with Peppa","product_desc":"Run, jump, dance and play with Peppa and her friends in this active activity book!Your child can join in too, with the reward chart on each page and stickers to congratulate them with on getting active. There's even space to add your own challenge for your little piggy!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-move-with-peppa-419221.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-move-with-peppa-419221.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294226\/imagine_url.jpg","price_no_vat":23.8,"price_vat":24.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Schwager Und Steinlein","product_code":"9783849907532","product_name":"Die sch\u00f6nsten Sagen und Legenden f\u00fcr Kinder","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fhartie%2F80g-m%2Fanne-suess%2Fdie-schonsten-sagen-und-legenden-fur-kinder-307563.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/hartie\/80g-m\/anne-suess\/die-schonsten-sagen-und-legenden-fur-kinder-307563.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/201318\/imagine_url.jpg","price_no_vat":28.57,"price_vat":30,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241294024","product_name":"Peppa Pig: Peppa Loves : A Touch-and-Feel Playbook","product_desc":"Tickle Teddy's tummy and stroke Peppa's glittery golden boots in this gorgeous touch-and-feel book. The perfect gift for little piggies who love Peppa!Based on the hit preschool animation Peppa Pig, shown daily on Five's Milkshake and Nick Jnr.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-loves-a-touch-and-feel-playbook-419234.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-loves-a-touch-and-feel-playbook-419234.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294240\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Humanitas Multimedia","product_code":"9789735072452","product_name":"Marius Manole v\u0103 cite\u0219te (audiobook)","product_desc":"Povestirea&nbsp;Intimitate&nbsp;de Hanif Kureishi \u0219i nuvela&nbsp;Pu\u0219ca de v&acirc;n\u0103toare&nbsp;de Yasushi Inoue &icirc;n lectura lui Marius Manole. &nbsp; Setul con\u021bine 5 cd-uri; durata total\u0103 a audi\u021biei este de 4 ore \u0219i 49 de minute.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fhanif-kureishi-yasushi-inoue%2Fmarius-manole-va-citeste-428246.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/hanif-kureishi-yasushi-inoue\/marius-manole-va-citeste-428246.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/331076\/imagine_url.jpg","price_no_vat":75.24,"price_vat":79,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786060867326","product_name":"Marie Curie: \u00een c\u0103utarea luminii","product_desc":"Descoperirile \u0219tiin\u021bifice ale lui Marie Curie au schimbat lumea.  O feti\u021b\u0103 n\u0103scut\u0103 &icirc;n Polonia &icirc;n secolul al XIX-lea ajunge unul dintre cei mai importan\u021bi oameni de \u0219tiin\u021b\u0103. Bine&icirc;n\u021beles, este vorba despre Marie Curie. &nbsp; &Icirc;n ciuda tuturor piedicilor cu care s-a confruntat, curiozitatea \u0219i dorin\u021ba lui Marie de a &icirc;n\u021belege natura \u0219i legile ei au dus la descoperirea unor noi elemente chimice care au revolu\u021bionat medicina \u0219i nu numai. A\u0219a c\u0103 nu e de mirare c\u0103 &...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fmarie-curie-in-cautarea-luminii363-431330.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/marie-curie-in-cautarea-luminii363-431330.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/345129\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241571170","product_name":"The Beginner's Dog Training Guide: How to Train a Superdog, Step by Step","product_desc":"Unleash your dog's potential and build a rewarding relationship that will last a lifetime!  From walking on a loose lead to carrying the shopping,&nbsp;The Beginner's Dog Training Guide&nbsp;has everything you need to know to train your dog and ensure you have a happy canine companion. Choose the right dog breed for you and then keep your dog healthy by understanding their exercise, diet, and grooming needs. Follow clear, step-by-step explanations and illustrations to learn every aspect ...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F221-x-203-431084.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/221-x-203-431084.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/344605\/imagine_url.jpg","price_no_vat":66.67,"price_vat":70,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Books Ltd","product_code":"9780241621240","product_name":"The Light We Carry","product_desc":"The powerful, insightful follow-up to the critically acclaimed, multi-million #1 bestselling memoir&nbsp;Becoming &nbsp; In her inspiring follow-up to&nbsp;Becoming, former First Lady Michelle Obama shares practical wisdom and powerful strategies for staying hopeful and balanced in today's highly uncertain world. &nbsp; In&nbsp;The Light We Carry, she opens a frank and honest dialogue with readers, considering the questions many of us wrestle with: How do we build enduring and honest rel...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fthe-light-we-carry-431071.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/the-light-we-carry-431071.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/344556\/imagine_url.jpg","price_no_vat":152.38,"price_vat":160,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241593271","product_name":"Grow Small Gardens: Essential Know-how and Expert Advice for Gardening Success","product_desc":"The UK's leading gardening publisher brings you a horticultural handbook to fulfil your every need and seed! Get your gardening gloves on and join the green-fingered journey to growing herbs successfully at home. &nbsp; A must-have volume for first-time gardeners, Grow Small Gardens has tons of tips and tricks to contains everything you need to create a garden in a small space, without compromising on design or beauty. &nbsp; Make the most of your windowsill, balcony, roof terrace, court...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fgrow-small-gardens-essential-know-how-and-expert-advice-for-gardening-success-431082.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/grow-small-gardens-essential-know-how-and-expert-advice-for-gardening-success-431082.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/344603\/imagine_url.jpg","price_no_vat":66.67,"price_vat":70,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241600498","product_name":"The Complete Human Body: The Definitive Visual Guide","product_desc":"The definitive guide to the development, form, function, and disorders of the human body. The most detailed popular reference book on human anatomy available, this beautiful exploration of the human body is now in its third edition, revised with the latest medical knowledge. Although used by students and healthcare professionals, it is accessible enough for anyone to dip into and enjoy.Guided by Professor Alice Roberts, renowned academic, author, and broadcaster, and groundbreaking 3-D c...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Fthe-complete-human-body-the-definitive-visual-guide-431092.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/the-complete-human-body-the-definitive-visual-guide-431092.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/344624\/imagine_url.jpg","price_no_vat":180.95,"price_vat":190,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241601570","product_name":"Jewel: The Definitive Visual Guide","product_desc":"Combining stunning photographs with expert knowledge, this book is a dazzling guide to precious stones, organic gems, and precious metals.  Discover the intriguing stories of the world's most famous and fabulous gems, including the mysterious Hope Diamond, the stunning Koh-i-Noor of the Crown Jewels, and exquisite Faberg&eacute; eggs. Trace the history of gemmology, learn all about the key characteristics of precious and semi-precious stones, and discover the science behind some of their...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Fjewel-the-definitive-visual-guide-431093.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/jewel-the-definitive-visual-guide-431093.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/344626\/imagine_url.jpg","price_no_vat":209.52,"price_vat":220,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241638781","product_name":"The Tank Book","product_desc":" Get up close to more than 400 of the most important tanks and armoured vehicles ever built. In 1916, the British built a machine that was impervious to enemy fire, and could dominate the battlefield, crushing obstacles and barbed wire in its path. The first tank, or \"Mother\" as it was known, had arrived. In&nbsp;The Tank Book&nbsp;you can view it in detail, along with other iconic models, including the German Panzer, the legendary Tiger, the Vickers Medium Mark II, the Centurion, and th...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Fthe-tank-book-431096.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/the-tank-book-431096.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/344630\/imagine_url.jpg","price_no_vat":152.38,"price_vat":160,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241629031","product_name":"Art: The Definitive Visual Guide","product_desc":"The ultimate introduction to global art, presenting 30,000 years of creativity in one lavishly illustrated book. Discover all you need to know about art history in this definite guide. Art: The Definitive Visual Guide brings a gallery of more than 2,500 of the world's finest paintings and sculptures into your home.Spanning 30,000 years, from cave paintings to contemporary art, this stunning chronological exploration of every major artistic movement introduces the major milestones of each...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Fart-the-definitive-visual-guide-431094.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/art-the-definitive-visual-guide-431094.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/344627\/imagine_url.jpg","price_no_vat":238,"price_vat":249.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241561232","product_name":"Beer: A Tasting Course. A Flavour-Focused Approach to the World of Beer","product_desc":"An accessible guide to tasting beer, with a distinctive style-by-style approach to navigating the world's favourite alcoholic drink &nbsp; Develop your palate and become your own beer sommelier. &nbsp; Beer is brewed in a dizzying variety of styles, available to enjoy like never before. Let's drink to this diversity with a new appreciation of just how complex and mind-expanding beer can be. Crack open this book and enjoy a series of guided tastings of more than 50 different beer styles -...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fbeer-a-tasting-course-a-flavour-focused-approach-to-the-world-of-beer-431108.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/beer-a-tasting-course-a-flavour-focused-approach-to-the-world-of-beer-431108.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/344654\/imagine_url.jpg","price_no_vat":123.81,"price_vat":130,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241536438","product_name":"The Science of the Earth: The Secrets of Our Planet Revealed","product_desc":"Elegant design combined with beautiful images to explore and explain Earth's natural riches. This is an informative, visually arresting introduction to planet Earth. The core of the book features large, detailed photographs of single objects, many of them small enough to be held in the hand, that each speak volumes about an aspect of Earth's environments and how they work. For example, bubbles of ancient air trapped inside an Antarctic ice core reveal how Earth's climate has changed over...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fthe-science-of-the-earth-the-secrets-of-our-planet-revealed-431090.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/the-science-of-the-earth-the-secrets-of-our-planet-revealed-431090.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/344617\/imagine_url.jpg","price_no_vat":180.95,"price_vat":190,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786303210476","product_name":"Goodbye Ceau\u0219escu","product_desc":"Road trip documentar prin Rom&acirc;nia postcomunist\u0103. Cum vede un francez pasionat de istorie Rom&acirc;nia postcomunist\u0103? Av&acirc;nd &icirc;n minte imaginile \u0219ocante din decembrie 1989, care au f\u0103cut &icirc;nconjurul presei din lumea &icirc;ntreag\u0103, Romain Dutter vrea s\u0103 afle mai multe despre rom&acirc;ni \u0219i via\u021ba lor de acum, a\u0219a c\u0103 porne\u0219te &icirc;ntr-o c\u0103l\u0103torie de documentare. Istorie, tradi\u021bii, politic\u0103, religie, romi, Dracula... Dutter nu ocole\u0219te niciun subiect, oferind o imagi...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fromain-dutter%2Fgoodbye-ceausescu-c-431061.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/romain-dutter\/goodbye-ceausescu-c-431061.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/344421\/imagine_url.jpg","price_no_vat":55.79,"price_vat":58.58,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786303210247","product_name":"Gopo \u00een 100 de pagini de band\u0103 desenat\u0103","product_desc":"&bdquo;Volumul de fa\u0163\u0103 este semnificativ mai ales pentru faza de crea\u021bie a marelui cineast, pe care am putea-o numi &bdquo;Gopo na\u021bional\", cu exemplific\u0103ri din seriile de desene sau benzi desenate publicate &icirc;nainte de 1944 sau &icirc;n suplimentul&nbsp;Pi\u021bigoiul&nbsp;al ziarului&nbsp;Rom&acirc;nia liber\u0103, ap\u0103rut &icirc;ntre 1944 \u0219i 1948. Pentru Gopo, desenul a r\u0103mas o ocupa\u021bie permanent\u0103.&rdquo; DANA DUMA &nbsp; &bdquo;A\u021bi colec\u021bionat vreodat\u0103 soare? Eu da! Am str&acirc;ns fel de f...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Falbume-arta-si-istoria-artei%2Fanca-moscu-lucian-c-oancea%2Fgopo-in-100-de-pagini-de-banda-desenata-c-430918.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/albume-arta-si-istoria-artei\/anca-moscu-lucian-c-oancea\/gopo-in-100-de-pagini-de-banda-desenata-c-430918.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/343863\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067109030","product_name":"Preludii \u0219i nocturne. Sandman (Vol. 1)","product_desc":"&bdquo;Sandman are limpezimea basmelor \u0219i subtilit\u0103\u021bile subversive ale fic\u021biunii moderne de prim\u0103 m&acirc;n\u0103.&rdquo; &mdash; Stephen King  Sandman, capodopera lui Neil Gaiman, unul dintre cele mai apreciate romane grafice ale&nbsp;tuturor timpurilor, a impus un standard pentru un&nbsp;fantasy&nbsp;matur &icirc;n domeniul benzilor&nbsp;desenate. Seria&nbsp;Sandman&nbsp;a fost ilustrat\u0103 de mai mul\u021bi arti\u0219ti excep\u021bionali, fiind un amestec&nbsp;de mitologie antic\u0103 \u0219i modern\u0103 &icirc;n care se...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Ffictiune-literatura%2Fliteratura-contemporana%2Fneil-gaiman%2Fpreludii-si-nocturne-sandman-vol-430857.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/fictiune-literatura\/literatura-contemporana\/neil-gaiman\/preludii-si-nocturne-sandman-vol-430857.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/343555\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.32,"price_vat":44.44,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Polirom","product_code":"9789734694365","product_name":"1984 - Romanul grafic","product_desc":"Gra\u0163ie talentului \u015fi imagina\u0163iei artistului Fido Nesti, romanul deja clasic al lui Orwell &icirc;\u015fi afl\u0103 prima adaptare grafic\u0103.&nbsp;1984&nbsp;spune povestea lui Winston Smith, captiv &icirc;ntr-o lume a opresiunii absolute. &Icirc;n Oceania, s\u0103 g&acirc;nde\u015fti cu capul t\u0103u e o crim\u0103. &Icirc;ntr-o societate &icirc;n care minciuna a fost institu\u0163ionalizat\u0103, Winston se revolt\u0103 \u015fi, &icirc;n nevoia lui de adev\u0103r \u015fi libertate, &icirc;\u015fi risc\u0103 via\u0163a atunci c&acirc;nd se &icirc;ndr\u0103goste\u015fte de ...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Fgeorge-orwell%2F1984-romanul-grafic-430601.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/george-orwell\/1984-romanul-grafic-430601.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/342673\/imagine_url.jpg","price_no_vat":52.38,"price_vat":55,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786060866831","product_name":"Clubul bonelor. Ideea grozav\u0103 a lui Kristy","product_desc":"Face\u021bi cuno\u0219tin\u021b\u0103 cu clubul bonelor!  Cele patru prietene &ndash; Kristy, Mary Anne, Claudia \u0219i Stacey &ndash; au decis s\u0103 &icirc;nfiin\u021beze Clubul Bonelor, iar acum primesc o mul\u021bime de slujbe. Dar nu e floare la ureche s\u0103 fii bon\u0103, mai ales c&acirc;nd ai de-a face cu copii neast&acirc;mp\u0103ra\u021bi, c&acirc;ini imen\u0219i sau vecini &icirc;nsp\u0103im&acirc;nt\u0103tori. &Icirc;n plus, la toate astea se adaug\u0103 \u0219i problemele fiec\u0103reia dintre ele, precum p\u0103rin\u021bi prea stric\u021bi sau note prea mici. &Icirc;ns\u0103 un...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fraina-telgemeier%2Fclubul-bonelor-ideea-grozava-a-lui-kristy-c-430466.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/raina-telgemeier\/clubul-bonelor-ideea-grozava-a-lui-kristy-c-430466.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/342316\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Prestige","product_code":"9786306506354","product_name":"Pentru cea mai bun\u0103 mam\u0103 din lume","product_desc":"Mama, e\u0219ti cea mai bun\u0103!  Meri\u021bi o medalie pentru tot ce ai f\u0103cut pentru mine, mami! Din aceast\u0103 c\u0103rticic\u0103, plin\u0103 de citate \u0219i de cuget\u0103ri alese cu grij\u0103, vei afla c&acirc;t de extraordinar\u0103 e\u0219ti pentru mine.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fpentru-cea-mai-buna-mama-din-lume-1-429826.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/pentru-cea-mai-buna-mama-din-lume-1-429826.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/340315\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.14,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Prestige","product_code":"9786306506361","product_name":"Pentru cel mai bun tat\u0103 din lume","product_desc":"Tata, e\u0219ti cel mai bun! Meriti toat\u0103 admira\u021bia pentru ceea ce faci pentru mine! Din aceast\u0103 c\u0103rticic\u0103, plin\u0103 de citate de cea mai bun\u0103 calitate \u0219i de declara\u021bii remarcabile, vei afla c&acirc;t de mult te apreciez.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fpentru-cel-mai-bun-tata-din-lume-429827.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/pentru-cel-mai-bun-tata-din-lume-429827.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/340316\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.14,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Trei","product_code":"9786064019424","product_name":"Originile tale","product_desc":"&bdquo;Dac\u0103 e\u0219ti preg\u0103tit s\u0103 renun\u021bi la tipare, s\u0103 te confrun\u021bi cu r\u0103nile tale \u0219i s\u0103 depui eforturi pentru &icirc;ns\u0103n\u0103to\u0219irea rela\u021biilor, atunci cartea Viennei este ideal\u0103 pentru tine.\" -&nbsp;Sara Kuburic, terapeut\u0103 existen\u021bial\u0103 \u0219i creatoarea contului de Instagram @Millennial.Therapist Nimeni dintre noi n-a avut parte de o copil\u0103rie perfect\u0103 \u0219i cu to\u021bii am preluat din acea perioad\u0103 comportamente care nu ne mai sunt azi de folos &ndash; ba chiar ne fac r\u0103u. &Icirc;ns\u0103 lucrurile pot fi s...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flecturi-motivationale%2Fpsihologie-practica%2Fvienna-pharaon%2Fthe-origins-of-you-429764.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/lecturi-motivationale\/psihologie-practica\/vienna-pharaon\/the-origins-of-you-429764.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/340036\/imagine_url.jpg","price_no_vat":61.9,"price_vat":65,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"JRP Editions","product_code":"9783037645833","product_name":"Paul Neagu","product_desc":"A Comprehensive Overview of the Pioneering Romanian Artist This is the first comprehensive monograph dedicated to the Romanian-born artist Paul Neagu (1938&ndash;2004), who lived in London from 1971 to his death. It explores his manifold artistic practice which includes performance, sculpture, exhibition display, drawing, painting, video, photography, and poetry, within an original, holistic, metaphysical view on art. His aim was to develop a visual idiom that would be understood across ...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Fgeorg-schollhammer-magda-radu%2Fpaul-neagu-429539.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/georg-schollhammer-magda-radu\/paul-neagu-429539.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/338778\/imagine_url.jpg","price_no_vat":285.71,"price_vat":300,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Books Ltd","product_code":"9781847943569","product_name":"Emotion by Design","product_desc":"'The marketing genius behind Nike . . . Greg Hoffman has inspired me tremendously' Steven Bartlett, author of&nbsp;Happy Sexy Millionaire  How did Nike go from being a small sneaker brand to the world's most revered company?Why do its campaigns - from 'Just do it' to the famous Nike swoosh - capture the imaginations of millions worldwide?And what can any founder or marketer learn from them? Greg Hoffman joined Nike as 22-year-old design intern. Over the next thirty years, he would help c...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fgreg-hoffman%2Femotion-by-design-429537.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/greg-hoffman\/emotion-by-design-429537.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/338773\/imagine_url.jpg","price_no_vat":66.67,"price_vat":70,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Books Ltd","product_code":"9780241596081","product_name":"Unstoppable Us (Vol. 1)","product_desc":"*From the author of the multi-million bestselling Sapiens comes an incredible new story of the human race, for younger readers.* We humans aren't strong like lions, we don't swim as well as dolphins, and we definitely don't have wings! So how did we end up ruling the world? The answer to that is one of the strangest tales you'll ever hear. And it's a true story . . . Have you ever wondered how we got here? From hunting mammoths, to flying to the moon? It is because we are unstoppable. Bu...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fyuval-noah-harari%2Funstoppable-us-vol-429538.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/yuval-noah-harari\/unstoppable-us-vol-429538.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/338777\/imagine_url.jpg","price_no_vat":95.24,"price_vat":100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Books Ltd","product_code":"9781529151787","product_name":"Surrender","product_desc":"Bono - artist, activist and the lead singer of Irish rock band U2 - has written a memoir; honest and irreverent, intimate and profound,&nbsp;Surrender&nbsp;is the story of the remarkable life he's lived, the challenges he's faced and the friends and family who have shaped and sustained him. &nbsp; 'When I started to write this book I was hoping to draw in detail what I'd previously only sketched in songs. The people, places, and possibilities in my life. Surrender is a word freighted wit...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fbono%2Fsurrender-429534.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/bono\/surrender-429534.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/338764\/imagine_url.jpg","price_no_vat":152.38,"price_vat":160,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Books Ltd","product_code":"9781847942944","product_name":"The Confident Mind","product_desc":"You don't have to be born confident. You can learn to be confident. Here's how. Dr Nate Zinsser works with the cream of the US military to prepare them mentally for leadership and for action. He also trains top sportsmen and women to develop the self-belief essential for world-class performance. Now he shares the tried and tested techniques he has perfected over many years to help anyone who wants to acquire the confidence that will enable them to perform at their very best, whatever the...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fhartie%2F80g-m%2Fnathaniel-zinsser%2Fthe-confident-mind-429536.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/hartie\/80g-m\/nathaniel-zinsser\/the-confident-mind-429536.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/338770\/imagine_url.jpg","price_no_vat":66.67,"price_vat":70,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Books Ltd","product_code":"9781846046773","product_name":"The Good Life","product_desc":"A life-changing book on happiness from the directors of the longest study of happiness in the world and the subject of one of the top 10 TED talks ever. &lsquo;In a crowded field of life advice and even life advice based on scientific research, Schulz and Waldinger stand apart&rsquo; Angela Duckworth, author of&nbsp;Grit  What is the key to a good life? &nbsp; It is a question that preoccupies us all and one that the longest and most successful study of happiness ever conducted strives t...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fhartie%2F80g-m%2Fmarc-schulz-robert-waldinger%2Fthe-good-life-429535.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/hartie\/80g-m\/marc-schulz-robert-waldinger\/the-good-life-429535.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/338766\/imagine_url.jpg","price_no_vat":95.24,"price_vat":100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Books Ltd","product_code":"9781787333451","product_name":"Victory City","product_desc":"'A total pleasure to read, a bright burst of colour in a grey winter season' - Sunday TimesShe will whisper an empire into existence - but all stories have a way of getting away from their creators . . . In the wake of an insignificant battle between two long-forgotten kingdoms in fourteenth-century southern India, a nine-year-old girl has a divine encounter that will change the course of history. After witnessing the death of her mother, the grief-stricken Pampa Kampana becomes a vessel...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-in-limbi-straine%2Ffictiune%2Fsalman-rushdie%2Fvictory-city-429533.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-in-limbi-straine\/fictiune\/salman-rushdie\/victory-city-429533.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/338760\/imagine_url.jpg","price_no_vat":95.24,"price_vat":100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786060867920","product_name":"Jaime cea ignorat\u0103 (Vol. 3)","product_desc":"De la autoarea bestsellerului Emmie cea invizibil\u0103&nbsp;\u0219i Izzy cea creativ\u0103  &Icirc;n ultima zi din clasa a \u0219aptea, Jaime \u0219i Maya se &icirc;ntreab\u0103 cine sunt prietenele lor adev\u0103rate...  Jaime a sim\u021bit c\u0103 s-a schimbat ceva &icirc;n grupul ei de prietene. Au &icirc;nceput s-o exclud\u0103 \u0219i s\u0103 r&acirc;d\u0103 de ea din cauza felul &icirc;n care se &icirc;mbrac\u0103 \u0219i a lucrurilor care &icirc;i plac. Noroc c\u0103 se poate baza pe Maya s\u0103-i \u021bin\u0103 partea... sau nu?  Maya e tot mai enervat\u0103 pe Jaime, care pa...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fterri-libenson%2Fjaime-cea-ignorata-vol-429467.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/terri-libenson\/jaime-cea-ignorata-vol-429467.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/338477\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Nemira","product_code":"9786064315403","product_name":"Shino nu \u00ee\u0219i poate spune numele","product_desc":"Oshima Shino e o fat\u0103 care &bdquo;nu &icirc;\u0219i poate spune numele&rdquo;. &nbsp; Reu\u0219e\u0219te cu greu s\u0103 &icirc;\u0219i fac\u0103 primii prieteni &icirc;n liceu, &icirc;ncerc&acirc;nd mereu s\u0103 vorbeasc\u0103 cu cineva. &nbsp; &Icirc;ns\u0103 cuvintele potrivite &icirc;i r\u0103sar &icirc;ntotdeauna mult prea t&acirc;rziu &icirc;n minte. &nbsp; Oare anii adolescen\u021bei vor fi lumino\u0219i chiar \u0219i pentru o persoan\u0103 at&acirc;t de st&acirc;ngace ca Shino?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Freduceri-black-friday%2Foshimi-shuzo%2Fshino-nu-isi-poate-spune-numele-429440.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/reduceri-black-friday\/oshimi-shuzo\/shino-nu-isi-poate-spune-numele-429440.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/338288\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.85,"price_vat":44.99,"price_discounted":35.99,"price_discounted_no_tva":"34.28","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786060170150","product_name":"C\u0103rticica z\u00e2mbetelor","product_desc":"&bdquo;R&acirc;sul &icirc;ntruchipeaz\u0103 frumuse\u021bea universal\u0103, nemuritoare, a vie\u021bii.&rdquo; &ndash; Abraham Lincon &nbsp; &bdquo;Z&acirc;mbetul este reflexia unei inimi fericite \u0219i z&acirc;mbind po\u021b&iacute; face ziua de ast\u0103zi mai frumoas\u0103.&rdquo; &ndash; Goldie Hawn","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fcarticica-zambetelor-429330.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/carticica-zambetelor-429330.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/337821\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786060170143","product_name":"C\u0103rticica speran\u021bei","product_desc":"&bdquo;P\u0103streaz\u0103 un copac &icirc;nverzit &icirc;n inima ta \u0219i poate o pas\u0103re va veni s\u0103 c&acirc;nte pe crengile lui.&rdquo; &ndash; Proverb chinezesc","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fcarticica-sperantei-429328.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/carticica-sperantei-429328.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/337814\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786060866862","product_name":"Dog Man \u0219i Super Pisoiul (Vol. 4)","product_desc":"Al patrulea volum din seria Dog Man!  \u0218i-a g\u0103sit Dog Man partenerul perfect?  O poveste despre bine ... ... o poveste despre r\u0103u ... ... o poveste cu eroi.  Tuturor le place Dog Man! &nbsp; &nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fdav-pilkey%2Fdog-man-si-super-pisoiul-vol-429255.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/dav-pilkey\/dog-man-si-super-pisoiul-vol-429255.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/337281\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Nemira","product_code":"9786064314895","product_name":"Regatele Ruinei (Vol. 4)","product_desc":"POVESTEA UNEI R\u0102ZBUN\u0102RI DISPERATE &nbsp; Dup\u0103 o lupt\u0103 s&acirc;ngeroas\u0103 pe suprafa\u021ba Lunii, Adonis \u0219i Doroka s-au &icirc;ntors pe P\u0103m&acirc;nt. Adonis cel r\u0103zbun\u0103tor \u0219i Doroka cea puternic\u0103. Ce secrete descoper\u0103 ei &icirc;n spatele V&acirc;n\u0103torii de vr\u0103jitoare? Acum &icirc;ncepe adev\u0103rata ac\u021biune! &nbsp; V&acirc;rst\u0103 recomandat\u0103 16+ Traducerea a fost f\u0103cut\u0103 din limba japonez\u0103 &icirc;n limba rom&acirc;n\u0103.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Freduceri-black-friday%2Fyoruhashi%2Fregatele-ruinei-vol-3-429169.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/reduceri-black-friday\/yoruhashi\/regatele-ruinei-vol-3-429169.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/336880\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.85,"price_vat":44.99,"price_discounted":35.99,"price_discounted_no_tva":"34.28","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Letras","product_code":"9786303120232","product_name":"Painting Poetry","product_desc":"photos of moments, all the sparks,metaphoric paintings explanations,within the rhythm of my heart","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Ffictiune-literatura%2Fliteratura-contemporana%2Fandrei-nicolae-besleaga%2Fpainting-poetry-428953.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/fictiune-literatura\/literatura-contemporana\/andrei-nicolae-besleaga\/painting-poetry-428953.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/335613\/imagine_url.jpg","price_no_vat":23.81,"price_vat":25,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786060868002","product_name":"\u00cen mijlocul furtunii. BONE (Vol. 3)","product_desc":"Al treilea volum al seriei BONEConfrunt\u0103ri care &icirc;\u021bi dau fiori. Secrete p\u0103strate cu sfin\u0163enie. Pariuri cu mize tot mai mari. &nbsp; Via\u021ba &icirc;n vale nu e deloc mai u\u015foar\u0103 pentru verii Bone \u0219i noii lor prieteni. Lucius, Smiley \u015fi Phoney sunt ataca\u021bi de \u015fobomon\u015ftri \u015fi de-abia ajung cu via\u0163\u0103 &icirc;n sat, la taverna lui Lucius. \u0218i, aflat de-acum la ad\u0103post, Phoney revine rapid la proastele lui obiceiuri.  La ferm\u0103, Fone Bone \u015fi Thorn au ni\u015fte vise tare ciudate, iar reac\u0163ia bunicii B...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fjeff-smith%2Fin-mijlocul-furtunii-bone-vol-428901.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/jeff-smith\/in-mijlocul-furtunii-bone-vol-428901.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/335304\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067109023","product_name":"Anotimpul Ce\u021burilor. Sandman (Vol. 4)","product_desc":"Al patrulea volum al seriei Sandman  Cu zece mii de ani &icirc;n urm\u0103, Morfeu o condamnase pe Nada, femeia care-l iubea, la os&acirc;nd\u0103 ve\u0219nic\u0103 &icirc;n iad. Dar acum, Eternii, membrii familiei lui nemuritoare, &icirc;l conving c\u0103 a f\u0103cut o nedreptate. A\u0219a c\u0103 Morfeu hot\u0103r\u0103\u0219te s\u0103 se &icirc;ntoarc\u0103 &icirc;n iad pentru a o salva pe Nada, cu pre\u021bul confrunt\u0103rii cu &icirc;ngerul c\u0103zut Lucifer. &Icirc;ns\u0103 acolo &icirc;l a\u0219teapt\u0103 ceva incredibil: Lucifer renun\u021b\u0103 la st\u0103p&acirc;nire \u0219i-i &icirc;...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Ffictiune-literatura%2Fliteratura-contemporana%2Fneil-gaiman%2Fanotimpul-ceturilor-sandman-vol-t-428717.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/fictiune-literatura\/literatura-contemporana\/neil-gaiman\/anotimpul-ceturilor-sandman-vol-t-428717.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/334222\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786060866855","product_name":"Misiune improbabil\u0103 (Vol. 2)","product_desc":"B\u0103ie\u021bii r\u0103i s-au &icirc;ntors!  10 000 de g\u0103ini sunt&nbsp;&icirc;nchise&nbsp;&icirc;n cu\u0219ti &icirc;ntr-o ferm\u0103 super bine p\u0103zit\u0103! Cire ar putea s\u0103 le&nbsp;salveze? Ei bine, ce zice\u021bi de un&nbsp;LUP, un&nbsp;RECHIN, un&nbsp;PIRANHA&nbsp;\u0219i un&nbsp;\u0218ARPE... care e cunoscut \u0219i sub numele de &bdquo;&Icirc;nfulec\u0103-g\u0103ini&rdquo;?  Ce&nbsp;oare&nbsp;ar putea s\u0103 mearg\u0103 prost?  Preg\u0103ti\u021bi-v\u0103 s\u0103 v\u0103 pr\u0103p\u0103di\u021bi de r&acirc;s al\u0103turi de cea mai rea ga\u0219c\u0103 de b\u0103ie\u021bi buni din ora\u0219! E timpul pentru&nbsp;B\u0102IE...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Faaron-blabey%2Fmisiune-improbabila-vol-428646.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/aaron-blabey\/misiune-improbabila-vol-428646.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/333479\/imagine_url.jpg","price_no_vat":36.55,"price_vat":38.38,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067109092","product_name":"O istorie a scrisului","product_desc":"Diversitatea sistemelor de scriere inventate de oameni este fascinant\u0103  Sculptate &icirc;n piatr\u0103, pe scoici sau oase, desenate pe nisip sau &icirc;ncrustate pe scoar\u021ba de copac, semnele mai simple sau mai complicate folosite de str\u0103mo\u0219ii no\u0219tri de-a lungul vremii dovedesc nevoia oamenilor de a comunica. Ast\u0103zi, indiferent de instrumentele folosite, peste tot &icirc;n lume se trimit milioane de mesaje. Cum au ap\u0103rut &icirc;ns\u0103 toate aceste semne grafice?&nbsp;O istorie a scrisului, conce...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fstiinte-umaniste%2Fistorie%2Fvitali-konstantinov%2Fo-istorie-a-scrisului-428642.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/stiinte-umaniste\/istorie\/vitali-konstantinov\/o-istorie-a-scrisului-428642.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/333468\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Nemira","product_code":"9786064315311","product_name":"Mireasa Str\u0103vechiului Mag (Vol. 6)","product_desc":"INTR\u0102 &Icirc;N UNIVERSUL MAGULUI! &nbsp; Chise &icirc;ncearc\u0103 s\u0103 g\u0103seasc\u0103 drumul pe care &icirc;i e destinat s\u0103 mearg\u0103, av&acirc;nd parte zilnic de &icirc;nt&acirc;lniri cu oameni \u0219i z&acirc;ne care o ajut\u0103 s\u0103 evolueze. &nbsp; &Icirc;ntr-o zi, prime\u0219te o scrisoare tocmai din Londra, un ora\u0219 plin de via\u021b\u0103, de promisiuni \u0219i de pericole. Scrisoarea vine din partea ucenicului unui alchimist, iar con\u021binutul ei este c&acirc;t se poate de bizar. &nbsp; Volumul 6 este unul al speran\u021bei, al ini\u021bi...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Fyamazaki-kore%2Fmireasa-stravechiului-mag-vol-4-428532.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/yamazaki-kore\/mireasa-stravechiului-mag-vol-4-428532.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/332838\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.85,"price_vat":44.99,"price_discounted":35.99,"price_discounted_no_tva":"34.28","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Nemira","product_code":"9786064314963","product_name":"Lec\u021bii de vals (Vol. 2)","product_desc":"Harumi a decis s\u0103-i &icirc;mp\u0103rt\u0103\u0219easc\u0103 secretul cu Mizuhara-sensei. Pas cu pas, au &icirc;nceput \u0219i lec\u021biile de g\u0103tit bento. La fel au crescut \u0219i sentimentele &ndash; neclare &icirc;nc\u0103 &ndash; pe care cei doi \u0219i le poart\u0103. &nbsp; &Icirc;ntr-un asemenea moment apare &icirc;ntrebarea unui coleg de clas\u0103: &bdquo;Ce f\u0103ceai cu Mizuhara-sensei &icirc;n cl\u0103direa veche?&ldquo; Cum va r\u0103spunde Harumi?! &nbsp; Precum valsul... Paradoxul leg\u0103turii dintre o profesoara \u0219i un elev &ndash; aproape o ...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Fkikori-morino%2Flectii-de-vals-vol-1-428527.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/kikori-morino\/lectii-de-vals-vol-1-428527.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/332816\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.85,"price_vat":44.99,"price_discounted":35.99,"price_discounted_no_tva":"34.28","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"F\u0103r\u0103 categorie","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1137","product_name":"Haina de blana 228","product_desc":"Hain\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 pentru femei cu un croi ce scoate silueta \u00een eviden\u021b\u0103.\n\nCalitatea cus\u0103turilor \u0219i materialele de cea mai bun\u0103 calitate folosite, fac ca acest cojoc s\u0103 fie rezistent \u00een timp, s\u0103 ofere protec\u021bie \u00eempotriva frigului, \u0219i mai ales s\u0103 v\u0103 ofere un aspect pl\u0103cut. Datorit\u0103 pieii nappa de miel din care aceast\u0103 hain\u0103 este realizat\u0103, ea este rezistent\u0103 la ploaie, iar interiorul este realizat din blan\u0103 de miel merinos natural\u0103, cu o grosime de 8 mm. Detaliul ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-228%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-228\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-228-01-negru.jpg","price_no_vat":1218.49,"price_vat":1450,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"F\u0103r\u0103 categorie","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3069","product_name":"Haina de blana 281","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 pentru femei confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de vulpe polar\u0103 \u0219i piele nappa de miel. Exteriorul hainei de blan\u0103 natural\u0103 este realizat din blan\u0103 de vulpe \u0219i piele de miel, iar partea interioar\u0103 este din captu\u0219eal\u0103. Croiul acestei jachete confer\u0103 un stil personal perfect pentru femeia modern\u0103, iar detaliile date de cusatura m\u00e2necilor \u0219i fermoarele de pe lateral ale acestora fac aceast\u0103 hain\u0103 de blan\u0103 sa v\u0103 completeze outfit-ul. Haina se inchide cu ajutorul unui fermoa","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-281%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-281\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Haina-de-blana-281-negru-1.jpg","price_no_vat":1869.75,"price_vat":2225,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4914","product_name":"Vesta de blana 450","product_desc":"Vesta eleganta din blana naturala de vulpe polara, pentru femei. Aceasta vesta este un produs de lux, cu un design special. Este un accesoriu foarte important care nu trebuie sa lipseasca din garderoba dumneavoastra. Exteriorul este confectionat din blana de vulpe polara, iar in interior vesta este captusita. Vesta se poate inchide cu ajutorul unei carabine metalica. Designul vestei este unic, ea avand partea din fata a vulpei, care poate fi purtata in jos sau prinsa in interior. Culorile dispon","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-450%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-450\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vesta-de-blana-femei-450-alb-1.jpg","price_no_vat":2016.81,"price_vat":2400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4996","product_name":"Vesta de blana 455","product_desc":"Vesta din blana de raton pentru femei. Aceasta vesta este realizata in intregime din blana naturala de raton si este o piesa vestimentara deosebita care poate fi purtata atat la ocazii speciale cat si zi de zi. Exteriorul vestei este realizat din blana de raton iar in interior, vesta este captusita. Variatia de culori a vestei este unica oferind un design modern. Inchiderea vestei se realizeaza cu ajutorul unui fermoar si are doua buzunare ascunse care va ajuta sa va protejati mainile de vremea ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-455%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-455\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vesta-blana-femei-455-bej-1.jpg","price_no_vat":2016.81,"price_vat":2400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5034","product_name":"Haina de blana 282","product_desc":"Haina de blana pentru femei confectionata din blana naturala de raton\/vulpe si piele naturala de miel. Exteriorul hainei este realizat din blana de raton\/vulpe, manecile sunt din piele nappa de miel iar la interior haina de blana este captusita. Aceasta haina de blana moderna va permite utilizarea ei nu doar la ocazii speciale , ci si zilnica, aceasta avand fermoar la fiecare maneca pentru un look casual. Variatia de nuante unice a blanii vor face ca aceasta haina sa fie preferata dumneavoastra.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-282%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-282\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-282-bej-1.jpg","price_no_vat":2184.87,"price_vat":2600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine din piele pentru femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19691","product_name":"M\u0103nu\u0219i din piele pentru biciclet\u0103 M104","product_desc":"M\u0103nu\u0219ile pentru biciclet\u0103 sunt un accesoriu deosebit, care confer\u0103 un aspect de o elegan\u021b\u0103 clasic\u0103 oric\u0103rei \u021binute adoptate pentru pedalare. Aceste m\u0103nu\u0219i de dam\u0103 sunt confec\u021bionate din piele de ovin\u0103 de tip nappa \u0219i au un design sport modern, cu numeroase perfora\u021bii geometrice care asigur\u0103 circula\u021bia aerului, astfel \u00eenc\u00e2t m\u00e2inile s\u0103 nu transpire. M\u0103nu\u0219ile de piele pot fi fixate pe \u00eencheietur\u0103 cu ajutorul capsei. Cele dou\u0103 nuan\u021be de piele \u2013 \u00eenchis\u0103 la culoare pe p","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-piele-pentru-bicicleta-m104%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-piele-pentru-bicicleta-m104\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Manusi-din-piele-M104-maro-deschis-3.jpg","price_no_vat":71.43,"price_vat":85,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Imbracaminte pentru femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19700","product_name":"M\u0103nu\u0219i din piele M201","product_desc":"M\u0103nu\u0219ile din piele sunt un accesoriu plin de stil, care completeaz\u0103 \u021binutele noastre din sezonul rece. Aceste m\u0103nu\u0219i cu un design sport, se potrivesc \u0219i \u021binutelor casual sau elegante, datorit\u0103 aspectului lor \u0219i a materialului. M\u0103nu\u0219ile sunt confec\u021bionate din piele de cerb la exterior, iar la interior sunt c\u0103ptu\u0219ite, pentru a p\u0103stra c\u0103ldura \u0219i pentru a conferi un confort sporit m\u00e2inilor. Partea de interior a m\u0103nu\u0219ilor este confec\u021bionat\u0103 din material de culoare \u00eenchis\u0103 iar","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-piele-de-cerb-m201%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-piele-de-cerb-m201\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Manusi-din-piele-M201-maro-deschis-3.jpg","price_no_vat":117.65,"price_vat":140,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Manusi de piele","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"28447","product_name":"Manusi din piele de cerb M204","product_desc":"Aceste m\u0103nu\u0219i din piele natural\u0103 de cerb pentru b\u0103rba\u021bi sunt un accesoriu deosebit de elegant, care ofer\u0103 confort \u0219i c\u0103ldur\u0103 sporit\u0103 m\u00e2inilor \u00een cele mai geroase zile. Pielea natural\u0103 este un material rezistent \u0219i foarte practic, care nu se demodeaz\u0103 \u00een timp. Aceast\u0103 pereche de m\u0103nu\u0219i din piele de cerb va oferi un plus de elegan\u021b\u0103 oric\u0103rei \u021binute \u0219i, mai ales, c\u0103ldur\u0103 sporit\u0103. Interiorul m\u0103nu\u0219ilor este c\u0103ptu\u0219it, fiind foarte pl\u0103cut la atingere. M\u0103nu\u0219ile sunt dis","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-piele-de-cerb-m204%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-piele-de-cerb-m204\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Manusi-pentru-barbati-M204-maro-2.jpg","price_no_vat":239.5,"price_vat":285,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Humanitas Multimedia","product_code":"9789735072442","product_name":"Andrei Ple\u0219u v\u0103 cite\u0219te (audiobook)","product_desc":"Audiobookurile&nbsp;Minima moralia&nbsp;\u0219i&nbsp;Craii de Curtea-Veche, ambele &icirc;n lectura lui Andrei Ple\u0219u, &icirc;n edi\u021bii integrale. &nbsp; Setul con\u021bine 8 CD-uri cu o durat\u0103 total\u0103 a audi\u021biei de 8 ore \u0219i 33 de minute.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fandrei-plesu%2Fandrei-plesu-va-citeste-428244.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/andrei-plesu\/andrei-plesu-va-citeste-428244.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/331072\/imagine_url.jpg","price_no_vat":65.71,"price_vat":69,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067109009","product_name":"Suita Apocalipsei. Umbrella Academy (Vol. 1)","product_desc":"Umbrella Academy. Suita apocalipsei este un bestseller New York Times \u0219i a fost romanul grafic al anului 2008 pe Amazon.com.  Printr-un fenomen inexplicabil, ni\u0219te femei care nu ar\u0103taser\u0103 niciun semn de sarcin\u0103 nasc patruzeci \u0219i trei de copii cu &icirc;nsu\u0219iri extraordinare. Inventatorul milionar Reginald Hargreeves adopt\u0103 \u0219apte dintre ace\u0219ti copii, iar c&acirc;nd e &icirc;ntrebat de ce a f\u0103cut asta, r\u0103spunde scurt: &bdquo;Pentru a salva lumea&ldquo;.  Ace\u0219ti \u0219apte copii formeaz\u0103 Umbrell...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fgerard-way%2Fsuita-apocalipsei-umbrella-academy-vol-428240.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/gerard-way\/suita-apocalipsei-umbrella-academy-vol-428240.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/331040\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.32,"price_vat":44.44,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"7896067106754","product_name":"Box set Sandman (Vol. 1-3)","product_desc":"Sandman,&nbsp;capodopera lui Neil Gaiman, unul dintre cele mai apreciate romane grafice ale tuturor timpurilor, a impus un standard pentru un fantasy matur &icirc;n domeniul benzilor desenate.  Seria&nbsp;Sandman&nbsp;a fost&nbsp;ilustrat\u0103 de mai mul\u021bi arti\u0219ti excep\u021bionali, fiind un amestec de mitologie antic\u0103 \u0219i modern\u0103 &icirc;n care se &icirc;ntrep\u0103trund perfect fic\u021biunea contemporan\u0103, drama istoric\u0103 \u0219i legendele.  Setul cuprinde primele trei volume &icirc;n format hardcover. &nbsp; &n...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Ffictiune-literatura%2Fliteratura-contemporana%2Fneil-gaiman%2Fbox-set-sandman-vol-428239.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/fictiune-literatura\/literatura-contemporana\/neil-gaiman\/box-set-sandman-vol-428239.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/331036\/imagine_url.jpg","price_no_vat":141.9,"price_vat":149,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067108859","product_name":"Asterix \u0219i Turul Galiei (Vol. 5)","product_desc":"Volumul cinci din seria&nbsp;&bdquo;Asterix&rdquo;  Trimisul special al lui Iulius Cezar, prefectul Lucius Floaredelotus, ajunge &icirc;n Galia cu m\u0103rea\u021ba misiune de a pune la p\u0103m&acirc;nt satul galilor nebirui\u021bi... Dup\u0103 prima b\u0103t\u0103lie, care este \u0219i prima &icirc;nfr&acirc;ngere, Lucius le ordon\u0103 centurionului Gracchus Deajunsus \u0219i trupei sale de la Minibonum s\u0103 izoleze satul gal.  Numai c\u0103, atunci c&acirc;nd romanii spun nu, Asterix zice da. Iar c&acirc;nd solda\u021bii romani construiesc o ba...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Frene-goscinny%2Fasterix-si-turul-galiei-vol-428234.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/rene-goscinny\/asterix-si-turul-galiei-vol-428234.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/331017\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.4,"price_vat":42.42,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067108866","product_name":"Asterix gladiator (Vol. 4)","product_desc":"Al patrulea volum din seria&nbsp;&bdquo;Asterix&rdquo;  Asterix este eroul acestor aventuri. Un mic r\u0103zboinic cu mult\u0103 \u0219iretenie, ager la minte, c\u0103ruia &icirc;i sunt &icirc;ncredin\u021bate f\u0103r\u0103 \u0219ov\u0103ire toate misiunile primejdioase. Asterix &icirc;\u0219i datoreaz\u0103 for\u021ba supraomeneasc\u0103 po\u021biunii magice a druidului Panoramix... Caligula Tempingpesus, prefectul galilor, vrea s\u0103 fac\u0103 o impresie deosebit\u0103 la Roma. Se hot\u0103r\u0103\u0219te s\u0103-i ofere &icirc;n dar lui Cezar nimic altceva dec&acirc;t un gal de neclin...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Frene-goscinny%2Fasterix-gladiator-vol-428232.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/rene-goscinny\/asterix-gladiator-vol-428232.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/331011\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.4,"price_vat":42.42,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Nemira","product_code":"9786064314956","product_name":"Lec\u021bii de vals (Vol. 1)","product_desc":"Harumi e un b\u0103iat de liceu care, &icirc;n urma unui incident din copil\u0103rie, &icirc;\u0219i \u021bine secret\u0103 pasiunea. Mizuhara e o profesoar\u0103 &icirc;nalt\u0103 de aproape 1,80, de care se tem to\u021bi elevii. O &icirc;nt&acirc;mplare ciudat\u0103 a f\u0103cut ca cei doi s\u0103 &icirc;nceap\u0103 o serie de &bdquo;lec\u021bii secrete&ldquo;. &nbsp; Poate c\u0103 sunt la poluri opuse, dar s\u0103 fie \u0219i valsul lor tot unul atipic? &nbsp; Paradoxul leg\u0103turii dintre o profesoar\u0103 \u0219i un elev &ndash; aproape o poveste de dragoste.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Fkikori-morino%2Flectii-de-vals-vol-428209.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/kikori-morino\/lectii-de-vals-vol-428209.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/330904\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.85,"price_vat":44.99,"price_discounted":35.99,"price_discounted_no_tva":"34.28","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067108446","product_name":"Ce via\u021b\u0103 mi\u0219to! Scott Pilgrim (Vol. 1)","product_desc":"Scott Pilgrim duce o via\u021b\u0103 mi\u0219to. Are 23 de ani, e intr-o trup\u0103 rock, nu munce\u0219te \u0219i iese cu o pu\u0219toaic\u0103 de liceu. Totul merge strun\u0103! Asta p&acirc;n\u0103 ce Ramona Flowers, o tip\u0103 periculos de cool, curier la Amazon, d\u0103 buzna pe role &icirc;n via\u021ba \u0219i &icirc;n visele lui, tulbur&acirc;ndu-i lini\u0219tea \u0219i d&acirc;ndu-i lumea peste cap. lar lucrurile se complic\u0103 \u0219i mai mult, c\u0103ci cei \u0219apte fo\u0219ti iubi\u021bi ai Ramonei stau &icirc;n calea fericirii lor. \u015ei sunt mai diabolici dec&acirc;t \u0219i-ar fi imag...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Fbryan-lee-omalley%2Fce-viata-misto-scott-pilgrim-vol-428041.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/bryan-lee-omalley\/ce-viata-misto-scott-pilgrim-vol-428041.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/330081\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.32,"price_vat":44.44,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067108934","product_name":"Col\u021bi","product_desc":"Carte nominalizat\u0103 la Premiul Eisner Bestseller New York TimesO poveste de dragoste monstruoas\u0103  Elsie e o vampiri\u021b\u0103 c\u0103reia i-au fost necesare doar trei secole s\u0103-\u0219i g\u0103seasc\u0103 perechea: Jimmy e &icirc;nalt, chipe\u0219, amuzant \u0219i... v&acirc;rcolac. Chiar dac\u0103 nu le plac acelea\u0219i lucruri&nbsp;&mdash; ea nu suport\u0103 usturoiul, iar el nu se poate atinge de argint &mdash;, am&acirc;ndoi \u0219tiu c&acirc;t de important e s\u0103 po\u021bi fi tu &icirc;nsu\u021bi &icirc;ntr-o rela\u021bie, mai ales c&acirc;nd nu mai exist\u0103...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fsarah-andersen%2Fcolti-c-428081.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/sarah-andersen\/colti-c-428081.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/330349\/imagine_url.jpg","price_no_vat":37.14,"price_vat":39,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Cartea Copiilor","product_code":"9786068996752","product_name":"Etiopicele. Corto Maltese (Vol. 5)","product_desc":"&bdquo;Albumul&nbsp;Etiopicele&nbsp;cuprinde patru povestiri care se desf\u0103\u0219oar\u0103 &icirc;n 1918 \u0219i vin direct &icirc;n continuarea celor \u0219ase povestiri europene &ndash; plasate &icirc;n Vene\u021bia, Irlanda, Marea Britanie \u0219i Fran\u021ba, pe parcursul ultimilor doi ani ai Primului R\u0103zboi Mondial &ndash; culese sub titlul albumului precedent,&nbsp;Celticele. Aventurile lui Corto &icirc;n Marea Nordului se &icirc;ncheie &icirc;n aprilie 1918; o lun\u0103 mai t&acirc;rziu, &icirc;l descoperim &icirc;n Peni...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhugo-pratt%2Fetiopicele-corto-maltese-vol-427729.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/hugo-pratt\/etiopicele-corto-maltese-vol-427729.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/328877\/imagine_url.jpg","price_no_vat":70.48,"price_vat":74,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Nemira","product_code":"9786064314512","product_name":"Mireasa Str\u0103vechiului Mag (Vol. 5)","product_desc":"INTR\u0102 &Icirc;N UNIVERSUL MAGULUI! &nbsp; Chise Hatori este o orfan\u0103 abandonat\u0103 de oameni, tulburat\u0103 de viziuni inexplicabile. &nbsp; Lipsit\u0103 de speran\u021b\u0103, &icirc;\u0219i vinde via\u021ba unui mag &icirc;nfrico\u0219\u0103tor, care str\u0103bate p\u0103m&acirc;ntul din timpuri str\u0103vechi. P\u0103\u0219e\u0219te astfel &icirc;ntr-o lume cu totul nou\u0103, extrem de stranie, locuit\u0103 de z&acirc;ne \u0219i de alte creaturi fantastice ale naturii - o lume plin\u0103 de magie la fiecare pas. &nbsp; Traducerea a fost f\u0103cut\u0103 din limba japonez\u0103 &icirc;n lim...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Fyamazaki-kore%2Fmireasa-stravechiului-mag-vol-3-427641.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/yamazaki-kore\/mireasa-stravechiului-mag-vol-3-427641.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/328532\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.85,"price_vat":44.99,"price_discounted":35.99,"price_discounted_no_tva":"34.28","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Nemira","product_code":"9786064314086","product_name":"Mireasa Str\u0103vechiului Mag (Vol. 4)","product_desc":"INTR\u0102 &Icirc;N UNIVERSUL MAGULUI! &nbsp; Chise Hatori este o orfan\u0103 abandonat\u0103 de oameni, tulburat\u0103 de viziuni inexplicabile. &nbsp; Lipsit\u0103 de speran\u021b\u0103, &icirc;\u0219i vinde via\u021ba unui mag &icirc;nfrico\u0219\u0103tor, care str\u0103bate p\u0103m&acirc;ntul din timpuri str\u0103vechi. P\u0103\u0219e\u0219te astfel &icirc;ntr-o lume cu totul nou\u0103, extrem de stranie, locuit\u0103 de z&acirc;ne \u0219i de alte creaturi fantastice ale naturii - o lume plin\u0103 de magie la fiecare pas. &nbsp; Traducerea a fost f\u0103cut\u0103 din limba japonez\u0103 &icirc;n lim...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Fyamazaki-kore%2Fmireasa-stravechiului-mag-vol-2-427290.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/yamazaki-kore\/mireasa-stravechiului-mag-vol-2-427290.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/327065\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.85,"price_vat":44.99,"price_discounted":35.99,"price_discounted_no_tva":"34.28","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067108873","product_name":"Asterix \u0219i Transitalica (Vol. 37)","product_desc":"O alt\u0103 aventur\u0103 a lui Asterix  &bdquo;Italia... ce simbol mai bun al str\u0103lucitoarei sale civiliza\u021bii dec&acirc;t minunatele sale drumuri, at&acirc;t de sigure \u0219i de drepte, \u0219i care din toate col\u021burile lumii cunoscute duc la Roma...&rdquo;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Frene-goscinny%2Fasterix-si-transitalica-vol-427208.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/rene-goscinny\/asterix-si-transitalica-vol-427208.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/326740\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.4,"price_vat":42.42,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786060866213","product_name":"\u0218trumfii \u0219i pas\u0103rea-monstru","product_desc":"Dou\u0103 pove\u0219ti cu \u0219trumfi  Marele \u0218trumf e tare &icirc;nc&acirc;ntat: a creat o formul\u0103 pentru un nou &icirc;ngr\u0103\u0219\u0103m&acirc;nt, mult mai puternic \u0219i mai \u0219trumfit. Acum nu-i r\u0103m&acirc;ne dec&acirc;t sa-l testeze, dar, vai, margareta pe care a hr\u0103nit-o cu el s-a transformat &icirc;ntr-o plant\u0103 carnivor\u0103 care e c&acirc;t pe ce s\u0103-l &icirc;nfulece cu totul! Un lucru e clar: sticlu\u021ba cu &icirc;ngr\u0103\u0219\u0103m&acirc;nt trebuie neap\u0103rat s\u0103 \u0219trumfeasc\u0103 din sat. \u0218i c&acirc;t mai repede! &nbsp; C&acirc;nd vi...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fpeyo%2Fstrumfii-si-pasarea-monstru-427001.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/peyo\/strumfii-si-pasarea-monstru-427001.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/325670\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.4,"price_vat":42.42,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786060866848","product_name":"Curaj (Vol. 3)","product_desc":"O poveste adev\u0103rat\u0103 despre curaj \u0219i nu numai  Totul &icirc;ncepe &icirc;ntr-o noapte c&acirc;nd Rainei i se face r\u0103u la stomac. Apoi, la \u0219coal\u0103, oriunde se uit\u0103 vede al\u021bi copii r&acirc;z&acirc;nd \u0219i vorbind numai despre lucruri sc&acirc;rboase. Brusc simte cum o cuprinde panica: dac\u0103 din cauza problemelor cu stomacul o s\u0103 ajung\u0103 s\u0103 se r&acirc;d\u0103 \u0219i de ea? Fricile Rainei se \u021bin lan\u021b \u0219i nu se rezum\u0103 doar la starea ei de s\u0103n\u0103tate. Oare o s\u0103 reu\u0219easc\u0103 s\u0103 le \u021bin\u0103 &icirc;n fr&acirc;u?  Raina T...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fraina-telgemeier%2Fcuraj-vol-427000.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/raina-telgemeier\/curaj-vol-427000.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/325657\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Epica Publishing","product_code":"9786069713259","product_name":"Printre tonuri cenu\u0219ii","product_desc":"LITUANIA, IUNIE 1941. O b\u0103taie r\u0103sun\u0103 &icirc;n u\u0219\u0103, \u0219i via\u021ba Linei Vilkas, o adolescent\u0103 de cincisprezece ani, se schimb\u0103 pentru totdeauna. &Icirc;mpreun\u0103 cu mama \u0219i cu fratele ei mai mic, Lina e arestat\u0103 de poli\u021bia secret\u0103 sovietic\u0103 \u0219i deportat\u0103 &icirc;n Siberia. Condi\u021biile sunt oribile, iar Lina trebuie s\u0103 lupte pentru propria via\u021b\u0103 \u0219i pentru vie\u021bile celor din jur &mdash; inclusiv cea a b\u0103iatului pe care &icirc;l iube\u0219te. Risc&acirc;nd totul, fata strecoar\u0103 indicii &icirc;n desenele ei...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Fruta-sepetys%2Fprintre-tonuri-cenusii-1-426803.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/ruta-sepetys\/printre-tonuri-cenusii-1-426803.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/324740\/imagine_url.jpg","price_no_vat":59.9,"price_vat":62.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"Cabluri | Incarcatoare","manufacturer":"Essager","product_code":"6973167632145","product_name":"Adaptor Essager Type-C la USB","product_desc":"","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fadaptor-essager-type-c-la-usb.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/adaptor-essager-type-c-la-usb.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/adaptor-essager-type-c-la-usb-165642-4.jpeg","price_no_vat":41.18,"price_vat":49,"price_discounted":39,"price_discounted_no_tva":"32.77","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Nemira","product_code":"9786064313935","product_name":"Regatele Ruinei (Vol. 3)","product_desc":"POVESTEA UNEI R\u0102ZBUN\u0102RI DISPERATE &nbsp; Dup\u0103 un scurt repaus pe T\u0103r&acirc;mul Vr\u0103jitoarelor, o armat\u0103 a oamenilor sose\u0219te de nic\u0103ieri \u0219i &icirc;ncepe o b\u0103t\u0103lie teribil\u0103. Adonis e pus &icirc;n fa\u021ba unei situa\u021bii extreme. C&acirc;nd lupta pare pierdut\u0103, Doroka &icirc;\u0219i dezl\u0103n\u021buie magia. &nbsp; \u0218tiin\u021b\u0103 vs MagieO r\u0103zbunare disperat\u0103O lupt\u0103 pe via\u021b\u0103 \u0219i pe moarte &nbsp; &nbsp; V&acirc;rst\u0103 recomandat\u0103 16+ Traducerea a fost f\u0103cut\u0103 din limba japonez\u0103 &icirc;n limba rom&acirc;n\u0103.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Freduceri-black-friday%2Fyoruhashi%2Fregatele-ruinei-vol-2-426581.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/reduceri-black-friday\/yoruhashi\/regatele-ruinei-vol-2-426581.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/323710\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.85,"price_vat":44.99,"price_discounted":35.99,"price_discounted_no_tva":"34.28","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741921285","product_name":"1000 Tattoos","product_desc":"A tattoo is more than just a decoration for the body. More than just a fashion. It is a visual expression of an attitude towards life. A tattoo is a work of art created in pain on a canvas of skin. This book will take you on a journey through all of the tattoo genres. It shows the creators and their most unusal works in pictures that will get under your skin.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Falte-forme-de-arta%2F1000-tattoos-422930.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/alte-forme-de-arta\/1000-tattoos-422930.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/321897\/imagine_url.jpg","price_no_vat":114.29,"price_vat":120,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290348","product_name":"Ciocolat\u0103, iubire la cutie","product_desc":"Ciocolata e divin\u0103, e at&acirc;t de delicioas\u0103, sexy \u0219i irezistibil\u0103, &icirc;nc&acirc;t toat\u0103 lumea \u0219i-o dore\u0219te intens. Dependen\u021bii de ciocolat\u0103 o s\u0103 adore aceast\u0103 c\u0103rticic\u0103.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fciocolata-iubire-la-cutie-425765.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/ciocolata-iubire-la-cutie-425765.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/319724\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Storia Books","product_code":"9786069072912","product_name":"Heartstopper (Vol. 2)","product_desc":"Nick \u0219i Charlie sunt cei mai buni prieteni. Nick \u0219tie c\u0103 Charlie este gay, Charlie e sigur c\u0103 Nick nu este. &nbsp; Dar iubirea are darul de a te surprinde \u0219i Nick descoper\u0103 tot felul de lucruri despre prietenii lui, despre familie&hellip; \u0219i despre el.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Falice-oseman%2Fheartstopper-vol-425013.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/alice-oseman\/heartstopper-vol-425013.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/315770\/imagine_url.jpg","price_no_vat":61.9,"price_vat":65,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Harper Collins Publishers Ltd","product_code":"9780008174897","product_name":"The Bear Who Went Boo!","product_desc":"From Number One bestselling picture book duo, David Walliams and Tony Ross, comes this bear-illiantly funny adventure for children of 3 and up. At the top of the world, surrounded by snow and ice, lives a very cheeky polar bear cub who loves to go... BOO! But this little bear cub doesn't always know when to stop...Presenting a mischievous new picture book packed with snow and surprises, from two standout talents!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fdavid-edward-walliams%2Fthe-bear-who-went-boo-419476.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/david-edward-walliams\/the-bear-who-went-boo-419476.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294634\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780141365572","product_name":"The Wonderful Story of Henry Sugar and Six More","product_desc":"WHAT if you stumbled upon a boy who could talk to animals?WHY is a hitchhiker both a saviour and a threat?HOW can a man see without using his eyes?SEVEN EXTRAORDINARY TALES OF MAGIC, MYSTERY AND SUSPENSE.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Fthe-wonderful-story-of-henry-sugar-and-six-more-419196.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/the-wonderful-story-of-henry-sugar-and-six-more-419196.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294174\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780141365589","product_name":"Skin and Other Stories","product_desc":"HOW would you dispose of a murder weapon without causing suspicion?WHERE would you hide a diamond where no one else would think of looking?WHAT if you discovered the tattoo on your back was worth a million dollars?ELEVEN TALES FILLED WITH INTRIGUE AND SUSPENSE TO STARTLE AND SPELLBIND YOU. ROALD DAHL: THE WORLD'S NUMBER ONE STORYTELLER","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Fskin-and-other-stories-419178.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/skin-and-other-stories-419178.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294132\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780141365565","product_name":"The Great Automatic Grammatizator and Other Stories","product_desc":"CAN a machine really do the job of a writer?HOW would you take exact revenge on a cruel tabloid journalist?WHY does no one emerge from the house of an eccentric landlady?THIRTEEN UNEXPECTED TALES WITH SHOCKING AND UNSETTLING TWISTS AT EVERY TURN.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Fthe-great-automatic-grammatizator-and-other-stories-407199.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/the-great-automatic-grammatizator-and-other-stories-407199.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/293097\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780141374321","product_name":"The Witches : The Plays","product_desc":"THE WITCHES by Roald Dahl adapted for school plays. Dare you take on the role of the Grand High Witch?Children will have a splendiferous time - and their friends won't believe their gogglers!Roald Dahl, the best-loved of children's writers, was born in Wales of Norwegian parents. His books continue to be bestsellers, despite his death in 1990, and worldwide booksales are over 100 million!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Fthe-witches-the-plays-419191.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/the-witches-the-plays-419191.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294158\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780141374314","product_name":"The Twits : The Plays","product_desc":"Which one of your classmates is most like horrible Mr Twit by Roald Dahl?Children will have a splendiferous time - and their friends won't believe their gogglers!Roald Dahl, the best-loved of children's writers, was born in Wales of Norwegian parents. His books continue to be bestsellers, despite his death in 1990, and worldwide booksales are over 100 million!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Fthe-twits-the-plays-419188.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/the-twits-the-plays-419188.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294156\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"Manusi tactile","manufacturer":"AMIS","product_code":"MTASM","product_name":"Manusi tactice ARMY in stil militar cu functie touchscreen, Black","product_desc":"\u27a1\ufe0f Manusi tactice ARMY in stil militar - protectie sporita pentru mainile tale!\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u26a0\ufe0f Evita activitatile periculoase si protejeaza-ti intotdeauna integritatea mainilor! \u00a0 \u00a0 \u2705 Fii gata de activitati fizice! \u00a0 \u00a0 \u27a1\ufe0f Specificatii: \u2705\u00a0 Culoare: \u00a0Negru (black) \u00a0 \u00a0 \u27a1\ufe0f TABEL MARIMI","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fmanusi-tactice-army-in-stil-militar-cu-functie-touchscreen-black.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/manusi-tactice-army-in-stil-militar-cu-functie-touchscreen-black.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/manusi-tactice-army-in-stil-militar-cu-functie-touchscreen-black-159606-4.jpeg","price_no_vat":125.21,"price_vat":149,"price_discounted":119,"price_discounted_no_tva":"100.00","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Nomina","product_code":"9786065358928","product_name":"Gramatica limbii italiene","product_desc":"Educa\u021bia este cel mai bun dar pe care &icirc;l po\u021bi oferi copiilor. Pentru a reu\u0219i &icirc;n via\u021b\u0103, pentru a fi un bun cet\u0103\u021bean, pentru a fi respectat de ceilal\u021bi trebuie s\u0103 &icirc;nve\u021bi. A fi bun este sinonim cu a te descoperi pe tine &icirc;nv\u0103\u021b&acirc;nd de la cei mai buni.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi-straine%2Fcursuri-limbi-straine-grupat-dupa-limba%2Fpaola-niggi-marina-ferdeghini-varejka%2Fgramatica-limbii-italiene-3-421723.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi-straine\/cursuri-limbi-straine-grupat-dupa-limba\/paola-niggi-marina-ferdeghini-varejka\/gramatica-limbii-italiene-3-421723.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/303132\/imagine_url.jpg","price_no_vat":56.19,"price_vat":59,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Arena","product_code":"9783401713779","product_name":"Die sch\u00f6nsten Geschichten zum Vorlesen f\u00fcr 3 Minuten","product_desc":"37 kurze Geschichten erz&auml;hlen von den kleinen, aber doch so&nbsp;gro&szlig;en Dingen: von Freundschaft und Streit, von Einsamkeit und Zweisamkeit, von Gl&uuml;ck und Trauer, von Mut und Unmut.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ffrauke-nahrgang%2Fdie-schonsten-geschichten-zum-vorlesen-fur-3-minuten-421175.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/frauke-nahrgang\/die-schonsten-geschichten-zum-vorlesen-fur-3-minuten-421175.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/301030\/imagine_url.jpg","price_no_vat":61.9,"price_vat":65,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Arena","product_code":"9783401714028","product_name":"Mein Allererstes Malbuch. Frohe Ostern","product_desc":"Wenn&nbsp;drau&szlig;en die ersten Krokusse&nbsp;bl&uuml;hen,&nbsp;l&auml;sst auch der Osterhase nicht mehr lange auf sich warten. In diesem Malbuch&nbsp;k&ouml;nnen schon kleine K&uuml;nstler beliebte Ostermotive nach Lust und Laune gestalten. Egal, ob mit Buntstift, Wasserfarbe oder Wachsmalstiften, hier bei&szlig;t es: An die Farben, fertig, los!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2F%2Fmein-allererstes-malbuch-frohe-ostern-421172.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/\/mein-allererstes-malbuch-frohe-ostern-421172.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/301026\/imagine_url.jpg","price_no_vat":22.86,"price_vat":24,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Arena","product_code":"9783401715629","product_name":"Antons Abc-Abenteuer","product_desc":"Na nu? Affe Anton findet eine geheimnisvolle Botschaft vor seiner Haust&uuml;r. Sie schickt ihn zusammen mit seinen Freunden Bertie B&auml;r und Charlie Cham&auml;leon auf eine spannende Schnitzeljagt durch das ABC. Auf ihrer Reise von A bis Z finden sie viele neue Freunde. Am Ende erwartet Anton eine ganz besondere&nbsp;&Uuml;berraschung!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Fsusanne-weber%2Fantons-abc-abenteuer-421178.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/susanne-weber\/antons-abc-abenteuer-421178.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/301036\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.14,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Arena","product_code":"9783401068183","product_name":"Wolfsblut","product_desc":"Als Sohn eines wilden Wolfs und einer den Menschen entlaufenen Wolfsh&uuml;ndin kommt Wolfsblut in einer H&ouml;hle zur Welt. Er w&auml;chst in der rauen Natur des amerikanischen Nordens auf. Dann aber verschl&auml;gt ihn das Schicksal in die Zivilisation - zu Indianern und Wei&szlig;en.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Ffictiune-literatura%2Fliteratura-contemporana%2Fjack-london%2Fwolfsblut-421177.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/fictiune-literatura\/literatura-contemporana\/jack-london\/wolfsblut-421177.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/301034\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.14,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Thames  Hudson","product_code":"9780500294420","product_name":"The Great empires of Asia","product_desc":"Long before European powers encircled the globe, Asia was home to some of the gratest empires ever seen. Here a team of world-renowned scholars examine their pivotal roles in forming&nbsp;today's global civilizations. Illuminated by maps, timelines and illustrations, this book will fascinate students, historians and anyone keen to understand the role of Asia in the modern world.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fstiinte-umaniste%2Fistorie%2Fjim-masselos%2Fthe-great-empires-of-asia-421148.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/stiinte-umaniste\/istorie\/jim-masselos\/the-great-empires-of-asia-421148.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/300958\/imagine_url.jpg","price_no_vat":61.9,"price_vat":65,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741925092","product_name":"Morocco","product_desc":"If one wanted to characterize Marocco in one word, that word might be &bdquo;diversity&rdquo;. Carthaginias, Romans, Berbers, Arabs, Jews, various colonial powers - among them Spanish and Portuguese - have all left their mark on the country, shaped the townscapes, created cultural monuments and enriched the cuisine.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fturism-si-calatorii%2Fenciclopedii%2Fchristine-metzger%2Fmorocco-421158.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/turism-si-calatorii\/enciclopedii\/christine-metzger\/morocco-421158.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/300976\/imagine_url.jpg","price_no_vat":94.29,"price_vat":99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741925139","product_name":"Cuba","product_desc":"Cuba is synonymous with sugar and cigars, rum and revolution, classic cars and socialism, dream beaches and music. But it is also a country that has protected one-fifth of its surface area, including tropical rainforests, extensive swamps and mangrove forestns.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fturism-si-calatorii%2Fenciclopedii%2Fkarl-heinz-raach%2Fcuba-421156.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/turism-si-calatorii\/enciclopedii\/karl-heinz-raach\/cuba-421156.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/300974\/imagine_url.jpg","price_no_vat":66.67,"price_vat":70,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Arena","product_code":"9783401715773","product_name":"Die Biene und unsere Natur. Quiz","product_desc":"Wer wird Quizk&ouml;nig? Kennst du dich aus in der heimischen Tierwelt? Decke ihre Geheimnisse auf, erforsche, wie die Tiere leben und was sie auszeichnet. Eine Quizfrage - drei Antwortm&ouml;glichkeiten. Und jede Menge schlaue Fakten auf der R&uuml;ckseite.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2F%2Fdie-biene-und-unsere-natur-quiz-421171.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/\/die-biene-und-unsere-natur-quiz-421171.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/301025\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.33,"price_vat":35,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741925153","product_name":"Mexico","product_desc":"Mexico - the name evokes associations of barrenness and cacti, pyramids and palm beaches, indigenous cultures and scorching sun.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fturism-si-calatorii%2Fenciclopedii%2Fstephen-west%2Fmexico-421163.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/turism-si-calatorii\/enciclopedii\/stephen-west\/mexico-421163.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/300985\/imagine_url.jpg","price_no_vat":94.29,"price_vat":99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Act si Politon","product_code":"9786069138533","product_name":"Virtutea na\u021bionalismului (Audiobook)","product_desc":"Virtutea na\u021bionalismului \/ The Virtue of Nationalism de Yoram Hazony este este un audiobook consistent&nbsp;care aduce &icirc;n prim-plan subiecte foarte actuale precum: Noua Ordine Mondial\u0103 propov\u0103duit\u0103 de George H.W. Bush &icirc;n 1991 \u0219i ce ar trebui s\u0103 &icirc;n\u021belegem prin ea; vechea disput\u0103 na\u021bionalism vs. imperialism, originile acesteia \u0219i care tab\u0103r\u0103 ar trebui s\u0103 fie c&acirc;\u0219tig\u0103toare din punctul de vedere al autorului; c&acirc;teva motive pentru care na\u021bionalismul reprezint\u0103 cea...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fstiinte-umaniste%2Fsociologie%2Fyoram-hazony%2Fvirtutea-nationalismului-1-420916.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/stiinte-umaniste\/sociologie\/yoram-hazony\/virtutea-nationalismului-1-420916.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/300022\/imagine_url.jpg","price_no_vat":56.19,"price_vat":59,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Act si Politon","product_code":"9786069137888","product_name":"Schimbarea: cum s\u0103 schimbi lucrurile atunci c\u00e2nd este dificil (Audiobook)","product_desc":"Schimbarea: cum s\u0103 schimbi lucrurile atunci c&acirc;nd este dificil \/ Switch: How to Change Things When Change Is Hard de Chip \u0219i Dan Heath este audiobookul de care ai nevoie dac\u0103 vrei, sau trebuie s\u0103 faci o schimbare important\u0103 &icirc;n via\u021ba ta, sau dac\u0103, prin natura meseriei, e\u0219ti nevoit s\u0103 generezi schimbare la nivelul unei organiza\u021bii sau a unei comunit\u0103\u021bi. Chiar dac\u0103 schimb\u0103rile &icirc;n general nu sunt deloc u\u0219oare, fie c\u0103 este vorba despre schimb\u0103ri la nivel de individ, de societ...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flecturi-motivationale%2Fdezvoltare-personala-1%2Fchip-heath-dan-heath%2Fschimbarea-cum-sa-schimbi-lucrurile-atunci-cand-este-dificil-1-420921.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/lecturi-motivationale\/dezvoltare-personala-1\/chip-heath-dan-heath\/schimbarea-cum-sa-schimbi-lucrurile-atunci-cand-este-dificil-1-420921.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/300030\/imagine_url.jpg","price_no_vat":73.33,"price_vat":77,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Act si Politon","product_code":"9786069138571","product_name":"Cele patru tendin\u021be: profilurile de personalitate esen\u021biale care \u00ee\u021bi arat\u0103 cum s\u0103 faci via\u021ba mai bun\u0103 (pe a ta \u0219i pe a altora). Audiobook","product_desc":"Cele patru tendin\u021be: profilurile de personalitate esen\u021biale care &icirc;\u021bi arat\u0103 cum s\u0103 faci via\u021ba mai bun\u0103 (pe a ta \u0219i pe a altora) \/ The Four Tendencies: The Indispensable Personality Profiles That Reveal How to Make Your Life Better (and Other People's Lives Better, Too) de Gretchen Rubin este audiobookul care te va ajuta s\u0103 te cuno\u0219ti pe tine &icirc;nsu\u021bi mai bine, dar \u0219i pe cei din jurul t\u0103u pentru a-\u021bi &icirc;mbun\u0103t\u0103\u021bi astfel considerabil via\u021ba. Iar prin a-\u021bi &icirc;mbun\u0103t\u0103\u021bi via\u021ba...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flecturi-motivationale%2Fdezvoltare-personala-1%2Fgretchen-rubin%2Fcele-patru-tendinte-profilurile-de-personalitate-esentiale-care-iti-arata-cum-sa-faci-viata-mai-buna-pe-a-ta-si-pe-a-altora-audiobook-420918.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/lecturi-motivationale\/dezvoltare-personala-1\/gretchen-rubin\/cele-patru-tendinte-profilurile-de-personalitate-esentiale-care-iti-arata-cum-sa-faci-viata-mai-buna-pe-a-ta-si-pe-a-altora-audiobook-420918.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/300028\/imagine_url.jpg","price_no_vat":55.24,"price_vat":58,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Act si Politon","product_code":"9786069137925","product_name":"Un lic\u0103r de speran\u021b\u0103 (Audiobook)","product_desc":"Un lic\u0103r de speran\u021b\u0103 \/ Chasing Sunsets de Karen Kingsbury este al doilea audiobook din seria Jocul &icirc;ngerilor \u0219i ne poart\u0103 &icirc;n &icirc;ndep\u0103rtatul Los Angeles &ndash; ora\u0219ul &icirc;n care &icirc;ngerii nu dorm niciodat\u0103. B\u0103tr&acirc;nul timp a derulat &icirc;nainte \u0219irul anilor, iar vechii no\u0219tri prieteni din Jocul &icirc;ngerilor &ndash; juc\u0103torul de baseball Tyler Ames \u0219i Sami Dawson&nbsp; - sunt din nou un cuplu. &Icirc;ngerii &icirc;\u0219i continu\u0103 misiunea de a aduce fericire &i...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Ffictiune-literatura%2Fliteratura-contemporana%2Fkaren-kingsbury%2Fun-licar-de-speranta-audiobook-420913.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/fictiune-literatura\/literatura-contemporana\/karen-kingsbury\/un-licar-de-speranta-audiobook-420913.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/300012\/imagine_url.jpg","price_no_vat":56.19,"price_vat":59,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Canongate Books","product_code":"9781782117049","product_name":"Dragon's Green","product_desc":"IF YOU HAD SECRET MAGICAL POWERS, HOW WOULD YOU KNOW?After the Worldquake, Effie knows about magic - time in her grandfather's library has made sure of that. But there's still much she has to learn. About the Otherworld.And about the Diberi, a secret organisation with plans to destroy the entire universe. Effie and her school-friends are the only ones who can stop them . .. and time is running out.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fscarlett-thomas%2Fdragons-green-420189.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/scarlett-thomas\/dragons-green-420189.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/296649\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780141375588","product_name":"Moomin's Seek and Find Finger-Trail book","product_desc":"Moomin is searching everywhere for Snufkin, but he is nowhere to be seen. Where could he be? Follow the tactile finger trail on every page to explore Moominvalley and help Moomin find his best friend!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fmoomins-seek-and-find-finger-trail-book-419356.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/moomins-seek-and-find-finger-trail-book-419356.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294401\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Harper Collins Publishers Ltd","product_code":"9780008292232","product_name":"The School for Good and Evil 6: One True King","product_desc":"Beyond Good and Evil. Beyond Ever Afters. The fairy tale of Sophie and Agatha comes to a dramatic conclusion in this sixth and final book of Soman Chainani's bestselling fantasy series.Who will sit on Camelot's throne and rule the Endless Woods? Who will be the One True King? Prepare yourself for the End of Ends...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fsoman-chainani%2Fthe-school-for-good-and-evil-6-one-true-king-420196.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/soman-chainani\/the-school-for-good-and-evil-6-one-true-king-420196.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/296660\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Scholastic","product_code":"9780702303531","product_name":"Aru Shah and the Tree of Wishes","product_desc":"The third fast-paced fantasy adventure starring Aru Shah! War between the devas and the demons is imminent, and the Otherworld is on high alert. Aru Shah and her friends are sent on a mission to rescue two targets, one of whom is about to utter a prophecy that cannot reach the ears of villainous the Sleeper. A mystical wish-granting tree might be Aru's only hope to save the day - can she find it in time?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Froshani-chokshi%2Faru-shah-and-the-tree-of-wishes-420158.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/roshani-chokshi\/aru-shah-and-the-tree-of-wishes-420158.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/296560\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Simon  Schuster Ltd","product_code":"9781471164231","product_name":"Olivia the SPY","product_desc":"Everyone's favourite pig is about to have a surprise trip to the ballet! But when Olivia overhears her mother complaining about her recent naughty behaviour, her imagination runs wild and she decides to find out everything being said about her . . .until her eavesdropping leads her to believe she is being carted off to prison!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Fian-falconer%2Folivia-the-spy-419891.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/ian-falconer\/olivia-the-spy-419891.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/295358\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Andersen Press Ltd","product_code":"9781783449613","product_name":"First Light","product_desc":"Peter can't wait to join his parents on an expedition to the ice caps of Greenland to study global warming. But while he's there, he begins to suspect there might be another reason for this trip other than scientific research. And in another world, there is Thea, who lives with her family under the ice, and is desperate to see what's above it.When Thea and Peter meet, two worlds will collide, and a host of secrets will be released.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Frebecca-stead%2Ffirst-light-420088.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/rebecca-stead\/first-light-420088.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/296398\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Andersen Press Ltd","product_code":"9781783449606","product_name":"Liar and Spy","product_desc":"When Georges moves into a new apartment block he meets Safer, a twelve-year-old self-appointed spy. Soon Georges has become his spy recruit. His first assignment? To track the mysterious Mr X, who lives in the flat upstairs.But as Safer becomes more demanding, Georges starts to wonder: what is a game and what is a lie? How far is too far to go for your only friend?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Frebecca-stead%2Fliar-and-spy-420086.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/rebecca-stead\/liar-and-spy-420086.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/296396\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Harper Collins Publishers Ltd","product_code":"9780358126690","product_name":"Curious George Curious About Fall","product_desc":"Everyone's favorite monkey, Curious George, has a fun-filled fall day in this sturdy board book with colorful tabs that's perfect for preschoolers.It is fall and George is excited for crisp days of cozy play. He'll rake leaves, bake pie, play flag football, and more in this rhyming book with ashiny foil cover and tabbed pages.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Fha-rey%2Fcurious-george-curious-about-fall-420091.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/ha-rey\/curious-george-curious-about-fall-420091.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/296414\/imagine_url.jpg","price_no_vat":52.37,"price_vat":54.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Andrews McMeel Publishing","product_code":"9781449487256","product_name":"Rainy Day Unicorn Fun : A Phoebe and Her Unicorn Activity Book","product_desc":"What to do, when there's nothing to do? The answer to that on a rainy day, or any other day, is to join Phoebe and Her Unicorn for a splendiforous variety of challenging puzzles to pass the time away. Phoebe and her unicorn, Marigold Heavenly Nostrils, present hours of challenging crossword, wordsearch, and sudoku puzzles, along with mazes and word games.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Fdana-simpson%2Frainy-day-unicorn-fun-a-phoebe-and-her-unicorn-activity-book-419740.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/dana-simpson\/rainy-day-unicorn-fun-a-phoebe-and-her-unicorn-activity-book-419740.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/295126\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Walker Books Ltd","product_code":"9781406389012","product_name":"The Pigeon HAS to Go to School!","product_desc":"Mo Willems' Pigeon is BACK in a hilarious story perfect for those about to start school or nursery. \"There is no such thing as a bad Mo Willems book\" The TimesThe Pigeon is about to get SCHOOLED. Do YOU think he should go?Why does the Pigeon have to go to school? He already knows everything! Well ...almost everything. And what if he doesn't like it? What if the teacher doesn't like him? I mean, what if he learns TOO MUCH!?!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Fmo-willems%2Fthe-pigeon-has-to-go-to-school-419981.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/mo-willems\/the-pigeon-has-to-go-to-school-419981.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/295544\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"North-South Books","product_code":"9780735844292","product_name":"Merry Christmas, Rainbow Fish","product_desc":"Christmas is for sharing! Rainbow Fish and his friends brighten the undersea world on Christmas Day&mdash;bringing joy to friends and acquaintances.Rainbow Fish has been delighting children and adults around the world for more than twenty-five years. Join Rainbow Fish and his friends in this new Christmas adventure that&rsquo;s sure to bring some sparkle to the season.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Fmarcus-pfister%2Fmerry-christmas-rainbow-fish-419968.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/marcus-pfister\/merry-christmas-rainbow-fish-419968.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/295531\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241508626","product_name":"Peppa Pig: Peppa's Bumper Colouring Book","product_desc":"Grab your crayons, pencils and pens, and get ready for a brilliant colouring adventure with Peppa!Peppa dives under the sea, flies high in the sky and even zooms to the moon in these fun activities. Fans of Peppa with love these easy-to-colour pages, filled with lovely family scenes!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppas-bumper-colouring-book-419241.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppas-bumper-colouring-book-419241.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294249\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.23,"price_vat":36.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Houghton Mifflin Harcourt Publishing Company","product_code":"9780358521174","product_name":"Curious George: Curious You On Your Way!","product_desc":"Follow along with George in classic scenes from many of his original books as he provides words of congratulations and encouragement to anyone who has accomplished much but still has many things to see, to do, and to dream! This new format features a stunning, eye-catching cover.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Fha-rey%2Fcurious-george-curious-you-on-your-way-419882.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/ha-rey\/curious-george-curious-you-on-your-way-419882.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/295339\/imagine_url.jpg","price_no_vat":76.18,"price_vat":79.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Titan Books Ltd","product_code":"9781787737051","product_name":"Peanuts: Snoopy Come Home","product_desc":"Featuring many of your favourite characters, including Charlie Brown, Snoopy, Lucy, Schroeder, Linus, Susan Brown and Shermy. This book is a facsimile edition of the 11th Peanuts paperback book and collects together 126 Sunday Peanuts comic strips that first appeared in newspapers across the world between 1962 - 1965. The book was originally published back in 1965.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Fcharles-m-schulz%2Fpeanuts-snoopy-come-home-419738.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/charles-m-schulz\/peanuts-snoopy-come-home-419738.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/295124\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.23,"price_vat":36.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Scholastic","product_code":"9781407189222","product_name":"Tom Gates: The Music Book","product_desc":"Pass your level 1 music test with Tom Gates! From DogZombies to Dude3, music is a HUGE part of the Tom Gates world. Learn how to play all your favourite songs from the series with REAL notation for: Guitar Ukulele Piano Recorder And with notation for drums and tips and tricks for vocals!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-pentru-copii%2Fliteratura-pentru-copii%2Fliz-pichon%2Ftom-gates-the-music-book-419677.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-pentru-copii\/literatura-pentru-copii\/liz-pichon\/tom-gates-the-music-book-419677.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294995\/imagine_url.jpg","price_no_vat":76.18,"price_vat":79.99,"price_discounted":67.99,"price_discounted_no_tva":"64.75","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Scholastic","product_code":"9780702306204","product_name":"Tom Gates: Big Book of Fun Stuff","product_desc":"Don't get bored - get busy! The must-have activity book for fans of Tom Gates: packed with drawing guides, fun games, brilliant puzzles and perfect pranks to play on older sisters - there's hours of fun ahead! Previously published in hardback in 2014 as The Brilliant World of Tom Gates Annual: now with added brand new pages from Liz.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-pentru-copii%2Fliteratura-pentru-copii%2Fliz-pichon%2Ftom-gates-big-book-of-fun-stuff-419676.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-pentru-copii\/literatura-pentru-copii\/liz-pichon\/tom-gates-big-book-of-fun-stuff-419676.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294994\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":36.54,"price_discounted_no_tva":"34.80","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Sort of Books","product_code":"9781908745699","product_name":"Moominsummer Madness","product_desc":"When a grumbling volcano causes Moominvalley to flood, the Moomins escape by boat, finding refuge on a floating theatre. Adventures abound when the theatre casts adrift leaving Moomin,The Snorkmaiden and Little My marooned. Will they all be reunited before the final curtain?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fmoominsummer-madness-419360.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/moominsummer-madness-419360.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294408\/imagine_url.jpg","price_no_vat":70.47,"price_vat":73.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241344538","product_name":"Moominvalley in November","product_desc":"Soon to be MOOMINVALLEY, a MAJOR ANIMATED SERIES on SKY ONE starring Taron Egerton and Rosamund Pike!'They can't have moved away without saying a word!' Winter is coming, and the Fillyjonk, the Hemulen, Toft, and Mymble, are all waiting in Moominvalley to see the Moomins return home. Winter doesn't seem right without them . .","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fmoominvalley-in-november-419367.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/moominvalley-in-november-419367.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294415\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741925221","product_name":"Portugal","product_desc":"Portugal has developed a special cultural landscape due to its location between the Atlantic Ocean and neighboring Spain. North African, Moorish influences have shaped a special cultural landscape that combines with a multi-faceted landscape. In Portugal you will find impressive mountain ranges, dry plains, gentle hills, and rocky cliffs. In over 450 pictures, this volume shows Portugal's extraordinary diversity.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fdictionare-enciclopedii-si-cultura-generala%2Fenciclopedii-1%2Fralf-johnen-susanne-mack%2Fportugal-419385.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/dictionare-enciclopedii-si-cultura-generala\/enciclopedii-1\/ralf-johnen-susanne-mack\/portugal-419385.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294447\/imagine_url.jpg","price_no_vat":94.29,"price_vat":99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741925313","product_name":"Toscana","product_desc":"Tuscany captivates with its gently rolling hilly landscape, its cypress avenues and pine forests, its magnificent castles, palaces, and country villas amidst of blooming vineyards and olive groves. Cities like Pisa, Florence, or Siena with outstanding cultural treasures, tiny mountain villages, and last but not least \"la dolce vita\" make the region one of the most popular in Italy.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fdictionare-enciclopedii-si-cultura-generala%2Fenciclopedii-1%2Fjurgen-sorges%2Ftoscana-419382.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/dictionare-enciclopedii-si-cultura-generala\/enciclopedii-1\/jurgen-sorges\/toscana-419382.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294441\/imagine_url.jpg","price_no_vat":94.29,"price_vat":99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741925214","product_name":"Norway","product_desc":"Norway is known for its mountains, glaciers, and deeply cut coastal fjords. Bergen, with its typical colorful wooden houses, is a popular starting point for boat trips into the dramatic Sognefjord. This book shows in almost 500 pictures the Scandinavian country in its scenic variety but also in its seasonal diversity. Snow, ice, and polar lights in winter, and the special light of the midnight sun in summer.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fdictionare-enciclopedii-si-cultura-generala%2Fenciclopedii-1%2Fchristian-nowak-rasso-knoller-udo-bernhart%2Fnorway-419383.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/dictionare-enciclopedii-si-cultura-generala\/enciclopedii-1\/christian-nowak-rasso-knoller-udo-bernhart\/norway-419383.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294443\/imagine_url.jpg","price_no_vat":94.29,"price_vat":99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741925207","product_name":"Iceland","product_desc":"Iceland's spectacular landscape is characterized by volcanism and abundance of water. Volcanoes, geysers, thermal springs, and lava fields are typical for the Nordic island state. This illustrated book shows over 350 images of glaciers, rugged peaks, weathered coastline, and Icelandic fjords.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fdictionare-enciclopedii-si-cultura-generala%2Fenciclopedii-1%2Fbernhard-mogge-christian-nowak-petra-ender%2Ficeland-419381.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/dictionare-enciclopedii-si-cultura-generala\/enciclopedii-1\/bernhard-mogge-christian-nowak-petra-ender\/iceland-419381.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294439\/imagine_url.jpg","price_no_vat":94.29,"price_vat":99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741925115","product_name":"India","product_desc":"Snow-capped Himalayan mountains, palm-fringed sandy beaches, impenetrable tropical jungles and majestic tigers, wild elephants and brilliant birds are just some of the attractions India has to offer in over 400 photographs in this splendid volume. Besides the scenic beauty, the cultural aspects and the people make this country very special.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fdictionare-enciclopedii-si-cultura-generala%2Fenciclopedii-1%2Fkatja-sassmannshausen-thilo-scheu%2Findia-419378.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/dictionare-enciclopedii-si-cultura-generala\/enciclopedii-1\/katja-sassmannshausen-thilo-scheu\/india-419378.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294434\/imagine_url.jpg","price_no_vat":94.29,"price_vat":99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741925177","product_name":"China","product_desc":"Modern megacities, breathtaking natural backdrops, and a varied cultural landscape with a long tradition &ndash; China captivates with its contrasts and unbelievable diversity. The most populous country in the world can be seen here in over 500 impressive photographs.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fdictionare-enciclopedii-si-cultura-generala%2Fenciclopedii-1%2Fkatja-sassmannshausen-peggy-kames%2Fchina-419376.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/dictionare-enciclopedii-si-cultura-generala\/enciclopedii-1\/katja-sassmannshausen-peggy-kames\/china-419376.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294432\/imagine_url.jpg","price_no_vat":94.29,"price_vat":99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241448274","product_name":"Moomin Baby: Words Tummy Time Concertina Book","product_desc":"A gorgeous and gifty fold-out concertina board book that is perfect for tummy time. Tummy time helps to strengthen a baby's back, neck and shoulders. The bold patterns and high-contrast colours throughout are designed to help stimulate a baby's developing eyesight.In this beautiful new range of baby books, Tove Jansson's much-loved world of the Moomins is brought to life for the very tiniest of bookworms.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fmoomin-baby-words-tummy-time-concertina-book-419347.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/moomin-baby-words-tummy-time-concertina-book-419347.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294389\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.23,"price_vat":36.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741919916","product_name":"Erotica 2","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Farta-si-tehnica-fotografica%2F%2Ferotica-1-419351.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/arta-si-tehnica-fotografica\/\/erotica-1-419351.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294396\/imagine_url.jpg","price_no_vat":114.29,"price_vat":120,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241309049","product_name":"Peppa Pig: Happy Birthday!","product_desc":"The most marvellous book to celebrate your birthday at home! It's Mummy Pig's birthday- everyone is very excited. Join Peppa and George as they celebrate Mummy Pig's birthday in this special novelty board book that plays 'Happy Birthday' and contains magical candles that light up and can be blown out, again and again!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-happy-birthday-419248.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-happy-birthday-419248.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294256\/imagine_url.jpg","price_no_vat":52.37,"price_vat":54.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241321508","product_name":"Peppa Pig: I Love You, Mummy Pig","product_desc":"The perfect Mother's Day gift for Mummy Pigs everywhere!Peppa and George want to give Mummy Pig a very special day to show her just how much they love her, but things don't always go entirely to plan! Clever, brave and resourceful Mummy Pig comes to the rescue over and over again in this charming, sparkly picture book. The perfect read for a snuggly bedtime story, I Love You, Mummy Pig will make the whole family smile.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-i-love-you-mummy-pig-419250.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-i-love-you-mummy-pig-419250.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294258\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241321515","product_name":"Peppa Pig: Go, Go, Go! : Vehicles Sticker Book","product_desc":"Peppa and George explore vehicles on the road, in the air and on the water in this big sticker scenes activity book! With thirteen sticker scenes for little hands to decorate with cars, diggers, trains, boats and more! This sticker book encourages creativity and storytelling at home, as preschoolers create their own scenes with Peppa and George.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-go-go-go-vehicles-sticker-book-419246.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-go-go-go-vehicles-sticker-book-419246.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294254\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.23,"price_vat":36.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241343388","product_name":"All About Moomin","product_desc":"The perfect introduction to the wonderful world of the Moomins. Join Moomintroll for his busy day, from collecting treasures with Sniff, to listening to Moominpapa's stories of the sea. Every day is a new adventure in Moominvalley.A gentle, engaging story in a board book shaped just like Moomintroll.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fall-about-moomin-419295.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/all-about-moomin-419295.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294305\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241321485","product_name":"Peppa Pig: Flip-Flap Peppa : With 100 Mix and Match Fancy Dress Outfits!","product_desc":"What will Peppa be today? Spend your summer holidays making up lots of new stories for Peppa! A witch, a fairy, a doctor or an astronaut? Just flip the flaps and create your very own Peppa Pig adventure! Perfect to help little ones use their imagination and storytelling skills, everyone will love this brand new, super exciting way to enjoy Peppa books!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-flip-flap-peppa-with-100-mix-and-match-fancy-dress-outfits-419212.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-flip-flap-peppa-with-100-mix-and-match-fancy-dress-outfits-419212.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294214\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780141375601","product_name":"Moomin and the Ice Festival","product_desc":"It's winter in Moominvalley and Moomintroll and his family are getting ready for the Long Winter Sleep. But as the first flakes of snow fall, they receive an exciting invitation to the Ice Festival. Will they be brave enough to venture out now winter is here?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fmoomin-and-the-ice-festival-419304.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/moomin-and-the-ice-festival-419304.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294315\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241344484","product_name":"The Exploits of Moominpappa","product_desc":"Soon to be MOOMINVALLEY, a MAJOR ANIMATED SERIES on SKY ONE starring Taron Egerton and Rosamund Pike!Here at last is Moominpappa's promised life story - from the days when he was abandoned in a newspaper parcel on the doorstep of a Moomin orphanage, to when he ran away to see the world and was lucky enough to meet Moominmamma.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fthe-exploits-of-moominpappa-419297.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/the-exploits-of-moominpappa-419297.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294308\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241371671","product_name":"Peppa Pig: Mermaids, Unicorns and Dragons Sticker Activity Book","product_desc":"Peppa and George love mermaids, unicorns and dragons! Join Peppa and George for magical-creature fun and lots of puzzles and activities that will keep Peppa fans busy. Help Daddy Pig transform Peppa's toy horse, Horsey Twinkle Toes into a sparkly, colourful unicorn and use the guide to make your own dragon paper chain!Includes over 50 shiny foil stickers!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-mermaids-unicorns-and-dragons-sticker-activity-book-419255.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-mermaids-unicorns-and-dragons-sticker-activity-book-419255.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294262\/imagine_url.jpg","price_no_vat":23.8,"price_vat":24.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241371688","product_name":"Peppa Pig: Peppa the Pirate","product_desc":"Arrrrr me hearties! Peppa and her friends are having lots of fun playing pirates at Danny Dog's house, especially when Grandad Dog takes them on a special pirate mission. Grandpa Pig's taken his golden treasure, can Peppa and her pirate pals find it? This new Peppa Pig adventure is perfect for little pirates everywhere!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-the-pirate-419277.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-the-pirate-419277.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294287\/imagine_url.jpg","price_no_vat":29.51,"price_vat":30.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241371695","product_name":"Peppa Pig: Peppa Goes to the Cinema","product_desc":"Peppa and George are very excited! They are going to the cinema to see the new Super Potato film. Will Super Potato save the day? Peppa and her friends can't wait to find out! You can find our all about the cinema in this exciting new Peppa Pig adventure. Perfect for little ones visiting the cinema for the first time!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-goes-to-the-cinema-419231.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-goes-to-the-cinema-419231.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294237\/imagine_url.jpg","price_no_vat":29.51,"price_vat":30.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241371527","product_name":"Peppa Pig: Dinosaurs! Sticker Book","product_desc":"Peppa and George love dinosaurs, especially George! Grrr! Explore the world of dinosaurs with Peppa and George in this big sticker scenes book as they visit the dinosaur room at the museum, take a trip to Dinosaur Park and much more! With twelve sticker scenes for little hands to decorate, it's the perfect book to keep Peppa and dinosaur fans busy. Includes over 250 stickers for roarsome sticker fun!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-dinosaurs-sticker-book-419210.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-dinosaurs-sticker-book-419210.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294212\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.23,"price_vat":36.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241376201","product_name":"Moomin and the Golden Leaf","product_desc":"Tonight everyone in Moominvalley will be going to the Autumn Ball and Moomintroll and Sniff are busy helping with preparations. But when they discover an extraordinary golden leaf on the forest floor, will they be able to find a tree full of golden leaves and give each of the valley folk a gift they'll always treasure?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fmoomin-and-the-golden-leaf-419303.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/moomin-and-the-golden-leaf-419303.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294313\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780241428122","product_name":"Roald Dahl's The Twelve Days of Christmas","product_desc":"On the third day of Christmas, my true love gave to me.... Three Naughty Muggle-Wumps Two Smelly Twits and Matilda in the library! With whipple-scrumptious recipes for festive feasting, tricksy pranks to get you on the naughty list, amazing Crimbo activities and jolly jokes guaranteed to make Santa ho-ho-ho, the world's favourite storyteller brings you everything you need for a very merry Christmas!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Froald-dahls-the-twelve-days-of-christmas-419177.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/roald-dahls-the-twelve-days-of-christmas-419177.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294131\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.23,"price_vat":36.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241425985","product_name":"Moomin and the Windy Day","product_desc":"With big flaps for little hands - a Moomin adventure to read and play with!Whoosh - oh no! The wind is causing mayhem all over Moominvalley and everything is topsy turvy. Lift the flaps to help Moomin and friends find their lost things...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fmoomin-and-the-windy-day-419308.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/moomin-and-the-windy-day-419308.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294318\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241392478","product_name":"Peppa Pig: George and the Dinosaur","product_desc":"George's favourite thing in the entire world is DINOSAURS! All George and his friends want to do is play with dinosaurs. So, when Mummy Pig and Miss Rabbit take them to hunt for dinosaur fossils at the beach they know it's going to be the best day ever! But no one expects George to find an entire dinosaur hidden in the rocks- George is a proper dinosaur expert!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-george-and-the-dinosaur-419213.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-george-and-the-dinosaur-419213.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294216\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241412046","product_name":"Peppa Pig: Where's Peppa's Magical Unicorn?","product_desc":"Peppa wants to play with her magical unicorn but she can't find her anywhere! Is she hiding at the castle, the beach, or the end of the rainbow?Join Peppa and Daddy Pig's adventure and lift the flaps to find out! With a very glittery cover, it's the perfect gift for little readers and unicorn fans. Peppa loves her magical unicorn. Everyone loves Peppa's magical unicorn!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-wheres-peppas-magical-unicorn-419293.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-wheres-peppas-magical-unicorn-419293.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294303\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241411926","product_name":"Peppa Pig: My Mummy and Me","product_desc":"Mummy Pig is Super Mummy!Peppa and George love doing everything with their mummy. Racing on their scooters, making craft projects, dressing up and having fun together at soft play. Peppa's mummy can do ANYTHING.The perfect Mother's Day present for Mummy Pigs and little readers everywhere! A wonderful read for a snuggly bedtime story, this book will make the whole family smile!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-my-mummy-and-me-419226.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-my-mummy-and-me-419226.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294232\/imagine_url.jpg","price_no_vat":29.51,"price_vat":30.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241411919","product_name":"Peppa Pig: My Daddy and Me","product_desc":"Peppa and George love doing everything with their daddy. Painting pictures, visiting the playground, having picnics and playing sports together. Peppa's daddy can do ANYTHING.Daddy Pig is king of Peppa's world!The perfect present for Daddy Pigs and little readers everywhere!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-my-daddy-and-me-419223.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-my-daddy-and-me-419223.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294229\/imagine_url.jpg","price_no_vat":29.51,"price_vat":30.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241411810","product_name":"Peppa Pig: Peppa Loves The Park: A push-and-pull adventure","product_desc":"There's something to move on every page of this book! Peppa is having a lovely day in the park. Slide, shake and move the different interactive sections to move your way through this lovely adventure. Help Peppa play with the butterflies, find a lost kite and jump in muddy puddles.Everyone loves the park!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-loves-the-park-a-push-and-pull-adventure-419238.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-loves-the-park-a-push-and-pull-adventure-419238.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294244\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241480694","product_name":"Peppa Pig: Peppa Loves Doctors and Nurses","product_desc":"It's People Who Help Us day at playgroup, so Peppa and her friends get a very special visit from Dr Brown Bear and Nurse Fox! They've come to show the children how to keep fit, eat healthy snacks and, most importantly, always remember to wash their hands! Then the children get to have a go at playing doctors and nurses, too...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-loves-doctors-and-nurses-419267.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-loves-doctors-and-nurses-419267.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294277\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241425060","product_name":"Peppa Pig: Peppa and Friends : Tabbed Board Book","product_desc":"Meet Peppa's friends!Peppa has lots of friends! She has some old friends and some new ones, too. Meet Suzy Sheep, Danny Dog, Rebecca Rabbit, Mandy Mouse, Pedro Pony, Gerald Giraffe and George in this bright and colourful board book with 7 tabs!Peppa loves her friends!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-and-friends-tabbed-board-book-419265.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-and-friends-tabbed-board-book-419265.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/323150\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780241447970","product_name":"The World of Roald Dahl","product_desc":"Welcome to the wondercrump world of all things Roald Dahl, filled with fantastic facts, exciting extras, quirky quizzes and much more!Join Roald Dahl's best-loved characters for a bumper book of... *Marvellous extra material*Fantastic quizzes*Curious characters*Amazing activities*Funny factfiles*. .. and much more!The perfect companion to the iconic world of Roald Dahl's stories, fun for young and old!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Fthe-world-of-roald-dahl-419198.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/the-world-of-roald-dahl-419198.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294176\/imagine_url.jpg","price_no_vat":58.09,"price_vat":60.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241411957","product_name":"Peppa Pig: Peppa Goes Dancing","product_desc":"It's time for Mr Potato's Super Fantastic Dance Competition!Peppa, Suzy Sheep, Mandy Mouse and Rebecca Rabbit can't wait to perform their dance. Will they win a prize? And can Peppa persuade Mummy Pig and Daddy Pig to join in, too?Peppa and George love dancing. Everyone loves dancing!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-goes-dancing-419228.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-goes-dancing-419228.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294234\/imagine_url.jpg","price_no_vat":29.51,"price_vat":30.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241476260","product_name":"Peppa Pig: Peppa Loves Animals","product_desc":"Peppa and George love all pets, from Tiddles the Tortoise to Goldie the Goldfish!Create fun sticker scenes with Peppa and George in this big book, as they find out all about their friends' favourite pets. With twelve sticker scenes for little hands to decorate, it's the perfect book to keep Peppa fans busy. Includes over 250 stickers for sticker fun!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-loves-animals-419266.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-loves-animals-419266.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294276\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.23,"price_vat":36.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241476345","product_name":"Peppa Pig: Peppa Loves Reading","product_desc":"Peppa's starting a book club!Mummy and Daddy Pig are reading the same book and Peppa finds out it's for their very exciting book club. Peppa loves reading and wants one too! Mummy and Daddy Pig make a few phone calls and soon, Peppa and George's friends arrive for their very own book club!Also available: Peppa Pig: Little Library 978140930318 and Peppa Pig: Super Peppa! 9780241411971","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppa-loves-reading-419268.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppa-loves-reading-419268.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294278\/imagine_url.jpg","price_no_vat":29.51,"price_vat":30.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241476307","product_name":"Peppa Pig: Peppa's Best Birthday Party","product_desc":"It's Mandy Mouse's birthday party! Mandy and her friends are going to Cheese World where there's a cheese river, a cheese mountain and a cheese castle. What birthday cake will she have? A birthday cheesecake, of course!Peppa loves birthday parties! With a very glittery cover, this is the perfect birthday gift for little Peppa fans.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppas-best-birthday-party-419282.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppas-best-birthday-party-419282.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294292\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241476567","product_name":"Peppa Pig: Peppa's Magical Creatures : A touch-and-feel playbook","product_desc":"Peppa and George love magical creatures!Peppa and George are having a sleepover at Granny and Grandpa Pig's house. Granny Pig is reading a bedtime story. Share their dreamy bedtime adventure, and touch a shimmery mermaid, bumpy dragon, squishy narwhal, shiny fairy wings and soft unicorn in this fun touch-and-feel book.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppas-magical-creatures-a-touch-and-feel-playbook-419287.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppas-magical-creatures-a-touch-and-feel-playbook-419287.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294297\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241476529","product_name":"Peppa Pig: Peppa's Countdown to Bedtime","product_desc":"What happens when Peppa isn't tired, but it's time to go to bed? Peppa and her family all join in counting all the bedtime things that she loves. This brilliant story will help little ones everywhere settle down for a good night's sleep!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F0-3-ani%2Fmark-baker-neville-astley%2Fpeppa-pig-peppas-countdown-to-bedtime-419284.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/0-3-ani\/mark-baker-neville-astley\/peppa-pig-peppas-countdown-to-bedtime-419284.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294294\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241454343","product_name":"Moomin Baby: Buzzy Book","product_desc":"A super soft buggy book - pull the tag and feel it jiggle!With its tactile squishy spine, soft cloth pages and jitter mechanism, this buggy book has been developed to boost a baby's motor skills. And the bold patterns and high-contrast colours throughout are designed to help stimulate a baby's developing eyesight. In this beautiful new range of baby books, Tove Jansson's much-loved world of the Moomins is brought to life for the very tiniest of bookworms.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fmoomin-baby-buzzy-book-419310.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/moomin-baby-buzzy-book-419310.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294320\/imagine_url.jpg","price_no_vat":58.09,"price_vat":60.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Random House Childrens UK","product_code":"9780241489581","product_name":"Moomin and the Midsummer Mystery","product_desc":"If you haven't met a Moomin yet, you're missing the most magical fun . . .It's a long, lazy midsummer afternoon in Moominvalley and the whole family are relaxing outdoors. But suddenly Moominpappa's precious notebook and fountain pen vanish, and the garden starts to feel unseasonably cold. Can Moomintroll and his friends follow the clues and solve this curious mystery?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Ftove-jansson%2Fmoomin-and-the-midsummer-mystery-419306.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/tove-jansson\/moomin-and-the-midsummer-mystery-419306.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/294316\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"teNeues","product_code":"4002725951601","product_name":"Agenda Van Gogh 2018","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2F%2Fagenda-van-gogh-366768.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/\/agenda-van-gogh-366768.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/265284\/imagine_url.jpg","price_no_vat":47.62,"price_vat":50,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Doubleday","product_code":"9780857534811","product_name":"The Shepherd's Crown","product_desc":"Terry Pratchett's final Discworld novel, and the fifth to feature the witch Tiffany Aching. A SHIVERING OF WORLDS Deep in the Chalk, something is stirring. The owls and the foxes can sense it, and Tiffany Aching feels it in her boots. An old enemy is gathering strength.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fterry-pratchett%2Fthe-shepherds-crown-366762.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/terry-pratchett\/the-shepherds-crown-366762.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/265278\/imagine_url.jpg","price_no_vat":121.81,"price_vat":127.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780241422137","product_name":"Matilda's Jokes For Awesome Kids","product_desc":"What do you get if you add 25 and 917, then subtract 765 and divide the answer by 33?A headache. (Unless you're Matilda!)Matilda's Jokes for Clever Kids would even make the Trunchbull laugh!Narrated by Matilda herself, this joke book is stuffed full of gigglesome gags, silly puns, brain-tickling riddles, and the Trunchbull's favourite insults- guaranteed to raise a chuckle from human beans young and old. &nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Fmatildas-jokes-for-awesome-kids-407219.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/matildas-jokes-for-awesome-kids-407219.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/293123\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780241419106","product_name":"Roald Dahl's Little Library","product_desc":"ONE enormous crocodile, TWO little mice, THREE mischievous monkeys . . .With a little help from Roald Dahl and some of his most famous characters your can learn all about:Whizzpopping numbers Splendiferous coloursGlorumptious oppositesPhizz-whizzing creaturesA delightful treat for curious little hands, this little library is perfect for introducing titchy toddlers to new concepts, and to the imaginative world of Roald Dahl.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Froald-dahls-little-library-407255.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/roald-dahls-little-library-407255.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/293175\/imagine_url.jpg","price_no_vat":29.51,"price_vat":30.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780241439999","product_name":"Roald Dahl: Shapes","product_desc":"Spot the shapes with Roald Dahl and the Enormous Crocodile!What shapes can you see? There's: A big round sunA whirling, swirling kite And sharp, pointy teeth! Busy little hands can lift the flaps to discover the shapes with iconic illustrations of Dahl's much loved characters from the one and only, Quentin Blake. More marvellous books for titchy toddlers:Roald Dahl's OppositesRoald Dahl's 123Roald Dahl's ColoursRoald Dahl's ABC Roald Dahl's WordsMy Dad is Fantastic.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Froald-dahl-shapes-407238.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/roald-dahl-shapes-407238.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/293151\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780241373415","product_name":"Roald Dahl: Revolting Things to Touch and Feel","product_desc":"What does a giant's foot feel like? How about a rotten egg, or a bumpy crocodile?Find out in this book that's full of the most REVOLTING things to touch and feel! &nbsp; &nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Froald-dahl-revolting-things-to-touch-and-feel-407235.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/roald-dahl-revolting-things-to-touch-and-feel-407235.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/293149\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.66,"price_vat":48.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Puffin Books","product_code":"9780241481493","product_name":"My Mum is Magnificent","product_desc":"The perfect gift for your MAGNIFICENT mum this Mother's Day!A read-aloud, read-again rhyming board book that celebrates the brilliance of Mums everywhere - ideal for parents and chiddlers to read and share together. Look out for more marvellous board books for titchy toddlers:My Dad is FantasticRoald Dahl's WordsRoald Dahl's ShapesRoald Dahl's ColoursRoald Dahl's ABCRoald Dahl's OppositesRoald Dahl's 123","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Flimbi%2Fengleza%2Froald-dahl%2Fmy-mum-is-magnificent-407220.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/limbi\/engleza\/roald-dahl\/my-mum-is-magnificent-407220.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/293124\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.94,"price_vat":42.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Act si Politon","product_code":"9786069137765","product_name":"Nerostit (Audiobook)","product_desc":"Nerostit \/ Unsaid de Neil Abramson este &icirc;n egal\u0103 m\u0103sur\u0103 despre via\u021b\u0103 \u0219i despre moarte, despre suferin\u021b\u0103 \u0219i capacitatea de a g\u0103si bucuria care se afl\u0103 dincolo de ea, dar mai ales, despre cum faptele \u0219i vorbele din fiecare zi ne pot influen\u021ba destinul. Dac\u0103 \u021bi-ai pus m\u0103car o dat\u0103 &icirc;ntrebarea: Ce se &icirc;nt&acirc;mpl\u0103 cu noi dup\u0103 ce inima &icirc;nceteaz\u0103 s\u0103 ne bat\u0103? cartea aceasta poate fi un posibil r\u0103spuns. Mai mult dec&acirc;t at&acirc;t, acest bestseller USA Today semnat de...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fneil-abramson%2Fnerostit-audiobook-388116.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/neil-abramson\/nerostit-audiobook-388116.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/291808\/imagine_url.jpg","price_no_vat":74.29,"price_vat":78,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Act si Politon","product_code":"9786069137222","product_name":"Super\u0219efi (Audiobook)","product_desc":"Supersefi: Cum gestioneaza liderii exceptionali fluxul de talente \/ Superbosses: How Exceptional Leaders Master the Flow of Talent de Sydney Finkelstein este cartea care te va ajuta sa intelegi prin ce se diferentiaza marii lideri de managerii traditionali. Cum gandesc, cum abordeaza relatiile interumane, cum traiesc, ce ii motiveaza si cum stiu ei insisi la randul lor sa ii motiveze pe cei din echipa lor, sunt doar cateva dintre intrebarile la care iti va raspunde aceasta carte, pentru ...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fafaceri-si-economie%2Fmanagement-si-dezvoltarea-afacerilor%2Fsydney-finkelstein%2Fsupersefi-audiobook-382950.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/afaceri-si-economie\/management-si-dezvoltarea-afacerilor\/sydney-finkelstein\/supersefi-audiobook-382950.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/286022\/imagine_url.jpg","price_no_vat":56.19,"price_vat":59,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Act si Politon","product_code":"9786069137543","product_name":"Liderul generos (Audiobook)","product_desc":" Liderul generos: O poveste despre ceea ce conteaza cu adevarat in afaceri \/ The Go-Giver Leader: A Little Story About What Matters Most in Business de Bob Burg si John David Mann este o poveste despre leadershipul extraordinar. Eroul cartii, Ben are dificila misiune de a convinge o companie care se confrunta cu dificultati financiare sa fuzioneze cu compania pe care o reprezinta pentru a iesi din impas. O misiune dificila, dar nu imposibila, pentru indeplinirea careia Ben trebuie sa dea...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fdezvoltare-personala%2Fbob-burg-john-david-mann%2Fliderul-generos-audiobook-382945.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/dezvoltare-personala\/bob-burg-john-david-mann\/liderul-generos-audiobook-382945.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/307138\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.67,"price_vat":49,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Act si Politon","product_code":"9786069137314","product_name":"Haihui pe Wall Street: O strategie pentru investi\u021bii de succes care a trecut testul timpului (Audiobook)","product_desc":"Haihui pe Wall Street: O strategie pentru investi\u021bii de succes care a trecut testul timpului \/ A Random Walk Down Wall Street de Burton G. Malkiel este un mega-bestseller pe teme financiare care, la 48 de ani de la prima edi\u021bie (ap\u0103rut\u0103 &icirc;n 1973), \u0219i-a p\u0103strat actualitatea. Astfel, economistul \u0219i scriitorul Burton G. Malkiel sus\u021bine c\u0103 \u0219i ast\u0103zi este perfect valabil ceea ce afirma &icirc;n urm\u0103 cu aproape 50 de ani, \u0219i anume, c\u0103, achizi\u021bia \u0219i de\u021binerea de ac\u021biuni pe o pia\u021b\u0103 de ac\u021biu...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fdezvoltare-personala%2Fburton-g-malkiel%2Fhaihui-pe-wall-street-o-strategie-pentru-investitii-de-succes-care-a-trecut-testul-timpului-audiobook-382949.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/dezvoltare-personala\/burton-g-malkiel\/haihui-pe-wall-street-o-strategie-pentru-investitii-de-succes-care-a-trecut-testul-timpului-audiobook-382949.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/286021\/imagine_url.jpg","price_no_vat":84.76,"price_vat":89,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Act si Politon","product_code":"9786069136782","product_name":"Tu\u0219a Mame. O aventur\u0103 ireveren\u021bioas\u0103 (Audiobook)","product_desc":" TU\u0218A MAME: O aventur\u0103 ireveren\u021bioas\u0103 \/ Auntie Mame: An irreverent escapade de Patrick Dennis este o comedie de moravuri savuroas\u0103 care te va scoate cu u\u0219urin\u021b\u0103 din atmosfera, parc\u0103 tot mai sumbr\u0103, a prezentului \u0219i te va transborda &icirc;n lumea bun\u0103 a Americii interbelice \u0219i postbelice prin intermediul celei mai iubite, z\u0103p\u0103cite, devastator de sofisticate \u0219i fermec\u0103toare m\u0103tu\u0219i, tu\u0219a Mame. Tu\u0219a Mame este f\u0103r\u0103 &icirc;ndoial\u0103 unul dintre cele mai memorabile personaje cu care ai f\u0103cut cun...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fpatrick-dennis%2Ftusa-mame-o-aventura-ireverentioasa-audiobook-382283.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/patrick-dennis\/tusa-mame-o-aventura-ireverentioasa-audiobook-382283.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/284891\/imagine_url.jpg","price_no_vat":74.29,"price_vat":78,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Letras","product_code":"9786060715047","product_name":"My Friends \u2013 Learn from our friends adventures","product_desc":"- &nbsp; &nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-in-limbi-straine%2Fchildrens-books%2Fpc-klaus%2Fmy-friends-learn-from-our-friends-adventures-381192.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-in-limbi-straine\/childrens-books\/pc-klaus\/my-friends-learn-from-our-friends-adventures-381192.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/282332\/imagine_url.jpg","price_no_vat":47.62,"price_vat":50,"price_discounted":40.01,"price_discounted_no_tva":"38.10","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Pro Cultura","product_code":"9786069568309","product_name":"Vlad III Dracula the Impaler. A versatile legend of early renaissance, a vizionary ruler","product_desc":"Vlad III Dracula (Dr\u0103culea, Dr\u0103gulea)&ndash; the 15th-century Romanian prince, also known as Vlad \u021aepe\u0219 [the Impaler], is one of the most fascinating personalities of medieval history, competing in notoriety with the greatest historical personalities of the world. And his name is so linked to that of his home country, Romania. Ever since his lifetime, Vlad the Impaler aroused special interest among his contemporaries, an interest that has long gone beyond Central and Eastern Europe and h...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fdaniel-ionita-alina-dedal%2Fvlad-iii-dracula-the-impaler-a-versatile-legend-of-early-renaissance-a-vizionary-ruler-374599.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/daniel-ionita-alina-dedal\/vlad-iii-dracula-the-impaler-a-versatile-legend-of-early-renaissance-a-vizionary-ruler-374599.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/274331\/imagine_url.jpg","price_no_vat":72,"price_vat":75.6,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786067109122","product_name":"Pe scen\u0103","product_desc":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 lua\u021bi loc!  Callie e pasionat\u0103 de teatru \u0219i, de\u0219i ar vrea s\u0103 joace &icirc;n musicalul de la \u0219coala ei, nu poate se c&acirc;nte, a\u0219a c\u0103 alege s\u0103 se ocupe de scenografia piesei. Anul acesta este hot\u0103r&acirc;t\u0103 s\u0103 creeze ni\u0219te decoruri demne de Broadway, chiar \u0219i cu bugetul pus la dispozi\u021bie de \u0219coal\u0103. &Icirc;ns\u0103 biletele la spectacol nu prea se v&acirc;nd, iar cei din echipa de produc\u021bie par mai degrab\u0103 s\u0103 se certe dec&acirc;t s\u0103 se ajute unii pe al\u021bii - asta pe l&acirc;ng\u0103 toa...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F13-18-ani%2Fraina-telgemeier%2Fpe-scena-325954.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/13-18-ani\/raina-telgemeier\/pe-scena-325954.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/224217\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786303210285","product_name":"Aventuri marine tr\u0103snite. SpongeBob Comics (Vol. 1)","product_desc":"Cine locuie\u0219te &icirc;ntr-un ananas, &icirc;n ocean?SpongeBob Pantaloni P\u0103tra\u021bi!  Arunc\u0103 o privire &icirc;n mintea complicat\u0103 a lui&nbsp;Patrick! Ca\u021b\u0103r\u0103-te &icirc;n arborele genealogic al lui&nbsp;Plancton! Descoper\u0103 ce se &icirc;nt&acirc;mpl\u0103 c&acirc;nd un celebru critic culinar viziteaz\u0103 restaurantul&nbsp;Krusty Krab! &nbsp; SpongeBob Pantaloni P\u0103tra\u021bi \u0219i prietenii lui sunt gata de aventur\u0103 &icirc;n aceast\u0103 band\u0103 desenat\u0103 plin\u0103 de umor!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fstephen-hillenburg%2Fspongebob-comics-1-aventuri-marine-trasnite-323072.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/stephen-hillenburg\/spongebob-comics-1-aventuri-marine-trasnite-323072.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/220811\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.32,"price_vat":44.44,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786060170099","product_name":"Calendar 365 Spune da vie\u021bii! Un g\u00e2nd pozitiv pentru fiecare zi","product_desc":"Acesta este un calendar minunat \u0219i plin de speran\u021b\u0103. Din el vei &icirc;nv\u0103\u021ba s\u0103 te bucuri de fiecare moment \u0219i s\u0103 fii deschis la toate oportunit\u0103\u021bile, &icirc;n fiecare zi a vie\u021bii. Calendarele Helen Exley sunt perpetue. Pentru c\u0103 zilele lunii nu sunt asociate cu zile ale s\u0103pt\u0103m&acirc;nii, &icirc;\u0219i p\u0103streaz\u0103 valabilitatea de la an la an.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fcalendar-365-spune-da-vietii-un-gand-pozitiv-pentru-fiecare-zi-322915.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/calendar-365-spune-da-vietii-un-gand-pozitiv-pentru-fiecare-zi-322915.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/220492\/imagine_url.jpg","price_no_vat":61.81,"price_vat":64.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786060170082","product_name":"Calendar 365 de g\u00e2nduri iubitoare nepoatei mele dragi","product_desc":"Un dar minunat, plin de iubire, pentru o nepoat\u0103 deosebit\u0103. Mesajele speciale &icirc;i vor aminti zi de zi c&acirc;t este de &icirc;ndr\u0103git\u0103 \u0219i de pre\u021buit\u0103!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fcalendar-365-de-ganduri-iubitoare-nepoatei-mele-dragi-322914.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/calendar-365-de-ganduri-iubitoare-nepoatei-mele-dragi-322914.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/220491\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.05,"price_vat":59.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Universitara","product_code":"9786062811464","product_name":"Ethics, Spirituality and Ecumenism","product_desc":"We present today to the general public and those interested the volume&nbsp;Ethics, Spirituality and Ecumenism&nbsp;which includes the most important scientific articles held at various international congresses and conferences, on Christian Ethics, Spirituality and Ecumenism and subsequently published in journals and collective volumes.The texts are in the original English or German language because we have tried to gather together the results of personal theological research so far and ...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fpr-mihai-iordache%2Fethics-spirituality-and-ecumenism-317082.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/pr-mihai-iordache\/ethics-spirituality-and-ecumenism-317082.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/213317\/imagine_url.jpg","price_no_vat":31.43,"price_vat":33,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"Cabluri | Incarcatoare","manufacturer":"Baseus","product_code":"6953156263512","product_name":"Adaptor Baseus Type-C la USB","product_desc":"\u00a0","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fadaptor-baseus-micro-usb-la-type-c.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/adaptor-baseus-micro-usb-la-type-c.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/adaptor-baseus-micro-usb-la-type-c-140674-4.jpeg","price_no_vat":57.98,"price_vat":69,"price_discounted":17.01,"price_discounted_no_tva":"14.29","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Kreativ","product_code":"9786066468152","product_name":"Pentru m\u0103mica mea","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fpentru-mamica-mea-2-307939.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/pentru-mamica-mea-2-307939.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/201888\/imagine_url.jpg","price_no_vat":12.38,"price_vat":13,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"29026","product_name":"Caciula din blana de vulpe polara 534","product_desc":"Aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe pentru femei este un accesoriu foarte elegant dar \u0219i foarte c\u0103lduros, fiind perfect pentru zilele geroase de iarn\u0103. Modelul c\u0103ciulii este unul feminin, clasic, care se potrive\u0219te oric\u0103rei fizionomii \u0219i care poate completa cu succes o varietate de \u021binute. C\u0103ciula confer\u0103 c\u0103ldur\u0103 sporit\u0103 \u0219i la nivelul urechilor, foarte sensibile la curent \u0219i frig. Interiorul c\u0103ciulii este c\u0103ptu\u0219it pentru un \u0219i mai mare grad de confort. Aceast\u0103 c?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-din-blana-de-vulpe-polara-534%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-din-blana-de-vulpe-polara-534\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Caciula-de-blana-534-argintiu-2.jpg","price_no_vat":504.2,"price_vat":600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Colectia 2019-2020","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"29035","product_name":"Manusi auto din piele de ovina M205","product_desc":"Aceste m\u0103nu\u0219i pentru condus, confec\u021bionate din piele natural\u0103 de ovin\u0103, sunt rezistente \u0219i foarte practice. Cus\u0103turile m\u0103nu\u0219ii \u0219i pielea perforat\u0103 asigur\u0103 o foarte bun\u0103 aderen\u021b\u0103, astfel \u00eenc\u00e2t m\u00e2inile s\u0103 nu alunece pe volan. Materialul protejeaz\u0103 \u00eempotriva transpira\u021biei \u0219i confer\u0103 confort \u0219i c\u0103ldur\u0103 m\u00e2inilor \u0219i \u00een cele mai reci zile. Aceste m\u0103nu\u0219i auto din piele de ovin\u0103 sunt perfecte pentru cei care doresc s\u0103 se protejeze de frig \u0219i s\u0103 se simt\u0103, \u00een acela\u0219i ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-auto-din-piele-de-ovina-m205%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-auto-din-piele-de-ovina-m205\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Manusi-din-piele-M205-maro-2.jpg","price_no_vat":113.45,"price_vat":135,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Schwager Und Steinlein","product_code":"9783849919467","product_name":"PJ Masks Mein Soundbuch: Mit 6 Sounds","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fpj-masks-mein-soundbuch-mit-6-sounds-307558.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/pj-masks-mein-soundbuch-mit-6-sounds-307558.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/201314\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.14,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Books","product_code":"9780241352441","product_name":"The Snowman: Inspired by the original story by Raymond Briggs","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fmichael-morpurgo-robin-shaw%2Fthe-snowman-inspired-by-the-original-story-by-raymond-briggs-307515.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/michael-morpurgo-robin-shaw\/the-snowman-inspired-by-the-original-story-by-raymond-briggs-307515.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/201273\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.86,"price_vat":45,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Schwager Und Steinlein","product_code":"9783849917289","product_name":"PJ Masks Vorlesebuch","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fhartie%2F80g-m%2Fkatharina-bensch%2Fpj-masks-vorlesebuch-307561.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/hartie\/80g-m\/katharina-bensch\/pj-masks-vorlesebuch-307561.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/201317\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.24,"price_vat":37,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Aquila","product_code":"9789737148407","product_name":"30 de pove\u0219ti despre h\u0103rnicie \u0219i lene. Volum bilingv rom\u00e2n-englez","product_desc":"Un minunat volum de povesti bilingv roman-german care ii introduce pe copii in lumea povestilor dar ii ajuta si la aprofundarea limbii engleze.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2F%2F30-de-povesti-despre-harnicie-si-lene-volum-bilingv-roman-englez-307289.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/\/30-de-povesti-despre-harnicie-si-lene-volum-bilingv-roman-englez-307289.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/201002\/imagine_url.jpg","price_no_vat":30.38,"price_vat":31.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Colectia 2019-2020","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"28463","product_name":"Manusi din piele de ovina M108","product_desc":"Aceast\u0103 pereche de m\u0103nu\u0219i din piele natural\u0103 de ovin\u0103 pentru femei sunt un accesoriu elegant dar \u0219i deosebit de practic. Pielea natural\u0103 confer\u0103 protec\u021bie optim\u0103 \u00eempotriva frigului \u0219i a v\u00e2ntului iar c\u0103ptu\u0219eala din interiorul m\u0103nu\u0219ilor aduce un plus de confort \u0219i c\u0103ldur\u0103 m\u00e2inilor. Feminine \u0219i potrivite pentru \u021binute din cele mai diverse, aceste m\u0103nu\u0219i din piele pentru femei sunt o achizi\u021bie care va rezista \u00een timp \u0219i de care v\u0103 ve\u021bi bucura mereu. Dac\u0103 dori\u021bi s\u0103 fa","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-piele-de-ovina-m108%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-piele-de-ovina-m108\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Manusi-din-piele-pentru-femei-M108-rosu-4.jpg","price_no_vat":176.47,"price_vat":210,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786060866954","product_name":"El Surdo","product_desc":" El Surdo&nbsp;este un roman grafic despre &icirc;ncredere, curaj \u0219i prietenie, inspirat de via\u021ba autoarei  Aceast\u0103 edi\u021bie special\u0103 a &icirc;ndr\u0103gitei c\u0103r\u021bi grafice con\u021bine 40 de pagini inedite cu poze din copil\u0103ria autoarei, primele schi\u021be ale c\u0103r\u021bii, mesaje de la Cece \u0219i multe altele!  Mutarea &icirc;ntr-un ora\u0219 nou poate fi o &icirc;ncercare grea pentru orice copil. Dar s\u0103 &icirc;ncepi \u0219coala &icirc;ntr-un ora\u0219 nou, s\u0103 &icirc;ncerci s\u0103-\u021bi faci prieteni c&acirc;nd por\u021bi mereu un aparat...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fcece-bell%2Fel-surdo-306995.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/cece-bell\/el-surdo-306995.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/330064\/imagine_url.jpg","price_no_vat":46.17,"price_vat":48.48,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Colectia 2019-2020","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"28459","product_name":"Manusi din piele de ovina M203","product_desc":"O pereche de m\u0103nu\u0219i elegante din piele natural\u0103 este o alegere foarte inspirat\u0103 pentru a \u00eent\u00e2mpina iarna cu tot confortul necesar. M\u00e2inile sunt cele mai sensibile la frigul de afar\u0103 \u0219i trebuie protejate \u00een mod corespunz\u0103tor. Aceaste m\u0103nu\u0219i pentru b\u0103rba\u021bi sunt confec\u021bionate din piele natural\u0103 de ovin\u0103, care izoleaz\u0103 \u00eempotriva frigului \u0219i a umidit\u0103\u021bii, asigur\u00e2nd c\u0103ldur\u0103 m\u00e2inilor \u00een mod uniform. Captu\u0219eala din interior este foarte moale la atingere \u0219i pl\u0103cut\u0103. Aceast","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-piele-m203%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-piele-m203\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Manusi-pentru-barbati-M203-negru-2.jpg","price_no_vat":193.28,"price_vat":230,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"28470","product_name":"Caciula din blana de miel 518","product_desc":"Aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 din piele natural\u0103 de miel merinos pentru b\u0103rba\u021bi este un accesoriu de care v\u0103 ve\u021bi bucura \u00een zilele de iarn\u0103. Practic\u0103, confortabil\u0103 \u0219i foarte c\u0103lduroas\u0103, aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 v\u0103 va oferi protec\u021bia necesar\u0103 \u00eempotriva frigului \u0219i v\u0103 va completa \u021binutele \u00eentr-un mod elegant. Modelul c\u0103ciulii este unul clasic, care se potrive\u0219te la o varietate de stiluri vestimentare. C\u0103ciula confer\u0103 protec\u021bie sporit\u0103 \u0219i la nivelul urechilor, \u00eentreg interiorul fiind c\u0103","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-din-blana-de-miel-518%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-din-blana-de-miel-518\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Caciula-din-blana-518-maro-alb-1.jpg","price_no_vat":109.24,"price_vat":130,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786060170020","product_name":"Cartea prieteniei. Empatie, veselie, bun\u0103tate, loialitate. O carte pentru via\u021b\u0103","product_desc":"190 de lucruri minunate care au fost spuse despre prieteni buni.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fcartea-prieteniei-empatie-veselie-bunatate-loialitate-o-carte-pentru-viata-306599.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/cartea-prieteniei-empatie-veselie-bunatate-loialitate-o-carte-pentru-viata-306599.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/200143\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.05,"price_vat":59.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786060170037","product_name":"Cele mai fericite g\u00e2nduri din \u00eentreaga lume","product_desc":"Acesta este un dar foarte vesel, celebr&acirc;nd, pur \u0219i simplu, bucuria de a tr\u0103i. Un dar plin de prospe\u021bime \u0219i de entuziasm, pentru orice lucru m\u0103runt pe care fiecare zi &icirc;l aduce la ea.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fcele-mai-fericite-ganduri-din-intreaga-lume-306598.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/cele-mai-fericite-ganduri-din-intreaga-lume-306598.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/200142\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.05,"price_vat":59.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786060170051","product_name":"Fii \u00eencrez\u0103tor!","product_desc":"Nu e nimic &icirc;n\u0103l\u021b\u0103tor s\u0103 fii v\u0103zut cum joci&nbsp;pe mize mici - cum te instalezi&nbsp;&icirc;ntr-o via\u021b\u0103 ce-nseamn\u0103 mult mai pu\u021bin dec&acirc;t cea pe care ai putea s-o duci.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Ffii-increzator-306595.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/fii-increzator-306595.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/200138\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786060170075","product_name":"Fii tu!","product_desc":"&bdquo;&Icirc;n momentul &icirc;n care &icirc;\u021bi dai seama cine e\u0219ti \u0219i ce &icirc;\u021bi place la tine, toate lucrurile &icirc;ncep s\u0103 se a\u0219eze la locul lor.&rdquo; &ndash; Jennifer Aniston, n. 1969","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Ffii-tu-306597.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/fii-tu-306597.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/337811\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786060170044","product_name":"Fii curajos!","product_desc":"Faptul c\u0103 to\u021bi ceilal\u021bi se a\u0219tepta&nbsp;s\u0103 ai curaj &icirc;n fa\u021b\u0103 insuportabilului &icirc;\u021bi da t\u0103rie pentru tot restul vie\u021bii tale.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Ffii-curajos-306592.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/fii-curajos-306592.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/200136\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786060170068","product_name":"Fii fericit!","product_desc":"Oamenii ferici\u021bi sunt frumo\u0219i.&nbsp;Ei ajung s\u0103 fie c\u0103 o oglind\u0103 care &icirc;\u0219i reflect\u0103 fericirea.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Ffii-fericit-306594.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/fii-fericit-306594.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/200137\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"iPhone 7+","manufacturer":"GoCase","product_code":"T-IP7P-900","product_name":"Husa Luxury pentru iPhone 7 Plus\/ iPhone 8 Plus","product_desc":"\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fhusa-luxury-din-silicon-pentru-iphone-7-plus-iphone-8-plus.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/husa-luxury-din-silicon-pentru-iphone-7-plus-iphone-8-plus.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/husa-luxury-din-silicon-pentru-iphone-7-plus-iphone-8-plus-166563-4.jpeg","price_no_vat":108.4,"price_vat":129,"price_discounted":9,"price_discounted_no_tva":"7.56","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290966","product_name":"B\u0103rba\u021bii! Adev\u0103rul despre ei...","product_desc":"Aceast\u0103 carte reprezint\u0103 cadoul perfect pentru toate acele femei care pur \u0219i simplu &icirc;i iubesc \u0219i &icirc;i ador\u0103 pe partenerii lor imposibili. Con\u021bine o mul\u021bime de remarci &icirc;n\u021belepte, pline de miez \u0219i sclipitoare. Majoritatea, rostite de femei. o lucrare de-a dreptul scandaloas\u0103 \u0219i foarte, foarte amuzant\u0103.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fgabriel-tudor%2Fbarbatii-adevarul-despre-ei-304127.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/gabriel-tudor\/barbatii-adevarul-despre-ei-304127.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/197474\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290997","product_name":"Pentru o nepoat\u0103 special\u0103","product_desc":"O feti\u021b\u0103! O nou\u0103 via\u021b\u0103, o nepoat\u0103 foarte special\u0103! Ea te uime\u0219te, te &icirc;nc&acirc;nt\u0103 \u0219i te face s\u0103 sim\u021bi c\u0103 ai &icirc;ntinerit cu decenii &icirc;ntregi. Aceast\u0103 carte este un cadou pe care i-l po\u021bi oferi nepoatei tale adorate.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fjuliette-clarke%2Fpentru-o-nepoata-speciala-304129.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/juliette-clarke\/pentru-o-nepoata-speciala-304129.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/197477\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290980","product_name":"Calendarul  365 Mici gesturi de bun\u0103tate","product_desc":"Fii mai amabil azi \u0219i &icirc;n fiecare zi. \u0218i &icirc;ncepe s\u0103 faci din r\u0103spandirea fericirii un obicei pentru toat\u0103 via\u021ba.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fangela-kerr%2Fcalendarul-365-mici-gesturi-de-bunatate-304126.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/angela-kerr\/calendarul-365-mici-gesturi-de-bunatate-304126.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/197473\/imagine_url.jpg","price_no_vat":61.81,"price_vat":64.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Aquila","product_code":"9789737148339","product_name":"30 de pove\u0219ti magice de sear\u0103. Volum de pove\u0219ti bilingv rom\u00e2n-german","product_desc":"Un minunat volum de pove\u0219ti bilingv rom&acirc;n-german care &icirc;i introduce pe copii &icirc;n lumea pove\u0219tilor dar &icirc;i ajut\u0103 \u0219i la aprofundarea limbii germane.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2F%2F30-de-povesti-magice-de-seara-volum-de-povesti-bilingv-roman-german-1-265159.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/\/30-de-povesti-magice-de-seara-volum-de-povesti-bilingv-roman-german-1-265159.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/158408\/imagine_url.jpg","price_no_vat":30.38,"price_vat":31.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Aquila","product_code":"9789737148322","product_name":"30 de pove\u0219ti magice de sear\u0103. Volum de pove\u0219ti bilingv rom\u00e2n-englez","product_desc":"Un minunat volum de pove\u0219ti bilingv rom&acirc;n-englez care &icirc;i introduce pe copii &icirc;n lumea pove\u0219tilor dar &icirc;i ajut\u0103 \u0219i la aprofundarea limbii engleze.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2F%2F30-de-povesti-magice-de-seara-volum-de-povesti-bilingv-roman-englez-1-265158.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/\/30-de-povesti-magice-de-seara-volum-de-povesti-bilingv-roman-englez-1-265158.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/158407\/imagine_url.jpg","price_no_vat":35.14,"price_vat":36.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Colectia 2019-2020","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27570","product_name":"Jachet\u0103 din piele 1019","product_desc":"O jachet\u0103 din piele natural\u0103 este o pies\u0103 vestimentar\u0103 clasic\u0103 \u0219i foarte util\u0103, de nelipsit din garderoba oricui. Aceast\u0103 jachet\u0103 din piele natural\u0103 de ovin\u0103 este practic\u0103, modern\u0103 \u0219i elegant\u0103, fiind o achizi\u021bie inspirat\u0103 pentru oricine alege s\u0103 o poarte. Pielea de ovin\u0103 este moale dar rezistent\u0103 \u00een timp, fiind foarte folosit\u0103 pentru confec\u021bionarea vestimenta\u021biei \u0219i a accesoriilor. Aceast\u0103 jachet\u0103 din piele are un aspect potrivit pentru purtarea de zi cu zi dar nu numa","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-piele-1019%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-piele-1019\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Jacheta-din-piele-1019-coniac-3.jpg","price_no_vat":630.25,"price_vat":750,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27423","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel 359","product_desc":"Acest palton din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos este achizi\u021bia potrivit\u0103 pentru oricine \u00ee\u0219i dore\u0219te s\u0103 aib\u0103 parte de o iarn\u0103 lipsit\u0103 de grija frigului. Croiala clasic\u0103 \u0219i mai ales valoarea materialelor din care este confec\u021bionat, fac ca aceast palton s\u0103 fie alegerea potrivit\u0103 pentru a v\u0103 completa garderoba cu piese vestimentare durabile, care r\u0103m\u00e2n mereu \u00een tendin\u021be. Blana natural\u0103 de miel merinos confer\u0103 paltonului un aspect modern \u0219i distins iar croiala dreapt\u0103 scoate ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-miel-359%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-miel-359\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Palton-de-blana-359-coniac-1.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27446","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 de miel reversibil\u0103 360","product_desc":"Aceast\u0103 jachet\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos este o pies\u0103 vestimentar\u0103 deosebit de practic\u0103: foarte c\u0103lduroas\u0103, comod\u0103 \u0219i rezistent\u0103 datorit\u0103 materialelor naturale din care este confec\u021bionat\u0103. Mai mult, aceast\u0103 jachet\u0103 poate fi purtat\u0103 \u00een dou\u0103 moduri diferite, fiind reversibil\u0103 \u2013 una dintre fe\u021be este realizat\u0103 din piele de miel merinos iar cealalt\u0103 din blan\u0103 de miel merinos nec\u0103lcat\u0103. Jacheta este prev\u0103zut\u0103 cu glug\u0103, ceea ce \u00eei confer\u0103 un aspect modern \u0219i","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-de-miel-reversibila-360%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-de-miel-reversibila-360\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Jacheta-de-blana-360-maro-1.jpg","price_no_vat":1344.54,"price_vat":1600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27492","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel cu guler de raton 364","product_desc":"Acest palton din blan\u0103 de miel pentru b\u0103rba\u021bi este o achizi\u021bie foarte inspirat\u0103 pentru garderob\u0103 dumneavoastr\u0103. Blana de miel merinos este cunoscut\u0103 pentru rezisten\u021ba ei, c\u0103ldura sporit\u0103 pe care o ofer\u0103, dar \u0219i aspectul s\u0103u autentic. Gulerul paltonului este realizat din blan\u0103 de raton american, care are o nuan\u021b\u0103 mai deschis\u0103 \u0219i o textur\u0103 diferit\u0103, care completeaz\u0103 croiul paltonului \u0219i \u00eei adaug\u0103 un plus de elegan\u021b\u0103. Acest palton din blan\u0103 de miel este o pies\u0103 vestimen","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-miel-cu-guler-de-raton-364%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-miel-cu-guler-de-raton-364\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Palton-din-blana-364-gri-3.jpg","price_no_vat":1428.57,"price_vat":1700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27468","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de raton reversibil\u0103 361","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de raton pentru b\u0103rba\u021bi este o pies\u0103 vestimentar\u0103 valoroas\u0103 \u0219i datorit\u0103 materialelor naturale de calitate \u00eenalt\u0103 din care este confec\u021bionat\u0103. O parte este realizat\u0103 din piele de ovin\u0103, iar cealalta parte din blan\u0103 de raton. Haina este deosebit de practic\u0103 \u0219i rezistent\u0103, fiind perfect\u0103 pentru a v\u0103 asigura confort \u0219i maximul de c\u0103ldur\u0103 \u00een zile friguroase. Stilul hainei este unul modern, potrivit pentru completarea unei variet\u0103\u021bi de \u021binute \u2013 de","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-raton-reversibila-361%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-raton-reversibila-361\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-361-negru-1.jpg","price_no_vat":4033.61,"price_vat":4800,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27477","product_name":"Geac\u0103 din blan\u0103 de miel 363","product_desc":"Aceast\u0103 geac\u0103 din blan\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi este o pies\u0103 vestimentar\u0103 modern\u0103 \u0219i masculin\u0103, care v\u0103 va oferi confort \u0219i c\u0103ldur\u0103 \u00een zilele friguroase de toamn\u0103 \u0219i iarn\u0103. Geaca este realizat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos crea\u021b\u0103, nec\u0103lcat\u0103, fapt care \u00eei confer\u0103 un aspect autentic. Gulerul dublu al gecii \u0219i cataramele cu care este prev\u0103zut\u0103 la m\u00e2neci \u0219i la guler sunt elemente moderne, care fac ca geaca s\u0103 aib\u0103 un aspect relaxat. \u00cenchiderea gecii se realizeaz\u0103 prin fermoar,","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fgeaca-din-blana-de-miel-363%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/geaca-din-blana-de-miel-363\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Jacheta-de-blana-363-maro-1.jpg","price_no_vat":1092.44,"price_vat":1300,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27440","product_name":"Palton din blan\u0103 natural\u0103 de miel cu guler de raton 359 R","product_desc":"Acest palton din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos este o pies\u0103 vestimentar\u0103 valoroas\u0103 pentru garderoba oricui. Blana natural\u0103 este, de departe, cea mai bun\u0103 alegere atunci c\u00e2nd dorim s\u0103 ne protej\u0103m de frigul aspru al iernii. C\u0103lduroas\u0103, moale \u0219i confortabil\u0103, blana natural\u0103 ofer\u0103 protec\u021bie \u0219i confort purt\u0103torului ei. Acest palton are o croial\u0103 clasic\u0103 \u0219i elegant\u0103, foarte potrivit\u0103 pentru a scoate \u00een eviden\u021b\u0103 postura celui care \u00eel poart\u0103. Gulerul este realizat din blan?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-naturala-de-miel-cu-guler-de-raton-359-r%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-naturala-de-miel-cu-guler-de-raton-359-r\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Palton-de-blana-359-R-negru-1.jpg","price_no_vat":1428.57,"price_vat":1700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27404","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 de miel 358","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi este o pies\u0103 vestimentar\u0103 valoroas\u0103, at\u00e2t datorit\u0103 materialelor din care este confec\u021bionat\u0103, c\u00e2t \u0219i pentru confortul \u0219i c\u0103ldura pe care le ofer\u0103 purt\u0103torului ei. Haina este realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos nec\u0103lcat\u0103 \u0219i este prev\u0103zut\u0103 cu aplica\u021bii din piele, glug\u0103 \u0219i dou\u0103 buzunare. Croiala este modern\u0103 \u0219i elegant\u0103, gluga \u0219i fermoarul oferind jachetei un aspect mai relaxat, potrivit pentru purtarea de zi","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-358%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-358\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-358-maro-deschis-1.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27270","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel merinos \u0219i astrahan 2015","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de miel pentru femei este o pies\u0103 vestimentar\u0103 elegant\u0103 \u0219i confortabil\u0103, care v\u0103 va asigura c\u0103ldura necesar\u0103 \u00een zilele geroase de toamn\u0103 sau iarn\u0103. Haina este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de miel astrahan \u0219i merinos, care se alterneaz\u0103, ceea ce \u00eei confer\u0103 un aspect interesant, datorit\u0103 texturilor diferite a celor dou\u0103 tipuri de blan\u0103. Haina este scurt\u0103, ceea ce o face modern\u0103 \u0219i practic\u0103, fiind potrivit\u0103 pentru purtarea zilnic\u0103, dar \u0219i pentru com","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-merinos-si-astrahan-2015%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-merinos-si-astrahan-2015\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-2015-oliv-1.jpg","price_no_vat":2268.91,"price_vat":2700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27285","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 \u0219i astrahan 2016","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de nurc\u0103 \u0219i astrahan este o alegere foarte inspirat\u0103 pentru a v\u0103 completa garderoba de toamn\u0103 \u0219i iarn\u0103. Elegant\u0103, feminin\u0103 \u0219i mereu \u00een tendin\u021be, o hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 v\u0103 va oferi mereu confort \u0219i c\u0103ldur\u0103, ad\u0103ug\u00e2nd un plus de valoare \u021binutelor pe care alege\u021bi s\u0103 le purta\u021bi. Aceast\u0103 hain\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de nurc\u0103 \u00een combina\u021bie cu astrahan, al\u0103turarea celor dou\u0103 texturi diferite ale acestor materiale ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-si-astrahan-2016%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-si-astrahan-2016\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-2016-negru-1.jpg","price_no_vat":3361.34,"price_vat":4000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27300","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 cu guler de jder HE003","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 pentru femei este o pies\u0103 vestimentar\u0103 care se remarc\u0103 prin stilul plin de elegan\u021b\u0103 \u0219i croiala clasic\u0103, care v\u0103 va complimenta cu siguran\u021b\u0103. Haina este realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de nurc\u0103, foarte c\u0103lduroas\u0103 \u0219i moale iar gulerul este confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de jder. Textura bogat\u0103 a celor dou\u0103 materiale confer\u0103 hainei un look distins. Combina\u021bia de materiale naturale \u00een nuan\u021be diferite este atr\u0103g\u0103toare \u0219i interesant\u0103, ha","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-cu-guler-de-jder-he003%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-cu-guler-de-jder-he003\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HE003-oliv-1.jpg","price_no_vat":11764.71,"price_vat":14000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27358","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103  HM022","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 este o pies\u0103 vestimentar\u0103 care nu va trece niciodat\u0103 neobservat\u0103. \u00cendr\u0103znea\u021b\u0103, feminin\u0103 \u0219i valoroas\u0103, aceast\u0103 hain\u0103 este o achizi\u021bie care va intra cu siguran\u021b\u0103 \u00een topul garderobei dumneavoastr\u0103. Blana de nurc\u0103 este pre\u021bioas\u0103 datorit\u0103 c\u0103ldurii pe care o ofer\u0103 \u0219i a texturii sale fine dar bogate, care v\u0103 va aduce pl\u0103cere la fiecare purtare. Culoarea ro\u0219u aprins a acestei haine o face s\u0103 fie, f\u0103r\u0103 \u00eendoial\u0103, o pies\u0103 vestimentar\u0103 ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-hm022%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-hm022\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HM022-rosu-1.jpg","price_no_vat":11764.71,"price_vat":14000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27305","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 HE004","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 este o pies\u0103 vestimentar\u0103 deosebit\u0103, av\u00e2nd o croial\u0103 elegant\u0103 \u0219i feminin\u0103. Blana natural\u0103 de nurc\u0103 este materialul cel mai potrivit pentru anotimpul rece, fiind foarte c\u0103lduroas\u0103 \u0219i pl\u0103cut\u0103 la atingere. Haina este realizat\u0103 \u00een dou\u0103 nuan\u021be diferite, care se complimenteaz\u0103 \u2013 roz pal \u0219i gri. Culorile hainei dar \u0219i croiala \u00eei adaug\u0103 o not\u0103 modern\u0103, f\u0103c\u00e2nd-o potrivit\u0103 pentru completarea unor \u021binute diverse. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-he004%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-he004\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HE004-roz-1.jpg","price_no_vat":11344.54,"price_vat":13500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27326","product_name":"Palton din blan\u0103 de nurc\u0103 blackglama HM016","product_desc":"Aceast\u0103 palton din blan\u0103 de nurc\u0103 blackglama este o pies\u0103 vestimentar\u0103 valoroas\u0103, care va fi cu siguran\u021b\u0103 remarcat\u0103. Blana de nurc\u0103 blackglama este cea mai calitativ\u0103 blan\u0103 de nurc\u0103, care nu prezint\u0103 nicio imprefec\u021biune. Firul s\u0103u des \u0219i bogat, de calitate superioar\u0103, este rezultatul unei selec\u021bii atente. Exclusiv\u0103 \u0219i elegant\u0103, aceast\u0103 hain\u0103 de blan\u0103 v\u0103 va aduce un plus de stil \u0219i confort, fiind cea mai inspirat\u0103 alegere pentru a v\u0103 completa \u021binutele de toamn\u0103 \u0219i ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-nurca-blackglama-hm016%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-nurca-blackglama-hm016\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HM016-negru-1.jpg","price_no_vat":14789.92,"price_vat":17600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27336","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 HM018","product_desc":"O hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 ne poate salva de frigul necru\u021b\u0103tor al zilelor de toamn\u0103 \u0219i iarn\u0103 \u0219i ne poate ajuta s\u0103 ne complet\u0103m \u021binutele cu stil \u0219i elegan\u021b\u0103. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 este foarte c\u0103lduroas\u0103 \u0219i confortabil\u0103, purtarea ei fiind, de fiecare dat\u0103, o pl\u0103cere. Blana de nurc\u0103 este foarte moale, izoleaz\u0103 \u00eempotriva frigului \u0219i confer\u0103 purt\u0103toarei ei un look distins, plin de rafinament. Aceast\u0103 hain\u0103 este potrivit\u0103 pentru purtarea de zi cu zi \u0219i nu ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-hm018%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-hm018\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HM018-gri-1.jpg","price_no_vat":10924.37,"price_vat":13000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27342","product_name":"Palton din blan\u0103 de nurc\u0103 HM019","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 pentru femei este o pies\u0103 vestimentar\u0103 deosebit de elegant\u0103, care va scoate din anonimat orice \u021binut\u0103 pe care alege\u021bi s\u0103 o purta\u021bi \u00een zilele friguroase de iarn\u0103. Blana de nurc\u0103 are un aspect aparte, av\u00e2nd firul des \u0219i moale, \u00een nuan\u021be foarte pl\u0103cute. Mai mult dec\u00e2t at\u00e2t, este alegerea perfect\u0103 pentru confec\u021bionarea hainelor rezistente \u0219i c\u0103lduroase decoarece are un rol de izolare a c\u0103ldurii. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 este lun","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-hm019%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-hm019\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HM019-maro-2.jpg","price_no_vat":10504.2,"price_vat":12500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27310","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 cu guler de raton HE005","product_desc":"Aceast\u0103 jachet\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 cu guler de raton este o pies\u0103 vestimentar\u0103 care se remarc\u0103 prin stilul modern, la care se adaug\u0103 elemente nonconformiste. Haina ideal\u0103 pentru a ad\u0103uga mai mult\u0103 veselie zilelor reci de toamn\u0103 sau iarn\u0103, aceast\u0103 jachet\u0103 este modern\u0103, confortabil\u0103 \u0219i deosebit\u0103 prin modelul s\u0103u. Gulerul voluminos, realizat din blan\u0103 de raton, contribuie la p\u0103strarea c\u0103ldurii \u0219i confer\u0103 o not\u0103 \u00een plus de feminitate hainei. Cordonul simplu, care se str\u00e2n","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-de-nurca-cu-guler-de-raton-he005%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-de-nurca-cu-guler-de-raton-he005\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HE005-roz-1.jpg","price_no_vat":13025.21,"price_vat":15500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27347","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 HM020","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 este o pies\u0103 vestimentar\u0103 valoroas\u0103, plin\u0103 de rafinament \u0219i feminintate, care \u00ee\u0219i va g\u0103si cu siguran\u021b\u0103 un loc de cinste \u00een garderoba dumneavoastr\u0103. Blana de nurc\u0103 este un material natural deosebit, datorit\u0103 propriet\u0103\u021bilor sale practice, de men\u021binere a c\u0103ldurii, dar \u0219i datorit\u0103 valorii sale estetice, nuan\u021bele firelor de blan\u0103 alc\u0103tuind un joc de reflexii care fur\u0103 privirea. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 are o nuan\u021b\u0103 natural\u0103 d","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-hm020%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-hm020\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HM020-maro-1.jpg","price_no_vat":10084.03,"price_vat":12000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27353","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 HM021","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 de culoare ivoar, este o pies\u0103 vestimentar\u0103 foarte feminin\u0103, cu un look distins. Modelul clasic, drept, subliniaz\u0103 \u021binuta purt\u0103toarei, \u00een timp ce nuan\u021ba de ivoar adaug\u0103 un plus de farmec \u0219i candoare hainei. Nuan\u021bele deschise, \u00een ton cu iarna, sunt foarte apreciate deoarece confer\u0103 celei care le poart\u0103 un aer rafinat. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 este c\u0103lduroas\u0103, confortabil\u0103 \u0219i modern\u0103, fiind potrivit\u0103 pentru orice v\u00e2rst\u0103 \u0219i rez","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-hm021%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-hm021\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HM021-ivoar-1.jpg","price_no_vat":11764.71,"price_vat":14000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27317","product_name":"Palton din blan\u0103 de nurc\u0103 HE006","product_desc":"Un palton din blan\u0103 de nurc\u0103 este o pies\u0103 vestimentar\u0103 valoroas\u0103, care \u00eembog\u0103\u021be\u0219te garderoba oric\u0103rei femei.\nAcest palton este o pies\u0103 aparte, care se remarc\u0103 prin modelul s\u0103u cu accente moderne. Lungimea paltonului confer\u0103 purt\u0103toarei prestan\u021b\u0103, \u00een timp ce culoarea vie a materialului \u0219i geometria modelului s\u0103u, realizat\u0103 \u00een mai multe nuan\u021be, atrage privirea \u0219i face ca acest palton s\u0103 poat\u0103 scoate orice \u021binut\u0103 din banalitate. Cordonul din talie este realizat din piel","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-nurca-he006%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-nurca-he006\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HE006-gri-1.jpg","price_no_vat":18235.29,"price_vat":21700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27261","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel merinos \u0219i astrahan 2014","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de miel este o pies\u0103 vestimentar\u0103 desoebit de feminin\u0103, care va ad\u0103uga un plus de rafinament \u0219i elegan\u021b\u0103 oric\u0103rei \u021binute din zilele reci de toamn\u0103 sau iarn\u0103. Haina este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de miel astrahan \u0219i merinos, care sunt am\u00e2ndou\u0103 foarte c\u0103lduroase \u0219i pl\u0103cute la atingere, asigur\u00e2ndu-v\u0103 mereu confortul necesar. Partea frontal\u0103 a hainei este croit\u0103 din cele dou\u0103 tipuri de material, ceea ce \u00eei confer\u0103 un aspect interesant, datorit\u0103 al","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-merinos-si-astrahan-2014%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-merinos-si-astrahan-2014\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-2014-gri-1.jpg","price_no_vat":2689.08,"price_vat":3200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27290","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 HE002","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 pentru femei va face cu siguran\u021b\u0103 zilele friguroase mai confortabile, c\u0103lduroase \u0219i vesele! Blana natural\u0103 de nurc\u0103 este alegerea perfect\u0103 pentru orice femeie care \u00ee\u0219i dore\u0219te s\u0103 aib\u0103 o \u021binut\u0103 elegant\u0103, modern\u0103 dar \u0219i practic\u0103 \u0219i rezistent\u0103 \u00een timp. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 este u\u0219or de purtat \u0219i poate completa o varietate de stiluri, \u00eemprosp\u0103t\u00e2nd prin culorile ei vii diversele look-uri pe care le alege\u021bi. Modelul colorat sub form","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-he002%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-he002\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HE002-fucsia-1.jpg","price_no_vat":14873.95,"price_vat":17700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27331","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 blackglama cu guler de lynx HM017","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 blackglama este o pies\u0103 vestimentar\u0103 exclusiv\u0103 care va fi cu siguran\u021b\u0103 o investi\u021bie pentru garderoba oric\u0103rei femei. Blana de nurc\u0103 de tip blackglama este rezultatul unui proces de selec\u021bie a bl\u0103nurilor de nurc\u0103, care trebuie s\u0103 aib\u0103 o calitate irepro\u0219abil\u0103 pentru a-\u0219i \u00eensu\u0219i aceast\u0103 categorie special\u0103. Aceast\u0103 hain\u0103 de blan\u0103 este foarte elegant\u0103 \u0219i feminin\u0103, gulerul s\u0103u voluminos realizat din blan\u0103 natural\u0103 de lynx de culoare des","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-blackglama-cu-guler-de-lynx-hm017%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-blackglama-cu-guler-de-lynx-hm017\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HM017-negru-1.jpg","price_no_vat":15126.05,"price_vat":18000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27215","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 de miel reversibil\u0103 2011","product_desc":"Aceast\u0103 jachet\u0103 din blan\u0103 de miel este o pies\u0103 vestimentar\u0103 deosebit de versatil\u0103, put\u00e2nd fi purtat\u0103 \u00een dou\u0103 moduri diferite. Fiind o jachet\u0103 reversibil\u0103, va fi cu at\u00e2t mai practic\u0103 \u0219i surprinz\u0103toare. Una dintre p\u0103r\u021bi este realizat\u0103 din pielea de miel nappa iar cealalt\u0103 din blan\u0103 nec\u0103lcat\u0103. Jacheta este modern\u0103 \u0219i lejer\u0103, av\u00e2nd un fermoar frontal \u0219i dou\u0103 buzunare supradimensionate. Croiul jachetei este unul clasic cu elemente tinere\u0219ti, ceea ce face ca aceast\u0103 pies","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-de-miel-reversibila-2011%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-de-miel-reversibila-2011\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Jacheta-de-blana-2011-coniac-1.jpg","price_no_vat":1260.5,"price_vat":1500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27231","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel reversibil 2012","product_desc":"Acest palton din blan\u0103 de miel merinos este o pies\u0103 vestimentar\u0103 deosebit de feminin\u0103, practic\u0103 \u0219i foarte c\u0103lduroas\u0103. Paltonul este reversibil, o fa\u021b\u0103 este realizat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos crea\u021b\u0103, nec\u0103lcat\u0103, iar cealalt\u0103 fa\u021b\u0103 este pielea de miel, in dou\u0103 nuan\u021be diferite: maro \u00eenchis \u0219i bej. Croiul retro, tip tunic\u0103 adaug\u0103 un plus de farmec \u0219i rafinament paltonului, f\u0103c\u00e2nd-ul potrivit pentru orice v\u00e2rst\u0103. \u00cenchiderea pe ambele fe\u021be se realizeaz\u0103 cu ajutorul nast","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-reversibil-2012%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-reversibil-2012\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-2012-bej-1.jpg","price_no_vat":1680.67,"price_vat":2000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27279","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 HE001","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de nurc\u0103 este o pies\u0103 vestimentar\u0103 deosebit\u0103, cu un aspect feminin, elegant \u0219i modern. Blana natural\u0103 este un material valoros deoarece ofer\u0103 mult\u0103 c\u0103ldur\u0103 \u0219i protec\u021bie \u00eempotriva frigului \u0219i are, totodat\u0103, un apect distins. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 pentru femei este confec\u021bionat\u0103 \u00een trei nuan\u021be naturale diferite, care se armonizeaz\u0103 \u00een mod pl\u0103cut. Haina este prev\u0103zut\u0103 cu glug\u0103 \u0219i se poate str\u00e2nge \u00een jurul taliei, sco\u021b?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-he001%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-he001\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-HE001-albastru-2.jpg","price_no_vat":14873.95,"price_vat":17700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27249","product_name":"Jacheta din blan\u0103 de miel 2013","product_desc":"Aceast\u0103 geac\u0103 din blan\u0103 de miel merinos este o pies\u0103 care nu trebuie s\u0103 lipseasc\u0103 din garderoba dumneavoastr\u0103 de iarn\u0103. Geaca este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos crea\u021b\u0103, nec\u0103lcat\u0103, care este foarte c\u0103lduroas\u0103, rezistent\u0103 \u0219i confortabil\u0103. Modelul gecii este unul modern, datorit\u0103 lungimii sale scurte \u0219i a croiului s\u0103u asimetric, care se aseam\u0103n\u0103 unei geci de piele. Deosebit de versatil\u0103, aceast\u0103 geac\u0103 din blan\u0103 poate fi purtat\u0103 la \u021binute de zi cu zi, dar \u0219i","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fgeaca-din-blana-de-miel-2013%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/geaca-din-blana-de-miel-2013\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Jacheta-din-blana-2013-gri-1.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27054","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel 276","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 pentru femei este o pies\u0103 de \u00eembr\u0103c\u0103minte deosebit\u0103, realizat\u0103 din materiale naturale diverse, de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate. \u00cen componen\u021ba hainei se reg\u0103se\u0219te \u0219i pielea tip velur \u0219i blana toscan\u0103 de miel din care sunt confec\u021bionate vol\u0103na\u0219ele din partea din mijloc, gulerul \u0219i man\u0219etele. Haina este confec\u021bionat\u0103 la interior din blan\u0103 de miel merinos pentru un plus de c\u0103ldur\u0103. Aceast\u0103 hain\u0103 de blan\u0103 are un aspect autentic \u0219i deosebit, care eman","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-276%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-276\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-276-negru-4.jpg","price_no_vat":1512.61,"price_vat":1800,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27115","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 298","product_desc":"Anotimpul rece poate fi foarte greu de suportat f\u0103r\u0103 vestimenta\u021bia corespunz\u0103toare. Acceast\u0103 hain\u0103 elegant\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 este o alegere foarte inspirat\u0103, fiind realizat\u0103 din materiale naturale de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate \u0219i av\u00e2nd o croial\u0103 clasic\u0103, u\u0219or de adaptat oric\u0103rei \u021binute. Culoarea hainei o face, de asemenea, s\u0103 fie deosebit de versatil\u0103, cu at\u00e2t mai mult cu c\u00e2t se poate purta \u00een dou\u0103 moduri diferite: interiorul este c\u0103ptu\u0219it \u0219i confortabil, iar culoarea","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-298%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-298\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-298-gri-1-1.jpg","price_no_vat":3361.34,"price_vat":4000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27097","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 296","product_desc":"O hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 este alegerea perfect\u0103 pentru zilele friguroase de toamn\u0103 sau iarn\u0103. C\u0103lduroas\u0103, rezistent\u0103 \u0219i foarte pl\u0103cut\u0103 la atingere, blana de nurc\u0103 este foarte c\u0103utat\u0103 deoarece izoleaz\u0103 \u00eempotriva frigului \u0219i asigur\u0103 un confort optim oricui o poart\u0103. Aceast\u0103 hain\u0103 este realizat\u0103 din buc\u0103\u021bi de blan\u0103 de nurc\u0103, av\u00e2nd un aspect deosebit. Interiorul este c\u0103ptu\u0219it, ceea ce face ca haina s\u0103 fie foarte moale \u0219i s\u0103 nu provoace disconfort atunci c\u00e2nd este ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-296%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-296\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-296-ivoar-1.jpg","price_no_vat":3781.51,"price_vat":4500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27106","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 297","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate va fi o pies\u0103 de rezisten\u021b\u0103 \u00een garderoba oricui. Foarte c\u0103lduroas\u0103, practic\u0103 \u0219i mai ales comod\u0103, blana de nurc\u0103 a fost folosit\u0103 din cele mai vechi timpuri pentru realizarea vestimenta\u021biei de iarn\u0103. Interiorul hainei este c\u0103ptu\u0219it, ceea ce spore\u0219te gradul de confort \u0219i asigur\u0103 o izolare optima \u00eempotriva aerului rece de toamn\u0103 sau iarn\u0103. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 are dou\u0103 buzunare apl","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-297%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-297\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-297-albastru-1.jpg","price_no_vat":3781.51,"price_vat":4500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27082","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel 277","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de miel pentru femei este achizi\u021bia ideal\u0103 pentru a \u00eent\u00e2mpina frigul zilelor lungi de toamn\u0103 \u0219i iarn\u0103. Modelul hainei este unul clasic, ceea ce o face potrivit\u0103 pentru purtarea cu ocazii din cele mai diverse, de la \u021binute de zi cu zi, la \u021binute elegante, pentru ocazii mai deosebite. Interiorul hainei este realizat din blan\u0103 de miel merinos \u0219i exteriorul din piele de miel, aceste materiale asigur\u00e2nd c\u0103ldur\u0103 \u0219i confort optim pentru purt\u0103toarea hainei. Ha","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-277%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-277\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-277-negru-1.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27123","product_name":"Vest\u0103 din blan\u0103 de vulpe 464","product_desc":"Aceast\u0103 vest\u0103 din blan\u0103 de vulpe este o pies\u0103 vestimentar\u0103 elegant\u0103 \u0219i feminin\u0103, cu ajutorul c\u0103reia v\u0103 ve\u021bi sim\u021bi mai protejat\u0103 \u00een zilele friguroase. Vesta este realizat\u0103 din blan\u0103 de vulpe natural\u0103, care este deosebit de deas\u0103, firul fiind mai lung. Aspectul vestei de blan\u0103 este unul clasic \u0219i rafinat, culoarea neagr\u0103 fiind potrivit\u0103 pentru o multitudine de \u021binute \u0219i u\u0219or de asortat. Aceast\u0103 vest\u0103 din blan\u0103 de vulpe natural\u0103 este solu\u021bia perfect\u0103 atunci c\u00e2nd dori","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-din-blana-de-vulpe-464%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-din-blana-de-vulpe-464\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vesta-de-blana-464-negru-1.jpg","price_no_vat":1344.54,"price_vat":1600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27128","product_name":"Vest\u0103 din blan\u0103 de vulpe 465","product_desc":"O vest\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 este o pies\u0103 vestimentar\u0103 foarte util\u0103 \u0219i c\u0103lduroas\u0103, cu ajutorul c\u0103reia v\u0103 ve\u021bi putea cu siguran\u021b\u0103 bucura de zilele reci de toamn\u0103 sau iarn\u0103. Aceast\u0103 vest\u0103 de dam\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de vulpe \u00een nuan\u021be degrade, fiind disponibil\u0103 \u00een dou\u0103 culori \u2013 mov \u0219i portocaliu. Jocul cromatic al nuan\u021belor face ca vesta s\u0103 fie original\u0103 \u0219i interesant\u0103, av\u00e2nd un aspect modern \u0219i elegant. Croiul vestei este u\u0219or cambrat, pun\u00e2nd \u00een evide","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-din-blana-de-vulpe-465%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-din-blana-de-vulpe-465\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vesta-de-blana-465-mov-3.jpg","price_no_vat":1428.57,"price_vat":1700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27163","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel reversibil 2007","product_desc":"Blana de miel merinos este un material cu tradi\u021bie \u00een confec\u021bionarea cojoacelor \u0219i a vestimenta\u021biei pentru anotimpul rece. Acest palton din blan\u0103 de miel merinos este o pies\u0103 vestimentar\u0103 foarte potrivit\u0103 pentru a v\u0103 putea bucura de iarn\u0103. Plin de elegan\u021b\u0103 \u0219i feminin, acest palton se remarc\u0103 prin croiala sa clasic\u0103, atemporal\u0103, ceea ce \u00eel face potrivit pentru orice v\u00e2rst\u0103. Cordonul din jurul taliei ajut\u0103 la punerea \u00een eviden\u021b\u0103 a taliei purt\u0103toarei, fiind un element chic ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-miel-2007%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-miel-2007\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-2007-gri-1.jpg","price_no_vat":1848.74,"price_vat":2200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Colectia 2019-2020","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27136","product_name":"Jachet\u0103 din piele 1017","product_desc":"Aceast\u0103 jachet\u0103 din piele de ovin\u0103 v\u0103 va oferi cu siguran\u021b\u0103 confort \u0219i un look modern \u0219i relaxat. Foarte potrivit\u0103 pentru zilele reci de toamn\u0103 \u0219i \u00eenceput de iarn\u0103, o jachet\u0103 confec\u021bionat\u0103 din materiale naturale de calitate este o pies\u0103 clasic\u0103, care va fi mereu \u00een tendin\u021be. Pielea natural\u0103 are un aspect pl\u0103cut, este comod\u0103 \u0219i foarte rezistent\u0103, fiind \u0219i u\u0219or de asortat diverselor \u021binute pe care alege\u021bi s\u0103 le purta\u021bi. Aceast\u0103 jachet\u0103 din piele natural\u0103 de ovin\u0103","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-piele-1017%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-piele-1017\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Jacheta-din-piele-1017-negru-1.jpg","price_no_vat":546.22,"price_vat":650,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27154","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel 2006","product_desc":"Acest palton din blan\u0103 de miel merinos este o pies\u0103 vestimentar\u0103 foarte elegant\u0103 \u0219i mai ales practic\u0103. Sezonul rece va fi mult mai u\u0219or de suportat datorit\u0103 c\u0103ldurii pe care aceast\u0103 hain\u0103 o ofer\u0103. Blana din miel merinos asigur\u0103 izolare \u00eempotriva frigului, este pl\u0103cut\u0103 la atingere \u0219i rezistent\u0103. Acest palton este o alegere foarte inspirat\u0103: paltonul este c\u0103lduros \u0219i modern totodat\u0103, blana de miel merinos nec\u0103lcat\u0103 conferindu-i un aspect aparte. Potrivit pentru \u021binutele de","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-miel-2006%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-miel-2006\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-2006-negru-1.jpg","price_no_vat":1344.54,"price_vat":1600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27177","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 de miel 2008","product_desc":"Aceast\u0103 jachet\u0103 din blan\u0103 de miel cu m\u00e2neci de piele este o pies\u0103 vestimentar\u0103 deosebit\u0103, o alegere perfect\u0103 pentru a \u00eent\u00e2mpina anotimpul rece cu stil. Blana de miel asigur\u0103 c\u0103ldur\u0103 \u0219i protec\u021bie \u00eempotriva frigului, \u00een timp ce m\u00e2necile de piele permit flexibilitate \u0219i confer\u0103 piesei un aspect aparte. Combina\u021bia de materiale, fermoarul frontal dar \u0219i lungimea scurt\u0103 a jachetei \u00eei adaug\u0103 originalitate dar \u0219i un look modern \u0219i tineresc, f\u0103c\u00e2nd-o potrivit\u0103 pentru complet","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-de-miel-2008%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-de-miel-2008\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Jacheta-de-blana-2008-negru-1.jpg","price_no_vat":798.32,"price_vat":950,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27149","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel 2005","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de miel merinos \u0219i \u021burcan\u0103 este o pies\u0103 vestimentar\u0103 valoroas\u0103, care va face ca iarna s\u0103 fie mult mai u\u0219or de suportat. Texturile diferite ale celor dou\u0103 tipuri de bl\u0103nuri sunt combinate armonios prin croiul acestei haine de blan\u0103, care este modern \u0219i elegant totodat\u0103. Haina este foarte practic\u0103 \u0219i u\u0219or de purtat, fiind prev\u0103zut\u0103 cu un fermoar frontal \u0219i dou\u0103 buzunare practice \u0219i \u00eenc\u0103p\u0103toare. C\u0103lduroas\u0103, diferit\u0103 \u0219i pre\u021bioas\u0103, aceast\u0103 hai","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-2005%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-2005\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-2005-negru-1.jpg","price_no_vat":1344.54,"price_vat":1600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27186","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel reversibil\u0103 2009","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de miel este o pies\u0103 vestimentar\u0103 foarte potrivit\u0103 pentru a \u00eent\u00e2mpina sezonul rece. Croiala clasic\u0103 a piesei dar \u0219i aspectul aparte, blana exterioar\u0103 fiind blan\u0103 crea\u021b\u0103, nec\u0103lcat\u0103, face ca aceasta s\u0103 fie o alegere inspirat\u0103 pentru orice v\u00e2rst\u0103. Linia dreapt\u0103 a hainei \u0219i decolteul \u00eei confer\u0103 elegan\u021b\u0103 dar \u0219i lejeritate, fiind o pies\u0103 u\u0219or de asortat, care va completa cu siguran\u021b\u0103 \u021binute diverse din garderoba dumneavoastr\u0103. Cele dou\u0103 buzunar","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-reversibila-2009%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-reversibila-2009\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-2009-coniac-1.jpg","price_no_vat":1344.54,"price_vat":1600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"27199","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 de vulpe 2010","product_desc":"Aceast\u0103 jachet\u0103 din blan\u0103 de vulpe este o pies\u0103 vestimentar\u0103 care se va face remarcat\u0103 f\u0103r\u0103 \u00eendoial\u0103. Combina\u021bia de nuan\u021be naturale ale bl\u0103nii este foarte atr\u0103g\u0103toare \u0219i confer\u0103 piesei elegan\u021b\u0103 \u0219i un look aparte. Modern\u0103 dar \u0219i practic\u0103, aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de vulpe este foarte c\u0103lduros\u0103, interiorul fiind c\u0103ptu\u0219it iar exteriorul este din blan\u0103 de vulpe, foarte pl\u0103cut la atingere. M\u00e2necile din piele sunt un element de originalitate \u0219i asigur\u0103, totodat\u0103, o m","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-de-vulpe-2010%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-de-vulpe-2010\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Jacheta-din-blana-2010-argintiu-1.jpg","price_no_vat":1176.47,"price_vat":1400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"Galaxy J5 (2017)","manufacturer":"GoCase","product_code":"T-SSJ52017-222MKP","product_name":"Husa protectie cu model multicolor pentru Galaxy J5 (2017)","product_desc":"","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fhusa-protectie-cu-model-multicolor-pentru-galaxy-j5-2017.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/husa-protectie-cu-model-multicolor-pentru-galaxy-j5-2017.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/husa-protectie-cu-model-multicolor-pentru-galaxy-j5-2017-112919-4.jpeg","price_no_vat":45.38,"price_vat":54,"price_discounted":4,"price_discounted_no_tva":"3.36","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"Galaxy J5 (2017)","manufacturer":"GoCase","product_code":"T-SSJ52017-222REDHRT","product_name":"Husa protectie cu model inimi pentru Galaxy J5 (2017)","product_desc":"","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fhusa-protectie-cu-model-inimi-pentru-galaxy-j5-2017.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/husa-protectie-cu-model-inimi-pentru-galaxy-j5-2017.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/husa-protectie-cu-model-inimi-pentru-galaxy-j5-2017-113096-4.jpeg","price_no_vat":45.38,"price_vat":54,"price_discounted":4,"price_discounted_no_tva":"3.36","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"Galaxy J5 (2017)","manufacturer":"GoCase","product_code":"T-SSJ52017-222","product_name":"Husa protectie cu model marble pentru Galaxy J5 (2017)","product_desc":"","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fhusa-protectie-cu-model-marble-pentru-galaxy-j5-2017.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/husa-protectie-cu-model-marble-pentru-galaxy-j5-2017.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/husa-protectie-cu-model-marble-pentru-galaxy-j5-2017-115679-4.jpeg","price_no_vat":15.97,"price_vat":19,"price_discounted":4,"price_discounted_no_tva":"3.36","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Manusi blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"26453","product_name":"M\u0103nu\u0219i din blan\u0103 de miel 706","product_desc":"Aceste m\u0103nu\u0219i din blan\u0103 de miel de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate sunt un accesoriu indispensabil pentru sezonul rece. Realizate \u00een atelierul nostru, aceste m\u0103nu\u0219i asigur\u0103 confort \u0219i c\u0103ldur\u0103 sporit\u0103 m\u00e2inilor, care sunt cele mai expuse la temperaturi sc\u0103zute. M\u0103nu\u0219ile sunt realizate din blan\u0103 natural\u0103 de miel, fiind \u00eembl\u0103nite \u00een interior pentru a izola c\u00e2t mai bine \u00eempotriva gerului. Modelul clasic, cu un singur deget, confer\u0103 m\u0103nu\u0219ilor elegan\u021b\u0103, aceast\u0103 caracteristic\u0103 fii","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-blana-de-miel-706%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-blana-de-miel-706\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Manusi-de-blana-706-maro-4.jpg","price_no_vat":113.45,"price_vat":135,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Curele din piele pentru barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"26480","product_name":"Curea neagr\u0103 din piele pentru costum C008","product_desc":"Aceast\u0103 curea neagr\u0103 din piele este alegerea simpl\u0103 \u0219i potrivit\u0103 \u00een completarea unei \u021binute elegante precum cea de costum. Elegant\u0103, rezistent\u0103 \u0219i discret\u0103, aceast\u0103 curea din piele natural\u0103 este o pies\u0103 clasic\u0103 \u00een garderoba oric\u0103rui b\u0103rbat, fiind unul dintre accesoriile pe care te po\u021bi baza, indiferent de preferin\u021bele vestimentare. Pielea natural\u0103 este un material deopotriv\u0103 modern \u0219i clasic, astfel \u00eenc\u00e2t poate completa stiluri diverse, ad\u0103ug\u00e2nd un plus de elegan\u021b\u0103 u","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcurea-neagra-din-piele-pentru-costum-c008%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/curea-neagra-din-piele-pentru-costum-c008\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Curea-din-piele-C008-negru-1.jpg","price_no_vat":71.43,"price_vat":85,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Curele din piele pentru barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"26485","product_name":"Curea din piele de n\u0103buc C009","product_desc":"O curea de piele de calitate superioar\u0103 este cu siguran\u021b\u0103 un accesoriu care nu poate fi trecut cu vederea. Aceast\u0103 curea, confec\u021bionat\u0103 din piele natural\u0103 de tip n\u0103buc, este elegant lucrat\u0103 \u00een atelierul nostru \u0219i f\u0103cut\u0103 s\u0103 reziste la nenum\u0103rate purt\u0103ri. Modelul discret al acestei curele o face practic\u0103 \u0219i potrivit\u0103 pentru completarea unei variet\u0103\u021bi de \u021binute. Indiferent de preferin\u021bele vestimentare, cureaua de piele r\u0103m\u00e2ne la fel de util\u0103 pentru orice b\u0103rbat, de accea ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcurea-din-piele-de-nabuc-c009%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/curea-din-piele-de-nabuc-c009\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Curea-din-piele-C009-albastru-1.jpg","price_no_vat":71.43,"price_vat":85,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Curele din piele pentru barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"26494","product_name":"Curea din piele natural\u0103 C011","product_desc":"Aceast\u0103 curea din piele natural\u0103 de culoare maro \u00eenchis este potrivit\u0103 pentru orice b\u0103rbat care dore\u0219te s\u0103 \u00ee\u0219i completeze \u021binutele casual sau business cu un accesoriu de calitate superioar\u0103. Realizat\u0103 \u00een atelierul nostru din piele natural\u0103 de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate, aceast\u0103 curea este rezistent\u0103 \u0219i deosebit de versatil\u0103, modelul striat discret al acesteia ad\u0103ug\u00e2ndu-i un plus de elegan\u021b\u0103. O achizi\u021bie accesibil\u0103 \u0219i inspirat\u0103 pentru garderoba dumneavostr\u0103 sau un cadou ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcurea-din-piele-naturala-c011%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/curea-din-piele-naturala-c011\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Curea-din-piele-C011-negru-1.jpg","price_no_vat":71.43,"price_vat":85,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Curele din piele pentru barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"26503","product_name":"Curea din piele \u00eempletit\u0103 C012","product_desc":"O curea din piele de calitate \u00eenalt\u0103 poate fi un accesoriu pe c\u00e2t de practic, pe at\u00e2t de spectaculos \u00een completarea \u021binutelor pe care ni le alegem. Versatilitatea unei curele este o caracteristic\u0103 esen\u021bial\u0103 pentru a putea fi asortat\u0103 \u00een nenum\u0103rate feluri. Calitatea materialelor naturale precum pielea asigur\u0103 rezisten\u021ba curelei \u0219i \u00eei confer\u0103 un aspect autentic, care se remarc\u0103 prin elegan\u021b\u0103. Aceast\u0103 curea din piele \u00eempletit\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi este realizat\u0103 \u00een totalitate ?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcurea-din-piele-impletita-c012%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/curea-din-piele-impletita-c012\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Curea-din-piele-C012-maro-1.jpg","price_no_vat":113.45,"price_vat":135,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Miel","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"26508","product_name":"Portofel din piele natural\u0103 P100","product_desc":"Un portofel din piele natural\u0103 este accesoriul cel mai r\u00e2vnit de orice b\u0103rbat. Practic, rezistent \u0219i elegant, acest portofel va fi cu siguran\u021b\u0103 indispensabil pentru purt\u0103torul s\u0103u. Realizat \u00een atelierul nostru, din piele natural\u0103 de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate, acest portofel are un model discret care \u00eei confer\u0103 un aspect modern \u0219i interesant. Compartimentarea portofelului este g\u00e2ndit\u0103 astfel \u00eenc\u00e2t s\u0103 asigure o bun\u0103 organizare \u0219i, cel mai important, siguran\u021b\u0103 sporit\u0103. Acest ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fportofel-din-piele-naturala-p100%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/portofel-din-piele-naturala-p100\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Portofel-din-piele-P100-maro-1.jpg","price_no_vat":113.45,"price_vat":135,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Grafic Art","product_code":"9786060868248","product_name":"Fuga din Boneville. BONE (Vol. 1)","product_desc":"Jeff Smith a primit 10 premii Eisner \u0219i 11 premii Harvey pentru seria BONE &nbsp; Dup\u0103 ce au fost alunga\u021bi din Boneville, ora\u0219ul lor de ba\u0219tin\u0103, ce trei veri Bone &ndash; Fone Bone, Phoney Bone \u0219i Smiley Bone &ndash; se r\u0103t\u0103cesc &icirc;n de\u0219ert. Ajung apoi &icirc;ntr-o misterioas\u0103 vale &icirc;mp\u0103durit\u0103, plin\u0103 de creaturi nemaiv\u0103zute, unele minunate, dar altele c&acirc;t se poate de &icirc;nfrico\u0219\u0103toare.  For\u021bele &icirc;ntunecate ale r\u0103ului conspir\u0103 &icirc;mpotriva locuitorilor pa\u0219nici ai...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fjeff-smith%2Fbone-fuga-din-boneville-c-261017.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/jeff-smith\/bone-fuga-din-boneville-c-261017.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/152932\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.32,"price_vat":44.44,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Polirom","product_code":"9789734677597","product_name":"...S\u0103 ucizi o pas\u0103re c\u00e2nt\u0103toare (roman grafic)","product_desc":"Edi\u021bie adaptat\u0103 \u0219i ilustrat\u0103 de Fred Fordham","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-pentru-copii%2Fliteratura-pentru-copii%2Fharper-lee%2Fsa-ucizi-o-pasare-cantatoare-roman-grafic-259815.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-pentru-copii\/literatura-pentru-copii\/harper-lee\/sa-ucizi-o-pasare-cantatoare-roman-grafic-259815.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/152173\/imagine_url.jpg","price_no_vat":47.57,"price_vat":49.95,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Aramis","product_code":"9786060091097","product_name":"Arta r\u0103zboiului (roman grafic)","product_desc":"&Icirc;n aceast\u0103 adaptare a celebrului tratat al lui Sun Tzu privind lupta, un profesor &icirc;\u0219i instruie\u0219te elevul &icirc;n cea mai subtil\u0103 art\u0103 dintre toate. Opera a unui artist premiat - ilustratorul Pete Katz, cartea descrie scene de lupt\u0103 \u0219i scenarii strategice, aduc&acirc;nd la via\u021b\u0103 principiile militare pentru o nou\u0103 genera\u021bie de cititori.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fsun-tzu%2Farta-razboiului-roman-grafic-261203.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/sun-tzu\/arta-razboiului-roman-grafic-261203.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/153197\/imagine_url.jpg","price_no_vat":61.9,"price_vat":64.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"iPhone 5\/5s\/SE","manufacturer":"GoCase","product_code":"T-IP5-780","product_name":"Husa cu Bumper Magnetic si Spate din Sticla Securizata pentru iPhone 5\/5s\/SE","product_desc":"Husa cu Bumper Magnetic si Spate din Sticla Securizata pentru iPhone 5\/5s\/SE Este confectionata din policarbonat rezistent in zona bumperului iar restul husei este confectionata din sticla securizata. Atentie! Husa protejeaza doar partea din spate a telefonului si partile laterale, nu are inclusa si protectia ecranului. Pentru protectie completa recomandam utilizarea unei folii de sticla. \u00a0 \u00a0 Telefonul ramane subtire si usor cu un design modern ce nu modifica trasaturile originale ale telefonului. In ciuda faptului ca husa are in componenta magneti ce ajuta la inchiderea husei etans, semnalul SIM nu este deloc bruiat. \u00a0 \u00a0 Policarbonatul rezistent din care este confectionat bumperul are rolul de a proteja telefonul in cazul cazaturilor\/socurilor iar sticla securizata din care est ...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fhusa-cu-bumper-magnetic-si-spate-din-sticla-securizata-pentru-iphone-5-5s-se.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/husa-cu-bumper-magnetic-si-spate-din-sticla-securizata-pentru-iphone-5-5s-se.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/husa-cu-bumper-magnetic-si-spate-din-sticla-securizata-pentru-iphone-5-5s-se-166131-4.jpeg","price_no_vat":112.61,"price_vat":134,"price_discounted":12,"price_discounted_no_tva":"10.08","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Manusi de piele","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19679","product_name":"M\u0103nu\u0219i de dam\u0103 lungi, confectionate din piele natural\u0103 M101","product_desc":"M\u0103nu\u0219ile lungi sunt un accesoriu stilat, care se potrive\u0219te femeilor cu bun gust, c\u0103rora le place s\u0103 \u00ee\u0219i completeze \u021binutele \u00een detaliu. Aceste m\u0103nu\u0219i de dam\u0103 sunt confec\u021bionate din piele velur la exterior, iar palma m\u0103nu\u0219ii este din piele de nappa. Lungimea m\u0103nu\u0219ilor asigur\u0103 m\u00e2inilor protec\u021bie \u00eempotriva frigului \u0219i confer\u0103 un plus de stil oric\u0103rei \u021binute. Rafinate \u0219i comode, aceste m\u0103nu\u0219i lungi sunt accesoriul perfect al iernii pentru orice femeie care \u00ee\u0219i dore\u0219te","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-de-dama-lungi-din-piele-de-ovina-m101%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-de-dama-lungi-din-piele-de-ovina-m101\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Manusi-din-piele-M101-negru.jpg","price_no_vat":142.86,"price_vat":170,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Manusi de piele","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19682","product_name":"M\u0103nu\u0219i de dam\u0103 lungi, din piele natural\u0103 M102","product_desc":"M\u0103nu\u0219ile de dam\u0103 lungi sunt un accesoriu deosebit, care confer\u0103 stil \u021binutelor de iarn\u0103 \u0219i protec\u021bie \u00eempotriva frigului din iernile lungi \u0219i geroase. Aceste m\u0103nu\u0219i de dam\u0103 lungi sunt confec\u021bionate la exterior din piele de tip nappa iar interiorul este c\u0103ptu\u0219it pentru c\u0103ldur\u0103 sporit\u0103. Simple \u0219i rafinate, aceste m\u0103nu\u0219i de dam\u0103 confec\u021bionate din piele de calitate sunt o achizi\u021bie perfect\u0103 pentru orice femeie c\u0103ruia \u00eei place s\u0103 se \u00eembrace cu stil, indiferent de anotimp.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-de-dama-lungi-din-piele-de-ovina-m102%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-de-dama-lungi-din-piele-de-ovina-m102\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Manusi-din-piele-M102-negru-1.jpg","price_no_vat":142.86,"price_vat":170,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Manusi de piele","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19686","product_name":"M\u0103nu\u0219i scurte, din piele natural\u0103 M103","product_desc":"M\u0103nu\u0219ile sunt cel mai important accesoriu al iernii. Stilate \u0219i totodat\u0103 esen\u021biale garderobei pentru sezonul rece, m\u0103nu\u0219ile pot completa cu succes toate \u021binutele noastre. Aceste m\u0103nu\u0219i sunt confec\u021bionate la exterior din piele de tip nappa, av\u00e2nd \u00een partea de jos, dinspre interior, un elastic care asigur\u0103 o fixare optim\u0103, dar \u0219i un aspect mai casual m\u0103nu\u0219ilor. Simple \u0219i comode, aceste m\u0103nu\u0219i elegante protejeaz\u0103 \u0219i pun \u00een valoare, \u00een acela\u0219i timp, m\u00e2inile dar \u0219i restul ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-scurte-din-piele-de-ovina-m103%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-scurte-din-piele-de-ovina-m103\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Manusi-din-piele-M103-negru-1.jpg","price_no_vat":105.04,"price_vat":125,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Geci jachete piele","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"26283","product_name":"Geaca de piele 1016","product_desc":"Geaca de piele pana in talie, un model simplu dar sofisticat in acelasi timp, punand in evidenta croiurile gecii simple, moderne si elegante.\nInchiderea se face printr-un fermoar intr-o parte.\nAceasta geaca de piele avand un design unic si prevazuta cu mai multe buzunare laterale care se inchid cu fermoar,\neste potrivita pentru orice ocazie si este usor de asortat oricarei tinute din garderoba dumneavoastra indiferent de stilul vestimentar abordat.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fgeaca-de-piele-1016%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/geaca-de-piele-1016\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Geaca-de-piele-1016-negru-1.jpg","price_no_vat":546.22,"price_vat":650,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"25512","product_name":"Caciula din blana de miel pentru barbati 516","product_desc":"O caciula rezistenta si calduroasa este un accesoriu indispensabil pentru zilele friguroase de iarna.\nAceasta caciula este confectionata din blana de miel de cea mai inalta calitate, fiind o alegere ideala pentru cei care doresc sa se simta mereu protejati.\nInteriorul este captusit pentru o izolare mai buna, caciula avand partile laterale mobile, pentru a asigura o protectie sporita a urechilor.\nCozorocul ii confera un aspect casual si modern, culoarea gri antracit fiind una potrivita oricui.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-din-blana-de-miel-pentru-barbati-516%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-din-blana-de-miel-pentru-barbati-516\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Caciula-de-blana-516-maro-deschis-1.jpg","price_no_vat":126.05,"price_vat":150,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"25515","product_name":"Caciula din blana de miel pentru femei 517","product_desc":"O caciula din blana este o alegere foarte buna pentru protejarea zonei sensibile a capului in zilele geroase de toamna si iarna.\nAceasta caciula din blana de miel pentru femei este confectionata din materiale naturale de cea mai inalta calitate, asigurand protectie si izolare optima impotriva frigului.\nModelul rotund al caciulii o face potrivita pentru o varietate de tinute si stiluri, culoarea maro fiind foarte usor de asortat.\nExteriorul este de culoare maro deschis, iar captuseala din inte","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-din-blana-de-miel-pentru-femei-517%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-din-blana-de-miel-pentru-femei-517\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Caciula-de-blana-517-cenusiu.jpg","price_no_vat":126.05,"price_vat":150,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741920882","product_name":"Rodin","product_desc":"Art was more important than anything else for the founder of modern sculpture and he created sculptures that would enjoy a lasting renown, including The Kiss, The Thinker,&nbsp;and The Burghers of Calais. These as well as numerous other sculptures are reproduced here with high-quality photos, showing the whole spectrum of Rodin&rsquo;s long and productive career.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Fsculptura%2Fdaniel-kiecol%2Frodin-258463.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/sculptura\/daniel-kiecol\/rodin-258463.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150218\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.14,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741922138","product_name":"Gainsborough","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Fpictura%2Fruth-dangelmaier%2Fgainsborough-258464.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/pictura\/ruth-dangelmaier\/gainsborough-258464.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150231\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.14,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Art","product_code":"9786067105919","product_name":"Ce-am pierdut \u00een foc | vinil audiobook","product_desc":"Partea A 1. Copilul jegos (Partea I)  Partea B 1. Copilul jegos (Partea II)","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fmariana-enriquez%2Fce-am-pierdut-in-foc-vinil-audiobook-258333.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/mariana-enriquez\/ce-am-pierdut-in-foc-vinil-audiobook-258333.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150049\/imagine_url.jpg","price_no_vat":65.71,"price_vat":69,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Art","product_code":"9786067105896","product_name":"Un trandafir pentru Emily | vinil audiobook","product_desc":"Partea A 1. (Partea I)  Partea B 2. (Partea II)","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fwilliam-faulkner%2Fun-trandafir-pentru-emily-vinil-audiobook-258330.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/william-faulkner\/un-trandafir-pentru-emily-vinil-audiobook-258330.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150046\/imagine_url.jpg","price_no_vat":65.71,"price_vat":69,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Art","product_code":"9786067105940","product_name":"Muzic\u0103 pentru cameleoni | vinil audiobook","product_desc":"Partea A 1. Muzic\u0103 pentru cameleoni  Partea B 1. A\u0219a a fost s\u0103 fie","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Ftruman-capote%2Fmuzica-pentru-cameleoni-vinil-audiobook-258329.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/truman-capote\/muzica-pentru-cameleoni-vinil-audiobook-258329.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150045\/imagine_url.jpg","price_no_vat":65.71,"price_vat":69,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Art","product_code":"9786067105902","product_name":"Mai este oare acesta un om? | vinil audiobook","product_desc":"Partea A 1. Cei ale\u0219i \u0219i cei damna\u021bi (Partea I) Partea B 2. Cei ale\u0219i \u0219i cei damna\u021bi (Partea II)","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fprimo-levi%2Fmai-este-oare-acesta-un-om-vinil-audiobook-258328.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/primo-levi\/mai-este-oare-acesta-un-om-vinil-audiobook-258328.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150044\/imagine_url.jpg","price_no_vat":65.71,"price_vat":69,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Art","product_code":"9786067105933","product_name":"Inelele lui Saturn | vinil audiobook","product_desc":"Partea A 1. Sec\u021biunea III (Partea I)  Partea B 1. Sec\u021biunea III (Partea II)","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fwg-sebald%2Finelele-lui-saturn-vinil-audiobook-258327.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/wg-sebald\/inelele-lui-saturn-vinil-audiobook-258327.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150043\/imagine_url.jpg","price_no_vat":65.71,"price_vat":69,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Art","product_code":"9786067105926","product_name":"Gottland | vinil audiobook","product_desc":"Partea A 1. Dovada iubirii (Partea I) &nbsp; Partea B 1. Dovada iubirii (Partea II)","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Feseuri%2Fmariusz-szczygiel%2Fgottland-vinil-audiobook-258326.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/eseuri\/mariusz-szczygiel\/gottland-vinil-audiobook-258326.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150042\/imagine_url.jpg","price_no_vat":65.71,"price_vat":69,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Art","product_code":"9786067105971","product_name":"Domina\u021bia masculin\u0103 | vinil audiobook","product_desc":"Partea A 1. &Icirc;ncorporarea domina\u021biei 2. Violen\u021ba simbolic\u0103 &nbsp; Partea B 1. Virilitate \u0219i violen\u021b\u0103 2. Masculinitatea ca noble\u021be","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Feseuri%2Fpierre-bourdieu%2Fdominatia-masculina-vinil-audiobook-258325.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/eseuri\/pierre-bourdieu\/dominatia-masculina-vinil-audiobook-258325.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150041\/imagine_url.jpg","price_no_vat":65.71,"price_vat":69,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741922442","product_name":"Mucha","product_desc":"Art Nouveau, elegant ornamentation, and sensual women. Hardly any other artist proved a greater virtuoso in this style than Alphonse Mucha. Discover not only the most beautiful of the Czech artist's posters, but also many of lesser-known works including oil paintings, furniture, interior design, and murals.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Falbume-arta-si-istoria-artei%2Fdaniel-kiecol%2Fmucha-1-258321.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/albume-arta-si-istoria-artei\/daniel-kiecol\/mucha-1-258321.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150036\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.14,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741921650","product_name":"Gauguin","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Falbume-arta-si-istoria-artei%2F%2Fgauguin-1-258320.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/albume-arta-si-istoria-artei\/\/gauguin-1-258320.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/150035\/imagine_url.jpg","price_no_vat":57.14,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290898","product_name":"Cartea Perseveren\u021bei","product_desc":"Faptul ca cei din jur se a\u0219teapt\u0103 ca tu s\u0103 dai dovad\u0103 de curaj &icirc;n fa\u021ba &icirc;ncerc\u0103rilor grele &icirc;\u021bi va da putere pentru tot restul vie\u021bii.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fjuliette-clarke%2Fcartea-perseverentei-258235.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/juliette-clarke\/cartea-perseverentei-258235.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/149910\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.76,"price_vat":44.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290935","product_name":"Mereu \u00eempreun\u0103","product_desc":"\"Adaug rasuflarea mea r\u0103sufl\u0103rii tale, Ca zilele s\u0103 ne fie &icirc;ndelungate pe-acest P\u0103m&acirc;nt, Ca o singur\u0103 fiin\u021b\u0103 s\u0103 fim, Ca drumurile s\u0103 le sf&acirc;r\u0219im &icirc;mpreun\u0103.\" C&acirc;ntec amerindian Keres","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fjuliette-clarke%2Fmereu-impreuna-258236.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/juliette-clarke\/mereu-impreuna-258236.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/149911\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.76,"price_vat":44.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290799","product_name":"Ai \u00eencredere \u00een tine!","product_desc":"\"Crede &icirc;n iubire! Crede &icirc;n magie! Ai &icirc;ncredere &icirc;n tine! Crede &icirc;n visurile tale- dac\u0103 tu nu crezi, cine s\u0103 o fac\u0103?\" Jon Bon Jovi","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fioana-vacarescu%2Fai-incredere-in-tine-1-258231.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/ioana-vacarescu\/ai-incredere-in-tine-1-258231.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/149908\/imagine_url.jpg","price_no_vat":42.76,"price_vat":44.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"25519","product_name":"Manusi din blana pentru femei 713","product_desc":"Manusile din blana sunt cele mai potrivite pentru protejarea mainilor de gerul taios al iernii.\nPielea sensibila a mainilor trebuie protejata corespunzator, cu atat mai mult cu cat este expusa in permanenta la temperaturi scazute.\nMaterialele naturale precum pielea sau blana sunt moi, calduroase si au proprietati izolatoare care le fac perfecte pentru confectionarea manusilor.\nAceasta pereche de manusi de dama este eleganta, rezistenta si calduroasa, fiind potrivita deopotriva pentru tinute c","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-blana-pentru-femei-713%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-blana-pentru-femei-713\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Manusi-de-blana-713-gri.jpg","price_no_vat":126.05,"price_vat":150,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Colectia 2018-2019","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"25440","product_name":"Manusi din piele de ovina perforata in exterior, necaptusite M105","product_desc":"Aceste manusi din piele de ovina pentru femei au un aspect elegant si modern, fiind potrivite pentru a completa o multitudine de tinute. Manusile sunt realizate din piele naturala de ovina, de cea mai inalta calitate, avand o textura moale si placuta la atingere. Perforatiile exterioare confera manusilor un look universal, modern. Acest tip de manusi este necaptusit, fiind potrivit pentru tinute mai lejere, casual sau elegante. Pielea de ovina este un material rezistent, care are o nuanta natura","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-de-piele-m105%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-de-piele-m105\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Manusi-de-piele-M105-negru-2.jpg","price_no_vat":92.44,"price_vat":110,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Manusi de piele","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"25444","product_name":"Manusi din piele velur necaptusite M107","product_desc":"Aceste manusi din piele velur, necaptusite, sunt un accesoriu elegant si chiar indispensabil in zilele friguroase ale toamnei sau iernii. Pielea naturala de tip velur este o piele moale si foarte placuta la atingere, care confera libertate de miscare mainii si lasa pielea sa respire. Aceste manusi de dama sunt potrivite pentru a completa un look casual sau unul mai elegant, culoarea lor maro deschis fiind placuta si putand fi asortata cu usurinta. Cu toate ca acest model de manusi este unul fara","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-piele-m107%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-piele-m107\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Manusi-din-piele-M107-mov-2-683x1024-1.jpg","price_no_vat":117.65,"price_vat":140,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"25176","product_name":"Caciula din blana de nurca si vulpe 533","product_desc":"Aceasta caciula pentru femei este realizata din blana de nurca si de vulpe, de cea mai inalta calitate. Firul gros si des al acestor tipuri de blana asigura protectie sporita impotriva frigului si umezelii, avand totodata un aspect deosebit de elegant. Modelul rotund al caciulii o face potrivita oricarei fizionomii, iar textura bogata a blanii incadreaza chipul, scotand in evidenta trasaturile purtatoarei. Nuantele celor doua tipuri de blana contrasteaza in mod placut, rezultatul fiind o combina","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-din-blana-de-nurca-si-vulpe-533%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-din-blana-de-nurca-si-vulpe-533\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Caciula-de-blana-533-gri-1.jpg","price_no_vat":365.55,"price_vat":435,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"24593","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 de miel si vulpe 250 VP","product_desc":"Jachet\u0103 pentru femei confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel \u0219i blan\u0103 de vulpe sau raton. Aceast\u0103 jachet\u0103 face parte din categoria casual, un stil ce define\u0219te femeia modern\u0103. Partea exterioar\u0103 a acestei jachete este alcatuit\u0103 din piele nappa de miel, iar interiorul este reversul pieii, blan\u0103 de miel tuns\u0103 la 8 mm grosime, asigur\u00e2nd protec\u021bie la frig, cu un look perfect. Gulerul jachetei, care se prelunge\u0219te pe lungimea marginii de \u00eenchidere a hainei poate fi din blan\u0103 de vu","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-250-vp%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-250-vp\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Haina-de-blana-250-VP-negru-1-1.jpg","price_no_vat":1138.66,"price_vat":1355,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Humanitas Multimedia","product_code":"9789735072446","product_name":"Gabriel Liiceanu v\u0103 cite\u0219te (audiobook)","product_desc":" Trei audiobookuri de Gabriel Liiceanu, &icirc;n lectura autorului: Ce ne facem cu calul negru, Continentele insomniei &ndash; Emil Cioran \u0219i Despre limit\u0103. Setul con\u021bine 6 CD-uri \u0219i durata total\u0103 a audi\u021biei este de 6 ore \u0219i 36 de minute. ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fgabriel-liiceanu%2Fgabriel-liiceanu-va-citeste-audiobook-257090.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/gabriel-liiceanu\/gabriel-liiceanu-va-citeste-audiobook-257090.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/148197\/imagine_url.jpg","price_no_vat":84.76,"price_vat":89,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Humanitas Multimedia","product_code":"9789735072451","product_name":"Grigore Le\u0219e gr\u0103ie\u0219te \u0219i hore\u0219te (audiobook)","product_desc":" Audiobookurile Cum au &icirc;nflorit horile &icirc;n glasul meu \u0219i De unul singur. Setul con\u021bine 3 CD-uri; durata total\u0103 a audi\u021biei este de 2 ore \u0219i 49 de minute. ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fgrigore-lese%2Fgrigore-lese-graieste-si-horeste-audiobook-257089.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/grigore-lese\/grigore-lese-graieste-si-horeste-audiobook-257089.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/148190\/imagine_url.jpg","price_no_vat":65.71,"price_vat":69,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Humanitas Multimedia","product_code":"9789735072443","product_name":"Mircea C\u0103rt\u0103rescu v\u0103 cite\u0219te (audiobook)","product_desc":" Audiobookurile Levantul \u0219i Ruletistul, &icirc;n edi\u021bii integrale. Setul con\u021bine 6 CD-uri, cu o durat\u0103 total\u0103 a audi\u021biei de 6 ore \u0219i 31 de minute. ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fmircea-cartarescu%2Fmircea-cartarescu-va-citeste-audiobook-257088.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/mircea-cartarescu\/mircea-cartarescu-va-citeste-audiobook-257088.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/148189\/imagine_url.jpg","price_no_vat":75.24,"price_vat":79,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Humanitas Multimedia","product_code":"9789735072453","product_name":"R\u0103zvan Vasilescu v\u0103 cite\u0219te (audiobook)","product_desc":" Trei audiobookuri &icirc;n lectura lui R\u0103zvan Vasilescu: Colonia penitenciar\u0103 de Franz Kafka, Tunelul de Ernesto Sabato \u0219i Povestea maiorului P\u0103trulescu de Gabriel Liiceanu. Setul con\u021bine 5 CD-uri; durata total\u0103 a audi\u021biei este de 5 ore \u0219i 19 minute. ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fliteratura-fictiune-%2Fernesto-sabato-franz-kafka-gabriel-liiceanu%2Frazvan-vasilescu-va-citeste-audiobook-257086.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/literatura-fictiune-\/ernesto-sabato-franz-kafka-gabriel-liiceanu\/razvan-vasilescu-va-citeste-audiobook-257086.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/148188\/imagine_url.jpg","price_no_vat":84.76,"price_vat":89,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"White Star","product_code":"9788854410565","product_name":"Alice in Wonderland (Colouring Book)","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Ffabiana-attanasio%2Falice-in-wonderland-colouring-book-256894.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/fabiana-attanasio\/alice-in-wonderland-colouring-book-256894.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/148009\/imagine_url.jpg","price_no_vat":45.7,"price_vat":47.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"White Star","product_code":"9788854410770","product_name":"Pinocchio (Colouring Book)","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Ffabiana-attanasio%2Fpinocchio-colouring-book-256893.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/fabiana-attanasio\/pinocchio-colouring-book-256893.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/148008\/imagine_url.jpg","price_no_vat":45.7,"price_vat":47.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"White Star","product_code":"9788854410794","product_name":"Snow White (Colouring Book)","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Ffabiana-attanasio%2Fsnow-white-colouring-book-256892.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/fabiana-attanasio\/snow-white-colouring-book-256892.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/148007\/imagine_url.jpg","price_no_vat":45.7,"price_vat":47.99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783864075841","product_name":"Kitchens: Architecture Today","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Farhitectura%2Fclaudia-alonso-martinez%2Fkitchens-architecture-today-256678.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/arhitectura\/claudia-alonso-martinez\/kitchens-architecture-today-256678.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147805\/imagine_url.jpg","price_no_vat":95.24,"price_vat":100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741916069","product_name":"Maria Sibylla Merian","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fdaniel-kiecol%2Fmaria-sibylla-merian-256634.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/daniel-kiecol\/maria-sibylla-merian-256634.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147761\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38.1,"price_vat":40,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741919220","product_name":"Leonardo da Vinci","product_desc":"Twelve piecesby Renaissance master Leonardo da Vinci are shown here together with informative short texts that situate the pieces within his enormous artistic output.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Falbume-arta-si-istoria-artei%2Fleonardo-da-vinci%2Fleonardo-da-vinci-3-256608.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/albume-arta-si-istoria-artei\/leonardo-da-vinci\/leonardo-da-vinci-3-256608.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147737\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38.1,"price_vat":40,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Prior","product_code":"9783741919145","product_name":"Klee","product_desc":"Un album de art\u0103 de o calitate deosebit\u0103, care cuprinde o prezentare a vie\u021bii \u0219i operelor artistului, in 6 limbi, inclusiv limba rom&acirc;n\u0103. V\u0103 invit\u0103m s\u0103 descoperi\u021bi \u0219i ceilal\u021bi arti\u0219ti din colec\u021bie!\"&nbsp;&nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Farta-arhitectura-si-design%2Falbume-arta-si-istoria-artei%2Fpaul-klee%2Fklee-1-256615.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/arta-arhitectura-si-design\/albume-arta-si-istoria-artei\/paul-klee\/klee-1-256615.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147743\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38.1,"price_vat":40,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Koenemann","product_code":"9783741919176","product_name":"Art Deco","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Ffranziska-bolz%2Fart-deco-256602.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/franziska-bolz\/art-deco-256602.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147730\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38.1,"price_vat":40,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Miel","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1913","product_name":"Papuci de casa 901","product_desc":"Papuci de cas\u0103 confec\u021biona\u021bi din material de o calitate superioar\u0103. Exteriorul este confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 \u00een timp, pentru un produs durabil, pielea nappa fiind un material ce las\u0103 piciorul s\u0103 respire, f\u0103r\u0103 s\u0103 transpira\u021bi. Pe interiorul pieii nappa se afl\u0103 blan\u0103 natural\u0103 de miel tuns\u0103. Modelul de papuci de cas\u0103 din blan\u0103 este disponibil pentru comand\u0103 \u00een dou\u0103 variante de culori \u0219i mai multe m\u0103rimi disponibile, put\u00e2nd fi un cadou minunat. Papucii","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpapuci-de-casa-din-blana-901%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/papuci-de-casa-din-blana-901\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/2018_Accesorii_Vesa_PRINT_142.jpg","price_no_vat":42.02,"price_vat":50,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1252","product_name":"Vesta de blana 410","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103. La exterior, aceast\u0103 vest\u0103 este alc\u0103tuit\u0103 din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar gulerul amplu al vestei iese \u00een eviden\u021b\u0103 cu ajutorul bl\u0103nii naturale de vulpe ro\u0219ie, guler ce se continu\u0103 pe toat\u0103 lungimea de \u00eenchidere a vestei. Blana natural\u0103 de vulpe ro\u0219ie se mai gase\u0219te \u0219i \u00een zona umerilor, un detaliu unic, pentru un design modern \u0219i feminin. Pe interiorul pieii nappa se afl\u0103 blana natur","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-410%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-410\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/410-bej-1.jpg","price_no_vat":731.09,"price_vat":870,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Miel","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1927","product_name":"Papuci de casa 902","product_desc":"Papuci de cas\u0103 pentru femei, confec\u021biona\u021bi din blan\u0103 natural\u0103 de miel. Acest model de papuci de cas\u0103 sunt multicolori, cu blan\u0103 natural\u0103 netuns\u0103 la exterior, pufoas\u0103 \u0219i bogat\u0103 \u00een volum, iar \u00een interior este blan\u0103 natural\u0103 tuns\u0103. Pielea nappa de miel las\u0103 piciorul s\u0103 respire, astfel ve\u021bi avea confortul necesar, f\u0103r\u0103 s\u0103 transpira\u021bi. Pentru acest produs din blan\u0103 natural\u0103 sunt disponibile mai multe m\u0103rimi, astfel pute\u021bi face oric\u00e2nd un cadou minunat persoanelor dragi, n","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpapuci-de-casa-din-blana-902%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/papuci-de-casa-din-blana-902\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/2018_Accesorii_Vesa_PRINT_141.jpg","price_no_vat":33.61,"price_vat":40,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Miel","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1926","product_name":"Papuci de casa 903","product_desc":"Papuci de cas\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi, confec\u021biona\u021bi din blan\u0103 natural\u0103 de miel, de calitate superioar\u0103. Partea exterioar\u0103 este realizat\u0103 din piele nappa de miel, cu un finisaj durabil. Pe interior se afl\u0103 blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, astfel \u00eenc\u00e2t ve\u021bi ob\u021bine de la acest produs din blan\u0103 natural\u0103, confortul necesar, f\u0103r\u0103 s\u0103 transpira\u021bi, pielea l\u0103s\u00e2nd piciorul s\u0103 respire. Papucii de cas\u0103 pot fi \u0219i un cadou minunat pentru persoanele dragi. Acest model de","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpapuci-de-casa-din-blana-903%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/papuci-de-casa-din-blana-903\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/2018_Accesorii_Vesa_PRINT_143.jpg","price_no_vat":37.82,"price_vat":45,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Miel","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4651","product_name":"Papuci de casa 904","product_desc":"Papucii din piele cu blana de miel vor rasfata picioarele copilului dumneavoastra fara nici o indoiala.\nDatorita calitatii ridicate, papucii sunt foarte usori, flexibili si impermeabili.\nTalpa este confectionata din piele de miel merinos, este foarte moale si amortizeaza fiecare pas al copilului. Ofera un confort termic si o durabilitate foarte indelungata.\nNu ezitati in a achizitiona o pereche pentru piciorusele copilului dumneavoastra.\u00a0Papucii sunt confectionati in toate culoriile, poza fi","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpapuci-de-casa-904%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/papuci-de-casa-904\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/2018_Accesorii_Vesa_PRINT_072.jpg","price_no_vat":25.21,"price_vat":30,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Imbracaminte pentru femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19696","product_name":"M\u0103nu\u0219i din piele elegante M200","product_desc":"M\u0103nu\u0219ile sunt, f\u0103r\u0103 \u00eendoial\u0103, unul dintre cele mai importante accesorii ale sezonului rece, pe care le putem asorta cu u\u0219urin\u021b\u0103 la restul vestimenta\u021biei. C\u0103lduroase, rezistente \u0219i elegante, aceste m\u0103nu\u0219i asigur\u0103 confortul m\u00e2inilor \u0219i le protejeaz\u0103 de frigul iernii, interiorul fiind bine c\u0103ptu\u0219it. La exterior sunt confec\u021bionate din piele de ovin\u0103 nappa. Capsa de culoare neagr\u0103 \u0219i cus\u0103turile vizibile la exterior sunt elemente de design care confer\u0103 un aspect mai casual, a","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-piele-elegante-m200%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-piele-elegante-m200\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Manusi-din-piele-M200-negru-1.jpg","price_no_vat":130.25,"price_vat":155,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Imbracaminte pentru femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19705","product_name":"M\u0103nu\u0219i din piele M202","product_desc":"M\u0103nu\u0219ile din piele sunt acele accesorii care nu se vor demoda niciodat\u0103. Materialul de calitate le confer\u0103 rezisten\u021b\u0103, \u00een timp ce design-ul versatil le face potrivite pentru toate gusturile. Aceste m\u0103nu\u0219i scurte sunt confec\u021bionate din piele de ovina cu nuan\u021be u\u0219or diferite iar perfora\u021biile \u0219i cus\u0103turile vizibile le pun \u00een valoare aspectul dinamic, sport-casual. M\u0103nu\u0219ile se pot fixa cu ajutorul unei capse, astfel \u00eenc\u00e2t s\u0103 nu alunece de pe m\u00e2n\u0103. Interiorul m\u0103nu\u0219ilor este c","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-piele-de-ovina-m202%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-piele-de-ovina-m202\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Manusi-din-piele-M202-maro-1-1.jpg","price_no_vat":117.65,"price_vat":140,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19397","product_name":"Jachet\u0103 din blana de nurca 285","product_desc":"Haina de blana pentru femei, confectionata din blana de nurca. Acest model special este confectionat cu atentie si detalii, astfel incat bucatile de blana sunt imbinate cu perfectiune. Lungimea hainei este scurta, model classic, drept, usor cambrat. Haina are doua buzunare captusite, iar interiorul hainei este captusit, pentru a asigura cel mai bun confort. Haina de blana se inchide cu clipsuri. Gulerul hainei de blana poate fi purtat pe gat, pentru protectie, ori normal. Rasfatati-va in acest s","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-nurca-285%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-nurca-285\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Haina-de-blana-285-gri-1.jpg","price_no_vat":2268.91,"price_vat":2700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"22725","product_name":"Haina de vizon gri 284","product_desc":"Blana de vizon este o blan\u0103 deosebit\u0103 datorit\u0103 culorilor sale \u0219i a texturii pe care o are. Densitatea sa potrivit\u0103 \u0219i lungimea scurt\u0103 a firului \u00eei confer\u0103 acestui tip de blan\u0103 un aspect elegant \u0219i \u00eengrijit, f\u0103c\u00e2nd-o foarte atr\u0103g\u0103toare \u0219i imposibil de trecut cu vederea. Aceast\u0103 hain\u0103 de vizon se remarc\u0103 prin croiala sa de o lejeritate distins\u0103 \u0219i prin nuan\u021ba original\u0103 a bl\u0103nii. Feminin\u0103 \u0219i de o elegan\u021b\u0103 f\u0103r\u0103 cusur, haina de vizon ofer\u0103 libertate de mi\u0219care, confor","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-vizon-gri-284%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-vizon-gri-284\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Haina-de-blana-284-gri-2.jpg","price_no_vat":3025.21,"price_vat":3600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"22721","product_name":"Haina de vizon gri 283","product_desc":"Blana de vizon este printre cele mai \u00eendr\u0103gite bl\u0103nuri datorit\u0103 culorilor sale deosebite \u0219i a firului s\u0103u scurt, care confer\u0103 vestimenta\u021biei un aspect distins, deosebit de elegant. Aceast\u0103 hain\u0103 de vizon este o pies\u0103 vestimentar\u0103 care se remarc\u0103 prin elegan\u021ba sa, accentuat\u0103 de culoarea natural\u0103 a bl\u0103nii, care o face deosebit de feminin\u0103. Croiala tip clo\u0219 a m\u00e2necilor \u0219i gluga voluminoas\u0103 confer\u0103 hainei stil \u0219i \u021binut\u0103, f\u0103c\u00e2nd-o u\u0219or de purtat \u0219i foarte confortabil\u0103. ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-vizon-gri-283%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-vizon-gri-283\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Haina-de-blana-femei-283-gri-1.jpg","price_no_vat":3277.31,"price_vat":3900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Decoratiuni","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"24086","product_name":"Blana de caprioara 998","product_desc":"Aceast\u0103 blan\u0103 decorativ\u0103 de c\u0103prioar\u0103 este un accesoriu deosebit pentru orice spa\u021biu sau locuin\u021b\u0103. Nuan\u021bele sale naturale se vor face remarcate \u00een orice ambient iar textura sa fin\u0103, foarte pl\u0103cut\u0103 la atingere va asigura confort sporit \u0219i c\u0103ldur\u0103. Pentru cei care sunt mereu \u00een c\u0103utare de idei noi pentru a-\u0219i decora locuin\u021ba, aceast\u0103 blan\u0103 de c\u0103prioar\u0103 va fi, cu siguran\u021b\u0103, o achizi\u021bie valoroas\u0103, pe care o vor putea folosi pentru a completa design-ul pe care l-au ales sa","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fblana-de-caprioara-998%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/blana-de-caprioara-998\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Blana-de-caprioara-998-1.jpg","price_no_vat":243.7,"price_vat":290,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Decoratiuni","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"24076","product_name":"Blana de miel 991-2","product_desc":"Aceasta blana decorativa este o un accesoriu unic in culorile sale naturale, iar petele naturale ale blanii si forma acesteia difera de la o piele la alta. Aceasta piele de miel naturala, este o piele cu un design ce adauga valoare si unicitate incaperii in care se afla. Pielea cu blana de miel este fina la atingere si calduroasa, iar designul natural al blanii o face o piesa decorativa perfecta. Adaugati un plus de unicitate casei dumneavoastra cu aceasta piesa decorativa din blana naturala de ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fblana-de-miel-991-2%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/blana-de-miel-991-2\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Blana-de-miel-991-2-bej-cenusiu-1.jpg","price_no_vat":84.03,"price_vat":100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Blan\u0103 si piele de ren","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"22965","product_name":"Blana naturala de ren 996-4","product_desc":"Blana naturala de ren pentru decoratiuni interioare. Aceasta blana decorativa, este unica in culoare si in lungime a firelor de blana, datorita naturii pieii de ren. Blana poate imbogati casa dumneavoastra cu unicitatea sa, pe podea, scaun ori fotoliu.OK\nDimensiuni (L x l) 130 x 110 cm","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fblana-naturala-de-ren-996-4%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/blana-naturala-de-ren-996-4\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Blana-decorativa-996-4-maro-3.jpg","price_no_vat":747.9,"price_vat":890,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Decoratiuni","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23032","product_name":"Blana decorativa de antilopa africana 997","product_desc":"Blana decorativ\u0103 de antilop\u0103 african\u0103 este o pies\u0103 de decor deosebit\u0103, care va ad\u0103uga un plus de savoare ambientului \u00een care alege\u021bi s\u0103 o plasa\u021bi. Dimensiunea relativ redus\u0103 face ca blana decorativ\u0103 s\u0103 poat\u0103 fi pozi\u021bionat\u0103 \u00een moduri diferite, astfel \u00eenc\u00e2t s\u0103 fie \u00een armonie cu restul elementelor de decor ale spa\u021biului. Nuan\u021bele bl\u0103nii decorative de antilop\u0103 african\u0103 sunt cele naturale, neprelucrate, av\u00e2nd un aspect autentic \u0219i u\u0219or de potrivit datorit\u0103 culorilor nepr","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fblana-decorativa-antilopa-africana-997%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/blana-decorativa-antilopa-africana-997\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/997-365-lei.jpg","price_no_vat":306.72,"price_vat":365,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Jachete si geci din piele barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23497","product_name":"Jachet\u0103 de piele velur 3016","product_desc":"O jachet\u0103 din piele natural\u0103 de \u00eenalt\u0103 calitate este mai mult dec\u00e2t o achizi\u021bie, o investi\u021bie. Jacheta din piele este una dintre piesele vestimentare pe care ne putem baza oric\u00e2nd deoarece este foarte rezistent\u0103 \u0219i poate completa o varietate de look-uri: de la \u021binutele casual de zi cu zi, la cele office sau chiar elegante, o jachet\u0103 din piele cu un croi inspirat va reu\u0219i s\u0103 v\u0103 salveze de fiecare dat\u0103. Aceast\u0103 jachet\u0103 din piele velur pentru b\u0103rba\u021bi are un croi simplu \u0219i moder","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-de-piele-velur-3016%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-de-piele-velur-3016\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Jacheta-piele-intoarsa-3016-negru-1.jpg","price_no_vat":735.29,"price_vat":875,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Jachete si geci din piele barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23480","product_name":"Jachet\u0103 de piele velur 3015","product_desc":"Aceast\u0103 jachet\u0103 din piele velur pentru b\u0103rba\u021bi este achizi\u021bia ideal\u0103 pentru zilele mai reci de toamn\u0103. Lungimea p\u00e2n\u0103 \u00een talie, fermoarul \u0219i buzunarele \u00eei confer\u0103 un look potrivit \u0219i \u021binutelor mai casual, \u00een timp ce croiul simplu \u00eei confer\u0103 elegan\u021b\u0103 \u0219i o face potrivit\u0103 \u0219i pentru \u021binute mai office. Pielea natural\u0103 este un material rezistent, practic \u0219i u\u0219or de \u00eentre\u021binut, drept urmare aceast\u0103 jachet\u0103 va fi o investi\u021bie \u00een garderoba dumneavoastr\u0103 \u0219i o pies\u0103 vesti","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-de-piele-velur-3015%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-de-piele-velur-3015\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Jacheta-piele-intoarsa-3015-negru-1.jpg","price_no_vat":735.29,"price_vat":875,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Jachete si geci din piele barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23469","product_name":"Jachet\u0103 de piele velur 3014","product_desc":"O jachet\u0103 din piele este o pies\u0103 vestimentar\u0103 care nu poate lipsi din garderoba unui b\u0103rbat. Este un lucru bine \u0219tiut faptul c\u0103 materialele naturale de \u00eenalt\u0103 calitate precum pielea sunt rezistente \u00een timp \u0219i se pot \u00eentre\u021bine foarte u\u0219or. Aceast\u0103 jachet\u0103 din piele velur este, prin urmare, o achizi\u021bie inspirat\u0103 deoarece este practic\u0103 \u0219i versatil\u0103. Croiul simplu \u00eei confer\u0103 \u0219i un aspect elegant. \u00cenchiderea cu fermoar \u0219i capse, dar \u0219i buzunarele fac ca aceast\u0103 jachet\u0103 s\u0103","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-de-piele-velur-3014%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-de-piele-velur-3014\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Jacheta-piele-velur-3014-coniac-1.jpg","price_no_vat":735.29,"price_vat":875,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23422","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel 354","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel este deosebit de elegant\u0103, fiind o achizi\u021bie ideal\u0103 pentru sezonul friguros de toamn\u0103 \u0219i de iarn\u0103. Gulerul ad\u00e2nc al jachetei \u0219i croiul drept al acesteia \u00eei confer\u0103 un look modern \u0219i masculin iar culoarea sa inspir\u0103 autenticitate \u0219i maturitate. C\u0103lduroas\u0103 \u0219i foarte practic\u0103, aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de miel v\u0103 va ajuta s\u0103 ar\u0103ta\u021bi mereu impecabil \u0219i s\u0103 v\u0103 sim\u021bi\u021bi confortabil \u00een ciuda tempera","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-354%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-354\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-354-maro-2.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23431","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel 355","product_desc":"Paltonul este o pies\u0103 vestimentar\u0103 clasic\u0103, prezent\u0103 \u00een garderoba de toamn\u0103 \u0219i iarn\u0103 a b\u0103rba\u021bilor c\u0103rora le place s\u0103 fie mereu bine \u00eembr\u0103ca\u021bi. Acest palton din blan\u0103 de miel are un croi drept \u0219i masculin. Gulerul ad\u00e2nc \u00een form\u0103 de V \u00eei confer\u0103 distinc\u021bie, \u00een timp ce cus\u0103turile vizibile ale celor dou\u0103 buzunare laterale \u0219i nasturii fac ca acest palton din blan\u0103 de miel s\u0103 fie potrivit \u0219i pentru \u021binute mai casual, de toat\u0103 ziua. C\u0103lduros \u0219i confortabil, acest palto","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-miel-355%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-miel-355\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-355-cenusiu-2.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23445","product_name":"Palton din blana de miel cu vulpe polara 355 V","product_desc":"Palton din blana naturala de miel si vulpe polara pentru barbati. Acest model de haina are gulerul realizat din blana de vulpe polara pentru un desig unic. Exteriorul hainei este confectionat din piele nappa de miel, ce are ca si caracteristici rezistenta la umezeala si murdarie, fiind foarte rezistenta in timp, datorita materialului de cea mai buna calitate. In interiorul pielii se afla blana naturala de miel merinos tunsa la grosimea de 8 mm, pentru a asigura protectia impotriva temperaturilor","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-miel-cu-vulpe-polara-355-v%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-miel-cu-vulpe-polara-355-v\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-355-V-gri-3.jpg","price_no_vat":1596.64,"price_vat":1900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Colectia 2018-2019","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23515","product_name":"Hain\u0103 din piele velur 1013","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 pentru femei este confec\u021bionat\u0103 din piele velur de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate. Croiala hainei este una simpl\u0103, \u00eens\u0103 de mare efect, aceast\u0103 hain\u0103 din piele velur de culoare neagr\u0103 fiind achizi\u021bia perfect\u0103 pentru femeile care \u00ee\u0219i doresc piese vestimentare c\u00e2t mai versatile, pe care s\u0103 le poat\u0103 purta cu ocazii diverse. Haina se \u00eenchide \u00een mod simplu, cu ajutorul unui \u0219nur care scoate \u00een eviden\u021b\u0103 talia purt\u0103toarei. Capsele din zona g\u00e2tului confer\u0103 hainei un loo","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-piele-velur-1013%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-piele-velur-1013\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Jacheta-piele-velur-1013-negru-3.jpg","price_no_vat":1176.47,"price_vat":1400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Colectia 2018-2019","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23520","product_name":"Palton din piele nappa 1015","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 pentru femei este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de ovin\u0103, croiul fiind acela al unui palton. Discret, stilat \u0219i feminin, un palton nu poate lipsi din garderoba unei femei, deoarece este o hain\u0103 practic\u0103 \u0219i elegant\u0103, care poate completa cu succes o mul\u021bime de \u021binute \u2013 de la un look casual la unul de ocazie, un palton de calitate v\u0103 va oferi confortul necesar \u0219i \u00ee\u0219i va pune amprenta plin\u0103 de stil asupra \u021binutei pe care o alege\u021bi. Acest palton din piele nappa de o","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-piele-nappa-de-ovina-1015%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-piele-nappa-de-ovina-1015\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Palton-din-piele-1015-olive-1.jpg","price_no_vat":840.34,"price_vat":1000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23616","product_name":"Palton din blana de miel reversibil 2004","product_desc":"Haina din blan\u0103 de miel merinos, reversibil\u0103 este o crea\u021bie vestimentar\u0103 ce vine \u00een \u00eent\u00e2mpinarea reprezentantelor sexului frumos ce-\u0219i doresc s\u0103 se fac\u0103 remarcate prin elegan\u021b\u0103. Crea\u021biile oversized vor fi mereu \u00een vog\u0103, fapt pentru care aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103, ce este prev\u0103zut\u0103 cu dou\u0103 buzunare, este ideal\u0103 pentru a fi inclus\u0103 \u00een \u021binutele smart casual \u0219i, \u00een plus, ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-miel-reversibil-2004%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-miel-reversibil-2004\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Palton-din-blana-2004-oliv-1.jpg","price_no_vat":1680.67,"price_vat":2000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23736","product_name":"Haina din blana de miel cu gluga 274 G","product_desc":"Haina din blana de miel merinos captusita in interior. Este o haina perfecta pentru zilele friguroase ale iernii, asigurandu-va confortul si caldura necesara pentru a trece cu bine sezonul rece.\u00a0Haina are doua buzunare fiind extrem de utile in zilele reci, fie pentru a va tine mainile ori obiectele personale.\u00a0Inchiderea hainei se realizeaza cu capse. Aceasta creatie vestimentara stylish, ce se potriveste oricarui stil, este pusa in valoare de gluga si designul unic al liniilor negre, ceea, ce ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-cu-gluga-274-g%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-cu-gluga-274-g\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-274-G-maro-1.jpg","price_no_vat":1428.57,"price_vat":1700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23636","product_name":"Haina din blana de miel cu gluga 2002 G","product_desc":"O crea\u021bie vestimentar\u0103 versatil\u0103, potrivit\u0103 at\u00e2t pentru \u021binutele casual, c\u00e2t \u0219i pentru cele office, este aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de miel merinos, care este c\u0103ptu\u0219it\u0103 \u00een interior. Este prev\u0103zut\u0103 cu un cordon ce subliniaz\u0103 talia \u0219i dou\u0103 buzunare, fiind extrem de utile \u00een zilele reci, fie pentru a v\u0103 \u021bine m\u00e2inile ori obiectele personale. De asemenea, este prev\u0103zut\u0103 cu d","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-cu-gluga-2002-g%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-cu-gluga-2002-g\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-2002-G-negru-1.jpg","price_no_vat":1512.61,"price_vat":1800,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23645","product_name":"Haina din blana de miel cu gluga 2001 G","product_desc":"Aceast\u0103 crea\u021bie vestimentar\u0103 care este realizat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos, reversibil\u0103, este potrivit\u0103 pentru zilele reci de iarn\u0103. Haina din blan\u0103 este prev\u0103zut\u0103 cu dou\u0103 buzunare \u0219i cu un cordon din piele, ce-\u021bi va sublinia perfect talia, fiind potrivit\u0103, f\u0103r\u0103 doar \u0219i poate, pentru orice femeie pasionat\u0103 de frumos, ce-\u0219i dore\u0219te s\u0103 se fac\u0103 remarcat\u0103 urm\u00e2nd tendin\u021be","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-cu-gluga-2001-g%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-cu-gluga-2001-g\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-2001-G-maro-1.jpg","price_no_vat":1596.64,"price_vat":1900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Colectia 2018-2019","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23663","product_name":"Jacheta din piele nappa 1012","product_desc":"Nelipsit\u0103 din garderoba unei femei pasionate de frumos este, f\u0103r\u0103 \u00eendoial\u0103, geaca din piele, o crea\u021bie versatil\u0103, ce poate fi inclus\u0103 cu succes \u00een fel \u0219i fel de \u021binute. Cu un design unic \u0219i prev\u0103zut\u0103 cu mai multe buzunare, dar \u0219i cu \u021binte, \u00een partea inferioar\u0103, aceast\u0103 hain\u0103 din piele de ovin\u0103 este ideal\u0103 pentru a-\u021bi scoate din anonimat orice \u021binut\u0103. Mai mult de at\u00e2t","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-piele-nappa-1012%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-piele-nappa-1012\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Jacheta-din-piele-1012-negru-1.jpg","price_no_vat":798.32,"price_vat":950,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Colectia 2018-2019","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23504","product_name":"Hain\u0103 din piele velur 1014","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 pentru femei este confec\u021bionat\u0103 din piele velur de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate. Datorit\u0103 croielii sale casual, haina poate fi purtat\u0103 cu u\u0219urin\u021b\u0103 cu o mare varietate de ocazii, culoarea fiind, la r\u00e2ndul ei, una u\u0219or de asortat la diferite \u021binute. Haina se \u00eenchide simplu, asemenea unei jachete lejere, cu ajutorul unui cordon sub\u021bire care scoate \u00een eviden\u021b\u0103 linia ad\u00e2nc\u0103 a decolteului. Cele dou\u0103 buzunare ale hainei sunt deosebit de utile \u0219i contribuie la look-ul \u0219i","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-piele-velur-1014%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-piele-velur-1014\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Jacheta-piele-velur-1014-coniac-3.jpg","price_no_vat":1260.5,"price_vat":1500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Gulere de blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23668","product_name":"Guler sal din blana de vulpe\/raton 617","product_desc":"S\u0103-\u021bi sco\u021bi din anonimat un outfit, fie el casual ori elegant, e mai simplu ca niciodat\u0103 dac\u0103 ai la dispozi\u021bie un guler de blan\u0103 de raton\/vulpe. Investe\u0219te cu \u00eencredere \u00eentr-un astfel de accesoriu chic \u0219i \u00ee\u021bi vei transforma complet orice outfit. U\u0219or de purtat \u0219i extrem de elegant, acest guler din blan\u0103 de raton, sau vulpe este ideal pentru momentele \u00een care \u00ee\u021bi dore\u0219ti s?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fguler-sal-din-blana-de-vulpe-raton-617%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/guler-sal-din-blana-de-vulpe-raton-617\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Guler-din-blana-617-negru-4.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23731","product_name":"Haina din blana de miel 274","product_desc":"Haina din blana de miel merinos captusita in interior. Aceasta haina este alegerea potrivita pentru sezonul rece, culoarea fiind una perfecta pentru a fii asortata oricarui stil, atat casual cat si elegant. Designul hainei este unu modern, liniile negre iesind in evidenta. Haina dispune de doua buzunare utile fie pentru a va incalzi mainile ori pentru obiectele personale. Gulerul lat va fereste de frig si va confera caldura necesara. Inchiderea hainei se realizeaza prin capse.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-274%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-274\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-274-oliv-1.jpg","price_no_vat":1344.54,"price_vat":1600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23747","product_name":"Jacheta din blana de nurca 288","product_desc":"Haina de blana pentru femei confectionata din blana de nurca. Acest model este confectionat cu atentie, astfel bucatile de blana sunt imbinate cu perfectiune. Este un model de haina foarte calduros si fina la atingere. Haina are o lungime scurta, este un model clasic, drept, usor cambrat, un model care nu poate lipsi din garderoba dumneavoastra. Interiorul hainei este captusit, pentru a va asigura cel mai bun confort. Inchiderea hainei se realizeaza prin clipsuri. Gulerul hainei din blana de nur","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-de-nurca-288%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-de-nurca-288\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Jacheta-din-blana-288-gri-3000-lei-2.jpg","price_no_vat":2268.91,"price_vat":2700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23756","product_name":"Haina din blana de nurca 289","product_desc":"Haina din blana naturala de nurca pentru femei. Aceasta haina realizata din blana de nurca, este un produs de lux deosebit si se incadreaza perfect cu tendintele acestui sezon. Designul hainei este usor lejer pe corp. Manecile hainei sunt tip clopot, dandu-i un aspect modern si feminin. Inchiderea hainei se realizeaza prin clipsuri iar la guler haina dispune de un magnet pentru o inchidere usoara. Este o piesa vestimentara perfecta pentru a acapara toate privirile catre dumneavoastra.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-289-visiniu-2.jpg","price_no_vat":3109.24,"price_vat":3700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23766","product_name":"Jacheta din blana de nurca 290","product_desc":"Haina de blana pentru femei confectionata din blana de nurca. Acest model este un model care nu poate lipsi din garderoba unei femei. Este un model de haina confectionat cu cea mai mare atentie, astfel incat bucatile de blana sunt imbinate cu perfectiune.\u00a0Lungimea hainei este scurta, este un model clasic, drept usor cambrat.\nHaina are doua buzunare captusite si dispune de un guler care o sa va protejeze impotriva zilelor geroase ale iernii fara nici-o problema. Inchiderea hainei este realizata","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-de-nurca-290%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-de-nurca-290\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Jacheta-de-blana-290-bej-3.jpg","price_no_vat":2184.87,"price_vat":2600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23799","product_name":"Haina din blana de nurca 291","product_desc":"Haina de blana pentru femei confectionata din blana de nurca naturala. Aceasta creatie vestimentara este realizata cu cea mai mare atenite, astfel incat bucatile de blana sunt imbinate perfect. Haina este captusita la interior, inchiderea ei se realizeaza prin clipsuri iar gulerul este perfect pentru cele mai geroase zile ale iernii. Haina este prevazuta cu un cordon ce va sublineaza talia si doua buzunare, fiind extrem de utile in zilele reci. De asemenea este prevazuta cu doua capse la maneci,","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-291%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-291\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-291-bleumarin-2.jpg","price_no_vat":3109.24,"price_vat":3700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23893","product_name":"Palton din blana de miel merinos 2004 G","product_desc":"Palton reversibil cu gluga confectionat din blana de miel, o parte fiind din blana mounton lucrata pentru a fi foarte fina la atingere iar cealalta parte este piele nappa de miel, rezistenta la umezeala si vant. Designul minimalist in linie dreapta face aceasta haina un obiect vestimentar versatil cu aspect impunator. Inchiderea hainei se realizeaza cu capse, care la randul lor asigura mentinerea unei temperaturi constante in zilele racoroase.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-miel-merinos-2004-g%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-miel-merinos-2004-g\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-2004-G-maro-1.jpg","price_no_vat":1764.71,"price_vat":2100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23560","product_name":"Palton din blan\u0103 de nurc\u0103 HM005","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 elegant\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 are lungimea ideal\u0103 pentru a v\u0103 \u021bine de cald \u00een cele mai reci zile de toamn\u0103 sau de iarn\u0103. Densitatea mare a bl\u0103nii \u0219i c\u0103ptu\u0219eala interioar\u0103 asigur\u0103 confort \u0219i c\u0103ldur\u0103 sporit\u0103, astfel \u00eenc\u00e2t v\u0103 ve\u021bi sim\u021bi mereu protejat\u0103 \u0219i r\u0103sf\u0103\u021bat\u0103 atunci c\u00e2nd ve\u021bi purta aceast\u0103 hain\u0103. \u00cenchiderea se realizeaz\u0103 cu ajutorul unor clipsuri discrete \u0219i a unui cordon de o nuan\u021b\u0103 asem\u0103n\u0103toare cu cea a hainei, f\u0103c\u00e2nd-o potrivit\u0103 \u0219i","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-eleganta-lunga-din-blana-de-nurca-hm005%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-eleganta-lunga-din-blana-de-nurca-hm005\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-HM005-gri-inchis-1.jpg","price_no_vat":11974.79,"price_vat":14250,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23531","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 HM008","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 pentru femei este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate, fiind o hain\u0103 deosebit de elegant\u0103 \u0219i c\u0103lduroas\u0103, care v\u0103 va face s\u0103 v\u0103 sim\u021bi\u021bi mereu confortabil. Culoarea oliv a bl\u0103nii scoate \u00een eviden\u021b\u0103 textura ei moale \u0219i foarte pl\u0103cut\u0103 la atingere. Lungimea hainei de blan\u0103 este scurt\u0103, astfel \u00eenc\u00e2t se potrive\u0219te \u0219i \u021binutelor casual, nu numai celor elegante sau de ocazie. M\u00e2necile asigur\u0103 confort \u0219i libertate de mi\u0219care, fiind t","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-hm008%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-hm008\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-HM008-oliv-1.jpg","price_no_vat":7142.86,"price_vat":8500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23539","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 HM012","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 pentru femei este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate, fiind o adev\u0103rat\u0103 investi\u021bie \u00een garderoba dumneavoastr\u0103 pentru sezonul rece. C\u0103lduroas\u0103, confortabil\u0103 \u0219i feminin\u0103, aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 v\u0103 va face s\u0103 v\u0103 sim\u021bi\u021bi r\u0103sf\u0103\u021bat\u0103 la fiecare purtare. Textura deas\u0103 \u0219i moale a bl\u0103nii ofer\u0103 confort \u0219i protec\u021bie sporit\u0103 \u00eempotriva frigului, interiorul hainei fiind c\u0103ptu\u0219it. Haina se \u00eenchide prin clipsuri \u0219i cu aju","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-hm012%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-hm012\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-HM012-albastru-gri-1.jpg","price_no_vat":9075.63,"price_vat":10800,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23545","product_name":"Palton din blan\u0103 de nurc\u0103 HM011","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 pentru femei este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 de cea mai \u00eenalt\u0103 calitate \u0219i poate fi o pies\u0103 de rezisten\u021b\u0103 \u00een garderoba dumneavoastr\u0103 de toamn\u0103 \u0219i de iarn\u0103. Confortabil\u0103 \u0219i u\u0219or de purtat, aceast\u0103 hain\u0103 v\u0103 va oferi un adev\u0103rat r\u0103sf\u0103\u021b datorit\u0103 texturii bl\u0103nii de nurc\u0103, foarte pl\u0103cut\u0103 la atingere \u0219i bun\u0103 izolatoare \u00eempotriva frigului. Haina are interiorul c\u0103ptu\u0219it \u0219i se \u00eenchide, simplu \u0219i rapid, cu ajutorul unor clipsuri discrete. Gluga es","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-hm011%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-hm011\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-HM011-bleumarin-4.jpg","price_no_vat":10084.03,"price_vat":12000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23566","product_name":"Hain\u0103 elegant\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 HM007","product_desc":"Blana de nurc\u0103 este cunoscut\u0103 ca fiind una dintre cele mai bune alegeri pentru confec\u021bionarea hainelor groase de iarn\u0103, care s\u0103 ne poat\u0103 conferi confortul \u0219i c\u0103ldura at\u00e2t de necesare. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 este o achizi\u021bie pe termen lung, fiind foarte versatil\u0103 \u0219i lejer\u0103. Culoarea \u00eenchis\u0103 o face potrivit\u0103 pentru a fi asortat\u0103 cu u\u0219urin\u021b\u0103 la orice \u021binut\u0103. Blana se \u00eenchide cu ajutorul unui cordon \u0219i a unor clipsuri care sunt ascunse privirii. Gluga acestei ha","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-eleganta-din-blana-de-nurca-hm007%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-eleganta-din-blana-de-nurca-hm007\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-HM007-oliv-1.jpg","price_no_vat":10294.12,"price_vat":12250,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23571","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 roz HM001","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de nurc\u0103 roz corai poate fi o pies\u0103 de rezisten\u021b\u0103 \u00een garderoba dumneavoastr\u0103 \u0219i, prin urmare, o investi\u021bie pe termen lung. Blana de nurc\u0103 este un material natural care, pe l\u00e2ng\u0103 aspectul deosebit, are \u0219i avantajul de a fi foarte c\u0103lduroas\u0103 \u0219i pl\u0103cut\u0103 la atingere. Culoarea bl\u0103nii, roz corai, este una dintre cele mai \u00eendr\u0103gite culori, fiind o culoare vesel\u0103 \u0219i u\u0219or nonconformist\u0103 \u00een cazul unei piese vestimentare precum o blan\u0103 natural\u0103 \u2013 drep","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-roz-hm001%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-roz-hm001\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-HM001-roz-9.jpg","price_no_vat":7142.86,"price_vat":8500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23809","product_name":"Vesta din blana de miel reversibila 461","product_desc":"Vesta pentru femei din blana de miel. Aceasta vesta este reversibila, o parte fiind cea cu blana mounton, iar pe interior este piele nappa de miel, rezistenta la umezeala si vant, pentru cea mai buna protectie si confort. Inchiderea vestei este realizata cu ajutorul unor capse. Lungimea vestei este medie, asigurand suportul necesar in perioada rece. Vesta dispune de doua buzunare pe laterale perfecte pentru zilele friguroase ale toamnei. Aceasta vesta este alegerea perfecta penru a va imbogati g","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-din-blana-de-miel-reversibila-461%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-din-blana-de-miel-reversibila-461\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Vesta-de-blana-461-oliv-1.jpg","price_no_vat":924.37,"price_vat":1100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23842","product_name":"Haina din blana de nurca 616","product_desc":"Haina de blana pentru femei confectionata din blana de nurca. Acest model este special prin modul in care este confectionat. Este confectionat cu atentie la detalii astfel incat bucatile de nurca sunt imbinate cu perfectiune. Lungimea hainei este scurta. In interior, haina este captusita pentru a va asigura cel mai bun confort.\nHaina de blana dispune de doua buzunare iar inchiderea ei se realizaza prin clipsuri.\nAceasta haina este alegerea potrivita pentru a fi purtata la \u021binute speciale sau ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-nurca-616%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-nurca-616\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-616-ivoar-2-1.jpg","price_no_vat":2016.81,"price_vat":2400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23686","product_name":"Vesta din blana de vulpe si raton 459","product_desc":"O crea\u021bie vestimentar\u0103 versatil\u0103, ce nu se va demoda niciodat\u0103, este vesta din blan\u0103. Vest\u0103 este realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe \u0219i raton, ce se face remarcat\u0103 prin coloritul deosebit, dar \u0219i prin faptul c\u0103 are interiorul c\u0103ptu\u0219it. De asemenea, aceast\u0103 vest\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe \u0219i raton este prev\u0103zut\u0103 cu dou\u0103 buzunare \u0219i este ideal\u0103 pentru a-\u021bi scoate d","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-din-blana-de-vulpe-si-raton-459%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-din-blana-de-vulpe-si-raton-459\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Vesta-de-blana-459-argintiu-2.jpg","price_no_vat":2941.18,"price_vat":3500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23691","product_name":"Vesta din blana de miel 460","product_desc":"Chiar \u0219i cele mai rafinate gusturi vor fi satisf\u0103cute, \u00eentruc\u00e2t punem pre\u021b pe calitate, lucru dovedit prin crea\u021biile vestimentare reg\u0103site \u00een fiecare colec\u021bie. Aceast\u0103 vest\u0103 din blan\u0103 natural\u0103, ce este realizat\u0103 din trei tipuri de miel, adic\u0103 Toscana, Turcan\u0103 \u0219i din Mongolia, o transform\u0103 \u00eentr-o pies\u0103 vestimentar\u0103 elegant\u0103, ce poate fi purtat\u0103 at\u00e2t \u00een \u021binute smart ca","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-din-blana-de-miel-460%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-din-blana-de-miel-460\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Vesta-de-blana-460-bej-1-1.jpg","price_no_vat":924.37,"price_vat":1100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23742","product_name":"Haina din blana de miel turcana 278","product_desc":"Haina din blana naturala de miel netunsa pentru femei. Designul acestei haine este perfect pentru iarna fiind un model foarte cautat in sezonul rece, este usor de combinat oricarei tinute. Haina dispune de doua buzunare pe lateral fiind foarte utile fie pentru a va incalzi mainile ori pentru obiectele personale. Inchiderea hainei se realizeaza cu nasturi. Nu ezitati in a va achizitiona acest model de haina pe care sa-l purtati cu drag si folos.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-turcana-278%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-turcana-278\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-278-negru-1.jpg","price_no_vat":1092.44,"price_vat":1300,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23454","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 de raton \u0219i piele de ovin\u0103 356","product_desc":"Aceast\u0103 jachet\u0103 este o pies\u0103 vestimentar\u0103 deosebit\u0103, deoarece este reversibil\u0103, put\u00e2nd fi purtat\u0103 \u00een dou\u0103 moduri diferite. Una dintre fe\u021be este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de raton american iar cealalt\u0103 fa\u021b\u0103 din piele natural\u0103 de ovin\u0103. Lungimea scurt\u0103, p\u00e2n\u0103 \u00een talie \u0219i croiul simplu al acestei jachete o fac s\u0103 fie modern\u0103 \u0219i potrivit\u0103 pentru \u021binute casual, de fiecare zi. Look-ul casual al jachetei este completat de \u00eenchiderea prin fermoar \u0219i de elasticul din","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-de-raton-si-piele-de-ovina-356%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-de-raton-si-piele-de-ovina-356\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-356-maro-6.jpg","price_no_vat":2815.13,"price_vat":3350,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23601","product_name":"Hain\u0103 lung\u0103 din astrahan 279","product_desc":"Astrahanul este un material natural moale \u0219i c\u0103lduros, care a fost folosit din cele mai vechi timpuri pentru confec\u021bionarea vestimenta\u021biei de toamn\u0103 \u0219i iarn\u0103. Aceast\u0103 hain\u0103 lung\u0103 din astrahan se remarc\u0103 drept o pies\u0103 vestimentar\u0103 elegant\u0103 \u0219i modern\u0103, potrivit\u0103 pentru a completa \u021binute variate. Interiorul hainei este c\u0103ptu\u0219it, astfel \u00eenc\u00e2t v\u0103 ve\u021bi sim\u021bi mereu confortabil purt\u00e2nd aceast\u0103 hain\u0103. \u00cenchiderea se realizeaz\u0103 cu ajutorul unui cordon discret \u0219i a unor magne?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-lunga-din-astrahan-279%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-lunga-din-astrahan-279\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-279-gri-1.jpg","price_no_vat":3193.28,"price_vat":3800,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23829","product_name":"Vesta lunga din blana de miel 462","product_desc":"Vesta lunga pentru femei reveribila din blana de miel. Aceasta vesta are doua fete, una fiind din blana mounton iar cealalta din piele nappa de miel, rezistenta la umezeala si vant. Vesta dispune de doua buzunare iar inchiderea se realizeaza cu capse. Este o vesta eleganta care va scoate tinutele in evidenta prin simplitatea ei.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-lunga-din-blana-de-miel-462%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-lunga-din-blana-de-miel-462\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Vesta-de-blana-462-gri-1.jpg","price_no_vat":1344.54,"price_vat":1600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23868","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel reversibil\u0103 2001","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 este realizat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos, reversibil\u0103, potrivit\u0103 pentru zilele reci de iarn\u0103. O parte fiind din blan\u0103 mounton lucrat\u0103 pentru a fi foarte fin\u0103 la atingere iar cealalt\u0103 parte este din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 si vant. Designul minimalist in linie dreapt\u0103 face aceasta hain\u0103 un obiect vestimentar versatil cu aspect impunator.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-miel-reversibila-2001%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-miel-reversibila-2001\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-2001-oliv-1.jpg","price_no_vat":1470.59,"price_vat":1750,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23784","product_name":"Haina din blana de vizon cu gluga 291 G","product_desc":"Haina de blana naturala de vizon pentru femei. Aceasta haina este o creatie vestimentara versatila, potrivita atat pentru tinute casual cat si pentru cele office, aceasta haina de nurca este captusita in interior. Haina este prevazuta cu un cordon ce va scoate in evidenta talia si are doua buzunare captusite, fiind extrem de utile in zilele friguroase ale iernii. De asemeneam este prevazuta cu doua capse la maneci, astfel ca se poate regla. Aceasta haina este pusa in valoare de gluga, ceea ce o ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-de-vizon-cu-gluga-291-g%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-de-vizon-cu-gluga-291-g\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-291-G-gri-4600-lei-1.jpg","price_no_vat":3361.34,"price_vat":4000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23710","product_name":"Palton din blana de miel si vulpe 275","product_desc":"Nelipsit din garderoba oric\u0103rei femei ar trebui s\u0103 fie, f\u0103r\u0103 doar \u0219i poate, paltonul. O crea\u021bie vestimentar\u0103 sofisticat\u0103, dar extrem de versatil\u0103, un astfel de palton realizat din blan\u0103 de miel merinos este ideal pentru a \u00eenfrunta zilele de frig n\u0103prasnic. Mai mult de at\u00e2t, este pus \u00een valoare de un guler din blan\u0103 de vulpe polar\u0103, ce-\u021bi va conferi un plus de rafinament \u0219i e","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-miel-si-vulpe-275%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-miel-si-vulpe-275\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Palton-din-blana-275-maro-1.jpg","price_no_vat":1596.64,"price_vat":1900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23404","product_name":"Jacheta din blan\u0103 de miel 353","product_desc":"Blana natural\u0103 a fost folosit\u0103 din cele mai vechi timpuri pentru confec\u021bionarea hainelor groase \u0219i rezistente pentru sezonul rece, datorit\u0103 propriet\u0103\u021bilor sale izolatoare \u00eempotriva frigului \u0219i a aspectului s\u0103u deosebit. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de miel este modern\u0103 \u0219i masculin\u0103, fapt care se datoreaz\u0103 lungimii sale p\u00e2n\u0103 \u00een talie \u0219i a croiului s\u0103u original. Gulerul ad\u00e2nc, \u00een form\u0103 de V \u0219i fermoarul pozi\u021bionat pe o parte, la fel \u0219i cele dou\u0103 buzunare laterale ale aceste","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-de-miel-353%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-de-miel-353\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Haina-de-blana-353-negru-2.jpg","price_no_vat":798.32,"price_vat":950,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23722","product_name":"Jacheta din blana de miel 272","product_desc":"Jacheta scurta din blana naturala de miel pentru femei. Aceasta jacheta este confectionata din blana mounton, iar interiorul este captusit. Inchiderea se realizeaza cu un fermoar iar in partea de jos are o bordura din elastic. Designul jachetei este unic, simplu dar in acelasi timp complicat.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-de-miel-272%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-de-miel-272\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Jacheta-de-blana-272-gri-3.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"23700","product_name":"Palton din blana de miel 273","product_desc":"O crea\u021bie vestimentar\u0103 elegant\u0103, ce-\u021bi va sublinia perfect silueta este, f\u0103r\u0103 doar \u0219i poate, aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de miel merinos. Cu un colorit deosebit \u0219i cu un croi modern, ce urmeaz\u0103 perfect linia siluetei, aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 de miel merinos a fost creat\u0103 special pentru a satisface nevoile reprezentantelor sexului frumos de a impresiona prin elegan\u021b\u0103. Mai mult de","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-de-miel-273%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-de-miel-273\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Palton-din-blana-273-gri-6.jpg","price_no_vat":1512.61,"price_vat":1800,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Decoratiuni","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"24101","product_name":"Perna de oaie mongoleza 9900","product_desc":"Aceast\u0103 pern\u0103 de oaie mongolez\u0103 este un accesoriu care prin textura sa aparte, conferit\u0103 de blana de oaie mongolez\u0103, se remarc\u0103 \u00een orice ambient. Materialele naturale sunt o alegere foarte bun\u0103 atunci c\u00e2nd vine vorba despre decora\u021biuni pentru cas\u0103. Foarte pl\u0103cute la atingere \u0219i cu un aspect deosebit, materialele naturale sunt ideale pentru accesorii precum pernele. Fie ca element decorativ pentru o canapea sau un fotoliu, fie ca pern\u0103 confortabil\u0103 pentru pat, perna de oaie mongole","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fperna-oaie-mongoleza-9900%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/perna-oaie-mongoleza-9900\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Perna-de-oaie-9900.jpg","price_no_vat":294.12,"price_vat":350,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Decoratiuni","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"24089","product_name":"Blana de vaca 999","product_desc":"Bl\u0103nurile decorative sunt accesorii de interior care, pe l\u00e2ng\u0103 aspectul lor deosebit, sunt \u0219i foarte practice, fiind u\u0219or de \u00eentre\u021binut. Grosimea materialului \u0219i textura sa pl\u0103cut\u0103 fac ca blana de vac\u0103 s\u0103 fie potrivit\u0103 \u0219i pentru a decora podeaua. Aceast\u0103 blan\u0103 de vac\u0103 are o nuan\u021b\u0103 neprelucrat\u0103, aspectul s\u0103u natural contribuind la conturarea unui ambient autentic. Cadoul ideal pentru cei c\u0103rora le place s\u0103 \u00ee\u0219i decoreze locuin\u021ba \u0219i o achizi\u021bie care nu \u00ee\u0219i pierde valoa","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fblana-de-vaca-999%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/blana-de-vaca-999\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Blana-de-vaca-999-maro-1.jpg","price_no_vat":504.2,"price_vat":600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9783831033737","product_name":"Mein genialer K\u00f6rper","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F4-7-ani%2Frobert-winston%2Fmein-genialer-korper-256199.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/4-7-ani\/robert-winston\/mein-genialer-korper-256199.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/147273\/imagine_url.jpg","price_no_vat":68.57,"price_vat":72,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"Galaxy J5 (2017)","manufacturer":"GoCase","product_code":"T-SSJ52017-008","product_name":"Husa Hybrid Back Degrade pentru Galaxy J5 (2017)","product_desc":"","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fhusa-hybrid-back-degrade-pentru-galaxy-j5-2017.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/husa-hybrid-back-degrade-pentru-galaxy-j5-2017.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/husa-hybrid-back-degrade-pentru-galaxy-j5-2017-26929-4.jpeg","price_no_vat":62.18,"price_vat":74,"price_discounted":4,"price_discounted_no_tva":"3.36","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"Galaxy J5 (2017)","manufacturer":"GoCase","product_code":"T-SSJ52017-007","product_name":"Husa Hybrid Back pentru Galaxy J5 (2017)","product_desc":"","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fhusa-hybrid-back-pentru-galaxy-j5-2017.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/husa-hybrid-back-pentru-galaxy-j5-2017.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/husa-hybrid-back-pentru-galaxy-j5-2017-25684-4.jpeg","price_no_vat":62.18,"price_vat":74,"price_discounted":3,"price_discounted_no_tva":"2.52","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"Galaxy J5 (2017)","manufacturer":"GoCase","product_code":"T-SSJ52017-689","product_name":"Husa Silicon Premium pentru Galaxy J5 (2017)","product_desc":"IMPORTANT! Pozele sunt informative pentru a descrie structura si design-ul husei. In momentul comenzii, se livreaza produsul potrivit modelului de telefon specificat de client! \u00a0","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fhusa-silicon-premium-pentru-galaxy-j5-2017.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/husa-silicon-premium-pentru-galaxy-j5-2017.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/husa-silicon-premium-pentru-galaxy-j5-2017-27035-4.jpeg","price_no_vat":74.79,"price_vat":89,"price_discounted":2,"price_discounted_no_tva":"1.68","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Books Ltd","product_code":"9780141321684","product_name":"Tales from Shakespeare","product_desc":"With an introduction by Dame Judi Dench.  TALES FROM SHAKESPEARE is a perfect introduction to Shakespeare's greatest plays. Charles and Mary Lamb vividly bring to life the power of Hamlet and Othello, and the fun of As You Like It. They never lose the feel of Shakespeare's language and the tales are classic literature in their own right.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-in-limbi-straine%2Ffictiune%2Fcharles-lamb-mary-lamb%2Ftales-from-shakespeare-255255.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-in-limbi-straine\/fictiune\/charles-lamb-mary-lamb\/tales-from-shakespeare-255255.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/145614\/imagine_url.jpg","price_no_vat":44.76,"price_vat":47,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290836","product_name":"Mul\u0163umesc, drag\u0103 Mama!","product_desc":"Mul\u0163umesc, drag\u0103 Mama! Pentru sufletul t\u0103u bun, pentru bl&acirc;nde\u0163ea cu care ai mereu grij\u0103 de mine, pentru puterea ta neclintit\u0103...\u015fi pentru c\u0103 mi-ai fost mereu al\u0103turi. &Icirc;\u0163i mul\u0163umesc, drag\u0103 Mama!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarte-non-fictiune%2Fhobby-si-carte-practica%2Femma-davis%2Fmultumesc-draga-mama-254948.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carte-non-fictiune\/hobby-si-carte-practica\/emma-davis\/multumesc-draga-mama-254948.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/145225\/imagine_url.jpg","price_no_vat":28.48,"price_vat":29.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290843","product_name":"Mul\u0163umesc pentru sufletul t\u0103u bun!","product_desc":"Mul\u0163umesc pentru sufletul t\u0103u bun! Oamenii genero\u015fi le ofer\u0103 celor din jur bucurii - ne&icirc;ncetat \u015fi necondi\u0163ionat. Oamenii minuna\u0163i... ca tine! Iar \"Mul\u0163umesc\" nu va fi niciodat\u0103 de ajuns.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Femma-davis%2Fmultumesc-pentru-sufletul-tau-bun-254953.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/emma-davis\/multumesc-pentru-sufletul-tau-bun-254953.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/145230\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290850","product_name":"Mul\u0163umesc c\u0103 m\u0103 iube\u015fti!","product_desc":"Pentru parteneri, pentru persoanele iubite, pentru cupluri... un deosebit \"Mul\u0163umesc!\" pentru iubirea oferit\u0103 \u015fi pentru grija ne&icirc;ncetat\u0103.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Femma-davis%2Fmultumesc-ca-ma-iubesti-254952.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/emma-davis\/multumesc-ca-ma-iubesti-254952.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/145229\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290881","product_name":"Mul\u0163umesc din toat\u0103 inima!","product_desc":"&Icirc;ncredere. Bl&acirc;nde\u0163e. Amuzament. Putere. Generozitate. Acestea sunt extraordinarele daruri pe care mi le-ai oferit. &Icirc;\u0163i mul\u0163umesc!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Femma-davis%2Fmultumesc-din-toata-inima-254951.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/emma-davis\/multumesc-din-toata-inima-254951.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/145228\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290874","product_name":"Mul\u0163umesc, Prieten drag!","product_desc":"Mul\u0163umesc, Prieten drag! Pentru surprizele &icirc;nc&acirc;nt\u0103toare, pentru c\u0103 mi-ai fost al\u0103turi la greu, pentru c\u0103 ai crezut mereu &icirc;n mine...mul\u0163umesc. &Icirc;\u0163i mul\u0163umesc pentru tot!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Femma-davis%2Fmultumesc-prieten-drag-254950.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/emma-davis\/multumesc-prieten-drag-254950.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/145227\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290867","product_name":"Mul\u0163umesc, drag\u0103 Tata!","product_desc":"Pentru bucuriile tr\u0103ite &icirc;mpreuna, pentru sprijinul t\u0103u, pentru grija cu care m-ai protejat &icirc;ntotdeauna, pentru dragostea ta...&Icirc;\u0163i mul\u0163umesc, drag\u0103 Tata!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarte-non-fictiune%2Fhobby-si-carte-practica%2Femma-davis%2Fmultumesc-draga-tata-254949.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carte-non-fictiune\/hobby-si-carte-practica\/emma-davis\/multumesc-draga-tata-254949.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/145226\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241209226","product_name":"Top 10 London","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fdk-eyewitness-top-10-travel-guide-london-253868.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/dk-eyewitness-top-10-travel-guide-london-253868.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143503\/imagine_url.jpg","price_no_vat":55.24,"price_vat":58,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241203491","product_name":"Top 10 Prague","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fdk-eyewitness-top-10-travel-guide-prague-253867.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/dk-eyewitness-top-10-travel-guide-prague-253867.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143502\/imagine_url.jpg","price_no_vat":55.24,"price_vat":58,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Bounty","product_code":"9780753730751","product_name":"Harrier","product_desc":"As the world's first 'jump jet' warplane, the Harrier has earned an outstanding reputation as both a fighter and an attack aircraft. This book is a photographic portfolio which details the history of the Harrier through vivid images and comprehensive descriptions. Blooded in the Falklands War and heavily involved in the Desert Storm campaign, this aircraft has performed spectacularly for the RAF, Fleet Air Arm and the US Marine Corps.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fjohn-dibbs-tony-holmes%2Fharrier-253816.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/john-dibbs-tony-holmes\/harrier-253816.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143450\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40,"price_vat":42,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Ladybird Book","product_code":"9780241215982","product_name":"I'm Ready for Phonics: Say the Sounds : Say the Sounds","product_desc":"This big book from Ladybird is the ideal book to introduce phonics to your child. The book contains all 26 letters of the alphabet, focusing on the inital letter sound and shows words that begin with each letter.&nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fim-ready-for-phonics-say-the-sounds-say-the-sounds-253935.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/im-ready-for-phonics-say-the-sounds-say-the-sounds-253935.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143570\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38.1,"price_vat":40,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9781409338451","product_name":"Disney Pixar the Good Dinosaur: the Essential Guide","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fdisney-pixar-the-good-dinosaur-the-essential-guide-253865.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/disney-pixar-the-good-dinosaur-the-essential-guide-253865.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143500\/imagine_url.jpg","price_no_vat":64.76,"price_vat":68,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Ladybird Book","product_code":"9780241262610","product_name":"In the Night Garden: The Bedtime Book","product_desc":"Written by a child sleep expert, The In the Night Garden Bedtime Book is designed to help your little one fall asleep. The soft, lullaby-like language of the story will relax your child, and as each of the Night Garden friends falls asleep, your child will feel encouraged to do the same. The book features a bedtime routine to use before you read the story, and a relaxation technique for afterwards too.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fmandy-gurney%2Fin-the-night-garden-the-bedtime-book-253934.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/mandy-gurney\/in-the-night-garden-the-bedtime-book-253934.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143569\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40,"price_vat":42,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"BBC Childrens Books","product_code":"9781405927277","product_name":"Go Jetters: Antarctic Adventure","product_desc":"Grandmaster Glitch is up to no good again - all the way at the bottom of the world! Grab your gloves and head to Antarctica with the Go Jetters to see if they can stop him. A charming storybook for Go Jetters fans to enjoy over and over again.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fgo-jetters-antarctic-adventure-253801.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/go-jetters-antarctic-adventure-253801.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143435\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38.1,"price_vat":40,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Penguin Books Ltd","product_code":"9780241242681","product_name":"In the Night Garden: ABC","product_desc":"Learn your ABC with Igglepiggle and his friends in the Night Garden!&nbsp;With simple text and bright, vibrant colours, this chunky board book is a perfect way to introduce the alphabet to little In the Night Garden fans.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fin-the-night-garden-abc-253809.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/in-the-night-garden-abc-253809.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143443\/imagine_url.jpg","price_no_vat":29.52,"price_vat":31,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"BBC Childrens Books","product_code":"9781405924313","product_name":"Hey Duggee: Duggee's Nature Activity Book : Duggee's Nature Activity Book","product_desc":"Join Duggee and the Squirrel Club in the great outdoors! Collect leaves, paint your own pebbles, leave a slimy snail trail across your book and much, much more! Head outside to complete these fun activities and earn your Squirrel Club badges. Woof!&nbsp;Duggee's Nature Activity Book also includes a sheet of press-out card activities.&nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhey-duggee%2Fhey-duggee-duggees-nature-activity-book-duggees-nature-activity-book-253806.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/hey-duggee\/hey-duggee-duggees-nature-activity-book-duggees-nature-activity-book-253806.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143440\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40,"price_vat":42,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Harper Collins Publishers Ltd","product_code":"2055000326474","product_name":"Hillbilly Elegy: A Memoir of a Family and Culture in Crisis","product_desc":"\"You will not read a more important book about America this year.\"&mdash;The Economist \"A riveting book.\"&mdash;The Wall Street Journal \"Essential reading.\"&mdash;David Brooks,&nbsp;New York Times","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fj-d-vance%2Fhillbilly-elegy-a-memoir-of-a-family-and-culture-in-crisis-253905.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/j-d-vance\/hillbilly-elegy-a-memoir-of-a-family-and-culture-in-crisis-253905.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143540\/imagine_url.jpg","price_no_vat":90.48,"price_vat":95,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"BBC Childrens Books","product_code":"9781405926386","product_name":"Go Jetters: Passport to Adventure! Sticker Activity Book","product_desc":"The Go Jetters are off on another adventure! Grab your passport and join them on their mission in this geographic activity book. Packed full of stickers and your favourite Go Jetters characters, preschoolers will love completing the puzzles and helping out the team . . . just watch out for Grandmaster Glitch!&nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fgo-jetters-passport-to-adventure-sticker-activity-book-253802.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/go-jetters-passport-to-adventure-sticker-activity-book-253802.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143436\/imagine_url.jpg","price_no_vat":29.52,"price_vat":31,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"BBC Childrens Books","product_code":"9781405927284","product_name":"Go Jetters: Ubercorn's Funky Facts : Ubercorn's Funky Facts","product_desc":"It's time for some funky facts! Join Ubercorn and the Go Jetters as they travel the world. There's lots to learn and a fun quiz game to test your knowledge at the end - where will the team zoom to next?&nbsp;An exciting fact book packed full of interesting landmarks for young Go Jetters fans, this will provide hours of endless educational fun.&nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fgo-jetters-ubercorns-funky-facts-ubercorns-funky-facts-253804.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/go-jetters-ubercorns-funky-facts-ubercorns-funky-facts-253804.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143438\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40,"price_vat":42,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"BBC Childrens Books","product_code":"9781405926379","product_name":"Go Jetters: Summer at Stonehenge","product_desc":"Go Jetters: Summer at Stonehenge It's an early start for the Go Jetters, who are off to ...Stonehenge! But Grandmaster Glitch has arrived even earlier, and he's up to no good. Read this fun story about your favourite team of explorers to find out if they can foil the Glitch's plan and save summer - all before the sun comes up! A charming storybook for Go Jetters fans to enjoy over and over again.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fgo-jetters-summer-at-stonehenge-253803.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/go-jetters-summer-at-stonehenge-253803.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143437\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38.1,"price_vat":40,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"DK Publishing Dorling Kindersley","product_code":"9780241209547","product_name":"Top 10 London","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Ftop-10-london-253881.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/top-10-london-253881.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143515\/imagine_url.jpg","price_no_vat":98.1,"price_vat":103,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"BBC Childrens Books","product_code":"9781405927031","product_name":"Hey Duggee: Super Stickers : Super Stickers","product_desc":"It's Duggee's biggest sticker book EVER! Join Duggee and the Squirrel Club in this jam-packed collection of adorable puzzles and over one thousand stickers, all based on the smash-hit, BAFTA-winning Cbeebies cartoon. Woof!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhey-duggee%2Fhey-duggee-super-stickers-super-stickers-253807.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/hey-duggee\/hey-duggee-super-stickers-super-stickers-253807.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/143441\/imagine_url.jpg","price_no_vat":50.48,"price_vat":53,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290386","product_name":"M\u0103 g\u00e2ndesc la tine ...","product_desc":"Te iubesc. C&acirc;nd e\u0219ti departe, chiar \u0219i pentru o zi, m\u0103 g&acirc;ndesc la tine. Doar muzica m\u0103 apropie de tine \u0219i m\u0103 g&acirc;ndesc la tine oriunde a\u0219 fi \u0219i orice a\u0219 face.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fma-gandesc-la-tine--241535.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/ma-gandesc-la-tine--241535.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117929\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290379","product_name":"\u00ce\u021bi doresc zile fericite","product_desc":"S\u0103 ai parte de surprize \u0219i bucurii, de prietenie, de libertate, iubire \u0219i veselie... S\u0103 ai parte de toate. &Icirc;n fiecare zi. Toat\u0103 via\u021ba.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fiti-doresc-zile-fericite-241534.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/iti-doresc-zile-fericite-241534.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117928\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290393","product_name":"Pentru un tat\u0103 special","product_desc":"Uneori exist\u0103 un tat\u0103 extraordinar. Este bun, puternic \u0219i iubitor. &Icirc;ntotdeauna are r\u0103bdare. (M\u0103 rog, aproape &icirc;ntotdeauna.) Tu e\u0219ti acel tat\u0103 unic, extraordinar. &Icirc;\u021bi mul\u021bumesc, tat\u0103!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fpentru-un-tata-special-241533.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/pentru-un-tata-special-241533.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117927\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290423","product_name":"Pentru un prieten special","product_desc":"Minunat! Grozav! Absolut fabulos! Asta spui c&acirc;nd ai un prieten bun. Aici sunt numai cuvinte despre bucurii, nevoi, sprijin \u0219i tot ce &icirc;nseamn\u0103 o prietenie.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fpentru-un-prieten-special-241532.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/pentru-un-prieten-special-241532.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117926\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290416","product_name":"Pentru o sor\u0103 special\u0103","product_desc":"Avem o leg\u0103tur\u0103 minunat\u0103. Ne iubim, r&acirc;dem, pl&acirc;ngem... suntem cele mai bune prietene \u0219i pentru asta &icirc;\u021bi mul\u021bumesc!","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fpentru-o-sora-speciala-241531.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/pentru-o-sora-speciala-241531.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117925\/imagine_url.jpg","price_no_vat":38,"price_vat":39.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290409","product_name":"Pentru o mam\u0103 special\u0103","product_desc":"Mama e cea care te iube\u0219te toat\u0103 via\u021ba, &icirc;\u021bi iart\u0103 orice prostie, e m&acirc;ndr\u0103 de orice lucru bun pe care-l faci, oric&acirc;t de mic. &Icirc;\u021bi mul\u021bumesc, mam\u0103 - e\u0219ti cea mai bun\u0103 \u0219i mai iubit\u0103.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fpentru-o-mama-speciala-241530.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/pentru-o-mama-speciala-241530.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117924\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290430","product_name":"Pentru o fiic\u0103 special\u0103","product_desc":"O fiic\u0103 aduce &icirc;ntotdeauna cu ea fericire, frumuse\u021be \u0219i str\u0103lucire. C\u0103ldura ei, grijile \u0219i r&acirc;setele schimb\u0103 pe veci via\u021ba p\u0103rin\u021bilor. Acesta este un dar pentru cea mai bun\u0103 fiic\u0103...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fpentru-o-fiica-speciala-241529.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/pentru-o-fiica-speciala-241529.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117923\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290485","product_name":"Z\u00e2mbetul iubitei mele fiice","product_desc":"&bdquo;Ador z&acirc;mbetele tale \u0219i le v\u0103d peste tot. Oriunde a\u0219 fi \u0219i oriunde te-ai afla z&acirc;mbetele tale sunt &icirc;ntotdeauna cu mine.&rdquo; Sian E. Morgan","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fhartie%2F120g-m%2Fhelen-exley%2Fzambetul-iubitei-mele-fiice-241528.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/hartie\/120g-m\/helen-exley\/zambetul-iubitei-mele-fiice-241528.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117922\/imagine_url.jpg","price_no_vat":23.71,"price_vat":24.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290478","product_name":"Iubitei mele mame","product_desc":"C&acirc;nd au necazuri to\u021bi se duc la mama. Pentru c\u0103 ea este inima familiei.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fiubitei-mele-mame-241527.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/iubitei-mele-mame-241527.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117921\/imagine_url.jpg","price_no_vat":23.71,"price_vat":24.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290492","product_name":"Pentru cea mai grozav\u0103 prieten\u0103 din lume","product_desc":"Nimic nu e mai de pre\u021b &icirc;n lumea asta dec&acirc;t s\u0103 \u0219tii c\u0103 ai o prieten\u0103 adev\u0103rat\u0103.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fpentru-cea-mai-grozava-prietena-din-lume-241526.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/pentru-cea-mai-grozava-prietena-din-lume-241526.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117920\/imagine_url.jpg","price_no_vat":23.71,"price_vat":24.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290447","product_name":"\u00ce\u021bi urez s\u0103 ai parte de cea mai fericit\u0103 zi de na\u0219tere din lume","product_desc":"Tu e\u0219ti tu - o persoan\u0103 special\u0103. A\u0219a c\u0103 bucur\u0103-te de clip\u0103: de ziua asta, de an \u0219i de &icirc;ntreaga ta via\u021b\u0103.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fiti-urez-sa-ai-parte-de-cea-mai-fericita-zi-de-nastere-din-lume-241525.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/iti-urez-sa-ai-parte-de-cea-mai-fericita-zi-de-nastere-din-lume-241525.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117919\/imagine_url.jpg","price_no_vat":23.71,"price_vat":24.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290454","product_name":"Multumesc e\u0219ti cea mai bun\u0103 persoan\u0103 din lume","product_desc":"A\u0219 putea s\u0103 spun: &bdquo;&Icirc;\u021bi mul\u021bumesc! Nu \u0219tiu ce m-a\u0219 fi f\u0103cut f\u0103r\u0103 tine...&rdquo;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fhelen-exley%2Fmultumesc-esti-cea-mai-buna-persoana-din-lume-241524.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/helen-exley\/multumesc-esti-cea-mai-buna-persoana-din-lume-241524.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117918\/imagine_url.jpg","price_no_vat":23.71,"price_vat":24.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290461","product_name":"Minunatei mele surori","product_desc":"Nu sunt niciodat\u0103 singur\u0103 pe lume fiindc\u0103 te am pe tine. &Icirc;\u021bi mul\u021bumesc.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fhartie%2F120g-m%2Fhelen-exley%2Fminunatei-mele-surori-241523.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/hartie\/120g-m\/helen-exley\/minunatei-mele-surori-241523.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117917\/imagine_url.jpg","price_no_vat":23.71,"price_vat":24.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290522","product_name":"Darul magic al z\u00e2mbetului","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fhartie%2F120g-m%2Fhelen-exley%2Fdarul-magic-al-zambetului-241522.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/hartie\/120g-m\/helen-exley\/darul-magic-al-zambetului-241522.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117916\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"preorder","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163ile tale cadou","manufacturer":"Helen Exley","product_code":"9786068290508","product_name":"Darul magic al iubirii","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fdarul-magic-al-iubirii-241521.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/darul-magic-al-iubirii-241521.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/117915\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.24,"price_vat":34.9,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Vellant","product_code":"9786069802113","product_name":"Prietena mea genial\u0103","product_desc":"Aceasta este povestea prieteniei dintre Raffaella Cerullo \u0219i Elena Greco. Lila \u0219i Len&ugrave;.  O leg\u0103tur\u0103 indisolubil\u0103 care &icirc;ncepe cu dou\u0103 feti\u021be care se iau de m&acirc;n\u0103, &icirc;ntr-un cartier s\u0103r\u0103c\u0103cios de la periferia ora\u0219ului Napoli, la sf&acirc;r\u0219itul anilor &rsquo;50, \u0219i care traverseaz\u0103 &icirc;ntreaga lor existen\u021b\u0103. Asta p&acirc;n\u0103 la o dispari\u021bie misterioas\u0103, ultima dintr-o serie de &icirc;ncerc\u0103ri de a-\u0219i pierde una alteia urma. O c\u0103l\u0103torie evocatoare &icirc;n imagini pr...","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Ffictiune-literatura%2Fliteratura-contemporana%2Felena-ferrante%2Fprietena-mea-geniala-241875.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/fictiune-literatura\/literatura-contemporana\/elena-ferrante\/prietena-mea-geniala-241875.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/340529\/imagine_url.jpg","price_no_vat":94.29,"price_vat":99,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":1,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Audiobooks (C\u0103r\u021bi audio)","manufacturer":"Atman","product_code":"9786068758268","product_name":"Eliberarea de jocurile min\u021bii. Ghid practic pentru iluminare (audiobook)","product_desc":"-","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Faudiobooks-carti-audio%2Fdezvoltare-personala%2Fmarius-mihai-lungu%2Feliberarea-de-jocurile-mintii-ghid-practic-pentru-iluminare-1-250918.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/audiobooks-carti-audio\/dezvoltare-personala\/marius-mihai-lungu\/eliberarea-de-jocurile-mintii-ghid-practic-pentru-iluminare-1-250918.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/138012\/imagine_url.jpg","price_no_vat":47.62,"price_vat":50,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Benzi desenate \u015fi romane grafice","manufacturer":"Didactica Publishing House","product_code":"9786066833004","product_name":"Micul Prin\u0163 - Planeta P\u0103sarii de Foc. Vol. II","product_desc":"Micul Prin\u021b \u0219i vulpea descoper\u0103 o lume devastat\u0103 de foc. Dup\u0103 p\u0103rerea t\u0103ietorilor de smaralde, un popor care locuie\u0219te &icirc;n exil pe o scoic\u0103 plutitoare, marea distrugere a planetei este opera P\u0103s\u0103rii de Foc. Dar, a\u0219a cum spune Micul Prin\u021b, pentru a descoperi adev\u0103rul, trebuie s\u0103 prive\u0219ti, uneori, dincolo de aparen\u021be...&nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fcarti-dupa-grupa-de-varsta%2F8-12-ani%2Fglenat%2Fmicul-print-planeta-pasarii-de-foc-vol-ii-244078.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/carti-dupa-grupa-de-varsta\/8-12-ani\/glenat\/micul-print-planeta-pasarii-de-foc-vol-ii-244078.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/314764\/imagine_url.jpg","price_no_vat":33.33,"price_vat":35,"price_discounted":28,"price_discounted_no_tva":"26.67","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Reviste academice","manufacturer":"Casa de editura Max Blecher","product_code":"2068706000000","product_name":"Poesis interna\u021bional. Anul VI, nr. 1 (17) \/ 2016","product_desc":"Num\u0103r ap\u0103rut cu sprijinul&nbsp;Centrului Jude\u021bean pentru Cultur\u0103&nbsp;Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fpoesis-international-anul-vi-nr-1-17-245121.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/poesis-international-anul-vi-nr-1-17-245121.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/125461\/imagine_url.jpg","price_no_vat":23.81,"price_vat":25,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"Reviste academice","manufacturer":"Casa de editura Max Blecher","product_code":"2068706000000","product_name":"Poesis interna\u021bional nr. 2 (18) \/ 2016","product_desc":"- &nbsp;","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2F%2Fpoesis-international-nr-2-1-247300.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/\/poesis-international-nr-2-1-247300.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/130325\/imagine_url.jpg","price_no_vat":28.57,"price_vat":30,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Macat Library","product_code":"9781912127023","product_name":"History of Sexuality","product_desc":"Like Foucault's earlier works, The History of Sexuality (1976) is ground-breaking and controversial. His claim that sexuality is more a social concept than the product of biological instincts challenges the accepted idea that it was the rise of modernity and capitalism that resulted in repression of sexualities.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fchiara-briganti-rachele-dini%2Fhistory-of-sexuality-252461.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/chiara-briganti-rachele-dini\/history-of-sexuality-252461.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/141122\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.95,"price_vat":43,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Cartepedia.ro","category":"C\u0103r\u0163i \u00een limbi str\u0103ine","manufacturer":"Macat Library","product_code":"9781912127689","product_name":"Philosophical Investigations","product_desc":"In Philosophical Investigations, Ludwig Wittgenstein presents a radical approach to the philosophy of language and the mind, setting out a startlingly fresh conception of philosophy itself. Wittgenstein begins from the insight that most philosophical problems trace back to incorrect assumptions about the nature of language.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/rK4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.cartepedia.ro%2Fcarte%2Fbuline%2Fcarte-cadou%2Fmichael-osullivan%2Fphilosophical-investigations-252463.html","link":"https:\/\/www.cartepedia.ro\/carte\/buline\/carte-cadou\/michael-osullivan\/philosophical-investigations-252463.html","product_pic":"https:\/\/static.cartepedia.ro\/image\/141124\/imagine_url.jpg","price_no_vat":40.95,"price_vat":43,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Stifler.ro","category":"Cabluri | Incarcatoare","manufacturer":"HOCO","product_code":"SV-CBTYC1M-WHT-HOCO","product_name":"Cablu Micro Type-C HOCO 1m Alb","product_desc":"","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/Yk4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.stifler.ro%2Fcablu-micro-type-c-hoco-1m-alb.html","link":"https:\/\/www.stifler.ro\/cablu-micro-type-c-hoco-1m-alb.html","product_pic":"https:\/\/cdn20.avanticart.ro\/stifler.ro\/pictures\/cablu-micro-type-c-hoco-1m-alb-6827-4.jpeg","price_no_vat":20.17,"price_vat":24,"price_discounted":19,"price_discounted_no_tva":"15.97","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Gulere de blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2499","product_name":"Guler de blana 602","product_desc":"Orice femeie \u0219tie ca un simplu accesoriu poate face diferen\u021ba imens\u0103 de la o \u021binut\u0103 clasic\u0103 la una \u201dWOW\u201d, \u0219i asta ve\u021bi reu\u0219i \u00eempreun\u0103 cu acest guler confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe argintie, un accesoriu inedit, ce v\u0103 va scoate \u00een eviden\u021b\u0103 cu siguran\u021b\u0103. Partea din exterior este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103, iar pe interior este c\u0103ptu\u0219it\u0103. Gulerul poate avea, la alegere, \u0219i un sistem de prindere cu o band\u0103 de satin, pentru un adaos de femini","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fguler-de-blana-602%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/guler-de-blana-602\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Gulere-blana-602-2.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Gulere de blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2502","product_name":"Guler de blana 603","product_desc":"Pute\u021bi avea oric\u00e2nd o \u021binut\u0103 impresionant\u0103 cu acest guler confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103. \u00cen general, blana este \u0219i a fost considerat\u0103 un material de lux, un material ce iese \u00een eviden\u021b\u0103 \u00eentr-un mod pl\u0103cut. Acest accesoriu este u\u0219or de folosit \u0219i de potrivit la \u021binute elegante, d\u00e2nd un aer plin de feminitate \u0219i rafinament. Partea din interior al gulerului este c\u0103ptu\u0219it cu un material fin, cu \u021bes\u0103tur\u0103 din poliester. Blana se poate comanda \u00eentr-o singur","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fguler-de-blana-603%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/guler-de-blana-603\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Guler-blana-603.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3390","product_name":"Vesta de blana 351","product_desc":"Vest\u0103 casual pentru b\u0103rba\u021bi, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel.\nStratul exterior al vestei este confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezistent la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar pe interior este blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, pentru a oferi cel mai bun confort. Bucura\u021bi-v\u0103 sezonul acesta de comoditate, \u0219i de un look comod, cu aceast\u0103 vest\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, ce se \u00eenchide cu fermoar, are un guler \u00eenalt, \u0219i bordur\u0103 cu bl","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-351%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-351\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/vesta-de-blana-barbati-maro-deschis-3.jpg","price_no_vat":403.36,"price_vat":480,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21729","product_name":"C\u0103ciul\u0103 din tricot cu blan\u0103 de raton \/ vulpe 523","product_desc":"Vremea rece nu ne mai sperie atunci c\u00e2nd suntem \u00eembr\u0103ca\u021bi corespunz\u0103tor \u0219i purt\u0103m accesorii care ne \u021bin c\u0103ldur\u0103 \u0219i ne asigur\u0103 confortul at\u00e2t de pre\u021bios. Capul \u0219i urechile sunt p\u0103r\u021bi sensibile ale corpului \u0219i trebuie protejate cu aten\u021bie \u0219i ferite de v\u00e2nt \u0219i frig. O c\u0103ciul\u0103 rezistent\u0103, dintr-un material gros, este tot ce avem nevoie ca s\u0103 \u00eent\u00e2mpin\u0103m iarna. Tricotul este perfect pentru a re\u021bine c\u0103ldura, cu at\u00e2t mai mult cu c\u00e2t are \u0219i un pompon din blan\u0103 de raton ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-din-tricot-cu-blana-de-raton-si-vulpe-523%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-din-tricot-cu-blana-de-raton-si-vulpe-523\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Caciula-de-blana-523-gri.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Geci piele","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19985","product_name":"Geac\u0103 de dam\u0103 din piele 1010","product_desc":"O pies\u0103 vestimentar\u0103 de nelipsit din garderob\u0103, geaca de piele p\u00e2n\u0103 \u00een talie este confortabil\u0103, practic\u0103 \u0219i stilat\u0103. Interiorul gecii de piele este c\u0103ptu\u0219it cu poliester iar \u00eenchiderea se face prin fermoar \u0219i prin dou\u0103 capse, una aflat\u0103 la guler \u0219i una la baza fermoarului. Geaca are trei buzunare care se \u00eenchid cu fermoar. Detalii precum capsele \u0219i gulerul \u00eenalt \u00eei confer\u0103 gecii un aspect sport \u0219i \u00eei completeaz\u0103 stilul.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fgeaca-de-dama-din-piele-1010%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/geaca-de-dama-din-piele-1010\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Jacheta-de-piele-1010-negru-1.jpg","price_no_vat":546.22,"price_vat":650,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Jachete si geci din piele barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19572","product_name":"Geaca de piele 3011","product_desc":"Jacheta tip moto, pentru barbati. Acest model de haina este confectionat cu atentie din piele naturala de ovina de cea mai buna calitate. Designul hainei emana masculinitate prin liniile simple si cusaturile perfecte, aceasta putand fi purata de zi cu zi, aratand exceptional cu fiecare ocazie. Jacheta de piele are doua buzunare laterale care se inchid cu fermoar. Sistemul de inchidere al hainei este realizat dintr-un fermoar si 2 capse la baza gatului. Pielea nappa din care este confectionata ac","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fgeaca-de-piele-3011%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/geaca-de-piele-3011\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Jacheta-de-piele-3011-negru-1.jpg","price_no_vat":630.25,"price_vat":750,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Jachete si geci din piele barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19594","product_name":"Haina de piele 3341","product_desc":"Haina de piele pentru barbati confectionata din piele nappa de ovina. Haina este perfecta pentru tinuta casual, de zi cu zi. Pielea nappa de ovina utilizata pentru confectionarea acestui obiect vestimentar este de cea mai buna calitate, fiind rezistenta la umezeala si intemperii iar interiorul este realizat dintr-o captuseala care are tesatura din polyester. Haina are doua buzunare laterale si un guler inalt pentru protectie imptotriva frigului. Culorile disponibile a produsului din piele sunt n","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-piele-3341%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-piele-3341\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Jacheta-de-piele-3341-negru-1.jpg","price_no_vat":630.25,"price_vat":750,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19515","product_name":"Jacheta din blana 346","product_desc":"Jacheta pentru barbati confectionata din blana de miel merinos. Interiorul hainei este realizat din blana de miel merinos, tunsa la grosimea de 8 mm. Exteriorul jachetei de blana este realizat din piele nappa, care are ca si proprietate rezistenta la umezeala, de altfel asigurand protectie impotriva aerului rece. Designul hainei de blana de miel merinos este modern, avand cusaturi realizate cu atentie, manual. Jacheta are buzunare la piept care se inchid cu nasturi, si buzunare laterale. Mansete","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-346%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-346\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Jacheta-de-blana-barbati-346-maro-1.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19812","product_name":"Geanta din blana 983","product_desc":"Geanta pentru femei din blana de miel naturala. Exteriorul acestui accesoriu este realizat din blana moutonn de miel, si blana netunsa de miel, intr-o combinatie de culori electrizanta, care va atrage toate privirile. Interiorul gentii este captusit cu un material din poliester. Geanta de blana naturala are doua manere si poate fi un accesoriu perfect, sau un cadou minunat pentru o persoana draga. Dimensiuni (h x l) 38 (50) x 35 cm","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fgeanta-din-blana-983%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/geanta-din-blana-983\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Geanta-de-blana-983-negru.jpg","price_no_vat":336.13,"price_vat":400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19904","product_name":"Hain\u0103 cu dou\u0103 fe\u021be 267 M","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 de dam\u0103 din blan\u0103 are dou\u0103 fe\u021be, astfel \u00eenc\u00e2t se poate purta \u00een dou\u0103 moduri diferite. Haina este realizat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm \u0219i din piele de miel nappa, cele dou\u0103 materiale complet\u00e2ndu-se armonios. \u00cenchiderea hainei se face prin patru capse. Haina de blan\u0103 are dou\u0103 buzunare laterale. Lungimea medie a hainei asigur\u0103 c\u0103ldur\u0103 \u0219i confort sporit.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-cu-doua-fete-267-m%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-cu-doua-fete-267-m\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-267-M-negru.jpg","price_no_vat":1470.59,"price_vat":1750,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19930","product_name":"Haina din blana 268","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 de dam\u0103 din blan\u0103 de miel merinos este elegant\u0103 \u0219i potrivit\u0103 pentru zilele friguroase. Partea din fa\u021b\u0103 \u0219i din spate este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 tuns\u0103 de miel iar m\u00e2necile \u0219i partea lateral\u0103 a hainei sunt confec\u021bionate din piele nappa de miel. Haina de blan\u0103 are lungime medie \u0219i se \u00eenchide cu capse. M\u00e2inile sunt protejate de frig datorit\u0103 celor dou\u0103 buzunare c\u0103lduroase. Aceast\u0103 hain\u0103 de blan\u0103 are o croial\u0103 modern\u0103, care scoate \u00een eviden\u021b\u0103 silueta. L","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-268%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-268\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-268-olive.jpg","price_no_vat":1386.55,"price_vat":1650,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19963","product_name":"Haina din blana 271","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 de dam\u0103 este confec\u021bionat\u0103 la interior din blana de miel merinos tuns\u0103 la 8 mm, iar la exterior din piele velur. Gulerul \u0219i man\u0219etele hainei sunt confec\u021bionate din blan\u0103 toscan\u0103 de miel. Haina de blan\u0103 are o croial\u0103 modern\u0103 \u0219i ingenioas\u0103, \u00eenchiderea fiind posibil\u0103 \u00een dou\u0103 variante \u2013 cu un nasture pe mijloc sau cu doi nasturi pe partea lateral\u0103. Plin\u0103 de stil \u0219i foarte c\u0103lduroas\u0103, aceast\u0103 hain\u0103 te va face remarcat\u0103 prin croiala ei aparte. Haina are dou?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-271%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-271\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-271-cenusiu-1-1.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"952","product_name":"Palton din blana 104","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 pentru femei. Aceast\u0103 hain\u0103 este perfect\u0103 pentru orice eveniment sau zi,av\u00e2nd un design smart casual.\n\nAcest cojoc este confec\u021bionat din piele nappa, care la exterior este rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i la murd\u0103rie, iar la interior este zona pufoas\u0103 \u0219i fin\u0103 creat\u0103 de blana de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Acest cojoc are \u0219i o glug\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, la fel \u0219i man\u0219etele acestei haine. \u00cenchidere hainei din bla","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-104%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-104\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana104-negru-1.jpg","price_no_vat":840.34,"price_vat":1000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1059","product_name":"Haina de blana 222","product_desc":"Jachet\u0103 de blan\u0103 natural\u0103, pentru femei. La exterior aceast\u0103 jachet\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, ce de\u021bine o calitate foarte important\u0103: rezisten\u021ba la umiditate \u0219i murd\u0103rie.\n\nDesignul gulerului, mai larg, din blan\u0103 de vulpe polar\u0103 sau raton, \u0219i f\u00e2\u0219ia ce urm\u0103re\u0219te conturul jachetei, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103 sau raton, fac ca aceast\u0103 jachet\u0103 s\u0103 fie special\u0103 \u0219i unic\u0103. Interiorul jachetei este din blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la gro","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-222%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-222\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-222-bej-1.jpg","price_no_vat":1138.66,"price_vat":1355,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1097","product_name":"Haina de blana 223 VP","product_desc":"Hain\u0103\u00a0de blan\u0103 natural\u0103 de miel \u0219i blan\u0103 de vulpe polar\u0103, pentru femei.\n\nDatorit\u0103 exteriorului realizat din piele nappa de miel, aceast\u0103 jachet\u0103 este rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, \u00een timp ce interiorul pieii este blana de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, aceasta asigur\u0103 \u00een mod sigur protec\u021bie \u00eempotriva frigului. Ceea ce face aceast\u0103 jachet\u0103 foarte special\u0103 este detaliul dat de guler \u0219i de man\u0219ete, confec\u021bionate din blan\u0103 de vulpe polar\u0103, fiind ca un r?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-223-vp%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-223-vp\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-223-VP-10-cenusiu.jpg","price_no_vat":1260.5,"price_vat":1500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1113","product_name":"Haina de blana 224 VP","product_desc":"Hain\u0103 pentru femei din blan\u0103 natural\u0103. Aceast\u0103 pies\u0103 vestimentar\u0103 este esen\u021bial\u0103 \u00een garderoba dumneavoastr\u0103.\n\nHaina este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umiditate \u0219i murd\u0103rie, iar interiorul este reversul pieii, el fiind din blan\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la 8 mm grosime, blan\u0103 ce v\u0103 ofer\u0103 o senza\u021bie de confort \u0219i caldur\u0103 \u00een zilele mai friguroase. Man\u0219etele \u0219i gulerul sunt create din blan\u0103 natural\u0103 din vulpe polar\u0103, gulerul av\u00e2nd un design moder","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-224-vp%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-224-vp\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-224-VP-08-gri.jpg","price_no_vat":1344.54,"price_vat":1600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1133","product_name":"Haina de blana 225","product_desc":"Hain\u0103 din blana natural\u0103, pentru femei, confectionat\u0103 din blan\u0103 de miel. Partea exterioar\u0103 este din piele velur de miel iar partea interioar\u0103 este din blan\u0103 de miel tunsa la grosimea de 10 mm. Gulerul \u015fi man\u015fetele sunt confec\u0163ionate din blan\u0103 de miel tuns\u0103.\n\nHaina se inchide cu trei nasturi.\n\nProdus disponibil atat pentru comanda online, cat si in magazinele A&amp;A Vesa din Romania.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-225%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-225\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-225-1-gri.jpg","price_no_vat":924.37,"price_vat":1100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1153","product_name":"Haina de blana 228 L","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 pentru femei, perfect\u0103 pentru orice zi sau eveniment.\n\nAceast\u0103 jachet\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, \u0219i blan\u0103 de vulpe polar\u0103. Pe l\u00e2ng\u0103 detaliile date de cus\u0103turile perfecte a hainei, \u0219i stilul feminin, aceast\u0103 hain\u0103 este rezistent\u0103 la umezeal\u0103, \u0219i ofer\u0103 protec\u021bie impotriva frigului, calit\u0103\u021bi oferite de pielea nappa de miel de la exteriorul acestei haine de blan\u0103. \u00cen interiorul pieii nappa g\u0103sim\u00a0blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea d","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-228-l%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-228-l\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-228-L-01-negru.jpg","price_no_vat":1340.34,"price_vat":1595,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1204","product_name":"Haina de blana 234 P","product_desc":"Hain\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103, pentru femei, cu un design geometric \u0219i casual. Exteriorul acestei haine este creat de pielea nappa de miel, pentru protec\u021bia \u0219i confortul dumneavoastr\u0103, asigur\u00e2nd protec\u021bie \u00eempotriva umezelii \u0219i a murd\u0103riei. Interiorul pieii nappa de miel este creat de blana de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, la fel \u0219i gulerul \u0219i man\u0219etele.\u00cenchiderea hainei se face cu ajutorul a trei nasturi asorta\u021bi. Croiul acestei haine de blan\u0103 natural\u0103 \u0219","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-234-p%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-234-p\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-234-P-04-maro.jpg","price_no_vat":924.37,"price_vat":1100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1230","product_name":"Haina de blana 236","product_desc":"Jachet\u0103 pentru femei din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, potrivit\u0103 la \u021binute smart\u00a0casual.\n\nAceast\u0103 jachet\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, cu rezisten\u021b\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar interiorul pieii este blan\u0103 natural\u0103 de miel tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Gulerul jachetei este confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103, iar ca \u0219i detaliu util are o cataram\u0103 ce se poate utiliza pentru \u00eenchiderea gulerului. Jacheta are drept sistem de inchidere un fermoar","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-236%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-236\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-236-5-gri.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1243","product_name":"Haina de blana 236 R","product_desc":"Jachet\u0103 pentru femei din blan\u0103 natural\u0103, un accesoriu util, perfect pentru orice stil vestimentar.\n\nAceast\u0103 jachet\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, cu rezisten\u021b\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar interiorul pieii este blan\u0103 natural\u0103 de miel tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Un detaliu foarte feminin este creat de gulerul din blan\u0103 de raton, foarte bogat. Jacheta are drept sistem de inchidere un fermoar, iar la baz\u0103 sunt dou\u0103 capse. Buzunarele jachetei se \u00eenchid cu fermoar. ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-236-r%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-236-r\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-236-R-2-negru.jpg","price_no_vat":932.77,"price_vat":1110,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1261","product_name":"Vesta de blana 411","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel. Aceast\u0103 vest\u0103 este reprezentat\u0103 de designul simplu \u0219i u\u0219or de asortat.\n\nLa exterior este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, natural\u0103, av\u00e2nd calit\u0103\u021bi importante ca \u0219i rezisten\u021ba la umezeal\u0103, \u0219i la murd\u0103rie, iar gulerul este din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos. Interiorul vestei este reversul pieii nappa, blan\u0103 natural\u0103 tuns\u0103 cu aten\u021bie la grosimea de 8 mm, pentru cel mai bun confort. Aceast\u0103 vest\u0103 din ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-411%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-411\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Vesta-de-blana-411-1-negru.jpg","price_no_vat":323.53,"price_vat":385,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1276","product_name":"Vesta de blana 412 P","product_desc":"Vest\u0103 confec\u021bionat\u0103 din piele \u0219i blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, din colec\u021bia A&amp;A pentru femei. Detaliul feminin \u0219i modern al acestei veste este dat de construc\u021bia gulerului\u00a0 \u00een stilul \u201cPeter Pan\u201d, iar materialul ales pentru acest guler este confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de miel, netuns\u0103. Cus\u0103turile acestei piese vestimentare v\u0103 va pune silueta \u00een valoare, d\u00e2nd un efect de talie sub\u021bire. Exteriorul vestei este confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la um","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-412-p%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-412-p\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Vesta-de-blana-412-P-1-negru.jpg","price_no_vat":281.51,"price_vat":335,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1293","product_name":"Vesta de blana 417","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 netunsa de miel merinos, un model ce inspir\u0103 o \u021binut\u0103 feminin\u0103, cu atitudine. Exteriorul vestei este realizat din blan\u0103 de miel de cea mai bun\u0103 calitate, cusut\u0103 cu mare aten\u021bie, blana fiind netuns\u0103, pentru un design unic \u0219i special. Interiorul vestei este creat din piele de miel, ce asigur\u0103 confortul necesar \u00een zilele cu temperaturi mai sc\u0103zute. \u00cenchiderea se realizeaz\u0103 cu ajutorul a dou\u0103 clipsuri metalice \u0219i a unui cordon con","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-417%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-417\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Vesta-de-blana-417-negru-3.jpg","price_no_vat":323.53,"price_vat":385,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1296","product_name":"Vesta de blana 418","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos. Exteriorul vestei este realizat din blan\u0103 netuns\u0103 de miel, acela fiind gulerul, iar pielea nappa de miel protejeaz\u0103 \u00eempotriva murd\u0103riei \u0219i a umidit\u0103\u021bii. \u00cen interiorul pieii este blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, pentru cel mai bun confort. Aceast\u0103 vest\u0103 este un accesoriu u\u0219or de potrivit la vestimenta\u021bia zilnic\u0103, av\u00e2nd un croi simplu \u0219i modern. \u00cenchiderea vestei se face cu ajuto","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-418%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-418\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Vesta-de-blana-418-1-negru.jpg","price_no_vat":323.53,"price_vat":385,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1316","product_name":"Vesta de blana 421","product_desc":"Vest\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103, pentru femei. Aceast\u0103 vest\u0103 are un design modern \u0219i feminin, ce sigur v\u0103 va scoate \u021binuta \u00een eviden\u021b\u0103. Exteriorul este confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103, cusut\u0103 cu grij\u0103 \u0219i m\u0103iestrie, iar interiorul este c\u0103ptu\u0219it, pentru cel mai bun confort. Accentul din design-ul vestei este pus pe umeri, acestia fiind acoperi\u021bi. Vesta se \u00eenchide cu ajutorul unor clipsuri, \u0219i a unui cordon realizat din piele nappa, ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-421%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-421\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Vesta-de-blana-421-negru-3.jpg","price_no_vat":1705.88,"price_vat":2030,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"979","product_name":"Haina de blana 204","product_desc":"Jachet\u0103 de blan\u0103 special conceput\u0103 pentru femeile ce \u0219tiu c\u0103 pot ar\u0103ta \u0219i sim\u021bi minunat chiar \u0219i pe o vreme mai rece.\n\nStilul jachetei este casual, ceea ce face ca aceasta s\u0103 poat\u0103 fi purtat\u0103 \u00een oricare moment al zilei. Jacheta este realizat\u0103 din piele nappa de miel lacuit\u0103 la exterior, pentru o protec\u021bie extra \u00eempotriva v\u00e2ntului sau umezelii de afar\u0103. Interiorul pieii este alc\u0103tuit\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Aceast\u0103 jachet\u0103 are un ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-204%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-204\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-204-cenusiu-1.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1324","product_name":"Vesta de blana 422","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103. V\u0103 pute\u021bi r\u0103sf\u0103\u021ba \u021binuta cu aceast\u0103 vest\u0103, ea fiind confec\u021bionat\u0103 la exterior din f\u00e2\u0219ii din blan\u0103 de vulpe polar\u0103, cusute la standarde \u00eenalte. Interiorul este c\u0103ptu\u0219it, pentru confortul dumneavoastr\u0103. \u00cenchiderea vestei se face cu ajutorul a unor clipsuri \u0219i a cordonului din piele nappa din talie. Culorile disponibile pentru comand\u0103 sunt u\u0219or de asortat la oricare \u021binut\u0103, ele fiind: alb \u0219i negru. ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-422%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-422\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Vesta-de-blana-422-5-alb.jpg","price_no_vat":1626.05,"price_vat":1935,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1341","product_name":"Caciula de blana 501","product_desc":"C\u0103ciul\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, pentru b\u0103rba\u021bi. Exteriorul c\u0103ciulii este confec\u021bionat din piele nappa de miel, un material durabil, rezistent \u00een timp, ce ofer\u0103 protec\u021bie \u00eempotriva frigului, f\u0103r\u0103 s\u0103 transpira\u021bi. Interiorul acestui accesoriu este realizat din blan\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Modelul c\u0103ciulii este unul versatil, put\u00e2nd fi purtat\u0103 cu urechile sub b\u0103rbie, prins\u0103 la ceaf\u0103 sau la partea de sus a capului. Se poate comanda \u00eentr-o singur\u0103 cu","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-501%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-501\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Caciula-de-blana-501-2-maro.jpg","price_no_vat":88.24,"price_vat":105,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1333","product_name":"Vesta de blana 423","product_desc":"Vest\u0103 de blan\u0103 natural\u0103, pentru femei, cu un design ce prezint\u0103 t\u0103ieturi simple \u0219i perfecte, cus\u0103turi de calitate, potrivit\u0103 la \u021binute smart casual.\n\nExteriorul vestei este confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezisten\u021ba la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie fiind calit\u0103\u021bile ei principale. \u00cen interiorul pieii se afl\u0103 blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. \u00cenchiderea vestei se realizeaz\u0103 cu ajutorul un","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-423%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-423\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/423-bej-2.jpg","price_no_vat":365.55,"price_vat":435,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1352","product_name":"Caciula de blana 506","product_desc":"C\u0103ciul\u0103 pentru femei, realizat\u0103 din piele nappa de miel \u0219i blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103. La exterior, c\u0103ciula este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, un material foarte rezistent, iar pe conturul c\u0103ciulii se afl\u0103 blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103, bogat\u0103 \u00een volum, astfel ve\u021bi fi protejat\u0103 de temperaturile sc\u0103zute, arat\u00e2nd \u0219ic. Pe interiorul acestui produs de lux se afl\u0103 o c\u0103ptu\u0219eal\u0103 realizat\u0103 din \u021bes\u0103tur\u0103 de poliester, pentru confort maxim. Detaliul simpatic al c","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-506%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-506\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Caciula-de-blana-506-09-alb.jpg","price_no_vat":281.51,"price_vat":335,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1367","product_name":"Caciula de blana 507","product_desc":"C\u0103ciul\u0103 pentru femei, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103. Exteriorul c\u0103ciulii este confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103,\niar interiorul este din tricot, pentru a v\u0103 oferi cel mai bun confort, cu un accesoriu feminin \u0219i elegant.\nDesignul simplu \u0219i culoarea c\u0103ciulii, o fac un accesoriu versatil, ce poate fi purtat cu mai multe ocazii, chiar zilnic.\nC\u0103ciula se poate comanda pe culoarea argintiu iar m\u0103rimea produsului din blan\u0103 natural\u0103 este universal\u0103.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-507%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-507\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Caciula-de-blana-507-argintiu-2.jpg","price_no_vat":336.13,"price_vat":400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1376","product_name":"Caciula ruseasca din blana 508","product_desc":"C\u0103ciul\u0103 ruseasca din blan\u0103 natural\u0103, pentru b\u0103rba\u021bi. Aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 nu poate lipsi din garderoba dumneavoastr\u0103, ea fiind perfect\u0103 pentru perioadele cu temperaturi sc\u0103zute, asigur\u00e2nd protec\u021bia necesar\u0103. Exteriorul este realizat din piele nappa de miel, piele ce las\u0103 pielea s\u0103 respire, f\u0103r\u0103 s\u0103 v\u0103 supra\u00eenc\u0103lzi\u021bi, iar blana natural\u0103 din raton va men\u021bine temperatura necesar\u0103. Fi\u021bi comozi \u0219i \u00een trend cu aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 din piele nappa de miel \u0219i blan\u0103 de raton.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-508%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-508\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Caciula-de-blana-508-1-maro.jpg","price_no_vat":281.51,"price_vat":335,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1387","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 316","product_desc":"Hain\u0103 realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103, pentru b\u0103rba\u021bi. Exteriorul hainei este confec\u021bionat din piele nappa de miel, de cea mai bun\u0103 calitate, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar interiorul pieii este din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, pentru a crea cel mai bun confort \u00een sezonul rece. Gulerul, man\u0219etele \u0219i bordura hainei sunt realizate din blan\u0103 de miel. bogat\u0103 \u00een volum. Un model de hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 simpl\u0103, u\u0219or de asortat","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-316%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-316\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-316-maro-1.jpg","price_no_vat":689.08,"price_vat":820,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1430","product_name":"Haina de blana 317","product_desc":"&nbsp;\n\nJachet\u0103 scurt\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos.\n\nLa exterior jacheta este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, durabil\u0103, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, fiind simplu de \u00eentre\u021binut, iar pe interior este blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, \u00eempreun\u0103 ele ofer\u0103 confort \u0219i rezisten\u021b\u0103 \u00een timp. Jacheta are linii simple \u0219i cus\u0103turi unice, un model casual, ce se poate purta zi de zi, chiar \u0219i la \u021binute mai elegante. A","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-317%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-317\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-317-2-negru.jpg","price_no_vat":689.08,"price_vat":820,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1442","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 318","product_desc":"Hain\u0103 scurt\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel. Exteriorul hainei este confec\u021bionat din piele nappa de miel, de cea mai bun\u0103 calitate, rezistent\u0103 \u00een timp, \u0219i foarte practic\u0103, fiind rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar interiorul este din blan\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Jacheta are un design simplu, casual, u\u0219or de potrivit la \u00eembr\u0103c\u0103minte, \u00een fiecare zi. Gulerul hainei este realizat din blan\u0103 de miel, tu","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-318%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-318\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-318-02-negru.jpg","price_no_vat":689.08,"price_vat":820,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1462","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 318 R","product_desc":"Jachet\u0103 scurt\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel \u0219i raton, pentru b\u0103rba\u021bi. Acest model de geac\u0103 are gulerul realizat din blan\u0103 de raton, pentru un design unic.\n\nExteriorul hainei este confec\u021bionat din piele nappa de miel, ce are ca \u0219i caracteristici rezisten\u021ba la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, fiind foarte rezistent\u0103 \u00een timp, datorit\u0103 materialului de cea mai bun\u0103 calitate. Haina are buzunare laterale, \u0219i buzunare la piept ce se \u00eenchid cu fermoar. Haina este reprezentat\u0103 de linii simple ?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-318-r%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-318-r\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-318-R-1-cenusiu.jpg","price_no_vat":894.96,"price_vat":1065,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1466","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 319","product_desc":"Hain\u0103 din piele de miel c\u0103ptu\u015fit\u0103 cu blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos. Cojocul are un aspect pl\u0103cut, dat de cele patru buzunare exterioare, care se \u00eenchid cu fermoare, precum \u0219i de \u00eent\u0103riturile de la nivelul umerilor \u0219i a coatelor. Materialul folosit pentru realizarea hainei este pielea nappa de miel, la care se adaug\u0103 c\u0103ptu\u015feala \u0219i gulerul, confec\u021bionate din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos. Cojocul vine \u00eentr-o ga","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-319%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-319\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-319-02-negru.jpg","price_no_vat":689.08,"price_vat":820,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1483","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 319 G","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 scurt\u0103, cu glug\u0103, pentru b\u0103ie\u021bi, cu design casual.\n\nExteriorul hainei este realizat din piele nappa de miel, simplu de \u00eentre\u021binut, \u0219i rezistent\u0103 \u00een timp, ea fiind de cea mai bun\u0103 calitate. Interiorul este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, tuns\u0103, av\u00e2nd o grosime de 8 mm, asigur\u00e2nd cel mai bun confort la temperaturile sc\u0103zute din anotimpul rece. Haina are patru buzunare, fiecare \u00eenchiz\u00e2ndu-se cu fermoar, iar gulerul hainei este realizat din blan\u0103 na","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-319-g%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-319-g\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Haina-de-blana-319-G-negru-1.jpg","price_no_vat":768.91,"price_vat":915,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1493","product_name":"Jachet\u0103 din blana 319 GR","product_desc":"Haina de blana scurt\u0103 de b\u0103rba\u021bi, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel \u0219i de raton.\n\nExteriorul jachetei este confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar interiorul este din blan\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 cu aten\u021bie la grosimea de 8 mm, pentru a oferi un confort perfect. Acest model este special datorit\u0103 faptului ca are gulerul \u0219i marginea de la glug\u0103, realizate din blan\u0103 de raton. Jacheta are patru buzunare, dou\u0103 la piept, \u0219i dou\u0103 laterale","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-319-gr%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-319-gr\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-barbati-319-GR-negru-1-1.jpg","price_no_vat":974.79,"price_vat":1160,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1507","product_name":"Haina de blana 320","product_desc":"Jachet\u0103 scurt\u0103 din blan\u0103 natural\u0103, cu guler \u00eenalt, pentru b\u0103rba\u021bi.\n\nExteriorul jachetei este realizat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, fiind u\u0219or de \u00eentre\u021binut \u0219i rezistent\u0103 \u00een timp. Interiorul este din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, la fel \u0219i gulerul\u00a0 hainei. Jacheta are detalii ale cus\u0103turilor scoase \u00een eviden\u021b\u0103 \u0219i capse la man\u0219ete, pentru un design casual. Haina se \u00eenchide cu ajutorul unui fermoar.\n\nAcest","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-320%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-320\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-320-02-negru.jpg","price_no_vat":768.91,"price_vat":915,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1498","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 319 R","product_desc":"Hain\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 pentru b\u0103rba\u0163i, cu guler confec\u0163ionat din blan\u0103 natural\u0103 de raton. Pentru realizarea acestui cojoc au fost folosite doar materiale naturale, atent \u00eembinate, astfel \u00eenc\u00e2t rezultatul s\u0103 fie unul spectaculos. Combina\u021bia dintre pielea nappa de miel la exterior si c\u0103ptu\u015feala de 10 mm grosime, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, ofer\u0103 confort \u0219i protec\u0163ie \u00eempotriva frigului, \u00een t","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-319-r%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-319-r\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-319-R-2-negru.jpg","price_no_vat":894.96,"price_vat":1065,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1524","product_name":"Haina de blana 321","product_desc":"Hain\u0103 lung\u0103 de b\u0103rba\u021bi, relizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel.\n\nLa exterior este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, simplu de \u00eentre\u021binut, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar \u00een interior se afl\u0103 blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, pentru a asigura cel mai bun confort. Gulerul hainei este realizat din blan\u0103 de miel merinos, tuns\u0103. Detaliile importante ale hainei sunt cus\u0103turile simple, ce o face un model versatil, \u0219i nasturii asorta\u021bi de la b","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-321%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-321\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-321-2-negru.jpg","price_no_vat":810.92,"price_vat":965,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1532","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel 322","product_desc":"Hain\u0103 cu lungime medie, de blan\u0103 natural\u0103, pentru b\u0103rba\u021bi. Exteriorul cojocului este realizat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar interiorul este din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, pentru a asigura cel mai bun confort. Gulerul hainei este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103, la fel, la grosimea de 8 mm. Cojocul are linii simple, design casual, buzunare, \u0219i se \u00eenchide cu ajutorul a 3 nasturi, dubla\u021bi, pentru design.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-322%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-322\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-322-1-cenusiu.jpg","price_no_vat":810.92,"price_vat":965,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Manusi blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1942","product_name":"Manusi 801","product_desc":"\u00cen sezonul rece, pute\u021bi fi protejat de temperaturile sc\u0103zute \u00eentr-un mod foarte simplu, cu aceste m\u0103nu\u0219i confec\u021bionate din blan\u0103 natural\u0103 de miel, de calitate superioar\u0103, cusut\u0103 cu aten\u021bie, manual. Acest produs durabil este rezistent la umezeal\u0103 datorit\u0103 pieii nappa de la exterior, iar interiorul acesteia este din blan\u0103 de miel, tuns\u0103 la o grosime de 8mm, oferind un confort perfect. M\u0103nu\u0219ile sunt un accesoriu perfect, las\u0103 pielea s\u0103 respire, l\u00e2na din interior \u021bine de cald, ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-801%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-801\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Manusi-de-blana-801-maro-2.jpg","price_no_vat":130.25,"price_vat":155,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1536","product_name":"Haina de blana 326","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi, cu design casual. Exteriorul hainei este realizat din piele nappa\u00a0de miel, u\u0219or de \u00eentre\u021binut, fiind rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103, iar \u00een interior este blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, pentru a ob\u021bine cel mai bun confort. Gulerul cojocului este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103. Haina are linii simple, casual, cu buzunare, \u0219i se \u00eenchide cu patru nasturi asorta\u021bi.\n\nAcest model de cojoc din b","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-326%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-326\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-326-1-negru.jpg","price_no_vat":768.91,"price_vat":915,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Manusi blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1955","product_name":"Manusi 702","product_desc":"M\u0103nu\u0219i pentru femei, cusute manual, cu aten\u021bie, din material de cea mai bun\u0103 calitate. Aceste m\u0103nu\u0219i sunt realizate la exterior din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103, care \u00een acela\u0219i timp las\u0103 pielea s\u0103 repire. Designul m\u0103nu\u0219ilor este delicat \u0219i feminin, \u00eentr-o culoare solid\u0103, maro-deschis, simplu de asortat. M\u0103nu\u0219ile de piele se pot comanda \u00een mai multe m\u0103rimi, astfel \u00eenc\u00e2t le pute\u021bi oferi ca \u0219i cadou persoanelor dragi.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-702%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-702\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/702.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1987","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel \u0219i vulpe 103 V","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 pentru femeile pe care le reprezint\u0103 un stil clasic \u0219i feminin.\n\nAceast\u0103 hain\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos \u0219i blan\u0103 natural\u0103 de raton. Partea exterioar\u0103 este din piele nappa de miel, aceast\u0103 piele fiind\u00a0rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murdarie, iar pe interiorul ei este blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Detaliile care ne atrag aten\u021bia asupra acestei jachete sunt gulerul \u0219i man\u0219etele care sunt confec\u021bionate din blan\u0103 de raton","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-103-v%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-103-v\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-103-vulpe-polara-2.jpg","price_no_vat":1428.57,"price_vat":1700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Manusi blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1974","product_name":"Manusi 707","product_desc":"Un model unic de m\u0103nu\u0219i handmade, produs din blan\u0103 natural\u0103 de miel, atent selec\u021bionat\u0103, astfel \u00eenc\u00e2t ve\u021bi avea un produs durabil \u0219i \u0219ic. Exteriorul din piele nappa de miel este rezistent la umezeal\u0103, iar interiorul din blan\u0103 de miel tuns\u0103 ofer\u0103 confortul necesar. Acest model de m\u0103nu\u0219i din blan\u0103 natural\u0103 de miel au un design diferit, perfect pentru persoanele care doresc s\u0103 aibe degetele libere. M\u0103nu\u0219ile cusute manual se pot achizi\u021biona \u00een dou\u0103","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-707%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-707\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Manusi-de-blana-707-oliv-1-1.jpg","price_no_vat":71.43,"price_vat":85,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1993","product_name":"Palton de blana 110 V","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos \u0219i blan\u0103 natural\u0103 de vulpe sau raton.\n\nExteriorul hainei este creat din piele nappa de miel iar partea interioar\u0103 este creat\u0103 din blan\u0103 de miel tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Ce face aceast\u0103 hain\u0103 s\u0103 fie special\u0103 este detaliul dat de cureua din piele nappa, curea care face parte din designul hainei, iar cus\u0103turile ei atrag aten\u021bia asupra siluetei. \u00cenchiderea hainei se mai face \u0219i cu patru nasturi as","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-110-v%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-110-v\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-110-vp-cenusiu-1.jpg","price_no_vat":1260.5,"price_vat":1500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2099","product_name":"Haina de blana 232 T","product_desc":"Hain\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos.\n\nHaina reune\u0219te cele mai bune calit\u0103\u021bi datorit\u0103 exteriorului realizat din piele nappa de miel, aceasta fiind rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murdarie, \u0219i cealalta calitate important\u0103 fiind protec\u021bia \u00eempotriva frigului datorit\u0103 interiorului c\u0103lduros din blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la 8 mm grosime. Man\u0219etele \u0219i gulerul hainei sunt confec\u021bionate din blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103. Lungimea hainei permite utilizarea ace","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-232-t%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-232-t\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-232-T_maro-3.jpg","price_no_vat":924.37,"price_vat":1100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2063","product_name":"Haina de blana 235 T","product_desc":"Hain\u0103 realizat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos din colec\u021bia A&amp;A pentru femei.\n\nCojocul\u00a0reune\u0219te \u00eentr-un mod perfect rezisten\u021ba la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie datorit\u0103 exteriorului din piele nappa de miel, \u0219i confortul creat de blana tuns\u0103 de miel merinos de la interior, blan\u0103 tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Aceast\u0103 hain\u0103 este reprezentat\u0103 de o construc\u021bie geometric\u0103 perfect\u0103, \u0219i detaliile frumoase date de gulerul \u0219i man\u0219etele din blan\u0103 tuns\u0103 de miel merinos. Sistemul simplu de \u00ee","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-235t%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-235t\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-235T-negru-1.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2104","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel 242","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 pentru femei \u00een stil militar, cu accentul pus pe feminitate.\n\nAceast\u0103 haina de blan\u0103 este realizat\u0103 din piele nappa de miel, care la exterior ofer\u0103 protec\u021bie \u00eempotriva umezelii \u0219i a murd\u0103riei, iar la interior este blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103, cu grosimea de 8 mm. O parte din gulerul hainei de blan\u0103 este creat\u0103 din blan\u0103 netuns\u0103, iar cealalt\u0103 este din blan\u0103 tuns\u0103. Haina se \u00eenchide cu un fermoar, pentru acces rapid, iar ca \u0219i detalii sunt date capse","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-242%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-242\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-242-negru-3.jpg","price_no_vat":852.94,"price_vat":1015,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2106","product_name":"Haina de blana 243 V","product_desc":"Jachet\u0103 pentru femei din blan\u0103 natural\u0103 de miel \u0219i blan\u0103 de vulpe polar\u0103 sau raton.\nAceast\u0103 jachet\u0103 are un design potrivit pentru orice zi, iar materialul folosit este pe partea de exterior piele nappa de miel, care e rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i frig, iar partea cealalt\u0103 este blan\u0103 de miel tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Jacheta se \u00eenchide cu un fermoar, asigur\u00e2nd o protec\u021bie \u0219i mai bun\u0103 \u00eempotriva frigului, iar capsa de la baza jachetei este un detaliu perfect pentru aceast\u0103 jache","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-235-v%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-235-v\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-243-V-negru-2.jpg","price_no_vat":932.77,"price_vat":1110,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2145","product_name":"Haina de blana 241","product_desc":"Hain\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel din colec\u021bia A&amp;A Vesa pentru femei.\n\nExteriorul este reprezentat de pielea nappa de miel, care este rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i la umezeal\u0103. Partea din interior a pieii nappa este blana de miel merinos, aceasta fiind tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Gulerul amplu al hainei, \u0219i man\u0219etele acesteia sunt confec\u021bionate din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, tuns\u0103. \u00cenchiderea acestei haine de blan\u0103 natural\u0103 se face cu ajutorul unor nasturi","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-241%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-241\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-241_cenusiu-3.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2133","product_name":"Haina de blana 239","product_desc":"Hain\u0103 pentru femei din blan\u0103 natural\u0103 de miel. Cu aceast\u0103 hain\u0103 pute\u021bi impresiona \u00een mod pl\u0103cut lumea din jurul dumneavoastr\u0103, f\u0103r\u0103 s\u0103 trebuiasc\u0103 s\u0103 renun\u021ba\u021bi la confort.\n\nPartea de exterior a hainei este piele nappa de miel, care ofer\u0103 protec\u021bie \u00eempotriva umezelii \u0219i a murd\u0103riei, iar partea de interior a pieii este blana de miel merinos tuns\u0103 la grosimea perfect\u0103 de 8 mm. Gulerul hainei este confec\u021bionat din blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103. Haina se \u00eenchide cu ajutorul ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-239%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-239\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-239_gri-1.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2148","product_name":"Palton de blana 242 GT","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103, cu glug\u0103, pentru femei. Haina este realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos.\nLa exterior, haina este din piele nappa de miel \u0219i blan\u0103 tuns\u0103 de miel merinos, blana fiind tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Cojocul din blan\u0103 natural\u0103 ofer\u0103 protec\u021bie \u00eempotriva umezelii \u0219i a frigului, p\u0103str\u00e2nd un aspect elegant \u0219i feminin. Gluga este un accesoriu perfect pentru zilele mai friguroase, fiind calduroas\u0103,","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-242-gt%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-242-gt\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-242-gt-cenusiu-3.jpg","price_no_vat":894.96,"price_vat":1065,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2161","product_name":"Haina de blana 243","product_desc":"Hain\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103. Croiul acestei jachete este drept, fiind comod \u0219i simplu, potrivit pentru stilul sport casual.\n\nPartea din exterior a hainei\u00a0este din piele nappa de miel, calit\u0103\u021bile ei fiind rezisten\u021ba la umiditate \u0219i la murd\u0103rie. \u00cen partea din interior este blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Gulerul jachetei este creat din blan\u0103 natural\u0103 tuns\u0103 de miel merinos. \u00cenchiderea se face cu ajutorul unui fermoar \u0219i a un","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-243%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-243\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-243-gri-2.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2186","product_name":"Haina de blana 245","product_desc":"Haina \u00a0pentru femei, confec\u0163ionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, cu un design simplu \u015fi feminin.\n\nHaina de blan\u0103 este realizat\u0103 la exterior din piele nappa de miel, l\u0103cuit\u0103, ceea ce asigur\u0103 o rezisten\u0163\u0103 la umezeal\u0103 \u015fi la murd\u0103rie ridicat\u0103. Interiorul pieii nappa este din blan\u0103 tuns\u0103 de miel merinos, cu grosimea de 8 mm. \u00cenchiderea jachetei se realizeaz\u0103 cu ajutorul unui fermoar. Ca \u0219i lungime, aceast\u0103 geac\u0103 face parte din categoria scurt\u0103, deci potrivit\u0103 la un stil casu","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-244%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-244\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/negru-2.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2210","product_name":"Haina de blana 244","product_desc":"Jachet\u0103 pentru femei confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103. Aceast\u0103 jachet\u0103 poate fi o pies\u0103 vestimentar\u0103 foarte important\u0103 din garderoba dumneavoastr\u0103, ea fiind versatil\u0103 \u0219i modern\u0103.\n\nExteriorul jachetei este o combina\u021bie perfect\u0103 \u00eentre pielea nappa de miel, ce are ca \u0219i propriet\u0103\u021bi importante rezisten\u021ba la umezeal\u0103 \u0219i la murd\u0103rie, \u0219i blan\u0103 tuns\u0103 de miel merinos, pentru un look unic. Interiorul jachetei de blan\u0103 natural\u0103 este creat de blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos t","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-244-2%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-244-2\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-244-cenusiu-1.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2215","product_name":"Haina de blana 247","product_desc":"Geac\u0103 din colec\u021bia A&amp;A pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103.\n\nAceast\u0103 geac\u0103 este potrivit\u0103 pentru un stil casual, chiar \u0219i sport, ea av\u00e2nd un croi simplu, asem\u0103n\u0103tor cu gecile pentru motociclet\u0103. Material din care aceast\u0103 hain\u0103 este produs\u0103, este piele nappa, ce are ca \u0219i propriet\u0103\u021bi rezisten\u021ba la umezeal\u0103 \u0219i la murd\u0103rie, iar pe interior este blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, pentru a asigura un confort perfect chiar \u0219i \u00een condi\u021bii ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-247%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-247\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-247-maro-3.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2249","product_name":"Palton de blana 242 GS","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 cu glug\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos.\nAceast\u0103 hain\u0103 este realizat\u0103 din piele nappa de miel, care pe partea de exterior este rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar pe interior ofer\u0103 confortul \u0219i protec\u021bia necesar\u0103 \u00eempotriva frigului. Blana din interior este tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Aceast\u0103 hain\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 are un stil casual-elegant, iar detaliul dat de c","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-242-gs%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-242-gs\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/242gs-bej-3.jpg","price_no_vat":894.96,"price_vat":1065,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2222","product_name":"Haina de blana 324","product_desc":"Haina scurt\u0103 masculina , relizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel.\n\nLa exterior jacheta este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, u\u0219or de \u00eentre\u021binut, durabil\u0103, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar pe interior este blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, \u00eempreun\u0103 ele ofer\u0103 confort \u0219i rezisten\u021b\u0103 \u00een timp. Jacheta are linii simple \u0219i cus\u0103turi unice, un model casual, ce se poate purta la orice eveniment, sau zi de zi. Acest model de jachet\u0103 are gulerul \u00eenalt \u0219i ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-324%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-324\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/haina-de-blana-324-maro-3.jpg","price_no_vat":689.08,"price_vat":820,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2263","product_name":"Geac\u0103 din blan\u0103 325","product_desc":"Hain\u0103 scurt\u0103 de blan\u0103 natural\u0103, pentru b\u0103rba\u021bi, cu un design casual.\n\nAceast\u0103 jachet\u0103 este confec\u021bionat\u0103 la exterior din piele nappa de miel, de cea mai bun\u0103 calitate, rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103, iar pe interior g\u0103sim blan\u0103 natural\u0103 de miel tuns\u0103 cu perfec\u021biune la o grosime de 8 mm. Gulerul jachetei este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103. Haina are 4 buzunare, dou\u0103 la piept, un detaliu practic, \u0219i dou\u0103 laterale, toate se \u00eenchid cu fermoar.\n\n\u00cenchid","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-325%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-325\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Haina-de-blana-barbati-325-negru-1.jpg","price_no_vat":689.08,"price_vat":820,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2317","product_name":"Vesta de blana 414 P","product_desc":"Vest\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103, pentru femei. Exteriorul vestei este realizat din piele nappa de miel, iar interiorul acesteia este blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos. Aceast\u0103 pies\u0103 vestimentar\u0103 are un croi simplu \u0219i feminin, iar detaliul dat de gulerul amplu cu revere largi, confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de miel, netuns\u0103, face aceast\u0103 vest\u0103 o alegere potrivit\u0103, pentru a ie\u0219i \u00een eviden\u021b\u0103, indiferent de ocazie. Vesta se \u00eenchide cu ajutorul unui \u0219nur cusut de ambele p","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-414-p%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-414-p\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/414-negru-2.jpg","price_no_vat":323.53,"price_vat":385,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2303","product_name":"Haina de blana 331","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103, pentru b\u0103rba\u021bi, cu un design casual-elegant.\n\nJacheta este realizat\u0103 la exterior din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, ea fiind u\u0219or de \u00eentre\u021binut, iar pe interior este blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, pentru cel mai bun confort. Haina este realizat\u0103 cu aten\u021bie, are cus\u0103turi de o calitate excep\u021bional\u0103, iar designul special al gulerului v\u0103 va pune \u00een valoare. Gulerul este confec\u021bionat din blan\u0103 de miel merin","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-331%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-331\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/331-maro-2.jpg","price_no_vat":810.92,"price_vat":965,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2353","product_name":"Vesta de blana 423 V","product_desc":"Vest\u0103 realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe \u0219i miel cu un design versatil, ce se poate purta \u0219i la \u021binute casual, c\u00e2t \u0219i la cele elegante.\n\nExteriorul vestei este confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103, iar partea interioar\u0103 a pieii este blan\u0103 natural\u0103 de miel tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. \u00cenchiderea se realizeaz\u0103 cu ajutorul unui cordon realizat din piele nappa \u0219i a unui nasture pozi\u021bionat \u00een zona gulerului. Aceast\u0103 vest\u0103 are gulerul con","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-423-v%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-423-v\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/423-v-negru-2.jpg","price_no_vat":731.09,"price_vat":870,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2379","product_name":"Vesta de blana 426","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din buc\u0103\u021bi de blan\u0103 natural\u0103 de vulpe.\n\nFiecare f\u00e2\u0219ie de blan\u0103 de vulpe este cusut\u0103 cu aten\u021bie, la standarde \u00eenalte, fiecare vest\u0103 av\u00e2nd un model unic datorit\u0103 bl\u0103nii de vulpe. Acest model de vest\u0103 este o alegere potrivit\u0103 pentru oricare stil personal, de la elegant la casual-sport. \u00cen interiorul vestei este c\u0103ptu\u0219eal\u0103. Vesta are ca \u0219i calit\u0103\u021bi importante confortul \u0219i rezisten\u021ba la frig, calit\u0103\u021bi sus\u021binute de blana natural\u0103 de v","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-426%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-426\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/426-alb-2.jpg","price_no_vat":810.92,"price_vat":965,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2392","product_name":"Vesta de blana 427","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe.\n\nLa exterior aceast\u0103 vest\u0103 este creat\u0103 din buc\u0103\u021bi de blan\u0103 de vulpe, cusute cu aten\u021bie, pentru durabilitate \u0219i design pl\u0103cut.Textura bl\u0103nii naturale de vulpe, este fin\u0103, fiind ca un r\u0103sf\u0103\u021b, \u0219i o alegere potrivit\u0103 pentru orice eveniment,\u00a0vesta av\u00e2nd un croi simplu \u0219i casual. Vesta se \u00eenchide cu ajutorul clipsuri, \u0219i un accesoriu asortat, un cordon de piele nappa. Interiorul vestei este c\u0103ptu\u0219it, aceast\u0103 ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-427%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-427\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/427-negru-si-maro.jpg","price_no_vat":974.79,"price_vat":1160,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2398","product_name":"Vesta de blana 428","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos.\n\nExteriorul vestei este confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, de cea mai bun\u0103 calitate. Interiorul pieii este blan\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, la fel \u0219i gulerul acestei veste. Vesta prezint\u0103 un design simplu, cus\u0103turi excep\u021bionale \u0219i o lungime potrivit\u0103 pentru zilele cu temperaturi sc\u0103zute. Aceast\u0103 pies\u0103 vestimentar\u0103 nu poate lipsi din garderoba dumneavo","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-428%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-428\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/428-maro-2.jpg","price_no_vat":323.53,"price_vat":385,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Gulere de blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2496","product_name":"Guler de blana 601","product_desc":"Acest accesoriu este confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de raton, este o blan\u0103 cu nuan\u021be unice de culoare, un gradient natural, pentru o \u021binut\u0103 perfect\u0103. Impresiona\u021bi oamenii din jur cu acest guler din blan\u0103 de raton, care poate fi legat cu o band\u0103 de material elegant, pentru un plus de feminitate. Acest accesoriu poate fi folosit la ocazii diferite, inclusiv la ocazii speciale cu \u021binut\u0103 obligatorie.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fguler-de-blana-601%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/guler-de-blana-601\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Gulere-blana-601-2.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2407","product_name":"Vesta de blana 429","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, cu un design lejer, pentru confortul dumneavoastr\u0103. Exteriorul vestei este realizat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umiditate \u0219i murd\u0103rie, iar pe interiorul pieii se afl\u0103\u00a0blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, tuns\u0103. Gulerul larg este o continuare a vestei, fiind confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Aceast\u0103 pies\u0103 vestimentar\u0103 are un croi foarte simplu, fiind potrivit\u0103 \u0219i la un stil","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-429%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-429\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/429-gri-2.jpg","price_no_vat":403.36,"price_vat":480,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Gulere de blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2504","product_name":"Guler de blana 604","product_desc":"Guler realizat din blan\u0103 natural\u0103 de raton, cu nuan\u021be unice de culoare. Acest guler este un must-have \u00een garderoba oric\u0103rei femei, fiind un accesoriu tipul \u201dstatement\u201d- care spune ceva, inspir\u0103 feminitate, siguran\u021b\u0103 de sine \u0219i elegan\u021b\u0103. Alege\u021bi acest accesoriu chic, confec\u021bionat dintr-un material natural, blan\u0103 de raton, bogat\u0103 \u00een volum, cu nuan\u021be unice de culoare, pentru a ie\u0219i \u00een eviden\u021b\u0103 cu orice ocazie.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fguler-de-blana-604%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/guler-de-blana-604\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Gulere-de-blana-604.jpg","price_no_vat":323.53,"price_vat":385,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2975","product_name":"Geac\u0103 din blan\u0103 237 P","product_desc":"Jachet\u0103 pentru femei confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 naturala de miel merinos.\n\nAceast\u0103 jachet\u0103 este perfect\u0103 pentru utilizarea zilnic\u0103, ea av\u00e2nd un croi simplu \u0219i modern, fiind tip geaca pentru motociclet\u0103. Jacheta are un guler \u00eenalt, ce protejeaz\u0103 perfect \u00eempotriva frigului, \u00eenchiderea acesteia fiind cu ajutorul a dou\u0103 catarame. Jacheta de blan\u0103 natural\u0103 este creat\u0103 din piele nappa de miel la exterior, ce adaug\u0103 rezisten\u021b\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar \u00een interiorul pieii ve","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-237p%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-237p\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Haina-de-blana-237-P-maro-1.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2990","product_name":"Geac\u0103 din blan\u0103 323 P","product_desc":"Jachet\u0103 scurt\u0103 realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, pentru b\u0103rba\u021bi.\n\nAcest model de jachet\u0103 este confec\u021bionat la exterior din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, fiind simplu de \u00eentre\u021binut. \u00cen interiorul pieii nappa se afl\u0103 blan\u0103 de miel merinos, 100% natural\u0103, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Haina are un design simplu, cu \u00eenchidere realizat\u0103 cu ajutorul unui fermoar \u0219i gaici cu cataram\u0103 \u00een zona gulerului, pentru o \u00eenchidere perfect\u0103, ce v\u0103 va prot","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-323%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-323\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Vesta-de-blana-323-P-maro-deschis-1.jpg","price_no_vat":689.08,"price_vat":820,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3099","product_name":"Haina de blana 256","product_desc":"Hain\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos. Acest cojoc are un design simplu \u0219i modern, potrivit pentru un stil casual, chiar \u0219i elegant. Haina este confec\u021bionat\u0103 la exterior din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103, iar gulerul \u0219i man\u0219etele sunt realizate din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Interiorul hainei ofer\u0103 confortul potrivit pentru zilele friguroase, fiind confec\u021bio","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-256%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-256\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/haina-de-blana-negru-11.jpg","price_no_vat":924.37,"price_vat":1100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3055","product_name":"Vesta de blana 425","product_desc":"Vest\u0103 realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, pentru femei. Aceast model face parte din categoria \"scurt\u0103\", cu lungimea p\u00e2n\u0103 \u00een talie \u0219i are buzunare.\n\nLa exterior este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar la interior g\u0103sim blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, pentru cel mai bun confort. Gulerul este realizat din blan\u0103 natural\u0103 netuns\u0103, guler ce se prelunge\u0219te pe marginea de \u00eenchidere a vestei, \u0219i pe margine","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-425%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-425\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Vesta-de-blana-425-negru-1.jpg","price_no_vat":365.55,"price_vat":435,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3118","product_name":"Haina de blana 254","product_desc":"Jachet\u0103 pentru femei confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos. Acest cojoc este ideal pentru un stil casual-elegant. Jacheta este creat\u0103 la exterior din piele nappa de miel, care este rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar gulerul jachetei, care continu\u0103 pe linia de \u00eenchidere a hainei este din blan\u0103 de miel tuns\u0103, la fel \u0219i man\u0219etele acesteia. Interiorul este confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Aceast\u0103 pies\u0103 vestimentar\u0103 se ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-254%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-254\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Haina-de-blana-gri-inchis-2.jpg","price_no_vat":731.09,"price_vat":870,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3127","product_name":"Haina de blana 252","product_desc":"Haina \u00a0de blan\u0103 natural\u0103, pentru femei, \u00een stilul \u00a0baby-doll.\n\nAceast\u0103 pies\u0103 vestimentar\u0103 este foarte feminin\u0103, cu detalii date de nasturii dubli de la piept, nasturi la man\u0219ete, cus\u0103turile \u0219i croiul hainei, ea fiind potrivit\u0103 pentru orice moment al zilei. Jacheta este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel la exterior, fiind rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i la murd\u0103rie, iar inte","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-252%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-252\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/cenusiu-11.jpg","price_no_vat":689.08,"price_vat":820,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3157","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 250 P","product_desc":"Jachet\u0103 din blan\u0103 natural\u0103, scurt\u0103, pentru femei. Aceast\u0103 jachet\u0103 este perfect\u0103 pentru stilul casual, iar detaliile date de cus\u0103turile create cu aten\u021bie pentru designul unic a acestei jachete v\u0103 va scoate sigur \u00een eviden\u021b\u0103.\n\nExteriorul este confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie. Interiorul pieii nappa de miel este creat de blana natural\u0103 de miel, tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, oferind confortul necesar pentru vremea rece. Gulerul este confec\u021b","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-250-p%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-250-p\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Haina-de-blana-250-P-bej-1.jpg","price_no_vat":731.09,"price_vat":870,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3175","product_name":"Haina de blana 249","product_desc":"Jachet\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103, cu un croi casual \u0219i modern, pentru femei.\nAceast\u0103 jachet\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, care la exterior este rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar blana tuns\u0103 de miel merinos de la interior asigur\u0103 confortul necesar pentru zilele friguroase. Blana din interior este tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Gulerul este confec\u021bionat din blan\u0103 tuns\u0103 de miel merinos. Aceast\u0103 jachet\u0103 este disponibil\u0103 \u00een patru variante de culori di","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-249%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-249\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Haina-de-blana-249-negru-1.jpg","price_no_vat":731.09,"price_vat":870,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3179","product_name":"Haina de blana 248","product_desc":"Jacheta pentru femei confec\u0163ionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, cu un design simplu \u015fi pl\u0103cut. Jacheta este realizat\u0103 din piele nappa de miel la exterior, ceea ce asigur\u0103 rezisten\u0163\u0103 la umezeal\u0103 \u015fi la murd\u0103rie. Interiorul este confec\u0163ionat din blan\u0103 tuns\u0103 de miel merinos, cu grosimea de 8 mm. \u00cenchiderea hainei se realizeaz\u0103 cu ajutorul unui fermoar.\n\nProdus disponibil at\u00e2t pentru comand\u0103 online, c\u00e2t \u0219i \u00een magazinele A&amp;A Vesa din Rom\u00e2nia.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-248%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-248\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/haine-de-blana-negru-11.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3193","product_name":"Haina de blana 253","product_desc":"Aceast\u0103 haina de blan\u0103 natural\u0103 de miel v\u0103 va face in mod sigur observat\u0103. Jacheta are un design modern foarte placut \u0219i diferit fa\u021b\u0103 de cele clasice.\n\nExteriorul hainei este realizat\u0103 din piele nappa de miel \u0219i blan\u0103 de miel merionos tuns\u0103. Interiorul jachetei este din blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 cu perfec\u021biune la grosimea de 8 mm, pentru un look modern \u0219i confort. \u00cenchiderea jachetei este realizat\u0103 cu ajutorul unor nasturi asorta\u021bi. M\u00e2necile jachetei au o construc\u021bie con","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-253%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-253\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/maro-inchis-2.jpg","price_no_vat":731.09,"price_vat":870,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3226","product_name":"Capa de blana 610","product_desc":"Capa elegant\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103. Partea de la exterior a acestei etole este realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103, cusut\u0103 cu aten\u021bie, iar partea din interior este c\u0103ptu\u0219it\u0103. Un accesoriu impun\u0103tor ce inspir\u0103 lux, poate fi comandat \u00een dou\u0103 variante de culori: negru sau alb. Aceast\u0103 cap\u0103 poate fi partea cea mai important\u0103 a \u021binutei dumneavoastr\u0103, put\u00e2nd fi folosit\u0103 nu doar la evenimente importante, ci chiar \u0219i \u00een completarea rochiei","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fguler-de-blana-610%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/guler-de-blana-610\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Capa-de-blana-femei-610-argintiu-1.jpg","price_no_vat":1298.32,"price_vat":1545,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3234","product_name":"Caciula de blana 509","product_desc":"C\u0103ciul\u0103 realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103 \u0219i piele de miel, pentru femei. Acest accesoriu are un design simplu, dar nu ii lipse\u0219te personalitatea, datorit\u0103 bl\u0103nii de vulpe polar\u0103 de la exterior, bogat\u0103 \u00een volum, sigur ve\u021bi ie\u0219i \u00een eviden\u021b\u0103. La exterior mai g\u0103sim \u0219i piele nappa de miel, iar \u00een interior este blan\u0103 de miel, tuns\u0103. C\u0103ciula din blan\u0103 de vulpe poate fi comandat\u0103 \u00een mai multe variante de culori, deci poate fi un cadou minunat pentr","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-509%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-509\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/alb-21.jpg","price_no_vat":281.51,"price_vat":335,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3260","product_name":"Vesta de blana 446","product_desc":"Vest\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 de miel, pentru femei. Aceast\u0103 pies\u0103 vestimentar\u0103 are o construc\u021bie geometric\u0103 pl\u0103cut\u0103 \u0219i este perfect\u0103 pentru orice \u021binut\u0103 \u0219i eveniment casual. Partea exterioar\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103, iar pe interior este blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103, la fel \u0219i gulerul vestei. Variantele de culoare disponibile pentru comand\u0103 pentru acest model de vest\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel sunt: maro \u00eenchis sa","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-446%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-446\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Vesta-de-blana-446-maro-deschis-bej-1.jpg","price_no_vat":487.39,"price_vat":580,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3249","product_name":"Caciula de blana 521","product_desc":"C\u0103ciul\u0103 pentru femei, cu un design simplu \u0219i feminin, realizat\u0103 dintr-un material confortabil. C\u0103ciula este confec\u021bionat\u0103 din tricot \u0219i este un model special datorit\u0103 mo\u021bului bogat \u00een volum realizat din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103 sau raton. Produsul este disponibil \u00een mai multe variante de culori, av\u00e2nd mo\u021bul \u00een contrast cu c\u0103ciula. C\u0103ciula poate fi purtat\u0103 \u00een orice moment al zilei, fiind un model casual, u\u0219or de asortat.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-521%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-521\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Caciula-de-blana-521-olive-1.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3278","product_name":"Vesta de blana 443","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103. Acest accesoriu de lux v\u0103 poate face s\u0103 str\u0103luci\u021bi la orice eveniment. Lungimea vestei este p\u00e2n\u0103 \u00een talie, iar m\u00e2necile sunt u\u0219or prelungite, pentru un design unic. Exteriorul vestei este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103, cusut\u0103 cu grij\u0103, iar interiorul este c\u0103ptu\u0219it, pentru cel mai bun confort. Aceast\u0103 peis\u0103 vestimentar\u0103 este disponibil\u0103 pentru comand\u0103 pe culoarea de negru, u\u0219or de asort","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-443%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-443\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/vesta_vulpe_polara_neagra-1.jpg","price_no_vat":1705.88,"price_vat":2030,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3285","product_name":"Vesta de blana 442","product_desc":"Vest\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103, pentru femei. Aceast\u0103 vest\u0103 este un accesoriu foarte important pentru garderoba dumneavoastr\u0103, un produs de lux, creat din cele mai bune materiale, cu un design foarte special. Exteriorul este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103, blan\u0103 foarte bogat\u0103 \u00een volum. Vesta este un detaliu impun\u0103tor, ce v\u0103 va scoate \u00een eviden\u021b\u0103 \u021binuta, o form\u0103 grandioas\u0103 de a v\u0103 pune \u00een valoare. Vesta are lungimea mai mare, iar m\u00e2ne","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-442%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-442\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/vesta-din-blana-de-vulpe-polara-alba-2.jpg","price_no_vat":2268.91,"price_vat":2700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3296","product_name":"Capa de blana 440","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, o vest\u0103 cu design de cap\u0103, pentru \u021binute perfecte, ce inspir\u0103 elegan\u021b\u0103 \u0219i feminitate. Aceast\u0103 cap\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, la exterior, tuns\u0103, iar pe interior este c\u0103ptu\u0219it\u0103, astfel ve\u021bi avea confort \u0219i calitate. Croiul vestei este mai larg, un accesoriu potrivit \u0219i la evenimente ce impun un cod vestimentar preten\u021bios. \u00cenchiderea se realizeaz\u0103 cu ajutorul sistemului mo\u0219-bab\u0103, u\u0219or de folosit, \u0219i care nu atrage aten\u021bia de la ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-440%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-440\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/gri-inchis-1.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3291","product_name":"Vesta de blana 441","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei din blan\u0103 natural\u0103 mouton. Aceast\u0103 vest\u0103 este perfect\u0103 pentru o femeie ce dore\u0219te s\u0103 emane femininate \u0219i elegan\u021b\u0103, aceasta av\u00e2nd un design regal, de lux. La exterior este creat\u0103 dintr-o combina\u021bie echilibrat\u0103 \u00eentre blan\u0103 natural\u0103 tuns\u0103 de miel \u00een partea de sus, \u0219i cea netuns\u0103, \u00een partea de jos. Interiorul vestei este c\u0103ptu\u0219it, vesta oferind confortul necesar, \u00eentr-o form\u0103 estetic\u0103 foarte pl\u0103cut\u0103. Lungimea m\u00e2necii face aceast\u0103 vest\u0103 s\u0103 fie aleg","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-441%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-441\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/capa-de-blana-maro-4.jpg","price_no_vat":647.06,"price_vat":770,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3336","product_name":"Vesta de blana 437","product_desc":"Vest\u0103 din blan\u0103 natural\u0103, pentru femei, cu un design modern, pentru un look ce inspir\u0103 naturale\u021be \u0219i femininate. Exteriorul vestei este confec\u021bionat dintr-o combina\u021bie perfect\u0103 de piele nappa de miel, ce este rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103, \u0219i blan\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Interiorul vestei este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de miel, tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Detaliile date de gulerul cu o construc\u021bie geometric\u0103, realizat din blan\u0103 natural\u0103 de miel, ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-437%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-437\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/maro-deschis-13.jpg","price_no_vat":323.53,"price_vat":385,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3357","product_name":"Vesta de blana 445","product_desc":"Vest\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe, pentru femei. Aceast\u0103 vest\u0103 poate fi un accesoriu splendid la dumneavoastr\u0103 \u00een garderob\u0103, o vest\u0103 ce inspir\u0103 lux \u0219i elegan\u021b\u0103. Exteriorul este confec\u021bionat din buc\u0103\u021bi din blan\u0103 de vulpe, cu nuan\u021be unice, cusute \u00een contrast, asfel \u00eencat partea de sus este \u00een contrast cu jum\u0103tatea inferioar\u0103. Acest\u0103 vest\u0103 magnific\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe este c\u0103ptu\u0219it\u0103 la interior, pentru un confort perfect. \u00cenchiderea se realiz","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-433%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-433\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/maro-deschis-16.jpg","price_no_vat":974.79,"price_vat":1160,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3379","product_name":"Vesta de blana 432","product_desc":"Vest\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, din colec\u021bia A &amp;A pentru femei. Exteriorul vestei este realizat din piele nappa de miel, ce are ca \u0219i caracteristici rezisten\u021b\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie. Pe interiorul vestei se g\u0103se\u0219te blana natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Gulerul vestei este larg, pentru a scoate \u00een eviden\u021b\u0103 croiul special al acesteia, iar materialul folosit este blana de miel tuns\u0103, de cea mai bun\u0103 calitate. \u00cenchiderea se face cu ajut","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-432%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-432\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/bej-1.jpg","price_no_vat":445.38,"price_vat":530,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3361","product_name":"Vesta de blana 431","product_desc":"Vest\u0103 din blan\u0103 natural\u0103, pentru femei, cu un design modern ce v\u0103 va complimenta fiecare \u021binut\u0103. La exterior, \u00een partea din fa\u021b\u0103, vesta este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, netuns\u0103, iar la spate este din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umiditate \u0219i murd\u0103rie. Textura diferit\u0103 a materialelor folosite \u0219i combina\u021bia de culori a bl\u0103nii naturale de miel, face aceast\u0103 vest\u0103 s\u0103 fie unic\u0103, o pies\u0103 de rezisten\u021b\u0103 \u00een garderob\u0103. \u00cenchiderea vestei se face cu ajutoru","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-431%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-431\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/bej-3.jpg","price_no_vat":403.36,"price_vat":480,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3383","product_name":"Vesta de blana 430","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, cu un design special \u0219i detalii pl\u0103cute, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos. Aceast\u0103 vest\u0103 este creat\u0103 la exterior dintr-o combina\u021bie geometric\u0103 perfect\u0103 dintre pielea nappa de miel, blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos \u0219i blan\u0103 natural\u0103 de oaie mongolez\u0103, toate cre\u00eend un design modern ce v\u0103 va flata fiecare outfit. Interiorul pieii nappa \u0219i a vestei, de altfel, este blana natural\u0103 de miel, tuns\u0103. Descoperi\u021bi-v\u0103 stilul cu aceast\u0103 vest\u0103 din ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-430%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-430\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/gri-12.jpg","price_no_vat":365.55,"price_vat":435,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3401","product_name":"Vesta de blana 350","product_desc":"Vest\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel. Aceast\u0103 vest\u0103 este o alegere perfect\u0103 prim\u0103vara sau toamna, protej\u00e2ndu-v\u0103 de vremea r\u0103coroas\u0103. Designul acestei veste este special, exteriorul fiind confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umiditate, fiind un material durabil, iar interiorul este confec\u021bionat din blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, pentru cel mai optim confort. Vesta se \u00eenchide cu ajutorul unui fermoar, la fel ?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-350%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-350\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Vesta-de-blana-350-negru-1.jpg","price_no_vat":403.36,"price_vat":480,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3411","product_name":"Palton de blana 334","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi, cu nasturi. Cojocul este realizat\u0103 la exterior din piele nappa de miel de cea mai bun\u0103 calitate, pentru un produs durabil, ea fiind rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie.\n\nInteriorul pieii este blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Acest cojoc de blan\u0103 face parte din categoria de haine lungi, pentru a oferi o protec\u021bie mai bun\u0103 la temperaturi sc\u0103zute. \u00cenchiderea hainei de blan\u0103 se realizeaz\u0103 cu nasturi. Cojoc cu design clasic,","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-334%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-334\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Haina-de-blana-barbati-334-maro-1.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3423","product_name":"Geac\u0103 din blan\u0103 335","product_desc":"Jachet\u0103 scurt\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de o calitate excep\u021bional\u0103. Aceast\u0103 hain\u0103 are exteriorul confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103, iar interiorul piei este blana de miel merinos tuns\u0103 cu precizie la grosimea de 8 mm pentru a ob\u021bine cel mai bun confort. Haina are un croi simplu \u0219i buzunare, iar \u00eenchiderea ei se face cu un fermoar \u0219i 2 g\u0103ici plasate \u00een zona gulerului, pentru o protec\u021bie mai bun\u0103 \u00een zilele mai reci","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-335%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-335\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Haina-de-blana-335-cenusiu-1.jpg","price_no_vat":714.29,"price_vat":850,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3469","product_name":"Fular de blana 960","product_desc":"Fular realizat din blan\u0103 natural\u0103 de miel. Exteriorul acestui fular este din piele nappa de miel pe o parte, iar cealalt\u0103 parte este din blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Fularul are un sistem de prindere foarte u\u0219or de folosit, ce ofer\u0103 o siguran\u021b\u0103 mai mare \u00een zilele cu temperaturi sc\u0103zute. Acest model de fular din blan\u0103 este unul mai special, av\u00e2nd pe marginea fularului, ca \u0219i detaliu blan\u0103 de miel \u00een contrast cu pielea nappa. Culoarea disponibil\u0103 pentru a coma","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Ffular-blana-560%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/fular-blana-560\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/maro-deschis.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3473","product_name":"Fular de blana 961","product_desc":"Dac\u0103 dori\u021bi s\u0103 ar\u0103ta\u021bi bine, \u0219i s\u0103 v\u0103 sim\u021bi\u021bi minunat, \u0219i pe timpul iernii, alege\u021bi acest model de fular din blan\u0103. Exteriorul acestui accesoriu este realizat dintr-un material natural, pe o parte g\u0103sim piele nappa de miel, iar pe cealalt\u0103 blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm.\nAcest accesoriu este disponibil \u00eentr-o singur\u0103 variant\u0103 de culoare: maro-deschis. Sistemul de prindere al fularului este simplu de folosit, \u0219i ofer\u0103 o buna siguranta.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Ffular-de-blana-561%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/fular-de-blana-561\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/maro-deschis1.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3478","product_name":"Fular de blana 962","product_desc":"Fularul pentru femei este un accesoriu esen\u021bial pe timpul iernii, iar acesta este cea mai bun\u0103 alegere.\n\nAcest fular este confec\u021bionat din piele nappa de miel, care pe o parte are piele natural\u0103, iar cealalt\u0103 parte este blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm.\n\nFularul are \u0219i un sistem de prindere foarte simplu de utilizat. Acest accesoriu esen\u021bial \u00een garderoba oricui se poate comanda pe culoarea gri, o culoare neutr\u0103 \u0219i u\u0219or de asortat.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Ffular-de-blana-562%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/fular-de-blana-562\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/gri1.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3659","product_name":"Curea din piele 970","product_desc":"Un accesoriu foarte important, ce poate fi folosit la mai multe \u021binute, realizat din piele nappa de miel. Aceast\u0103 curea din piele este lat\u0103, design ce poate face diferen\u021ba dintre plictisitor \u0219i \u201dwow\u201d a outfitului dumneavoastr\u0103. Cureaua se poate achizi\u021biona pentru a fi asortat\u0103 cu produsele noastre, veste sau jachete din blan\u0103 natural\u0103, sau pur \u0219i simplu pentru a v\u0103 completa garderoba. Culorile disponibile pentru acest produs sunt: crem, gri-deschis sau negru.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcurea-970%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/curea-970\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/vesta-de-blana-cu-2-fete-negra-2.jpg","price_no_vat":79.83,"price_vat":95,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3480","product_name":"Fular de blana 963","product_desc":"Fular confec\u021bionat din blan\u0103 natural\u0103 de miel cu un design foarte simplu, pentru ierni c\u0103lduroase.\nMaterialul din care este realizat acest fular este natural \u0219i moale, pentru cel mai bun confort, piele nappa de miel pe o parte, iar pe cealalt\u0103 se afl\u0103 blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Culoarea disponibil\u0103 pentru acest produs este: negru, foarte simplu de asortat la garderoba dumneavoastr\u0103. Alege\u021bi acest model de fular din blan\u0103 pentru a avea o iarn\u0103 \u0219i zile relaxa","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Ffular-de-blana-563%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/fular-de-blana-563\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/negru2.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3731","product_name":"Caciula de blana 502","product_desc":"C\u0103ciul\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi, realizat\u0103 manual din blan\u0103 natural\u0103 de miel. Exteriorul c\u0103ciulii este confec\u021bionat din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103, fiind un material durabil. \u00cen interior se afl\u0103 blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, ofer\u0103 confortul necesar, f\u0103r\u0103 s\u0103 transpira\u021bi. O c\u0103ciul\u0103 versatil\u0103, ce poate fi purtat\u0103 cu urechile prinse sub b\u0103rbie, la ceaf\u0103, sau pe partea de sus a capului. C\u0103ciula poate fi un cadou minunat, p","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-502%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-502\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Caciula-de-blana-502-oliv-1.jpg","price_no_vat":100.84,"price_vat":120,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3741","product_name":"Caciula de blana 511","product_desc":"C\u0103ciul\u0103 realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel. Aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi este confec\u021bionat\u0103 la exterior din piele nappa, un material rezistent \u00een timp, ce ofer\u0103 o durabilitate mare a produsului. \u00cen interior se afl\u0103 blan\u0103 de miel, tuns\u0103 la o grosime de 8 mm. Pielea de la exterior las\u0103 pielea s\u0103 respire, iar interiorul men\u021bine temperatura perfect\u0103, pentru un confort perfect, f\u0103r\u0103 s\u0103 transpira\u021bi.\nAceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 este un model versatil, ea put\u00e2n","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-511%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-511\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Caciula-de-blana-511-maro-deschis-2.jpg","price_no_vat":100.84,"price_vat":120,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3751","product_name":"Caciula de blana 512","product_desc":"C\u0103ciul\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, cu design special conceput pentru b\u0103rba\u021bi.\nExteriorul c\u0103ciulii este realizat din piele nappa, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i intemperii, iar partea din interior este din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, ce are o grosime de 8 mm. Pielea de la exterior las\u0103 pielea s\u0103 expire, iar l\u00e2na din interior men\u021bine confortul necesar la temperaturile sc\u0103zute. C\u0103ciula are un design simplu, dar totodat\u0103 multifunc\u021bional, se poate purta cu urechil","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-512%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-512\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Caciula-de-blana-512-maro-deschis-2.jpg","price_no_vat":100.84,"price_vat":120,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3758","product_name":"Plic din blana 980","product_desc":"Plic elegant din blan\u0103 natural\u0103, perfect pentru ocazii speciale. Po\u0219eta este realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos netuns\u0103. Interiorul este c\u0103ptu\u0219it cu un material ce are \u021bes\u0103tura din poliester, iar \u00eenchiderea se face cu ajutorul unui magnet. Un model special, tricolor, av\u00e2nd blana \u00eentr-o combina\u021bie de culori, bej, negru \u0219i alb, culori neutre \u0219i u\u0219or de asortat cu \u021binuta dumneavoastr\u0103 special\u0103. Dimensiunea produsului este de 23cm x 27cm.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fplic-din-blana-980%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/plic-din-blana-980\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/plic-blana-bej.jpg","price_no_vat":201.68,"price_vat":240,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3764","product_name":"Plic din blana 981","product_desc":"Ie\u0219i\u021bi din tipar cu acest accesoriu modern \u0219i feminin, un plic realizat de designerii no\u0219tri, dup\u0103 ultimele trenduri \u00een lumea modei. La exterior plicul este confec\u021bionat din buc\u0103\u021bi din blan\u0103 de vulpe \u0219i piele nappa de miel, iar la interior este c\u0103ptu\u0219it. Geanta de blan\u0103 se \u00eenchide cu un magnet. Acest produs unic v\u0103 va completa garderoba cu siguran\u021b\u0103, el se poate comanda \u00een dou\u0103 variante de culori: argintiu sau negru. Dimensiunea plicului de blan\u0103 natural\u0103 este de 23cm x 27c","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fplic-din-blana-981%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/plic-din-blana-981\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/plic-blana-argintiu.jpg","price_no_vat":243.7,"price_vat":290,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3773","product_name":"Plic din blana 982","product_desc":"Plic din piele \u0219i blan\u0103 natural\u0103 de miel, un accesoriu feminin \u0219i diferit. Acest plic este realizat din piele nappa \u0219i blan\u0103 netuns\u0103 la exterior, iar pe interior este c\u0103ptu\u0219it. Modelul vine pe culoarea de negru, dar se poate alege culoarea bl\u0103nii, ea poate fi bej sau negru. \u00cenchiderea se face cu un magnet. Alege\u021bi acest produs \u0219ic din piele \u0219i blan\u0103 natural\u0103 pentru a v\u0103 pune \u00een eviden\u021b\u0103 outfitul. Dimensiunea plicului este de 23cm x 27cm.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fplic-din-blana-982%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/plic-din-blana-982\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/plic-blana-piele-bej.jpg","price_no_vat":159.66,"price_vat":190,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Decoratiuni","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3788","product_name":"Piele de miel cu blana 991","product_desc":"Un accesoriu minunat, o piele de miel cu blan\u0103 natural\u0103. Acest produs poate fi utilizat ca \u0219i covor, este moale \u0219i c\u0103lduros, sau poate fi folosit pe scaunul\/fotoliul dumneavoastr\u0103 preferat, la fel de bine poate fi \u0219i o idee minunat\u0103 pentru un cadou. Blana de miel este disponibil\u0103 pe culoarea de alb, o culoare ce se va potrivi cu siguran\u021b\u0103 cu restul obiectelor. Dimensiunea bl\u0103nii este de 80cm x 40cm, dimensiune u\u0219or de potrivit, indiferent dac\u0103 e \u00een fa\u021ba unui \u0219emineu, sau a unui ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fblana-de-oaie%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/blana-de-oaie\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Piele-de-miel-cu-blana-991-alb.jpg","price_no_vat":84.03,"price_vat":100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3415","product_name":"Haina de blana 332","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103, lung\u0103, pentru b\u0103rba\u021bi. Acest cojoc este confec\u021bionat la exterior din piele nappa de miel, de cea mai bun\u0103 calitate, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i mud\u0103rie.\n\nPe interiorul pieii se afl\u0103 blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, pentru a asigura protec\u021bie \u00eempotriva temperaturilor sc\u0103zute. Datorit\u0103 croiului \u0219i a materialelor folosite, aceast\u0103 hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 este rezistent\u0103 \u00een timp. Haina are buzunare ce se \u00eenchid cu nasturi","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-332%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-332\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/maro-4.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3327","product_name":"Vesta de blana 438 VP","product_desc":"Vest\u0103 confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel \u0219i blan\u0103 natural\u0103 de raton, din colec\u021bia A&amp;A Vesa pentru femei. Design-ul acestei veste reprezint\u0103 perfect dorin\u021ba dumneavoastr\u0103 de a exprima feminitate prin cus\u0103turile de calitate excep\u021bional\u0103 din zona spatelui, \u0219i modelul tip \u201ccoad\u0103 de r\u00e2ndunic\u0103\u201d, ce alunge\u0219te talia, \u0219i creeaz\u0103 o construc\u021bie asimetric\u0103 a vestei. Exteriorul vestei este realizat din piele nappa de miel \u00een combina\u021bie cu blan\u0103 de raton, iar pe interi","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-438-vulpe-polara%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-438-vulpe-polara\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/vesta-gin-vulpe-polara-cenusie-2.jpg","price_no_vat":894.96,"price_vat":1065,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3343","product_name":"Vesta de blana 435","product_desc":"Vest\u0103 pentru femei, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel. Exteriorul vestei este confec\u021bionat din piele nappa de miel, piele rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103. Pe interiorul pieii nappa se afl\u0103 blan\u0103 de miel tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, pentru a asigura cel mai bun confort. Vesta se \u00eenchide cu un fermoar cusut asimetric, pentru un design special. Vesta are \u0219i buzunare, un detaliu practic ce face aceast\u0103 vest\u0103 o alegere potrivit\u0103 \u00een oricare zi a sapt\u0103m\u00e2nii. Gulerul vestei este","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-435%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-435\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Vesta-de-blana-435-bej-1.jpg","price_no_vat":365.55,"price_vat":435,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3301","product_name":"Vesta de blana 439","product_desc":"Vest\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel cu fa\u021b\u0103 dubl\u0103. Aceast\u0103 vest\u0103 poate fi o component\u0103 esen\u021bial\u0103 pentru garderoba dumneavoastr\u0103, ea fiind un obiect vestimentar versatil. Una din p\u0103r\u021bi este reprezentat\u0103 de blan\u0103 de miel tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, iar cealalt\u0103 parte este piele nappa, care are drept caracteristici rezisten\u021ba la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie. Aceast\u0103 vest\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 poate fi asortat\u0103 separat cu o curea de piele, care ajut\u0103 la inchiderea acesteia, dupa prefe","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-439%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-439\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/vesta-de-blana-cu-2-maro-5.jpg","price_no_vat":365.55,"price_vat":435,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3271","product_name":"Vesta de blana 444","product_desc":"Vest\u0103 din blan\u0103 pentru femei cu un design modern \u0219i blan\u0103 natural\u0103 \u00eentr-o combina\u021bie de culori foarte placut\u0103. Aceast\u0103 vest\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din buc\u0103\u021bi de vulpe cusute la standard de perfec\u021biune pentru un stil care va atrage aten\u021bia \u00een mod sigur. Partea din interior a vestei de blan\u0103 de vulpe este captu\u0219it\u0103, oferind un confort remarcabil. Sistemul de inchidere a acestei veste este reprezentat de 3 clipsuri, care nu atrag aten\u021bia de la aceast\u0103 pies\u0103 de vestimenta\u021bie min","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-444%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-444\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/maro-16.jpg","price_no_vat":974.79,"price_vat":1160,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3106","product_name":"Haina de blana 255","product_desc":"Haina pentru femei confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel care v\u0103 define\u0219te perfect stilul zilnic.\n\nExteriorul hainei este realizat din piele nappa de miel \u0219i blan\u0103 tuns\u0103 de miel merinos, acestea fiind rezistente la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie. Interiorul hainei este din blan\u0103 tuns\u0103 de miel merinos, cu o grosime de 8 mm. Stilul hainei de blan\u0103 natural\u0103 este drept, ce creeaz\u0103 un confort care se vede. Lungimea acestei jachete este perfect\u0103 pentru zilele mai friguroase, iar buzunarel","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-255%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-255\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/haina-de-blana-gri.jpg","price_no_vat":731.09,"price_vat":870,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5256","product_name":"Breloc din blana 940","product_desc":"Breloc din blana naturala de vulpe\/raton accesorizat cu o carabina din metal. Dimensiunea pomponului de vulpe este de 10 cm. Acest breloc\u00a0este accesoriul ideal pentru a fi purtat atat la o geanta din piele, la portmoneu sau la chei. In ultimul an fiind cel mai in voga accesoriu purtat de catre o multime de vedete. Este disponibil pe culorile: maro, argintiu, alb si negru.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fbreloc-din-blana-naturala-940%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/breloc-din-blana-naturala-940\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Breloc-940-maro.jpg","price_no_vat":84.03,"price_vat":100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4822","product_name":"Geac\u0103 din blan\u0103 328","product_desc":"Jachet\u0103 scurt\u0103 pentru b\u0103rba\u021bi, realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel.\n\nHaina are exteriorul confec\u021bionat din piele nappa de miel, u\u0219or de \u00eentre\u021binut, ea fiind rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar interiorul este din blan\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la o grosime de 8 mm, pentru a asigura cel mai bun confort \u00een zilele cu temperaturi mai sc\u0103zute. Gulerul jachetei este confec\u021bionat din blan\u0103 tuns\u0103 de miel. Aceast model de jachet\u0103 are un stil casual-sport, cu buzunare ce se \u00eenc","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-328-2%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-328-2\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-barbati-328-maro.jpg","price_no_vat":689.08,"price_vat":820,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4841","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 341","product_desc":"Haina clasica pentru barbati, realizata din blana naturala de miel merinos. Exteriorul hainei este din piele nappa de miel, usor de intretinut, care este rezistenta la murdarie si umezeala iar interiorul este din blana de miel, tunsa la grosimea de 8 mm. Haina are linii simple, casual, cu doua buzunare, fiecare inchizandu-se cu o capsa. Acest model de haina se inchide cu fermoar si se poate achizitiona in culorile: cenusiu, gri si negru.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-341%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-341\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-barbati-341-negru-1-1.jpg","price_no_vat":714.29,"price_vat":850,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4826","product_name":"Geac\u0103 din blan\u0103 340","product_desc":"Haina scurta pentru barbati, din blana naturala de miel, cu un design casual. Jacheta este confectionata in interior din blana naturala de miel tunsa la 8 mm grosmie iar la exterior din piele nappa de miel, de cea mai buna calitate. Gulerul este realizat din blana tunsa de miel. Haina are trei buzunare care se inchid cu fermoar. Inchiderea jachetei se face cu un fermoar care este asimetric, pentru un design mai deosebit.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-340%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-340\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-barbati-340-maro-inchis-1.jpg","price_no_vat":714.29,"price_vat":850,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4852","product_name":"Jachet\u0103 din blan\u0103 341 GR","product_desc":"Haina cu gluga pentru barbati, confectionata din blana naturala de miel si blana naturala de raton. Exteriorul hainei este confectionat din piele nappa de miel iar interiorul din blana de miel, tunsa la grosimea de 8 mm. Gluga hainei este confectionata din blana de miel, are conturul din blana de raton si se poate detasa printr-un fermoar. Haina are doua buzunare care se pot inchide fiecare cu o capsa. Sistemul de inchiderea este un fermoar.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-341-gr%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-341-gr\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-barbati-341-GR-gri-1.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4867","product_name":"Geac\u0103 din blan\u0103 343","product_desc":"Geaca scurta din blana naturala de miel merinos, pentru barbati, cu un design modern. Jacheta este confectionata la exterior din piele nappa de miel iar interiorul este din blana naturala de miel, tunsa la grosimea de 8 mm. Mansetele, gulerul si bordura hainei sunt realizate din blana de miel tunsa, bogata in volum. Haina se inchide cu ajutorul unui fermoar si gaici cu cataram\u00e3 \u00een zona gulerului, pentru o \u00eenchidere perfect\u00e3, ce v\u00e3 va proteja de temperaturi sc\u00e3zute.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-345%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-345\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-barbati-343-negru-1-1.jpg","price_no_vat":672.27,"price_vat":800,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4875","product_name":"Haina de blana 111","product_desc":"Haina de blana cu guler pentru femei, confectionata din blana naturala de miel merinos. Aceasta haina este realizata din piele nappa de miel, exteriorul hainei este din piele nappa de miel, rezitenta la umezeala si murdarie, iar interiorul este realizat din blana de miel tunsa la 8 mm grosime, oferind confortul si protectia necesara impotriva frigului. Gulerul hainei este realizat din doua bucati de piele nappa cu blana suprapuse oferind un look unic, iar in talie haina se inchide cu un cordon l","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-111%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-111\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-111-negru-1.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4901","product_name":"Haina de blana 258","product_desc":"Jacheta pentru femei, confectionata din blana naturala de miel merinos. Aceasta jacheta versatila si moderna, poate fi o piesa vestimentara foarte importanta in garderoba dumneavoastra. Exteriorul este realizat din piele nappa de miel, rezistenta la umezeala si murdarie, iar interiorul este din blana de miel tunsa la grosimea de 8 mm. Gulerul jachetei este realizat din blana tunsa de miel si are 2 capse pentru un design unic. Jacheta se inchide cu un fermoar si are doua buzunare.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-258-2%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-258-2\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-258-bleumarin-1.jpg","price_no_vat":714.29,"price_vat":850,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4883","product_name":"Haina de blana 112","product_desc":"Haina pentru femei din blana naturala de vulpe\/raton si blana naturala de miel merinos . Aceasta haina este confectionala la exterior din piele nappa de miel, rezistenta la umiditate si murdarie, iar interiorul hainei este din blana de miel tunsa la 8 mm grosime care va ofera o senzatie de confort si caldura in cele mai friguroase zile. Gulerul lung pe care aceasta haina il are este realizat din blana naturala de vulpe\/raton avand un design modern si deosebit, iar faptul ca se prelungeste pe lin","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-112%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-112\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-112-maro-1.jpg","price_no_vat":1848.74,"price_vat":2200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4937","product_name":"Vesta de blana 452","product_desc":"Haina din blana naturala cu maneci trei sfert, de vulpe polara culoarea neagra combinata cu blana naturala de raton sau vulpe argintie pentru femei. Aceasta haina este cea mai potrivita pentru cele mai speciale ocazii la care doriti sa participati. Exteriorul hainei este realizat din fasii cusute cu multa atentie pe orizontala iar interiorul este captusit. Gulerul hainei este realizat din blana de vulpe polara avand ca efect un look deosebit si elegant. Inchiderea hainei este realizata prin sist","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-452%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-452\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vesta-de-blana-452-bej-1.jpg","price_no_vat":1638.66,"price_vat":1950,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4904","product_name":"Haina de blana 264 M","product_desc":"Haina din blana mouton de miel pentru femei. Aceasta haina este confectionata din blana naturala de miel la exterior tunsa la grosimea de 8 mm iar in interior este captusita. Este un model modern realizat in 2 culori ajutandu-te sa o poti combina la cat mai multe tinute.\u00a0Inchiderea se realizeaza cu ajutorul sistemului mos-baba, care este foarte usor de folosit. Aceasta piesa deosebita este disponibila in mai multe culori si combinatii.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-264-m%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-264-m\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-264-M-bej-1.jpg","price_no_vat":882.35,"price_vat":1050,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4945","product_name":"Haina de blana 257","product_desc":"Jacheta pentru femei, din blana naturala de miel merinos. Acest model este un model casual cu detalii moderne, care iti va oferi tinutei tale un stil chic. Este perfect pentru zilele geroase ale iernii. Aceasta jacheta are doua buzunare care se inchid cu fermoar. Interiorul, gulerul, mansetele si bordura sunt realizate din blana tunsa de miel la gorimea de 8 mm iar exteriorul este realizat din piele nappa de miel. Aceasta jacheta se inchide cu un fermoar iar in zona gulerului cu o capsa. Acest p","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-257%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-257\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-259-gri-1.jpg","price_no_vat":714.29,"price_vat":850,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4953","product_name":"Haina de blana 260 M","product_desc":"Haina pentru femei, realizata din blana mouton de miel cu cordon in talie. Exteriorul hainei este realizat din blana mouton de miel tunsa la grosimea de 8 mm iar interiorul este captusit. Manecile hainei sunt ample si se stramteaza spre incheietura mainii. Liniile orizontale fac ca aceasta haina sa aibe un design diferit. Accesoriul hainei este cordonul care va poate scoate in evidenta talia intr-un mod deosebit. Inchiderea acestei haine se realizeaza prin sistemul cu clipsuri iar la baza guleru","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-260-m%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-260-m\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-260M-bej-1.jpg","price_no_vat":924.37,"price_vat":1100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4968","product_name":"Haina de blana femei 261 MV","product_desc":"Haina din blana mouton de miel cu guler de vulpe polara. Aceasta haina este realizata la exterior din blana naturala de miel, tunsa la o grosime de 8 mm, iar in interior este captusita. Gulerul hainei este din blana naturala de vulpe polara care va poate proteja gatul impotriva frigului. Este o haina clasica dar si eleganta in acelasi timp. Pe lateral sunt dispuse doua buzunare. Inchiderea hainei se realizeaza cu ajutorul sistemului \u201cmos-baba\u201d. Acest produs este disponibil pe culorile bej, n","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-femei-261-mv%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-femei-261-mv\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-261MV-negru-1.jpg","price_no_vat":1092.44,"price_vat":1300,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4979","product_name":"Vesta de blana 449","product_desc":"Vesta din blana naturala pentru femei, cu un design unic care va ajuta sa va completati orice tinuta. Partea din fata a vestei este confectionata din blana naturala de miel, netunsa in anumite locuri, iar spatele este din piele nappa de miel, rezistenta la umiditate si murdarie. Designul diferit a materialelor folosite \u0219i combina\u021bia de culori a bl\u0103nii naturale de miel, face ca aceast\u0103 vest\u0103 s\u0103 fie unic\u0103. Gulerul si bordura vestei sunt din blana de miel tunsa la 8 mm grosime. Inchiderea ve","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-449%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-449\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vesta-blana-femei-449-gri-1.jpg","price_no_vat":420.17,"price_vat":500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4985","product_name":"Vesta de blana 454","product_desc":"Vesta din blana naturala de vulpe polara, pentru femei. Acest model de vesta, este realizat din bucati de vulpe, avand intre ele fasii din piele de miel. Este o vesta de blana de lungime medie avand un croi cambrat si doua buzunare ascunse. Acest produs este de lux, un model care mereu va scoate in evidenta tinutele pe care alegeti sa le purtati. Interiorul acestei veste este captusit iar inchiderea se realizeaza cu sistemul de prindere \u201cmos-baba\u201d.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-454%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-454\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vesta-de-blana-femei-454-argintiu-1.jpg","price_no_vat":2016.81,"price_vat":2400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5001","product_name":"Vesta de blana 456","product_desc":"Vesta confectionata din blana naturala de miel merinos pentru femei. Exteriorul acestei veste este realizat din piele nappa de miel, rezistenta la umezeala si murdarie iar interiorul vestei este realizat din blana naturala de miel merinos tunsa la grosimea de 8 mm. Gulerul vestei este larg, el scotand in evidenta croiul special al acesteia.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-456%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-456\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vesta-de-blana-femei-456-gri-1.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5013","product_name":"Capa de blana 611","product_desc":"Capa confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103, foarte eleganta. Exteriorul acestei etole este realizat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de vulpe polar\u0103, cusut\u0103 cu aten\u021bie, iar partea din interior este c\u0103ptu\u0219it\u0103. Un accesoriu de lux, care poate fi comandat pe culoarea neagra. Aceast\u0103 cap\u0103 poate fi partea cea mai important\u0103 a \u021binutei dumneavoastr\u0103, put\u00e2nd fi folosit\u0103 nu doar la evenimente importante, un detaliu feminin, pentru momente de neuitat. Terminatia acestei etole este din p","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcapa-de-blana-611%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/capa-de-blana-611\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capa-blana-femei-611-negru-1.jpg","price_no_vat":1428.57,"price_vat":1700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5019","product_name":"Haina de blana 259","product_desc":"Haina eleganta pentru femei din blana naturala de miel merinos si blana naturala de vulpe polara. Partea exterioara a acestei haine este alcatuita din piele nappa de miel, iar in interiorul pielii naturale se afla blana de miel tunsa la 8mm grosime, asigurandu-va protectia necesara pentru a va proteja de cele mai scazute temperaturi si totodata oferindu-va o tinuta eleganta. Designul vestei este compus din trei fasii de vulpe polara atat pe o parte cat si pe cealalta iar gulerul care vine pe gat","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-259-2%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-259-2\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-259-negru-1-1.jpg","price_no_vat":1302.52,"price_vat":1550,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5025","product_name":"Haina de blana 263 MV","product_desc":"Haina eleganta, pentru femei din blana naturala mouton de miel si blana naturala de vulpe polara. Aceasta haina are exteriorul confectionat din blana mouton de miel si blana de vulpe polara, iar in interior este captusita. Gulerul este tip rusesc care creeaza un design mai deosebit acestei haine. Inchiderea se face cu sistemul de prindere \u2018\u2019mos-baba\u2019\u2019. Haina este disponibila pe culorile visiniu si negru.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-263-mv%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-263-mv\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-263MV-visiniu-1.jpg","price_no_vat":1260.5,"price_vat":1500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5045","product_name":"Vesta de blana 457","product_desc":"Vesta din blana naturala de vulpe polara, pentru femei. Aceasta vesta are un design modern si deosebit, ea fiind foarte eleganta . Este realizata din fasii lungi de vulpe cusute cu foarte multa atentie si profesionalism care ofera o calitate premium si un look exceptional. Partea de sus a vestei este realizata din fasii pozitionate pe orizontala, iar partea de jos este realizata din fasii pozitionate pe vertical, ceea ce da o nota de unicitate tinutei. Interiorul vestei este captusit iar inchide","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-457%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-457\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vesta-de-blana-femei-458-negru-1.jpg","price_no_vat":2100.84,"price_vat":2500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5088","product_name":"Vesta de blana 431 I","product_desc":"Vesta din blana naturala de miel netunsa, pentru femei. Designul casual al acestei veste este perfect pentru zilele reci ale toamnei. Aceasta textura diferita a materialelor folosite pe care vesta o are, face ca aceasta vesta sa fie unica, este usor de combinat orcarei tinute. Vesta dispune de doua buzunare pe lateral pentru un plus de confort, iar inchiderea se realizeaza \u2018\u2019mos-baba\u2019\u2019. Nu ezitati in a va achizitiona o vesta pe care sa o purtati cu drag si folos.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-431-i%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-431-i\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-431-I-visiniu-1.jpg","price_no_vat":420.17,"price_vat":500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5097","product_name":"Vesta de blana 453","product_desc":"Vesta pentru femei din blana naturala de vulpe\/raton si blana naturala de miel merinos . Aceasta vesta este confectionala la exterior din piele nappa de miel, rezitenta la umiditate si murdarie, iar interiorul vestei este din blana de miel tunsa la 8 mm grosime, care va ofera o senzatie de confort si caldura in cele mai friguroase zile. \u00a0Gulerul lung pe care aceasta vesta il are este realizat din blana naturala de vulpe\/raton avand un design modern si deosebit, iar faptul ca se prelungeste pe l","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-453%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-453\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vesta-de-blana-femei-453-bej-1.jpg","price_no_vat":1596.64,"price_vat":1900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5107","product_name":"Caciula de blana 530","product_desc":"Caciula din blana naturala de vulpe polara si piele nappa de miel. Combinatiile de culori a acestui model de caciula se poate asorta cu orice tinuta pe care doriti sa o adoptati. Este un accesoriu de nelipsit in cele mai geroase zile ale iernii, ea protejandu-va capul de cele mai scazute temperaturi. Interiorul acestui model de caciula este captusit, iar in partea din fata si bordura sunt din blana naturala de vulpe. Acest model de caciula se poate strange in spate si inchiderea se realizeaza cu","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-530%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-530\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Caciula-de-blana-530-alb-1.jpg","price_no_vat":336.13,"price_vat":400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5115","product_name":"Caciula ruseasca de blana 531","product_desc":"Caciula ruseasca pentru barbati, confectionata din piele naturala de miel si blana naturala de raton\/vulpe. Acesasta caciula cu un design unic o sa va protejeze de frig in cele mai geroase perioade din iarna. Exteriorul caciulii este confectionat din piele nappa de miel si blana de raton\/vulpe iar interiorul este captusit. In partea din spate caciula are 2 catarame iar pe lateral 5 butoni pe fiecare parte. Inchiderea caciulii se realizeaza cu o capsa. Aceasta caciula este disponibila pe culorile","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-blana-531%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-blana-531\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Caciula-de-blana-barbati-531-maro-1-1.jpg","price_no_vat":336.13,"price_vat":400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5237","product_name":"Haina de blana 283","product_desc":"Haina din blana naturala de nurca pentru femei. Aceasta haina este realizata din blana de nurca, este un produs de lux cu un design deosebit si se incadreaza perfect in tendintele acestui sezon. Haina este usor lejera pe corp cu un cordon in talie, perfect pentru a o scoate in evidenta, manecile hainei sunt largi iar bordura glugii este din blana naturala de vulpe polara. Este piesa vestimentara perfecta pentru a acapara toate privirile catre dumneavoastra. \u00a0Inchiderea hainei se realizeaza prin","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-283%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-283\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Haina-de-blana-femei-283-maro-1-1.jpg","price_no_vat":3277.31,"price_vat":3900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine din piele pentru femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19411","product_name":"Portofel piele dama P21","product_desc":"Portofel dama confectionat din piele de ovina, un produs de lux. Pielea de ovina este o piele de calitate superioara, folosita la confectionarea de portmonee. Este rezistent la umezeala, iar in timp va obtine o patina, aceasta din urma este ceea ce face pielea adorata si utilizata de multi iubitori ale acestor produse prelucrate manual. Portmoneul are inchiderea tip plic, cu capsa. Acest portmoneu de dama are spatiu destinat maruntisului, care se inchide cu capsa, si spatii suficiente pentru car","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fportofel-piele-dama-p21%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/portofel-piele-dama-p21\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Portofel-din-piele-dama-P21-negru-1.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Blan\u0103 si piele de ren","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21547","product_name":"Portofel din piele de ren P1740","product_desc":"Portofel pentru barbati din piele de ren. Acest portmoneu este confectionat manual din piele de ren de cea mai buna calitate, o piele rezistenta la umezeala si murdarie, acesta va deveni imediat accesoriul preferat de catre dumneavoastra. Portofelul are un design modern, cusaturi simple in contrast cu nuanta pielii acestuia. Acest portmoneu este perfect pentru barbatii care au nevoie de mult spatiu pentru carduri si acte, acesta avand suficiente. Puteti achizitiona acest portofel pentru barbati ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fportofel-din-piele-de-ren-p1740%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/portofel-din-piele-de-ren-p1740\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Portofel-din-piele-P1704-maro-1.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Blan\u0103 si piele de ren","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19425","product_name":"Portofel din piele de ren P2001","product_desc":"Portofel pentru barbati din piele de ren, de calitate superioara. Acest tip de piele este usoara ca si greutate, si durabila. Interiorul portofelului este c\u0103ptu\u0219it. Confectionarea portofelului este manuala, cu atentie desavarsita, astfel incat fiecare cusatura sa fie de cea mai buna calitate. Acest portmoneu de barbati are un design masculin, simplu, cu spatiu pentru carduri si maruntis suficient, fiind un portofel care se deschide in 3. Portmoneul de barbati din piele de ren este o alegere po","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fportofel-din-piele-de-ren-p2001%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/portofel-din-piele-de-ren-p2001\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Portofel-din-piele-P2001-maro-deschis-1.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Blan\u0103 si piele de ren","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19439","product_name":"Portofel din piele de ren P1565","product_desc":"Portofel pentru barbati, din piele de ren de cea mai buna calitatea. Pielea de ren este un produs natural, rezistent la umezeala si uzura. Acest portmoneu este mai usor ca si greutate, \u0219i este confectionat manual complet din piele de ren naturala. Designul portmoneului de barbati este modern, prezinta cusaturi in contrast pe partea superioara a acestuia, dandu-i un aspect masculin. Portmoneul are spatii pentru carduri si pentru documentele dumneavoastra. Culoriile acestui portofel de piele pent","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fportofel-din-piele-de-ren-p1565%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/portofel-din-piele-de-ren-p1565\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Portofel-din-piele-P1565-albastru-1.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Blan\u0103 si piele de ren","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19449","product_name":"Piele de ren 996-1","product_desc":"Piele decorativa pentru interior confectionata din piele naturala de ren. Acesta piesa decorativa este 100% naturala si unica in colorit si lungime a firelor. Puteti decora interiorul casei dumneavoastra pentru a pune accentul pe unicitatea si adaugand un aspect luxos. Pielea decorativa de ren poate, de altfel, infrumuseta casa unei persoane dragi voua datorita modelului original al fiecarei piese de blana de ren, un produs somptuos, de calitate superioara. Dimensiuni (L x l) 125 x 115 cm","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpiele-de-ren-996-1%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/piele-de-ren-996-1\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Piele-de-ren-996-1-1.jpg","price_no_vat":567.23,"price_vat":675,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Blan\u0103 si piele de ren","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19456","product_name":"Piele de ren 996-2","product_desc":"Piele decorativa pentru interior din piele naturala de ren. Acesta model de piesa decorativa, este unica in culoare si in lungime a firelor de blana, datorita naturii pieii de ren. Blana poate imbogati casa dumneavoastra cu unicitatea sa, pe podea, scaun ori fotoliu, avand un aspect modern, pentru o casa spectaculoasa din toate punctele de vedere. Aceasta piele decorativa poate fi un cadou original pentru persoanele dragi datorita modelui unic ale acesteia. Dimensiuni (L x l) 125 x 115 cm","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpiele-de-ren-996-2%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/piele-de-ren-996-2\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/996-2-1.jpg","price_no_vat":567.23,"price_vat":675,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Decoratiuni","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19603","product_name":"Piele de miel 992","product_desc":"Piele decorativa pentru interior confectionata cu blana de miel turcana. Aceasta piele decorativa este vopsita. Fiecare piele are o forma unica, adaugand o alura de originalitate decorului casei dumneavoastra. Puteti utiliza aceasta piele de miel pe podea sau mobila, adaugand valoare si o importanta aparte camerei in care se afla. Un produs de calitate superioara ce poate fi si un cadou traditional romanesc, pentru o persoana speciala.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpiele-de-miel-992%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/piele-de-miel-992\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Piele-de-miel-992-maro-1.jpg","price_no_vat":50.42,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Decoratiuni","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19633","product_name":"Piele de miel 995","product_desc":"Piele decorativa, cu blana naturala de miel turcana. Aceasta piele de miel poate fi piesa de rezistenta a camerei in care se afla. Blana are culoare neagra, naturala, nevopsita iar forma pieii este unica la fiecare produs in parte. Alegeti aceasta piele decorativa pentru a adauga casei un surplus de originalitate, chiar daca se afla pe podea, sau fotoliu, va fi primul lucru care se va observa in acea incapere. Pielea decorativa de miel poate fi si o declaratie de prietenie, un cadou perfect pent","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpiele-de-miel-995%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/piele-de-miel-995\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Piele-de-miel-cu-blana-995-bej-maro-2.jpg","price_no_vat":50.42,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Decoratiuni","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19617","product_name":"Piele de miel 993","product_desc":"Piele de miel decorativa confectionata cu blana de miel turcana. Piesa de decor unica in culorile sale naturale, iar petele naturale ale blanii si forma acesteia difera de la o piele la alta. Aceasta piele de miel este din blana de miel, naturala, un obiect de design ce adauga valoare si unicitate incaperii in care se afla. Pielea cu blana de miel este fina la atingere, iar designul natural al blanii o fac o piesa decorativa perfecta. Adaugati un plus de originalitate casei dumneavoastra cu acea","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpiele-de-miel-993%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/piele-de-miel-993\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Piele-de-miel-993-maro-1.jpg","price_no_vat":50.42,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Decoratiuni","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19641","product_name":"Piele de miel 994","product_desc":"Piele de miel decorativa din blana de miel. Pielea de calitate superioara va ofera un produs unic in culoare si forma. Pielea de miel decorativa din blana de miel poate fi obiectul de la care porneste tot designul unei incaperi, un produs natural, care inspira originalitate si lux. Pielea de miel decorativa se poate folosi pe podea, ori pe mobila, oriunde va fi situata, va fi piesa de rezistenta si va atrage privirile visitatorilor. Recomandam achizitionarea acesteia ca si cadou, gest care cu si","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpiele-de-miel-994%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/piele-de-miel-994\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Piele-de-miel-cu-blana-994-maro-1.jpg","price_no_vat":50.42,"price_vat":60,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1183","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel 232 P","product_desc":"Hain\u0103 pentru femei din colec\u021bia A&amp;A Vesa de blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos.\n\nAceast\u0103 hain\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel la exterior, pentru rezisten\u021b\u0103 la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103, iar partea de interior a pieii este din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, oferind protec\u021bie \u00eempotriva frigului. Gulerul \u0219i man\u0219etele sunt realizate din blan\u0103 de miel netuns\u0103, ceea ce face ca aceast\u0103 hain\u0103 sa aibe un look feminin, de poveste. Haina se \u00eenc","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-232-p%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-232-p\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-232-olive-1-1.jpg","price_no_vat":924.37,"price_vat":1100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1221","product_name":"Haina de blana 235","product_desc":"Hain\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 cu design asimetric \u0219i modern, pentru un look perfect \u00een fiecare zi.\n\nAceast\u0103 pies\u0103 vestimentar\u0103 nu poate lipsi din garderoba dumneavoastr\u0103, ea fiind confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, care la exterior este rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie, iar la interior este blan\u0103 de miel merinos ce ofer\u0103 confortul necesar la vremea rece. Blana de miel merinos din interioe este tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Man\u0219etele \u0219i gulerul sunt confec\u021bionate din blan\u0103 n","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-235%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-235\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-235-olive-1-1.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2082","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel si vulpe 232 V","product_desc":"Hain\u0103 pentru femei, confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos.\n\nAceast\u0103 hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 reprezint\u0103 un stil elegant \u0219i clasic, pentru o femeie care vrea s\u0103 arate bine, \u0219i s\u0103 se simt\u0103 bine. La partea exterioar\u0103, jacheta este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie. Interiorul hainei este din blan\u0103 de miel merios, blan\u0103 tuns\u0103 cu perfec\u021biune la grosimea de 8 mm. Gulerul \u0219i man\u0219etele jachetei sunt confec\u021bionate din blan\u0103","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-232-v%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-232-v\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Haina-de-blana-232-V-olive-1-1.jpg","price_no_vat":1428.57,"price_vat":1700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3712","product_name":"Haina de blana 235 V","product_desc":"Hain\u0103 pentru femei, din blan\u0103 natural\u0103, cu exteriorul confec\u021bionat din piele nappa de miel, care confer\u0103 durabilitate, rezisten\u021b\u0103 la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie. Partea din interior este din blan\u0103 de miel merinos, cu o grosime de 8 mm, care, practic, este reversul exteriorului, acestea fiind un intreg. Man\u0219etele \u0219i gulerul pot fi confec\u021bionate din blan\u0103 de vulpe sau raton cre\u00e2nd un aspect foarte feminin \u0219i elegant. Jacheta este disponibil\u0103 \u00een mai multe variante de culori. Aceast\u0103 ha","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-235-v-2%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-235-v-2\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Haina-de-blana-235-V-olive-1-1.jpg","price_no_vat":1260.5,"price_vat":1500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"3089","product_name":"Jachet\u0103 din blana de vulpe 280","product_desc":"Haina de blan\u0103 din colec\u021bia A&amp;A Vesa creat\u0103 special pentru femeia modern\u0103.\nAceast\u0103 hain\u0103 de blan\u0103 este confec\u021bionat\u0103 la exterior din blan\u0103 de vulpe polar\u0103 foarte pl\u0103cut\u0103 la atingere \u0219i piele nappa de miel, moale si confortabil\u0103, iar la interior haina de blan\u0103 este captu\u0219it\u0103.\nConstruc\u021bia modern\u0103 a hainei \u00eei permite utilizarea nu doar la ocazii speciale, ci \u0219i zilnic\u0103, aceasta av\u00e2nd fermoar la fiecare m\u00e2nec\u0103 pentru un look casual.\nBuc\u0103\u021bile de blan\u0103 natural\u0103 de ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-280%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-280\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-280-argintiu-1.jpg","price_no_vat":1008.4,"price_vat":1200,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"4926","product_name":"Vesta de blana 451","product_desc":"Vesta din blana naturala de vulpe polara, pentru femei, cu un design atat modern cat si casual care poate fi combinata cu usurinta cu mai multe tinute. Acest model este in trend, purtandu-se foarte mult acest sezon. Este confectionata la exterior din bucati de blana naturala din vulpe polara, care este foarte fina la atingere, iar interiorul este captusit. Vesta se poate strange in talie cu un snur in interior. Inchiderea se realizeaza cu ajutorul sistemului \u201cbaba-mos\u201d . Aceasta vesta este d","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-blana-451%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-blana-451\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vesta-de-blana-451-alb-negru-1-1.jpg","price_no_vat":1176.47,"price_vat":1400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19709","product_name":"Breloc din blana naturala 941","product_desc":"Brelocul de chei este un accesoriu extrem de practic, cu ajutorul c\u0103ruia putem evita situa\u021bii nepl\u0103cute. Un breloc util este acel breloc c\u0103ruia \u00eei sim\u021bim imediat lipsa. Acest breloc de chei pufos, confec\u021bionat din coad\u0103 de vulpe este deosebit de pl\u0103cut la atingere, astfel \u00eenc\u00e2t ve\u021bi fi cu siguran\u021b\u0103 tenta\u021bi s\u0103 nu v\u0103 mai lua\u021bi de loc m\u00e2inile de pe chei. Inedit, practic \u0219i mai ales, elegant, acest breloc de chei din coad\u0103 de vulpe este un accesoriu esen\u021bial, de nelipsit din or","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fbreloc-din-blana-naturala-941%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/breloc-din-blana-naturala-941\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Breloc-din-blana-941-maro-deschis.jpg","price_no_vat":25.21,"price_vat":30,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21723","product_name":"C\u0103ciul\u0103 din tricot cu blan\u0103 de raton \/ vulpe 522","product_desc":"Sezonul rece este de neimaginat f\u0103r\u0103 c\u0103ldura \u0219i confortul pe care o c\u0103ciul\u0103 bine f\u0103cut\u0103 le poate oferi purt\u0103torilor ei. Capul este partea cea mai expus\u0103 frigului \u0219i, totodat\u0103, cea mai sensibil\u0103, astfel \u00eenc\u00e2t trebuie s\u0103 ne asigur\u0103m c\u0103 o protej\u0103m a\u0219a cum se cuvine. Este un lucru binecunoscut faptul c\u0103 materialele groase, precum tricotul, \u00een combina\u021bie cu blana asigur\u0103 c\u0103ldur\u0103 \u0219i o senza\u021bie pl\u0103cut\u0103. Aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103, realizat\u0103 din tricot, cu un pompon confec\u021bionat ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-din-tricot-cu-blana-de-raton-si-vulpe-522%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-din-tricot-cu-blana-de-raton-si-vulpe-522\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Caciula-de-blana-522-gri.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Manusi blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21763","product_name":"M\u0103nu\u0219i de blan\u0103 pentru femei 712","product_desc":"Pielea sensibil\u0103 a m\u00e2inilor este printre cele mai expuse la frigul iernii, de aceea este important s\u0103 ne protej\u0103m m\u00e2inile \u0219i s\u0103 le asigur\u0103m c\u0103ldura \u0219i confortul necesare \u00een sezonul rece. Din cele mai vechi timpuri, blana \u0219i pielea natural\u0103 au fost folosite pentru confec\u021bionarea vestimenta\u021biei \u0219i a accesoriilor menite s\u0103 men\u021bin\u0103 c\u0103ldura, datorit\u0103 propriet\u0103\u021bilor speciale a acestor materiale. Elegante \u0219i moderne, aceste m\u0103nu\u0219i pentru femei, confec\u021bionate la exterior din p","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fmanusi-din-piele-pentru-femei-712%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/manusi-din-piele-pentru-femei-712\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Manusi-din-piele-712-maro.jpg","price_no_vat":126.05,"price_vat":150,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21717","product_name":"C\u0103ciul\u0103 din tricot pentru copii cu pompon de raton 522 C","product_desc":"Sezonul rece este cu mult mai pl\u0103cut pentru toate v\u00e2rstele, mai ales atunci c\u00e2nd frigul nu mai este resim\u021bit. Aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 de copii realizat\u0103 din tricot este confortabil\u0103 \u0219i deosebit de c\u0103lduroas\u0103, astfel \u00eenc\u00e2t p\u0103rin\u021bii pot fi siguri c\u0103 frigul nu va fi o problem\u0103 pentru copilul lor. Materialul gros \u0219i elastic acoper\u0103 capul \u0219i protejeaz\u0103 \u00eempotriva frigului, iar banda elastic\u0103 asigur\u0103 fixare \u0219i stabilitate, indiferent de ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-din-tricot-pentru-copii-cu-pompon-de-raton-522-c%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-din-tricot-pentru-copii-cu-pompon-de-raton-522-c\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Caciula-de-blana-522-C-bej-1.jpg","price_no_vat":121.85,"price_vat":145,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Geci piele","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19995","product_name":"Geac\u0103 de dam\u0103 din piele 1011","product_desc":"Aceast\u0103 geac\u0103 de piele p\u00e2n\u0103 \u00een talie se remarc\u0103 prin croiala sa simpl\u0103, modern\u0103 \u0219i elegant\u0103. \u00cenchiderea se face printr-un fermoar ascuns vederii. Gulerul \u00eenalt, de tip tunic\u0103 \u00eei confer\u0103 gecii de piele un aspect casual \u0219i original. Interiorul gecii este c\u0103ptu\u0219it cu poliester. Geaca are dou\u0103 buzunare laterale care se \u00eenchid cu fermoar. Geaca de piele este potrivit\u0103 pentru orice ocazie \u0219i u\u0219or de asortat, indiferent de stilul vestimentar abordat.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fgeaca-de-dama-din-piele-1011%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/geaca-de-dama-din-piele-1011\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Jacheta-de-piele-1011-negru-2.jpg","price_no_vat":546.22,"price_vat":650,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19384","product_name":"Haina de nurca 284","product_desc":"Haina din blana naturala de nurca pentru femei. Aceasta haina este realizata din blana de nurca, este un produs de lux cu un design deosebit si se incadreaza perfect in tendintele acestui sezon. Haina este usor lejera pe corp cu un cordon in talie, usor de utilizat. Manecile hainei sunt tip clopot, dandu-i un aspect modern si feminin, iar bordura gulerului este din blana naturala de vulpe polara. Este o piesa vestimentara perfecta pentru a acapara toate privirile catre dumneavoastra. \u00a0Inchidere","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-nurca-284%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-nurca-284\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Haina-de-blana-284-maro-1.jpg","price_no_vat":3025.21,"price_vat":3600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Curele din piele pentru barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21758","product_name":"Curea pentru b\u0103rba\u021bi din piele C004","product_desc":"O curea din piele de calitate este un accesoriu care trebuie s\u0103 se reg\u0103seasc\u0103 \u00een garderoba oric\u0103rui b\u0103rbat care pune pre\u021b pe vestimenta\u021bia lui. Este un lucru bine cunoscut faptul c\u0103 pielea de bovin\u0103 de calitate reprezint\u0103 un material rezistent \u0219i foarte pl\u0103cut din punct de vedere estetic, fiind perfect pentru a asigura durabilitatea \u0219i aspectul \u00eengrijit pe care o curea bun\u0103 trebuie s\u0103 \u00eel aib\u0103. Mai mult dec\u00e2t un accesoriu, o curea face parte din vestimenta\u021bie \u0219i o compliment","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcurea-pentru-barbati-din-piele-c004%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/curea-pentru-barbati-din-piele-c004\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Curea-din-piele-C004-maro-1.jpg","price_no_vat":46.22,"price_vat":55,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Curele din piele pentru barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21745","product_name":"Curea pentru b\u0103rba\u021bi din piele de bovin\u0103 C002","product_desc":"O curea din piele de calitate este o achizi\u021bie practic\u0103 \u0219i elegant\u0103, care va face, cu siguran\u021b\u0103, ca fiecare \u021binut\u0103 pe care o adopta\u021bi s\u0103 aib\u0103 un plus de stil \u0219i de elegan\u021b\u0103. Pielea de bovin\u0103, prelucrat\u0103 cu m\u0103iestrie, este poate cel mai bun material pentru confec\u021bionarea curelelor deoarece este rezistent\u0103, are un aspect \u00eengrijit \u0219i plin de masculinitate \u0219i se poate asorta foarte u\u0219or, datorit\u0103 culorii \u00eenchise, nepreten\u021bioase. Indiferent de \u021binuta adoptat\u0103, o curea de c","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcurea-pentru-barbati-din-piele-de-bovina-c002%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/curea-pentru-barbati-din-piele-de-bovina-c002\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Curea-din-piele-C002-negru-1.jpg","price_no_vat":63.03,"price_vat":75,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19403","product_name":"Vesta cu fata dubla 466","product_desc":"Vesta pentru femei din blana de miel. Aceasta vesta are un design simplu, iar combinatia de 3 culori o fac un model special care va atrage toate privirile. Vesta are 2 fete, una fiind cea in 3 culori degrade din blana mouton, iar pe interior este piele nappa de miel, rezistenta la umezeala si vant, pentru protectia si confortul perfect. Inchiderea vestei se face cu ajutorul a trei capse, simplu si eficient. Lungimea vestei este medie, asigurand suportul necesar in perioada rece. Vesta dispune si","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-cu-fata-dubla-466%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-cu-fata-dubla-466\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Vesta-de-blana-466-gri-1.jpg","price_no_vat":924.37,"price_vat":1100,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21798","product_name":"C\u0103ciul\u0103 de b\u0103rba\u021bi din blan\u0103 de miel 515","product_desc":"C\u0103ciula din blan\u0103 este cel mai \u00eendr\u0103git accesoriu al iernii. C\u0103lduroas\u0103 \u0219i comod\u0103, c\u0103ciula din blan\u0103 ne protejeaz\u0103 de gerul iernii \u0219i ne completeaz\u0103 stilul. Aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos \u0219i se poate ajusta cu u\u0219urin\u021b\u0103. Dimensiunea se poate regla prin intermediul cataramei de la spatele c\u0103ciulii iar o cataram\u0103 suplimentar\u0103, care se prinde sub b\u0103rbie, \u00eei asigur\u0103 \u0219i mai mult stabilitatea. Croiala modern\u0103 a c\u0103ciulii \u0219i blana pl\u0103cut\u0103 l","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-barbati-din-blana-de-miel-515%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-barbati-din-blana-de-miel-515\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Caciula-de-blana-515-gri-1.jpg","price_no_vat":100.84,"price_vat":120,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Curele din piele pentru barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21749","product_name":"Curea pentru b\u0103rba\u021bi din piele de bovin\u0103 C003","product_desc":"O curea din piele de calitate este un accesoriu extrem de practic \u0219i de versatil, care nu se va demoda niciodat\u0103. Modern\u0103, comod\u0103 \u0219i aspectuoas\u0103, aceast\u0103 curea din piele se fixeaz\u0103 u\u0219or, fiind rezistent\u0103 \u0219i foarte simplu de asortat. Nicio garderob\u0103 nu poate fi complet\u0103 f\u0103r\u0103 o colec\u021bie de curele care s\u0103 se potriveasc\u0103 perfect mai multor tipuri de \u021binute \u2013 de la casual, la business sau elegant, o curea este un accesoriu de netrecut cu vederea, care complimenteaz\u0103 talia, dar ?","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcurea-pentru-barbati-din-piele-de-bovina-c003%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/curea-pentru-barbati-din-piele-de-bovina-c003\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Curea-din-piele-C003-maro-1.jpg","price_no_vat":63.03,"price_vat":75,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21787","product_name":"C\u0103ciul\u0103 din blan\u0103 de miel merinos 514","product_desc":"C\u0103ciula de blan\u0103 este un accesoriu elegant \u0219i foarte practic, care ne asigur\u0103 confortul \u00een condi\u021bii de ger \u0219i adaug\u0103 un plus de stil \u021binutelor de iarn\u0103. Aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 de b\u0103rba\u021bi este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos \u0219i are o form\u0103 care aminte\u0219te de c\u0103ciulile care completau uniformele de avia\u021bie clasice. Foarte masculin\u0103 \u0219i deosebit\u0103 prin croiala sa, aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 este un accesoriu versatil, put\u00e2nd fi asortat\u0103 cu u\u0219urin\u021b\u0103 \u021binutelor sport, dar \u0219i celo","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-din-blana-de-miel-merinos%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-din-blana-de-miel-merinos\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Caciula-de-blana-514-gri-1.jpg","price_no_vat":109.24,"price_vat":130,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Curele din piele pentru barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21737","product_name":"Curea pentru b\u0103rba\u021bi din piele de bovin\u0103 C001","product_desc":"O curea din piele de calitate este, f\u0103r\u0103 \u00eendoial\u0103, un accesoriu care nu trebuie s\u0103 lipseasc\u0103 din garderoba nim\u0103nui, cu at\u00e2t mai mult cu c\u00e2t \u021binutele adoptate las\u0103 la vedere cureaua. Calitativ\u0103, practic\u0103 dar \u0219i extrem de u\u0219or de asortat \u0219i de fixat, o curea din piele, confec\u021bionat\u0103 cu m\u0103iestrie este un accesoriu dorit de b\u0103rba\u021bii de toate v\u00e2rstele, fiind \u00eentotdeauna un cadou inspirat \u0219i apreciat. Aceast\u0103 curea pentru b\u0103rba\u021bi este confec\u021bionat\u0103 din piele de bovin\u0103 de ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcurea-pentru-barbati-din-piele-de-bovina-c001%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/curea-pentru-barbati-din-piele-de-bovina-c001\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Curea-din-piele-C001-negru-1.jpg","price_no_vat":46.22,"price_vat":55,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"21775","product_name":"C\u0103ciul\u0103 de b\u0103rba\u021bi din blan\u0103 de miel 513","product_desc":"Un accesoriu de nelipsit \u00een zilele geroase, aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 de b\u0103rba\u021bi este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos \u0219i asigur\u0103 c\u0103ldur\u0103 \u0219i confort sporit purt\u0103torului. C\u0103ciula din blan\u0103 se poate str\u00e2nge la spate prin intermediul unui \u0219nur, astfel \u00eenc\u00e2t s\u0103 se potriveasc\u0103 oricui. Urechile c\u0103ciulii se pot prinde de asemenea, cu ajutorul unor capse, \u00een dou\u0103 locuri diferite. Aceast\u0103 c\u0103ciul\u0103 din blan\u0103 este elegant\u0103 \u0219i practic\u0103, put\u00e2nd fi purtat\u0103 \u00een diferite moduri. B","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-de-barbati-din-blana-de-miel-513%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-de-barbati-din-blana-de-miel-513\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Caciula-de-blana-513-maro-deschis-1.jpg","price_no_vat":100.84,"price_vat":120,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Jachete si geci din piele barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19583","product_name":"Haina de piele 3012","product_desc":"Haina din piele naturala de ovina, pentru barbati. Aceasta haina este confectionata din piele nappa de miel la exterior, captusita la interior cu un material ce are tesatura din polyester. Haina are doua buzunare laterala si un buzunar la piept, toate avand inchidere cu fermoar. Haina are cusaturi realizate cu cea mai mare atentie, pentru realizarea unui produs de o calitate exceptionala si durabil in acelas timp. Haina se inchide cu un fermoar iar gulerul este inalt, asigurand protectia necesar","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-piele-3012%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-piele-3012\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Jacheta-de-piele-3012-maro-1.jpg","price_no_vat":630.25,"price_vat":750,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Jachete si geci din piele barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19562","product_name":"Geaca de piele 3010","product_desc":"Geaca de piele confectionata din piele naturala de ovina, de cea mai buna calitate. Interiorul gecii este captusit cu un material ce are tesatura din polyester. Jacheta are un croi modern, drept, si buzunare care se inchid cu fermoar. Mansetele au ca si accesoriu fermoare iar jacheta are ca si sistem de inchidere un fermoar si 2 capse la baza gatului. Haina de piele tip moto reflecta personalitatea barbatului modern in viata de zi cu zi, iar pielea naturala de ovina, fiind rezistenta la umezeala","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fgeaca-de-piele-3010%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/geaca-de-piele-3010\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Jacheta-de-piele-3010-maro-1.jpg","price_no_vat":630.25,"price_vat":750,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Caciuli blana","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19534","product_name":"Caciula cu blana de raton 532","product_desc":"Caciula pentru barbati confectionata din blana de raton american si piele de miel. Blana de raton este un tip de blana cu fir lung, des, fin la atingere, culorile naturale ale blanii fiind o combinatie de maro, bej si negru avand o textura matasoasa. Blana de raton este foarte rezistenta in timp. Exteriorul caciulii este din piele nappa de miel, rezistenta la umezeala si intemperii iar in interior este captusita. Caciula din blana se inchide cu ajutorul unor capse in zona barbiei. Aceasta caciul","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcaciula-cu-blana-de-raton-532%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/caciula-cu-blana-de-raton-532\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Caciula-de-blana-532-maro-1.jpg","price_no_vat":378.15,"price_vat":450,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19500","product_name":"Jacheta din blana 344","product_desc":"Jacheta pentru barbati confectionata din blana de miel merinos la interior si piele nappa la exterior. Blana de miel din interiorul hainei este tunsa, la o grosime de 8 mm pentru a profita de cel mai bun confort in perioada rece, iar exteriorul din piele nappa este rezistent la umezeala si vant. Jacheta are un design modern, linii clare si simple, buzunare laterale si guler de blana. Jacheta se inchide cu fermoar si o capsa la baza gulerului. Pe lateral se mai gasesc doua capse care ajuta la str","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fjacheta-din-blana-344%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/jacheta-din-blana-344\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Jacheta-de-blana-barbati-344-gri-4.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19521","product_name":"Haina de blana 347","product_desc":"Haina pentru barbati confectionata din blana de miel merinos. Interiorul hainei este din blana tunsa la lungimea de 8 mm, oferind o protectie perfecta in sezonul racoros. Haina are un croi simplu, cu linii clare si masculine impreuna cu gulerul realizat din blana de miel merinos. Exteriorul hainei este din piele nappa, care asigura protectie impotriva aerului rece. Haina are o lungime medie si se incheie cu 3 nasturi asortati. Haina detine doua buzunare incapatoare, ce sunt acoperite. Adaugati a","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-347%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-347\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Jacheta-de-blana-347-maro-4.jpg","price_no_vat":840.34,"price_vat":1000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"1549","product_name":"Palton din blan\u0103 329","product_desc":"Palton din blan\u0103 natural\u0103, pentru b\u0103rba\u021bi, cu design lejer \u0219i casual.\n\nAcest cojoc este confec\u021bionat la exterior din piele nappa rezistent\u0103 la ploaie, ea fiind l\u0103cuit\u0103, iar interiorul ei este din blan\u0103 de miel merinos, tuns\u0103 la grosimea de 8 mm, pentru un confort \u0219i rezisten\u021b\u0103 la temperaturi sc\u0103zute. Gulerul \u0219i man\u0219etele sunt realizate din blan\u0103 natural\u0103, tuns\u0103. \u00cenchiderea cojocului de blan\u0103 se face cu ajutorul a trei nasturi asorta\u021bi. Haina are dou\u0103 buzunare \u0219i este d","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-329%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-329\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-barbati-329-negru-1.jpg","price_no_vat":840.34,"price_vat":1000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19528","product_name":"Haina de blana 348","product_desc":"Haina pentru barbati confectionata din blana de miel merinos. Aceasta haina de blana are interiorul tuns la lungimea de 8 mm. Are un design modern, cu linii clare si cusaturi lucrate cu atentie, manual, pentru a obtine un produs de o calitate extraordinara. Haina are exteriorul din piele nappa, ce o face rezistenta la umezeala si vant rece. Inchiderea se realizeaza cu ajutorul a 3 nasturi care pornesc de la baza gulerului avand un design modern. Haina are si doua buzunare laterale incapatoare, i","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-348%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-348\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Jacheta-de-blana-348-negru-1.jpg","price_no_vat":840.34,"price_vat":1000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana barbati","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19545","product_name":"Palton din blana 345","product_desc":"Palton pentru barbati, confectionat din blana de miel merinos. Un model de haina perfect pentru zilele racoroase de iarna, datorita lungimii acesteia, veti fi protejati in oricare clipa de temperaturile joase. Paltonul de blana are un croi modern, perfect pentru barbatul contemporan. Haina se incheie cu patru randuri de nasturi dubli. Paltonul are buzunare laterale mari care fac acest palton un obiect vestimentar deosebit, atragand in mod sigur toate privirile. Alegeti acest model casual de palt","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fpalton-din-blana-345%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/palton-din-blana-345\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Haina-de-blana-barbati-345-maro-1.jpg","price_no_vat":1386.55,"price_vat":1650,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"2005","product_name":"Haina de blana 206 GV","product_desc":"Hain\u0103 cu linii simple \u015fi armonioase, confec\u0163ionat\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel, cu accente din blan\u0103 de vulpe polar\u0103. Partea exterioar\u0103, realizat\u0103 din piele nappa de miel, rezistent\u0103 la intemperii \u015fi murd\u0103rie, este completat\u0103 de gulerul \u015fi man\u015fetele confec\u0163ionate din blan\u0103 de vulpe polar\u0103. Interiorul jachetei este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos \u015fi are o grosime de 8\u00a0mm. \u00cenchiderea hainei se face prin intermediul celor patru nasturi, precum \u015fi a cordonului sit","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-206-gv%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-206-gv\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Haina-de-blana-206-V-maro-2.jpg","price_no_vat":1176.47,"price_vat":1400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"764","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel 102 GP","product_desc":"Hain\u0103 pentru femei din blan\u0103 natural\u0103, cu design elegant \u0219i materiale de cea mai bun\u0103 calitate.\n\nAcest cojoc este\u00a0confec\u021bionat la exterior din piele nappa de miel, ce are dou\u0103 calit\u0103\u021bi foarte importante: rezisten\u021ba la murd\u0103rie \u0219i umezeal\u0103. Interiorul acestei haine de blan\u0103 natural\u0103 este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, \u0219i are o grosime de 8 mm. Nota elegant\u0103 a hainei este dat\u0103 de cordonul acesteia, care face \u00eenchiderea hainei foarte simpl\u0103 \u0219i face ca talia d","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-102-gp%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-102-gp\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/Fur-coat-for-women-102-G-grey-1.jpg","price_no_vat":840.34,"price_vat":1000,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"908","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel \u0219i vulpe 102 GVP","product_desc":"Hain\u0103 din blan\u0103 natural\u0103, confec\u0163ionat\u0103 din blan\u0103 de miel si blan\u0103 de vulpe polar\u0103. Partea exterioar\u0103 este din piele nappa (lac rezistent la ploaie) de miel \u015fi partea interioar\u0103 este din blan\u0103 de miel grosimea de 10 mm. Gulerul \u015fi man\u015fetele sunt confec\u0163ionate din blan\u0103 de de vulpe polar\u0103. Haina este confec\u0163ionat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos.\n\nHaina se inchide cu patru nasturi \u015fi se str\u00e2nge cu un cordon.\n\nProdus disponibil atat pentru comanda online, cat si in magazinele A","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-102-gvp%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-102-gvp\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-102-GV-negru-1.jpg","price_no_vat":1260.5,"price_vat":1500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"991","product_name":"Haina de blana 204 M","product_desc":"Haina de blan\u0103 din colec\u021bia A &amp; A Vesa special conceput\u0103 pentru femeile ce vor s\u0103 arate bine \u0219i s\u0103 se simt\u0103 bine chiar \u0219i pe o vreme mai rece. Stilul casual a hainei face ca aceasta s\u0103 poat\u0103 fi purtat\u0103 \u00een oricare moment al zilei. Haina este realizat\u0103 din piele nappa de miel lacuit\u0103, la exterior, pentru o protec\u021bie extra \u00eempotriva v\u00e2ntului sau umezelii de afar\u0103. Interiorul pieii este alc\u0103tuit\u0103 din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos tuns\u0103 la grosimea de 8 mm. Aceast\u0103 Hain\u0103","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-204-m%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-204-m\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-204-M-negru-1.jpg","price_no_vat":731.09,"price_vat":870,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"5969","product_name":"Haina de blana 206","product_desc":"Hain\u0103 de blan\u0103 natural\u0103 din colec\u021bia A&amp;A creat\u0103 special pentru femei.\n\nStilul clasic al acestei haine o face potrivit\u0103 pentru femeile c\u0103rora le place s\u0103 fie elegante \u0219i feminine \u00een fiecare zi.\nHaina este confec\u021bionat\u0103 din piele nappa de miel, ea fiind rezistent\u0103 la murd\u0103rie \u0219i la umezeal\u0103, iar interiorul pieii este reprezentat de blana natural\u0103 de miel, tuns\u0103 cu perfec\u021biune la grosimea de 8 mm. Gulerul \u0219i man\u0219etele hainei sunt confec\u021bionate din blan\u0103 natural\u0103 de mi","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-206%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-206\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-206-cenusiu-1-1.jpg","price_no_vat":756.3,"price_vat":900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"935","product_name":"Palton din blan\u0103 de miel \u0219i vulpe 102 VP","product_desc":"Hain\u0103 pentru femei din blan\u0103 natural\u0103 cu un design ce define\u0219te\u00a0feminitatea \u0219i elegan\u021ba.\n\nAceast\u0103 hain\u0103 este confec\u021bionat\u0103 la exterior din piele nappa de miel, ce are dou\u0103 calit\u0103\u021bi foarte importante : rezisten\u021ba la umezeal\u0103 \u0219i murd\u0103rie. Interiorul acestei haine de blan\u0103 natural\u0103 este realizat din blan\u0103 natural\u0103 de miel merinos, \u0219i are o grosime de 8 mm. Nota elegant\u0103 a hainei este dat\u0103 de cordon, care face \u00eenchiderea hainei foarte simpl\u0103 \u0219i talia dumneavoastr\u0103 s\u0103 ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-102-vp%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-102-vp\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Haina-de-blana-102-V-negru-2.jpg","price_no_vat":1340.34,"price_vat":1595,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19779","product_name":"Haina de blana 270 MV","product_desc":"Haina pentru femei confectionata dintr-un mix de blana naturala de miel si blana de vulpe. Exteriorul acestei piese vestimentare este realizat dintr-un mix de blana naturala mouton de miel si blana de vulpe, de cea mai buna calitate. Interiorul hainei de blana naturala este captusit cu un material realizat din poliester, pentru a oferi cel mai bun confort in anotimpul racoros. Haina are doua buzunare, accentuand un design unic, feminin. Inchiderea hainei se face cu ajutorul a 3 capse, usor de ut","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-de-blana-270-mv%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-de-blana-270-mv\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-270-MV-negru-1.jpg","price_no_vat":1470.59,"price_vat":1750,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19790","product_name":"Capa de vulpe polara 613","product_desc":"Capa pentru femei confectionata din blana naturala de vulpe polara. Aceasta capa este un accesoriu perfect pentru a accentua aparitia dumneavoastra la evenimente. Exteriorul capei este din bucati de blana naturala de vulpe polara cusute cu atentie si maiestrie. Interiorul este captusit cu un material de poliester. Inchiderea acestei cape se realizeaza cu ajutorul sistemului mos-baba.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcapa-de-vulpe-polara-613%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/capa-de-vulpe-polara-613\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Capa-de-blana-613-alb-1.jpg","price_no_vat":1344.54,"price_vat":1600,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19785","product_name":"Vesta din blana de miel 447","product_desc":"Vesta pentru femei realizata din blana de miel merinos si piele naturala de miel. Exteriorul acestei veste este din blana mouton de miel, un tip de blana cunoscut pentru calitate, o blana usoara ca si greutate. Interiorul este din piele de miel de o calitate exceptionala. Vesta are un design casual, putand fi purtata in oricare zi a saptamanii, inclusiv la evenimente speciale. Aceasta vesta are doua buzunare iar inchiderea se face cu ajutorul a doua clipsuri. Culoarea blanii fac acesta vesta sa ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-din-blana-de-miel-447%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-din-blana-de-miel-447\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Vesta-de-blana-447-bej-1.jpg","price_no_vat":672.27,"price_vat":800,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19800","product_name":"Capa de nurca si vulpe 615","product_desc":"Capa pentru femei, confectionata dintr-un mix de blana de nurca si blana de vulpe polara. O sa va simtiti ca o regina in timp ce imbracati aceasta capa din blana naturala. Exteriorul capei este realizat dintr-un mix din bucati de blana de nurca impreuna cu blana de vulpe polara, cusute cu atentie. Aceasta capa va poate complimenta imbracamintea la un eveniment important, fiind o piesa vestimentara de exceptie, de lux. Interiorul capei este captusit, pentru confortul dumneavoastra. Inchiderea cap","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcapa-de-nurca-si-vulpe-615%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/capa-de-nurca-si-vulpe-615\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Capa-de-blana-615-maro-1-1.jpg","price_no_vat":2100.84,"price_vat":2500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Accesorii","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19815","product_name":"Geanta din blana 984","product_desc":"Geanta din blana naturala de miel, pentru femei. Aceasta geanta tip \u201csacosa\u201d este confectionata la exterior din blana naturala de miel, in fasii de culori diferite, pentru un design unic. Interiorul este captusit cu un material din poliester. Fiti in trend cu aceasta geanta din blana naturala, cu un design modern si mix de culori minunate. Geanta are doua manere. Dimensiuni (h x l) 38 (50) x 35 cm","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fgeanta-din-blana-984%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/geanta-din-blana-984\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Geanta-de-blana-984-bej.jpg","price_no_vat":336.13,"price_vat":400,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"out_of_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Bl\u0103nuri","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"20340","product_name":"Capa din blana naturala 612","product_desc":"Aceast\u0103 cap\u0103 este confec\u021bionat\u0103 dintr-o combina\u021bie perfect\u0103 din piele de miel \u0219i vulpe. Interiorul acestei cape este c\u0103ptu\u0219it, pentru a asigura confortul dorit chiar \u0219i la temperaturi sc\u0103zute, f\u0103r\u0103 a pierde din elegan\u021b\u0103. Design-ul acestei piese vestimentare este modern, cu linii clare, ce exprim\u0103 feminitate \u0219i noble\u021be. Sistemul de \u00eenchidere este unul cu fermoar, d\u00e2ndu-i versatilitate. Culorile disponibile pentru aceast\u0103 cap\u0103 sunt o combina\u021bie de blan\u0103 bogat\u0103 \u00een volum, c","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fcapa-din-blana-naturala-612%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/capa-din-blana-naturala-612\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Capa-de-blana-612-maro-3.jpg","price_no_vat":2100.84,"price_vat":2500,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Veste blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19978","product_name":"Vesta de vulpe si raton 458","product_desc":"Vesta pentru femei realizata din blana naturala de vulpe polara si raton. Aceasta vesta nu trebuie sa lipseasca din garderoba dumneavoastra. Designul unic si calitatea extraordinara a blanii o fac piesa de rezistenta din dulap, care va va complimenta cu fiecare ocazie, simtindu-va speciala de fiecare data. Exteriorul vestei este confectionat dintr-un mix perfect intre blana naturala de raton, blana naturala de vulpe si piele de miel, iar culorile acestora fac aceasta vesta speciala. Vesta este l","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fvesta-de-vulpe-si-raton-458%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/vesta-de-vulpe-si-raton-458\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Vesta-de-blana-458-argintiu-1.jpg","price_no_vat":3277.31,"price_vat":3900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19855","product_name":"Palton din blan\u0103 113","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 de dam\u0103 este confec\u021bionat\u0103 la exterior din piele de miel nappa, iar la interior din blan\u0103 de miel tuns\u0103 la 8 mm. Man\u0219etele \u0219i partea din mijloc a hainei sunt confec\u021bionate din blan\u0103 de astrahan. Haina de blan\u0103 este lung\u0103, astfel \u00eenc\u00e2t un cordon elegant scoate \u00een eviden\u021b\u0103 talia, conferind \u021binut\u0103 hainei. \u00cenchiderea se realizeaz\u0103 cu ajutorul a cinci nasturi. Gulerul generos confer\u0103 un plus de elegan\u021b\u0103 acestei haine de blan\u0103 croit\u0103 \u00een stil clasic.","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-113%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-113\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-113-gri-1-1.jpg","price_no_vat":2268.91,"price_vat":2700,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19866","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel reversibil\u0103 265 M","product_desc":"Haina confectionata din blana de miel, cu fata dubla, o parte fiind din blana de mouton, o blana speciala, lucrata pentru a fi foarte fina la atingere. Cealalta parte este piele nappa de miel, rezistenta la umezeala si vant. Cordonul din talie reprezinta o metoda simpla de inchidere a hainei, iar designul minimalist, in linie dreapta, fac aceasta haina un obiect vestimentar versatil cu aspect impunator. Haina mai are ca si sistem de inchidere 4 capse metalice, care la randul lor asigura mentiner","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-cu-fata-dubla-265-m%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-cu-fata-dubla-265-m\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-265-M-bej.jpg","price_no_vat":1470.59,"price_vat":1750,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19889","product_name":"Hain\u0103 din blan\u0103 de miel reversibil\u0103 266 M","product_desc":"Haina de blana in 3 culori pentru femei. Aceasta haina este confectionata o parte din mouton, o blana foarte fina care da un aer de lux si eleganta, iar cealalta parte este confectionata din piele nappa de miel. Pielea nappa este un tip de piele ce are porii inchisi, pentru a asigura rezistenta la umezeala si murdarie. Haina este de lungime 3\/4, cu o combinatie de 3 culori asortate. Haina se inchide cu ajutorul a 4 capse si a unei curele prelucrata din piele nappa de miel. Gulerul hainei de blan","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-cu-fata-dubla-266-m%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-cu-fata-dubla-266-m\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-266-M-bej-1-1.jpg","price_no_vat":1470.59,"price_vat":1750,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Haine de blana femei","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"19947","product_name":"Haina din blana 269 V","product_desc":"Aceast\u0103 hain\u0103 de dam\u0103 este confec\u021bionat\u0103 din blan\u0103 de miel merinos \u0219i vulpe polar\u0103, fiind foarte potrivit\u0103 pentru iernile geroase. Blana de miel merinos de la exterior este tuns\u0103 la 8 mm, iar interiorul este c\u0103ptu\u0219it cu poliester. At\u00e2t cele dou\u0103 buzunare, c\u00e2t \u0219i gulerul hainei sunt confec\u021bionate din blan\u0103 de vulpe polar\u0103 \u0219i au un aspect pufos, fiind foarte pl\u0103cute la atingere. Haina se \u00eenchide cu capse \u0219i are dou\u0103 buzunare laterale. Aceast\u0103 hain\u0103 de blan\u0103 este comod\u0103 ","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fhaina-din-blana-269-v%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/haina-din-blana-269-v\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Haina-de-blana-269-V-negru.jpg","price_no_vat":1596.64,"price_vat":1900,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0},{"adv_name":"Vesa.ro","category":"Blan\u0103 si piele de ren","manufacturer":"AampA Vesa Fabrica de blana","product_code":"22254","product_name":"Blana decorativa de ren 996-3","product_desc":"Aceast\u0103 blana de ren pentru decorarea interiorului este un produs unic, datorit\u0103 culorii sale rare dar \u0219i calit\u0103\u021bii sale \u00eenalte. Un obiect de decor plin de elegan\u021b\u0103 \u0219i exclusivitate, care poate conferi un aspect luxos \u00eenc\u0103perii, prin pozi\u021bionarea lui fie pe podea, fie pe o canapea sau pe un scaun. Culoarea alba este una foarte rar\u0103 pentru acest tip de blana de ren, care confer\u0103 oricui o senza\u021bie pl\u0103cut\u0103 la atingere, de confort \u0219i c\u0103ldur\u0103.\n\nDimensiunea redus\u0103 face ca aceast","product_aff_link":"\/\/profitshare.ro\/lps\/xd4\/kF8\/?redirect=https%3A%2F%2Fwww.vesa.ro%2Fprodus%2Fblana-decorativa-de-ren-996-3%2F","link":"https:\/\/www.vesa.ro\/produs\/blana-decorativa-de-ren-996-3\/","product_pic":"https:\/\/www.vesa.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/996-3-1165-lei-1.jpg","price_no_vat":978.99,"price_vat":1165,"price_discounted":"","price_discounted_no_tva":"","currency":"lei","free_shipping":0,"availability":"in_stock","gift_included":0}]